t=2017-06-21_00.52.24

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d8a689
a1=0x054332ff02da2755
a2=0x054332ff03dca090
a3=0x054332ff03dba173
a4=0x054332ff03dbb271
a5=0x054332ff02d41656
a6=0x054332ff02d73454
a7=0x054332ff02d72655
a8=0x054332ff03da9973
a9=0x054332ff03d8c070
a10=0x054332ff02d81758
a11=0x054332ff03d7b372
a12=0x054332ff02d61757
a13=0x054332ff02db1453
a14=0x054332ff03d7b588
a15=0x054332ff02da1058
a16=0x054332ff03d4a590
a17=0x054332ff02d51255
a18=0x054332ff02d93051
a19=0x054332ff02d91155
a20=0x054332ff02da2150
a21=0x054332ff02db1852
a22=0x054332ff02d91759
a23=0x054332ff03d9b370
a24=0x054332ff03dbb373
a25=0x054332ff02d62355
a26=0x054332ff03dab572
a27=0x054332ff02db3259
a28=0x054332ff03d7b071
a29=0x054332ff02d61158
a30=0x054332ff02db3455
a31=0x054332ff02d81457
a32=0x054332ff02da2455
a33=0x054332ff02d92156
a34=0x054332ff02d91854
a35=0x054332ff03d79773
a36=0x054332ff03dfb473
a37=0x054332ff02d92151
a38=0x054332ff03d7a489
a39=0x054332ff03da9170
a40=0x054332ff02d62652
a41=0x054332ff02d61161
a42=0x054332ff02d92758
a43=0x054332ff02db1651
a44=0x054332ff03d7b189
a45=0x054332ff02da1055
a46=0x054332ff02dc3353
a47=0x054332ff03ddc473
a48=0x054332ff02d90761
a49=0x054332ff02db3862

l0,0=0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l1,0=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,99
l2,0=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101
l3,0=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,99
l4,0=100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99
l5,0=100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99
l6,0=100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l7,0=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99
l8,0=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l9,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100
l10,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100
l11,0=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,101
l12,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99
l13,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100
l14,0=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99
l15,0=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l16,0=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100
l17,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l19,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l20,0=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99
l21,0=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99
l22,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l23,0=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99
l24,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,99
l25,0=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100
l26,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l27,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l28,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l29,0=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,99
l30,0=100,100,99,100,100,100,95,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100
l31,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l32,0=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99
l33,0=100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101
l34,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100
l35,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99
l36,0=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,99
l37,0=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,99
l38,0=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,99,100,100,99
l41,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,99,100,100,99
l42,0=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,99
l43,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,99
l44,0=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,0,100,100,100,100,99
l45,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,0,99,100,100,99
l46,0=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,99
l47,0=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,0,100,99
l48,0=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,0,100
l49,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0

l0,1=0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,1=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l2,1=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l3,1=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100
l4,1=100,100,100,100,0,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100
l5,1=100,100,100,100,100,0,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100
l6,1=100,100,100,100,100,100,0,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l7,1=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100
l8,1=100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100
l9,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l10,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100
l11,1=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,1=100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100
l13,1=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l14,1=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l15,1=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100
l16,1=100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l17,1=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l19,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l20,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100
l21,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101,98,100,100,0,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l22,1=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100
l24,1=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l25,1=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l26,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l28,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,99,0,100,100,100,100,99,100,97,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100
l29,1=100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,98,100
l30,1=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,99,100,52,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100
l31,1=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,97,100
l32,1=100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100
l33,1=100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l34,1=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,101,99,99,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l35,1=100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,36,101,100,99,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100
l36,1=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100
l37,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l38,1=100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100
l39,1=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,99,100,100,97,100
l40,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l41,1=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100
l42,1=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,99,100
l43,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,99,100,100,97,100
l44,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,0,99,100,100,100,100
l45,1=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100
l46,1=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,0,100,96,100
l47,1=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,98,100
l48,1=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100
l49,1=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,0

l0,2=0,99,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,101,100
l1,2=100,0,101,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100
l2,2=100,100,0,100,100,100,100,101,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,97,100,100
l3,2=100,100,100,0,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,98,100,100
l4,2=100,99,99,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,99,100
l5,2=100,100,99,100,100,0,101,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100
l6,2=100,100,100,100,100,100,0,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,25,100,101,100,99,100,99,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,98,100,100,100,100
l7,2=100,99,98,100,100,100,100,0,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,82,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100,100
l8,2=100,98,99,100,100,100,100,100,0,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,100,100
l9,2=100,98,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,96,99,100
l10,2=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,99,100,99,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,100
l11,2=100,98,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,99,99,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100
l12,2=100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,101,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,99,100
l13,2=100,99,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,100,100
l14,2=100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,2=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100,100
l16,2=100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,99,99,100,100,100,98,100,98,100,100
l17,2=100,99,99,100,100,100,99,99,99,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,98,101,100
l18,2=100,99,99,101,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l19,2=100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100
l20,2=100,98,99,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,98,100,98,99,100
l21,2=100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,101,100,99,99,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,99,100,100
l22,2=100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100
l23,2=100,99,100,100,100,100,101,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,101,100,99,99,99,100,98,100,100,99,99,100,99,100,100,100,98,100,100,100,99,100,99,100,100
l24,2=100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100
l25,2=100,98,99,101,100,100,13,99,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,99,100,99,100,101,100,101,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,98,100,61,100,100
l26,2=100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,0,99,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,101,100,98,101,100
l27,2=100,99,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,97,100,100
l28,2=100,100,99,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,0,100,100,99,100,100,99,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,101,100,97,99,100
l29,2=100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,99,100,0,100,99,100,100,99,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100
l30,2=100,99,100,100,100,100,100,85,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100
l31,2=100,98,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,99,99,99,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100
l32,2=100,99,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,99,100,99,0,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100
l33,2=100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,99,100,100,99,100,0,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,98,100,100
l34,2=100,100,99,100,100,100,101,99,99,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,99,100,98,100,100,0,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,96,99,100
l35,2=100,100,99,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,0,100,99,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,99,100
l36,2=100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l37,2=100,98,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,99,99,100,101,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,101,101,100,98,100,100
l38,2=100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,99,100,99,0,100,100,99,100,100,100,99,100,99,99,100
l39,2=100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100
l40,2=100,98,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,99,99,100,99,100,100,0,99,100,100,100,98,100,99,99,100
l41,2=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100
l42,2=100,99,100,100,100,100,99,99,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,101,100,99,99,99,100,99,100,100,99,100,100,99,100,100,100,99,0,100,100,22,100,80,100,100
l43,2=100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,0,100,99,100,98,99,100
l44,2=100,98,99,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,0,98,100,99,100,100
l45,2=100,99,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,24,100,100,0,100,99,101,100
l46,2=100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,99,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,0,99,100,100
l47,2=100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,53,100,100,99,99,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,98,90,100,100,98,100,0,99,100
l48,2=100,101,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,98,100,99,0,100
l49,2=100,101,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,0

l0,3=0,100,100,100,99,100,100,100,96,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100
l1,3=100,0,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,98,100,101,100,101,99,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,98,100
l2,3=100,99,0,100,100,98,99,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,99,99,100,100,98,100,100,100,100,100,101,100,99,100
l3,3=100,100,100,0,100,97,98,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l4,3=100,99,100,98,0,99,100,100,96,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,98,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l5,3=100,99,100,99,99,0,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100
l6,3=100,99,100,98,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,97,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l7,3=100,100,100,101,100,97,99,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,99,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l8,3=100,99,100,99,99,99,99,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100
l9,3=100,100,100,100,99,99,98,100,99,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l10,3=100,100,100,98,100,99,98,100,99,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,99,100
l11,3=100,100,100,100,100,99,101,100,97,100,100,0,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,97,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l12,3=100,100,100,97,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100
l13,3=100,100,100,100,100,98,101,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l14,3=100,99,100,100,100,99,99,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,3=100,100,100,98,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,98,98,100,100,100,99,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,99,100
l16,3=100,100,100,100,100,99,98,100,99,100,100,100,99,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,3=100,98,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,97,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,98,100
l18,3=100,98,100,100,101,97,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,99,100,100,100,97,100,100,101,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100
l19,3=100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l20,3=100,100,100,98,99,97,99,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,98,100
l21,3=100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100
l22,3=100,99,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100
l23,3=100,99,100,101,99,99,100,100,98,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,98,0,99,100,100,100,100,99,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l24,3=100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,99,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100
l25,3=100,100,100,97,100,99,101,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,101,100,100,100,100,99,100
l26,3=100,99,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,99,100,98,99,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l27,3=100,100,100,98,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,97,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,3=100,99,100,99,100,97,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100
l29,3=100,100,100,99,99,98,98,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,0,100,100,99,100,98,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,3=100,99,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,99,99,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l31,3=100,99,100,100,100,98,98,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l32,3=100,100,100,98,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,97,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l33,3=100,100,100,98,100,97,98,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l34,3=100,99,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,99,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l35,3=100,100,100,99,99,98,100,100,97,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,99,98,99,100,100,100,99,0,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,98,100
l36,3=100,99,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=100,99,100,97,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,98,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,99,100,100,100,100,99,100,99,100
l38,3=100,100,100,100,99,99,100,100,97,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,0,100,99,99,100,100,100,100,99,100,97,100
l39,3=100,99,100,100,101,101,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,99,100,100,100,100,99,100,98,100
l40,3=100,100,100,98,100,99,100,100,96,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,98,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100
l41,3=100,98,100,100,99,100,99,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100
l42,3=100,100,100,99,99,98,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,99,99,100,99,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l43,3=100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100
l44,3=100,99,100,97,99,97,99,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,101,101,99,100,100,100,97,100,100,99,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,3=100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,0,99,100,99,100
l46,3=100,100,100,97,100,98,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,97,100
l47,3=100,100,100,101,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,101,0,97,100
l48,3=100,99,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,101,100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=100,100,100,100,100,99,98,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,97,100,99,99,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,101,98,99,100,100,98,100,100,100,99,101,100,99,100,100,99
l1,4=100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99
l2,4=100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l3,4=99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,99,100,100,100,100,99,65,100,100,100,101,100,100,100,100,99
l4,4=97,100,101,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,99,100,100,100,98,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100
l5,4=100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,98,100,99,100,98,100,100,100,100,98,100,100,99,99,98,100,100,100,100,100
l6,4=99,101,99,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,98,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,99,99,100,99,100,100,99
l7,4=98,100,100,100,99,100,100,0,100,100,97,99,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,99,100,100,97,100,99,100,99,100,100,99,100,100,99
l8,4=99,100,100,100,99,100,100,100,0,100,99,100,100,100,99,101,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,98,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99
l9,4=99,100,99,100,99,100,100,100,100,0,98,100,100,100,98,101,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,98,99,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l10,4=99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,0,100,99,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l11,4=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99
l12,4=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,97,98,100,100,100,99,96,100,100,100,100,100,100,99,98,100,99,100,100,99
l13,4=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,0,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,99,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,98,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99
l15,4=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,97,98,99,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,99,100,100,99
l16,4=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,0,98,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,99,101,100,100,100,100,99
l17,4=98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l18,4=100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,101,100,100,100
l19,4=99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l20,4=99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,101,99,100,99,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,98,99,99,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99
l21,4=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,99,99,100,100,99,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,97,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l22,4=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,101,99,99,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,99,100,100,99,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,98,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99
l24,4=99,100,101,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99
l26,4=97,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,99,100,99,28,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99
l27,4=99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,4=100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,101,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99
l29,4=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,99,100,98,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,99,99,98,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l30,4=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,26,100,100,99
l31,4=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,99,100,100,99,100,100,80,97,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99
l32,4=99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,98,100,100,99,100,99,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,98,99,0,100,100,99,98,100,100,99,100,100,99,101,98,100,99,100,100,99
l33,4=98,100,101,100,99,100,100,101,100,100,99,100,99,99,99,98,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l34,4=97,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,99,100,99,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,97,100,100,99,100,98,100,100,100,100,99
l35,4=100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,97,100,101,100,100,0,99,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100
l36,4=98,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,99,100,0,100,100,98,100,100,100,101,98,100,99,100,100,100
l37,4=100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,99,98,99,100,98,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,99,0,100,99,100,100,100,99,101,100,99,100,100,100
l38,4=100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,73,99,100,99,100,99,100,0,99,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99
l39,4=100,100,99,100,99,100,100,101,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,98,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,99,99,100,99,100,100,99
l40,4=100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l41,4=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,100,100,99,100,100,100,99,100,0,100,100,98,100,99,100,100,100
l42,4=100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,99,100,100,98,100,100,100,97,100,100,0,99,99,100,100,100,100,100
l43,4=98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,99,99,100,100,99,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100
l44,4=99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,4=100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,99,100,98,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,97,101,100,100,100,100,100,98,99,100,0,99,100,100,100
l46,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,99,100,98,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,30,99,99,100,99,97,100,100,100,98,100,100,99,99,98,100,0,100,100,99
l47,4=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,101,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,98,99,99,100,100,0,100,99
l48,4=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,98,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100
l49,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0

l0,5=0,100,100,98,100,100,99,100,95,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,98,100,100,97,101,100,100,99,100,100,100,99,100,101,100,98,100,100,100,100,100,99,97,100,100,99,100,100,100,100,100
l1,5=100,0,100,98,100,100,100,100,96,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l2,5=100,100,0,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l3,5=100,100,100,0,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l4,5=100,100,100,98,0,100,100,100,96,100,100,99,100,100,100,99,99,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,99,100,99,100
l5,5=100,100,100,97,100,0,100,100,96,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,96,100,99,100,48,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100
l6,5=100,100,100,97,100,100,0,100,99,100,100,98,100,99,100,99,100,100,100,98,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100
l7,5=100,100,100,99,100,99,95,0,98,100,100,99,100,99,100,100,99,99,100,97,100,100,96,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100
l8,5=100,100,100,100,100,99,99,100,0,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,96,99,101,100,100,99,100,100,100
l9,5=100,100,100,99,100,99,99,100,98,0,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,97,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,99,100,100,100
l10,5=100,100,100,99,100,99,99,100,96,100,0,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100
l11,5=100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,0,100,99,100,99,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100
l12,5=100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,98,0,99,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,99,100
l13,5=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,99,100,100,100
l14,5=100,100,100,98,100,99,99,100,96,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,99,100,100,98,100,100,100,101,100,100,100,99,100,98,100,99,100,100,100,100,100,99,97,100,100,100,100,98,100,99,100
l15,5=100,100,100,98,100,100,100,100,96,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,5=100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,0,99,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,49,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l17,5=100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100
l18,5=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l19,5=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,101,100,100,100
l20,5=100,100,100,97,100,101,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100
l21,5=100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,99,99,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,100
l22,5=100,100,100,99,100,99,99,100,99,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100
l23,5=100,100,100,97,100,100,99,100,94,100,100,100,100,99,100,99,99,99,100,100,100,100,97,0,99,100,98,100,100,100,99,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,101,100,99,100
l24,5=100,100,100,98,100,100,99,100,97,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,99,100,100,99,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,99,100,100,100
l25,5=100,100,100,98,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99,100,100,0,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,101,99,100,100,100,100,100,100,100
l26,5=100,100,100,100,100,28,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100
l27,5=101,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,99,99,100,100,100,99,100,100,100
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,99,100,99,100,98,100,100,100,100,100,99,97,99,100,99,100,98,100,100,100
l29,5=100,100,100,99,100,100,98,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,99,100,98,100,98,100,100,100,100,100,98,99,99,100,100,100,98,100,100,100
l30,5=100,100,100,99,100,100,99,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,98,100,100,100
l31,5=100,100,100,99,100,99,99,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,99,100,99,0,99,100,98,100,100,100,100,100,99,98,99,100,100,100,100,100,100,100
l32,5=100,100,100,98,100,100,100,100,97,100,100,99,99,99,100,100,100,99,100,101,100,100,98,100,99,100,98,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,96,99,100,100,100,99,100,101,100
l33,5=100,100,100,99,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,101,102,99,100,100,100,98,100,100,100
l34,5=100,100,100,98,100,99,100,100,94,100,100,99,100,99,100,99,100,99,100,98,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100
l35,5=100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,97,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,98,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,5=100,100,100,98,100,99,100,100,97,100,100,100,100,101,100,99,100,99,100,99,100,100,98,100,101,100,99,100,100,100,100,100,99,99,99,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,100,100,97,100,100,99,100,98,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,98,100,100,97,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,97,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l38,5=100,100,100,98,100,99,100,100,98,100,100,100,101,100,100,99,53,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,100
l39,5=100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,98,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100
l40,5=100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,96,100,100,100,101,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,98,100,100,100
l41,5=100,100,100,100,100,99,101,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,101,100,101,100,99,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,99,100,100,100
l42,5=100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,101,100,99,100,98,98,100,98,100,99,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,99,100
l43,5=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100
l44,5=100,100,100,99,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,101,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,5=100,100,100,99,100,100,99,100,97,100,100,100,101,101,100,99,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,0,99,100,99,100
l46,5=100,100,100,98,100,100,100,100,93,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,99,100,100,96,100,99,100,99,100,98,100,99,100,99,99,98,100,100,100,100,100,99,97,99,100,100,100,0,100,99,100
l47,5=100,100,100,98,100,100,100,100,96,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,101,100,0,100
l49,5=100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,99,100,101,100,100,99,100,100,98,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,98,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,99,100,97,100,100,100,100,100,98,100,99,100,99,100,100,99,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l7,6=100,100,100,100,100,98,100,0,100,99,100,100,99,100,100,98,100,99,100,97,100,98,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,97,100,99,100,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,96,99,100,100,100,100
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,100,100
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,96,100,97,0,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,97,100,100,96,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,98,100,101,100,98,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,98,100,0,99,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,99,100,97,99,100,100,100,98,100,99,99,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,98,100,100,99,0,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,98,100,0,100,100,100,99,100,100,99,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,96,0,99,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,98,100,100,98,100,99,100,99,98,0,100,100,98,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,100,100
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,97,100,100,98,100,100,100,99,100,99,100,0,98,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,98,100,100,97,100,100,100,99,100,98,100,100,0,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,99,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,98,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,99,100,100,100,100
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,100,100,98,100,100,98,100,99,100,99,100,100,99,100,99,100,99,99,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,99,100,99,101,100,99,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,100,100,99,100,100,96,100,99,100,98,100,100,99,100,99,99,99,99,100,100,100,101,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,98,100,100,98,100,99,100,99,100,99,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,101,100,100
l34,6=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,98,100,100,100,100
l35,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,101,99,100,100,100,98,99,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100
l36,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,98,100,98,100,100,99,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,102,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l37,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,97,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,99,100,100,98,100,99,100,98,100,98,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100,98,100,98,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l40,6=100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,99,100,100,98,100,99,100,98,100,100,100,100,97,98,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,98,100,100,99,100,99,100,99,100,99,100,100,98,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100
l42,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,99,100,97,100,100,100,100,99,99,100,100,101,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100
l43,6=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,100,99,101,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,0,100,99,100,100,100,100
l44,6=100,100,100,100,100,100,100,99,92,99,100,100,98,100,100,97,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100
l45,6=100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100,97,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,98,100,100,99,100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,99,100,92,100,0,100,100,100
l47,6=100,100,100,100,100,100,100,97,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,99,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100
l48,6=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,0,100
l49,6=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,98,99,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,7=100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,99,99,99,100,100,99,86,99,100,100,99,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100
l2,7=99,99,0,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100
l3,7=100,99,100,0,100,101,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100
l4,7=100,100,100,100,0,98,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l5,7=100,100,100,100,99,0,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,37,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l6,7=100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100
l7,7=100,99,100,100,99,101,98,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,99,98,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,98,100,100
l8,7=99,99,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,98,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100
l9,7=100,100,100,100,99,99,99,100,100,0,101,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,99,99,99,101,100,101,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,99,99,100,100
l11,7=100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100
l12,7=100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,0,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,7=100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,101,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100
l14,7=99,100,100,100,99,99,99,100,100,100,99,100,100,100,0,100,99,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100
l15,7=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,99,0,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,101,99,99,100,100
l16,7=100,99,100,100,98,99,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,98,98,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l17,7=100,99,100,100,98,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,99,99,99,100,100
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100
l19,7=100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l20,7=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,99,100,0,100,99,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100
l21,7=100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,97,100,100,100,98,100,99,96,99,100,100,0,99,98,99,100,100,101,99,101,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100
l22,7=100,99,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,99,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100
l23,7=100,89,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,95,100,100,100,100,99,0,99,100,100,99,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l24,7=100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99,0,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100
l25,7=100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,94,100,100
l26,7=100,100,100,100,98,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,7=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100
l28,7=100,99,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100
l29,7=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,98,100,100
l30,7=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,101,100,100,100,99,98,99,100,100,100,100,99,0,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100
l31,7=100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l32,7=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100
l33,7=100,99,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l34,7=100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,98,100,100,100,98,100,99,97,99,100,100,100,99,99,98,100,100,100,101,99,99,101,100,99,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100
l35,7=100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100
l36,7=100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100
l37,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,97,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,99,101,100,100
l38,7=100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,98,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,99,99,101,100,100
l39,7=100,99,100,100,99,99,99,100,100,100,99,100,100,100,97,100,99,94,99,100,100,100,99,99,99,100,100,100,101,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100
l40,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,94,99,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l41,7=100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,99,99,100,100
l42,7=100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,96,101,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,98,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100
l43,7=100,99,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,99,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,99,99,99,100,100
l44,7=100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,0,99,100,99,100,100
l45,7=100,99,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,99,100,100
l46,7=99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,93,99,99,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100
l48,7=100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,0,100
l49,7=100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,98,99,100,100,100,99,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,0

l0,8=0,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,99
l1,8=100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,102,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98
l3,8=100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,101,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,101
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,93,100,100,99,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99
l7,8=100,100,100,99,100,100,100,0,99,100,100,100,98,100,100,100,99,99,99,100,100,100,98,99,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,99,100,97,98,100,99,100,99,99,99,100,100,100,100,99
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,99,100,101,101,100,100,100,99
l9,8=100,100,100,100,100,99,100,100,99,0,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,98,101,100,98,99,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100
l11,8=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,101,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,98,99,100,97,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,99
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,98,100,100,100,101,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100
l14,8=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,98,99,100,100,100,99,99,99,100,100,100,101,99
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,99,100,98,100,100,100,97,100,100,98,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,98,100,100,100,100,99,100,99,101,100,100,100,99
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,99,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,99,101,100,101,99,100,100,99,100,100,100,100
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,98,99,100,97,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,0,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,101,100,99,100,100,100,98
l21,8=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,98,100,100,100,0,98,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,97,99,100,98,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,99
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,101,99,100,100,100,100,99,0,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,97,100,100,99,99,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,99
l24,8=100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,98,100,99,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,98,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,99
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,99,100,13,100,101,99,100,98,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100
l27,8=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l28,8=100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,8=100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,99,98,100,98,98,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99,98
l30,8=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,101,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99
l31,8=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,98,99,100,101,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,11,99,100,100,99,100,0,100,98,100,100,98,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,98
l33,8=100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,0,98,98,100,99,100,100,100,99,99,99,99,99,100,99,100,99
l34,8=100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,98,99,100,100,100,98,99,99,100,100,99,100,100,99,100,100,100,0,99,100,98,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,96
l35,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,99
l36,8=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,99,100,0,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99
l37,8=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,97,99,100,0,99,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,99
l38,8=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,101,98,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,99,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,99
l39,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99
l40,8=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,102,98,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,97,99,100,100,100,100,0,100,99,100,99,99,100,100,100,100
l41,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,101,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,0,99,100,99,99,100,100,99,100
l42,8=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,98,99,100,99,100,100,100,100,0,100,101,99,100,100,100,99
l43,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,99,0,99,99,100,100,100,100
l44,8=100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,98,99,100,99,100,100,100,100,99,100,0,99,100,100,100,100
l45,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,99,99,100,100,100,99,100,100,0,100,100,101,97
l46,8=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,99,100,98,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,0,100,100,99
l47,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,99,100,100,100,97,98,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,0,99,99
l48,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,98,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99
l1,9=100,0,100,100,99,98,99,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,98,100,99,99,100,98
l2,9=100,100,0,100,100,99,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99
l3,9=100,100,100,0,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,101,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l4,9=100,100,100,100,0,100,99,100,99,100,99,99,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,90,99,100,99,100,99,100,100
l5,9=100,100,100,100,100,0,99,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,98,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,99,98,100,100,96,100,99,100,100,100,99,99,99,100,98,100,101
l7,9=100,100,100,100,100,97,98,0,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,97,100,100,100,100,100,99,99,100,99,98,97,99
l8,9=98,100,100,100,100,99,99,99,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99,99,100,98,100,100
l9,9=100,100,100,100,99,100,99,100,100,0,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,99,98,100,99
l10,9=100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,0,99,99,100,99,100,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,99,98,100,100,97,99,100,100,100,100,99,99,100,100,98,100,100
l11,9=100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,92,100,100,99,99,100,100
l12,9=100,100,100,100,100,98,99,99,99,100,99,98,0,100,100,100,100,100,99,100,100,99,98,100,99,100,99,100,100,98,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,99
l13,9=100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100
l14,9=100,100,100,100,99,98,99,99,100,100,99,98,99,100,0,100,100,100,100,100,100,99,98,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,97,99,99,100,100,100,99,100,99,100,98,100,99
l15,9=100,100,100,100,99,99,99,100,99,100,101,99,99,100,100,0,101,100,99,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,98,100,100,100,99,99,100,100,102,100,100,100,100,100,99,98,99,99,100,100,101
l16,9=100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,99,100,100,99,100,0,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,98,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l17,9=100,100,100,100,98,98,99,99,99,100,100,99,99,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,99,101,100,100,100,100,99,101,100,100,100,97,100,99,100,100,100,99,99,96,99,100,100,99
l18,9=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,98,99,99,99,100,100
l19,9=100,100,100,100,98,98,100,99,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,99,0,100,100,98,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,98,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100
l20,9=100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,99,100,0,99,99,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,98,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101
l21,9=100,100,100,100,100,98,99,99,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,98,100,97,100,99,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,98
l22,9=100,100,100,100,100,102,99,99,101,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,99,0,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100
l23,9=100,100,100,100,100,99,99,98,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,99,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,99,99,98,100,100
l24,9=100,100,100,100,99,98,99,99,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,99,98,100,100
l25,9=100,100,100,100,99,98,94,99,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,100,99,0,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,98,100,99,100,100,100,100,99,99,99,100,100,99
l26,9=100,100,100,100,101,98,99,100,99,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,101
l27,9=100,100,100,100,99,99,100,101,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100
l28,9=100,100,100,100,99,100,99,101,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,9=100,100,100,100,98,99,99,100,99,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,97,98,99,100,100,100,100,100,100,99,101,100,99
l30,9=100,100,100,100,99,98,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,99,99,99,100,99
l31,9=100,100,100,100,99,99,98,99,99,100,99,99,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,98,100,99,100,100,100,100,99,100,0,100,99,100,100,101,97,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99
l32,9=100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,101,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,100,98,100,98,100,100,100,100,100,0,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100
l33,9=100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,98,99,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,97,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99
l34,9=100,100,100,100,98,98,99,100,99,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,99,99,98,99,99,100,99
l35,9=100,100,100,100,100,99,99,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,99,100,99,100,100,100,101,99,100,99,99,100,98
l36,9=100,100,100,99,99,101,99,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,0,97,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99
l37,9=100,100,100,100,100,99,99,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99
l38,9=100,100,100,100,99,99,99,99,101,100,99,98,99,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,97,0,101,100,100,100,99,100,99,99,99,99,100
l39,9=100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l40,9=100,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l41,9=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,97,99,100,100,0,100,100,100,99,99,100,100,100
l42,9=100,100,100,100,68,99,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,99
l43,9=100,100,100,100,98,99,100,99,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,99,100,100,100,100,0,99,100,99,99,100,100
l44,9=100,100,100,100,99,100,99,99,99,100,99,98,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,99,100,100,97,100,100,100,100,100,99,0,100,100,101,100,100
l45,9=100,100,100,100,99,98,99,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,99,101,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,0,100,99,100,100
l46,9=100,100,100,99,100,98,98,99,99,99,101,98,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,99,100,98,97,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,99,0,98,100,99
l47,9=100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,99,100,100,99,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,99,99,0,100,99
l48,9=100,100,100,100,101,98,99,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,99,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,98,99,100,100,100,100,99,99,100,101,100,0,98
l49,9=100,100,100,100,99,99,99,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,99,100,0

l0,10=0,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,98,100,100,99,100,99,100,100,100,100
l1,10=100,0,100,101,99,99,99,100,96,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,99,100,98,100,98,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l2,10=99,100,0,99,99,99,98,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,98,100,100,100,100,99,100,99,100,98,100,98,100,100,97,100,100,100,100,99,101,100,100,100
l3,10=100,100,100,0,100,99,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,98,100,96,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l4,10=100,99,99,99,0,100,100,98,98,100,100,100,100,99,100,99,100,98,100,101,100,99,100,99,100,99,96,100,100,100,99,99,100,99,100,97,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100
l5,10=99,100,100,98,100,0,99,99,99,100,101,100,100,100,100,101,100,99,99,99,100,100,100,99,100,98,97,100,100,100,99,99,100,100,100,97,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l6,10=100,100,100,101,100,99,0,100,98,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100
l7,10=99,98,99,97,99,99,100,0,96,100,100,100,99,100,100,99,100,99,99,98,100,99,100,99,100,100,98,99,100,100,100,98,100,99,100,98,100,99,100,99,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,10=100,98,100,100,98,100,99,98,0,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,98,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l9,10=99,100,100,100,100,100,99,99,100,0,100,100,99,100,83,100,100,99,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,100,99,100,89,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l10,10=100,99,99,99,99,99,100,100,99,100,0,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,99,100,97,100,101,98,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,99,99,100,100,100,100,100,100
l11,10=99,98,99,99,100,99,99,100,98,100,100,0,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,98,100,100,97,101,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l12,10=100,99,100,98,100,100,98,98,97,100,100,100,0,99,100,100,99,99,99,100,100,100,100,99,100,98,97,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,99,100,100,98,100,100,100,100,101,100,100,101,100
l13,10=100,99,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l14,10=100,100,99,99,102,99,99,100,98,94,100,100,100,101,0,100,99,98,100,99,100,98,100,98,100,101,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,99,97,100,100,101,100,99,100,100,100,100
l15,10=99,99,99,99,99,99,99,101,97,100,100,100,100,99,100,0,98,100,100,98,100,99,100,96,100,98,99,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,99,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l16,10=100,99,100,99,99,99,99,99,99,100,100,100,100,100,100,101,0,99,100,99,100,98,100,97,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,97,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,10=99,99,100,100,98,100,99,98,98,100,100,100,100,99,100,100,99,0,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,98,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100
l18,10=99,100,100,98,98,99,101,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,98,100,101,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,10=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,100,98,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l20,10=100,99,100,99,98,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,0,100,100,96,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100
l21,10=100,99,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,98,100,100,98,99,99,99,100,0,100,99,100,98,97,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l22,10=100,100,100,100,99,100,99,98,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,99,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l23,10=100,99,100,98,100,100,100,100,97,100,100,100,99,98,100,99,99,99,100,99,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,92,100,100,100,100
l24,10=99,99,99,99,100,98,99,99,98,100,100,100,99,99,100,100,99,99,100,99,101,100,100,98,0,99,97,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,99,97,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l25,10=99,98,99,97,99,99,99,99,99,100,100,100,99,98,100,101,99,98,99,100,100,98,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l26,10=100,99,100,100,98,99,98,99,98,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,97,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l27,10=99,99,100,99,99,98,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,10=99,99,100,99,99,99,99,99,98,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,100,99,100,98,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,10=99,100,100,99,99,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,99,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,98,100,99,99,100,100,86,100,99,100,100,100,100
l30,10=100,99,99,99,98,100,99,99,97,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,0,101,100,99,100,100,100,99,100,99,101,100,100,99,100,99,100,100,100,100
l31,10=99,100,99,100,98,99,99,98,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,98,99,100,100,100,98,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,99,97,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l32,10=99,99,100,99,100,100,100,98,99,100,100,100,100,98,100,99,99,98,98,98,100,99,100,98,100,98,101,100,100,100,100,100,0,99,100,99,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l33,10=100,100,100,100,99,100,98,98,99,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,99,100,98,100,99,100,98,98,100,100,100,99,100,100,0,100,99,100,99,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l34,10=99,99,100,99,99,98,99,98,98,100,100,100,101,98,100,99,99,98,100,99,100,100,100,97,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,0,98,100,98,100,100,98,100,100,99,100,99,100,100,100,100
l35,10=99,100,100,99,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,99,100,99,97,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=100,100,99,101,99,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,98,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l37,10=100,100,100,99,100,101,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,101,99,100,98,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,0,100,100,99,100,100,101,100,99,100,100,100,100
l38,10=101,99,100,98,101,100,100,98,97,100,100,100,99,100,100,100,99,100,97,99,100,98,100,98,100,99,98,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,0,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l39,10=100,99,100,99,100,100,101,100,98,100,100,100,100,99,100,100,99,99,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,98,100,99,100,0,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100
l40,10=99,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101,99,99,100,100,100,99,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=101,99,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=99,98,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,10=99,100,100,100,101,99,99,99,100,100,100,100,100,96,100,99,100,99,100,99,100,99,100,98,100,100,98,100,100,90,100,99,100,100,100,99,100,99,100,99,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=99,100,99,99,100,100,99,98,99,100,100,100,100,98,100,100,99,98,99,98,100,100,100,99,100,99,98,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,98,100,99,99,100,100,100,0,99,100,100,100,100
l45,10=100,100,99,99,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,98,100,96,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,10=100,99,99,99,99,100,99,99,98,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,99,99,99,100,100,96,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,98,100
l47,10=100,100,99,99,100,100,100,101,99,100,100,100,100,99,100,100,99,99,99,100,100,100,100,99,100,98,98,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,0,100,100
l48,10=100,99,100,99,98,98,99,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,98,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,0,100
l49,10=100,99,100,100,99,99,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,100,98,100,99,100,100,100,100,99
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,100,101,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100
l2,11=100,100,0,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,79,99,100,99,100,99,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100
l3,11=100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l4,11=100,100,100,100,0,100,99,100,98,100,99,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,100,100,101,100,99,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,98,100,99,100,99,100,100,101
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l7,11=100,100,100,100,99,99,99,0,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,100,100,100,100,99
l8,11=100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l9,11=100,100,100,100,99,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l10,11=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,99,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100
l11,11=100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,99,0,100,98,100,99,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,98,100,99,100,99,100,100,99
l12,11=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,99,100,99,100,100,100,100,101,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l13,11=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100
l14,11=100,100,100,100,101,99,100,100,98,100,100,100,100,98,0,98,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,99,0,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99
l16,11=100,100,100,100,99,99,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l17,11=100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100
l18,11=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,99,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l19,11=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,99,100,100,99,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l20,11=100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l21,11=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,98,100,99,100,100,99,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,99,99,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,101
l22,11=100,100,100,100,100,99,99,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,99,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,97,100,99,100,100,99,100,100,99,99,0,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,101,99,98,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,99
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,99,99,100,0,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,98,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,11=100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,99
l26,11=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,101,0,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,11=100,100,100,100,100,100,95,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,101,101,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99
l29,11=100,100,100,100,100,99,99,100,101,100,99,100,100,97,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,0,100,100,99,100,99,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l30,11=100,100,100,100,100,99,99,100,101,100,99,100,100,98,100,99,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,0,100,98,100,100,99,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l31,11=100,100,100,100,99,99,99,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,0,98,100,100,99,100,99,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100
l32,11=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100
l33,11=100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,0,99,100,100,99,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99
l34,11=100,100,83,100,99,99,100,100,99,100,99,100,100,97,100,100,99,100,99,100,100,101,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,0,98,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99
l35,11=100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,98,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,11=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,99,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100
l37,11=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99
l38,11=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,98,100,99,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99
l39,11=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l40,11=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,0,100,99,100,99,100,101,100,100,100
l41,11=100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,101,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,0,99,100,99,100,100,100,100,99
l42,11=100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,99,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l43,11=100,100,100,100,99,99,99,100,99,100,99,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,99,101,100,99,0,99,100,100,100,100,99
l44,11=100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,101,100,99,100,100,101,100,101,99,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,98,100,0,100,100,100,100,99
l45,11=100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,99,100,98,99,100,100,0,100,100,100,100
l46,11=100,100,100,100,99,100,100,100,101,100,99,100,100,97,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,99,100,100,99,100,99,100,0,100,100,96
l47,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,99,100,99,100,100,98,100,98,100,100,0,100,99
l48,11=100,100,100,100,99,99,99,100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,101,100,99,101,100,99,100,99,100,95,100,100,0

l0,12=0,100,100,96,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,99,99,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,98,100,100,99,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,12=100,0,100,97,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,99,101,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99,97,100,100,100,100,100,100,100,100
l2,12=99,100,0,100,100,100,100,97,100,98,100,100,100,100,100,97,100,100,100,98,100,99,100,99,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,99,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,12=100,100,100,0,100,100,99,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,98,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,12=101,100,99,98,0,100,99,100,99,97,100,99,97,100,100,99,99,99,99,99,100,99,100,100,100,100,98,100,100,98,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l5,12=99,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,101,99,98,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,12=99,100,100,97,100,100,0,100,99,96,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,12=100,100,96,99,100,100,99,0,99,100,100,100,101,100,100,100,96,99,99,99,100,99,100,100,99,100,98,100,100,98,101,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,98,100,97,100,100,100,99,101,100
l8,12=100,100,100,100,100,100,99,100,0,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l9,12=100,100,99,100,97,100,98,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,98,100,100,100,99,99,100
l10,12=100,100,100,98,100,100,99,100,99,100,0,100,97,100,100,97,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,95,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,12=100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,101,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,12=99,100,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,0,100,98,99,100,99,99,100,100,99,100,99,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,12=99,101,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,99,100,99,100,99,100,99,99,100,100,100,100,98,98,100,100,100,100,100,100,99,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,12=99,100,99,97,100,100,99,100,99,100,100,100,97,100,0,100,99,98,100,99,100,99,100,99,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100,99,99,98,100,98,100,100,100,99,101,100
l15,12=100,100,98,100,100,100,99,100,99,99,100,99,98,100,100,0,100,100,100,98,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100
l16,12=100,100,100,98,100,100,99,97,100,99,100,100,98,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,99,100,100,101,101,100,100,99,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,12=100,100,100,98,100,100,99,100,100,98,100,100,98,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,12=99,100,100,100,100,98,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,101,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l19,12=99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,101,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l20,12=100,100,99,99,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,99,100,100,98,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,12=100,100,100,100,100,100,101,100,99,98,100,99,100,97,100,100,99,100,99,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,99,99,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l22,12=100,98,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,99,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,12=99,100,99,98,100,100,99,100,99,99,100,99,100,100,100,100,102,98,97,100,100,99,100,0,100,100,100,99,100,98,99,100,100,100,98,100,100,99,99,100,100,97,100,99,100,100,100,100,99,100
l24,12=100,100,101,100,100,100,100,100,99,98,100,100,97,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,99,0,99,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,99,100,98,98,100,100,98,100,100
l25,12=99,100,100,97,100,100,99,100,99,97,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,99,96,0,99,100,100,99,99,100,100,101,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,12=100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,93,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,99,100,0,100,100,99,98,100,100,100,98,100,100,99,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,12=99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,0,100,99,99,100,100,100,99,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l28,12=99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,98,99,100,99,100,100,100,100,0,99,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99
l29,12=100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,99,98,98,99,100,99,100,99,100,100,99,100,100,0,98,100,100,100,97,100,100,98,99,100,99,98,100,100,100,100,100,100,99,100
l30,12=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,99,100,100,98,100,100,98,0,100,100,100,98,100,100,100,100,99,99,97,100,100,100,100,100,99,100,100
l31,12=99,100,100,97,100,100,100,100,99,98,100,100,97,100,100,99,100,99,99,99,100,99,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,12=99,100,100,97,100,100,99,100,100,98,100,99,98,100,100,99,101,99,100,98,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,100,100,100,100,100
l33,12=100,100,100,100,100,100,99,100,99,98,100,99,98,100,100,99,100,99,101,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,0,98,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,12=101,100,99,98,100,100,100,100,100,97,100,100,98,100,100,99,99,99,98,98,100,99,100,99,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,0,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,99,100
l35,12=100,100,100,99,100,100,99,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,101,0,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,12=100,100,100,101,100,100,101,96,100,100,100,100,98,100,100,100,101,100,100,99,100,99,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=100,100,100,98,100,100,100,100,100,101,100,99,98,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,0,100,99,99,99,100,98,100,100,100,100,100,100
l38,12=99,100,99,95,100,100,99,100,100,97,100,99,100,100,100,99,99,100,99,99,100,99,100,99,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,98,100,100,100,0,99,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100
l39,12=100,100,100,99,100,100,99,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,99,100,100,99,100,0,99,98,100,100,100,100,100,100,100,99
l40,12=99,100,100,98,100,100,99,100,99,97,100,99,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100,99,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=99,100,99,101,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,99,100,98,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,0,99,100,100,100,100,100,100
l43,12=99,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,99,100,99,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,98,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=100,100,100,97,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,99,100,98,100,99,100,100,100,100,99,84,100,98,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,0,100,99,100,100
l46,12=99,100,100,99,100,100,99,100,100,101,100,99,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100
l47,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,12=100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=99,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,98,99,100,100,96,100,98,98,100,101,100,100,99,95,97,100,100,98,100,100,96,99,101,100,98,97,97,98,100,100,100,100,99,99,99,99,100,98,100,98,100,100,100,99,100,100,99,100
l1,13=100,0,99,98,100,100,99,100,100,100,99,97,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99
l2,13=100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,97,100,100,100,100,98,99,100,98,100,99,99,100,100,97,98,100,100,100,100,99,100,100,99,99,96,100,100,100,97,99,100,98,99,99
l3,13=98,96,100,0,97,98,96,100,100,100,98,97,100,100,100,95,98,100,100,100,97,100,98,98,98,99,100,100,99,100,100,100,97,100,97,99,100,98,98,98,98,100,97,100,101,88,99,97,99,100
l4,13=100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,98,100,99,100,99,100,100,99,99,98,100,100,100,100,100,98,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,98,100
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,99,98,98,97,99,100,99,98,100,100,100,99,100,96,100,97,99,98,100,100,99,96,100,99,99,100,98,99,100,98,98,100,99,100,100,100,98,98,100,99,100,99,100
l6,13=100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,97,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,96,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,94,100
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,97,99,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,98,100,100,99,98,98,97,100,100,100,98,100,100,98,99,100,99,97,100,98,100,100,98,98,97,97,99
l8,13=99,100,100,100,98,100,100,100,0,100,98,99,100,100,99,95,97,100,100,100,97,99,96,98,98,100,100,100,99,97,100,100,100,99,101,98,100,100,100,97,98,100,99,100,99,100,99,99,99,100
l9,13=100,97,100,100,100,100,99,98,98,0,100,99,100,100,100,97,100,100,100,97,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,98,100,99,100,99,100,99,100,100,97,99,100,99,100,99,99,100
l10,13=100,99,100,98,99,100,97,100,98,100,0,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,99,98,96,100
l11,13=100,98,99,98,97,98,99,99,98,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,96,100,99,100,98,100,99,100,98,100,100,99,99,98,99,98,100,98,98,100,97,99,100,100,99,100,98,97
l12,13=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,99,100,100,97,100,100,95,99,99,100,99,100,99,100,100,98,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,98
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,98,100,99,100,101,100,100,100,101,99,100,100,99,98,100,100,100,99,100,100,101,100,96,100
l15,13=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,99,100,95,100,100,100,100,100,101,99,99,100,100,99,100,100,100,100,96,100,99,98,98,100
l16,13=98,98,100,98,99,100,98,100,99,100,98,100,100,100,100,98,0,100,100,100,97,98,100,100,100,99,100,100,97,98,100,98,100,100,98,97,100,101,99,100,98,98,100,100,100,100,98,99,100,100
l17,13=100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,98,100,98,99,100,99,100,99,98,98,101,101,99,100,98,98,98,100,100,97,99,100,100,100,98,100,100
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,98,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100
l19,13=100,100,100,100,97,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,94,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,96,99,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,99,98,100
l20,13=100,100,100,98,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,98,99,98,99
l21,13=100,100,99,100,98,100,100,100,99,98,100,99,100,98,100,99,97,100,100,100,97,0,96,99,99,100,97,100,100,100,100,98,100,99,97,99,98,100,100,99,100,100,101,98,98,101,99,99,97,98
l22,13=99,97,100,100,100,100,96,100,98,100,100,97,100,100,100,99,100,100,100,93,100,98,0,99,100,101,100,100,100,100,100,100,97,100,99,100,98,98,100,98,98,100,97,100,100,100,100,99,100,100
l23,13=100,100,99,100,100,100,100,100,98,98,100,99,100,99,98,99,98,100,100,99,100,100,96,0,100,98,99,97,99,98,99,98,100,99,95,99,100,100,100,100,100,98,97,99,100,100,101,100,99,98
l24,13=100,96,100,100,99,99,97,100,98,100,100,99,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,99,0,99,97,100,99,100,100,100,98,100,96,98,99,100,100,99,99,98,99,99,96,100,99,96,99,100
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,99,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,100,99,100,100,99,99,99,100
l26,13=99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,97,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,0,99,100,100,100,100,98,98,100,100,100,100,99,101,97,100,100,100,100,100,100,99,99,100
l27,13=100,100,100,100,97,100,98,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,0,100,99,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,97,98,100,97,99,100
l28,13=99,100,100,100,97,91,98,98,100,100,100,100,100,100,100,95,97,100,100,100,96,100,100,98,100,99,98,100,0,98,100,100,99,100,97,100,98,98,100,97,100,100,99,100,100,100,99,97,100,99
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,98,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,99,100,0,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100
l31,13=100,98,100,99,99,98,97,100,98,100,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,99,100,100,0,100,100,99,99,100,100,98,98,100,100,100,100,100,100,98,96,99,99
l32,13=100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,98,100,99,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,98,99,98,100,100,100,100,0,97,99,100,100,98,98,100,99,100,100,100,100,99,99,99,98
l34,13=100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,97,100,98,100,98,98,100,99,100,99,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,96,100,100,98,97,100,100,100,99,98,99
l35,13=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,98,99,100,100,100,100,99,99,98,97
l36,13=99,96,100,100,97,99,98,99,100,100,100,100,100,100,99,97,100,100,100,100,100,99,95,99,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,96,99,0,98,100,97,100,98,100,98,100,100,100,99,99,100
l37,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,98,99,100,100,100,100,99,99,96,0,100,99,100,99,100,100,100,100,99,98,99,100
l38,13=100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,96,100,100,98,98,100,100,100,99,100,100,99,99,100,98,100,100,100,99,100,99,100,100,0,100,100,102,100,100,101,99,99,98,100,100
l39,13=100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,97,100,100,96,99,100,97,99,100,98,97,100,100,100,99,96,98,99,100,100,0,100,100,100,98,100,99,99,99,95,98
l40,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,101,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,101,0,97,100,100,100,100,100,98,98,100
l41,13=99,98,100,100,97,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,99,98,99,98,100,97,0,99,100,97,98,100,97,99,100
l42,13=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,97,97,100,100,98,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,99,100,100,0,99,100,100,99,99,97,100
l43,13=100,100,100,100,100,100,97,100,100,98,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,97,100,100,96,100,100,98,0,100,100,99,98,100,100
l44,13=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,98,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,99,99,100,100
l45,13=98,100,99,93,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,99,100,99,100,97,99,97,100,100,100,100,98,100,100,99,100,98,98,96,100,98,99,98,100,0,100,96,99,100
l46,13=100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,0,99,94,100
l47,13=100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,98,97,100,100,99,100,100,100,98,100,98,100,98,98,98,100,98,98,100,98,99,100,100,100,98,101,100,98,100,98,99,98,100,0,98,99
l48,13=100,100,100,100,98,99,96,96,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,99,96,0,100
l49,13=100,96,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0

l0,14=0,99,100,101,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,98,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,97,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,97,100,100,100,97
l1,14=100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l2,14=100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100
l3,14=100,97,100,0,97,99,100,98,100,100,98,98,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,99,100,99,98,100,100,99,98,99,100,98,100,97,100,100,100,99,96,101,100
l4,14=100,99,100,100,0,100,101,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,96,100,100,100,100
l5,14=100,100,100,98,100,0,100,99,100,98,101,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,97,99,98,99,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,98,98
l6,14=100,99,100,99,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,96,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l7,14=100,96,100,98,100,98,97,0,100,98,98,100,100,100,99,100,99,97,100,99,100,100,100,97,100,100,99,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,99,100,99,99,96,100,100,100,99,99,99,97,98
l8,14=100,99,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l9,14=100,98,100,100,100,97,100,97,98,0,100,100,100,100,99,100,100,97,98,100,100,99,100,98,100,100,99,98,100,100,100,100,100,98,98,100,100,100,98,99,100,98,98,99,100,99,100,100,100,99
l10,14=99,96,100,98,100,99,99,100,98,100,0,100,100,100,97,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,14=100,96,98,99,100,100,99,100,98,100,100,0,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,97,100,100,100,100,100,99,98,100,100,99,93,99,99,100,99,99,99,100,100,98,100,99,100
l12,14=100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,94,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100
l13,14=100,97,100,97,96,96,100,100,100,100,100,100,99,0,98,99,100,100,100,100,100,97,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,98,100,100,97,99,99,102,100,98,100,100,98,100,98,100,100
l14,14=100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,0,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l15,14=100,101,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,14=99,96,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,99,100,0,100,98,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,97,99,100,100,100,100,100,98,97,99,100,98,100,99,100,100,100,100,97,100,100
l17,14=100,97,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,98,100,98,99,100,99,100,97,100,100,100,98,100,100,97,100,99,100,100,97,99,100,100,100,98,100,100
l18,14=99,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,96,98,97,100,0,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,97,99,98,98,100,98,100,99,99,97,100,99,100,95,97,100,97,100,100
l19,14=100,96,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,101,0,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100
l20,14=100,100,100,99,100,99,99,100,98,100,100,100,100,100,99,99,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,99,100,99
l21,14=100,100,100,100,99,100,99,100,98,99,100,100,100,100,99,100,99,100,99,99,100,0,98,100,99,100,98,100,100,100,99,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,97,97,100,100,100,100
l22,14=99,96,100,99,96,98,96,97,97,100,100,98,98,100,100,99,100,100,100,99,100,97,0,99,100,97,100,98,100,95,99,100,99,100,100,100,98,100,100,99,100,100,99,100,97,100,99,97,100,100
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,99,100,100,100,0,99,99,99,100,100,97,99,97,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l24,14=100,98,99,96,100,98,96,100,99,100,101,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,98,100,100,0,101,100,100,100,100,101,100,99,100,99,100,98,100,100,100,100,98,99,100,99,100,99,100,100,100
l25,14=100,100,99,100,98,96,99,100,100,100,99,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,99,98,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,99,100,100,101,100,100,100,98
l26,14=101,97,100,100,100,99,96,100,100,100,100,101,100,100,98,100,99,100,100,99,100,97,100,98,100,99,0,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,100,100,100,96,99,100
l27,14=100,100,100,100,96,97,96,100,97,99,100,100,99,100,97,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,98,0,100,96,98,97,100,98,100,100,99,94,100,99,98,100,97,100,100,100,100,96,100,100
l28,14=98,99,100,99,100,98,97,100,100,100,100,100,98,100,97,98,99,97,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,99,100,100,98,100,100
l29,14=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,97
l30,14=100,97,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100
l31,14=100,98,100,97,96,100,97,99,100,100,100,100,100,99,99,99,99,100,97,100,100,97,100,100,100,99,99,99,100,100,100,0,100,98,99,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,99,100,99,98
l32,14=100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,99,100,99,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,99,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l33,14=100,100,100,101,100,100,97,100,99,99,100,99,100,100,98,100,99,100,99,99,98,99,100,100,100,101,101,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,98,99,100,100,100,100,100,100,100
l34,14=100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100
l35,14=100,99,100,101,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,99,100
l36,14=100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=100,99,100,99,100,100,96,100,100,99,100,98,100,100,96,100,98,100,98,100,100,100,100,100,100,101,99,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,99,99,97,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,99,100,101,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=98,99,100,97,96,100,100,97,97,99,99,99,100,99,97,100,97,98,97,100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,96,99,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,99,99
l40,14=100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,96,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=100,100,100,100,96,99,101,97,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,99,98,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,96,98,100,100,100,100
l42,14=100,99,100,97,100,100,99,100,100,100,99,100,100,98,98,100,99,100,98,100,100,100,98,100,100,101,99,99,100,96,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,96,100,100,100,100
l43,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,98,99,98,100,100,100,97,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,99,98,100,100,0,100,98,99,99,100,100
l44,14=100,98,100,99,100,97,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,0,100,99,100,100,100
l45,14=98,98,100,99,96,100,99,100,100,98,100,100,101,100,99,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,97,98,99,100,0,98,97,100,97
l46,14=100,99,101,98,100,100,100,100,100,101,100,99,100,100,97,100,99,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,0,100,98,100
l47,14=100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,99,100,100,99,96,100,100,98,98,101,99,100,99,100,100,99,98,99,99,97,99,100,100,98,98,100,100,100,99,100,98,98,99,99,100,100,99,0,98,98
l48,14=100,99,100,99,100,98,98,99,100,100,100,100,98,100,97,98,100,100,100,98,100,99,100,101,100,99,97,100,100,96,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,99,100,0,100
l49,14=97,96,100,100,100,97,98,99,100,100,100,100,99,100,96,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,95,99,100,99,99,100,100,99,100,100,101,100,100,100,100,97,99,100,97,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100
l2,15=100,101,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,15=99,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,15=100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l9,15=100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l10,15=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,15=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,15=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100
l18,15=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l20,15=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,15=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,15=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,15=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,15=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l35,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l36,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l40,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,98,100,100
l44,15=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,15=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100
l47,15=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100
l48,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

