t=2017-06-28_07.41.26

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff02da1862
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03dba272
a3=0x054332ff03de9576
a4=0x054332ff03d7a668
a5=0x054332ff03d58671
a6=0x054332ff03db9683
a7=0x054332ff03d9c069
a8=0x054332ff03d79980
a9=0x054332ff03da9880
a10=0x054332ff03db9976
a11=0x054332ff03d69680
a12=0x054332ff03dba783
a13=0x054332ff03da9672
a14=0x054332ff03d88572
a15=0x054332ff03d9b081
a16=0x054332ff03dca380
a17=0x054332ff03d69669
a18=0x054332ff03dcb676
a19=0x054332ff03dfc276
a20=0x054332ff03d9a369
a21=0x054332ff02da2360
a22=0x054332ff03d9b269
a23=0x054332ff02d73160
a24=0x054332ff02d41761
a25=0x054332ff03d9a778
a26=0x054332ff03d4b769
a27=0x054332ff03dfb281
a28=0x054332ff03d69369
a29=0x054332ff03da9783
a30=0x054332ff03d99582
a31=0x054332ff03dba279
a32=0x054332ff03db8579
a33=0x054332ff03d89371
a34=0x054332ff03dba180
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03d99381
a38=0x054332ff03d89379
a39=0x054332ff03dca870
a40=0x054332ff03d68775
a41=0x054332ff03d69671
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff03dda776
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff02d83061
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,77,0,100,77,85,100,78,8,100,0,100,87,90,86,100,100,99,82,83,0,84,0,100,91,88,81,100,90,97,100,100,90,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100
l1,0=93,0,91,88,100,100,100,100,100,36,85,100,100,100,100,101,82,100,100,99,100,100,92,100,100,100,86,72,100,100,86,100,100,100,85,39,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=3,100,0,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,16,100,98,100,100,100,100,100,100,101,62,0,100,100,55,96,100,100,100,9,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,90,92,0,99,84,100,87,87,93,100,100,100,95,89,100,100,89,100,98,89,81,89,100,95,100,100,88,89,91,100,100,100,100,36,100,100,86,92,91,99,87,0,8,90,0,86,88,5,0
l4,0=87,100,89,100,0,89,100,100,0,86,100,100,100,90,90,99,100,100,100,76,8,96,0,100,100,100,100,68,100,97,86,87,100,100,74,90,89,72,89,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=97,100,100,91,100,0,100,100,100,82,84,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,80,83,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,89,63,2,0,1,74,0,0,0,0,0,0
l6,0=100,100,100,100,100,100,0,100,88,90,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,88,89,87,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,71,100,92,74,92,89,91,88,87,91,89,2,27,87,67,85
l7,0=89,100,100,100,100,100,100,0,62,67,100,100,100,97,96,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,80,100,0,84,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=25,87,100,87,0,100,100,56,0,60,77,100,83,100,100,100,81,100,23,100,100,98,100,93,100,100,79,0,100,100,10,89,85,100,100,0,5,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,39,0,100,82,82,100,75,63,0,100,85,82,14,46,100,100,23,100,0,0,68,0,100,91,87,100,100,93,79,100,100,0,67,1,100,100,67,100,67,100,100,0,91,100,0,100,0,0,0
l10,0=0,100,88,100,100,91,100,100,79,89,0,100,100,100,90,100,83,54,100,44,1,0,0,88,89,100,100,39,90,92,87,100,100,100,59,100,91,0,90,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,91,87,100,100,100,100,100,89,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,87,100,90,100,100,88,100,100,100,100,100,100,83,92,100,86,100,95,100,88,89,90,91,59,88,85,0,90
l12,0=88,100,90,100,100,100,100,100,92,80,100,100,0,100,100,0,88,100,88,97,89,100,49,100,100,100,90,0,100,87,91,88,100,100,0,95,86,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=91,100,100,100,86,100,100,92,100,0,89,100,100,0,100,96,86,100,85,100,100,100,100,100,100,100,60,89,100,100,86,0,100,100,100,94,100,71,91,84,90,71,0,84,56,0,0,0,0,0
l14,0=99,100,100,100,100,100,100,100,100,35,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,3,100,100,94,63,100,100,100,79,0,0,100,14,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,89,100,100,94,100,100,100,88,100,100,100,4,99,93,0,100,91,100,100,91,92,80,100,98,100,100,100,0,91,101,100,100,99,84,100,100,95,100,90,100,6,92,88,91,10,93,90,0,94
l16,0=100,81,12,100,100,100,100,90,85,100,77,100,93,96,89,100,0,87,100,100,75,89,67,100,91,100,100,100,99,92,100,100,100,98,0,100,100,97,90,92,100,93,72,91,55,37,87,88,0,9
l17,0=92,100,100,100,100,100,100,100,100,47,52,100,100,100,100,95,100,0,85,100,100,100,0,100,100,100,79,27,100,100,87,60,100,100,89,89,87,0,77,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=90,90,83,100,100,80,100,89,39,86,100,100,88,88,88,100,86,85,0,83,81,82,0,100,86,90,100,91,87,90,86,100,85,100,0,91,94,0,38,87,90,64,0,0,0,0,66,1,0,0
l19,0=97,100,100,100,78,100,100,100,100,0,51,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,82,6,100,100,93,99,100,100,100,93,100,75,87,40,0,2,0,5,0,0,0,0,0,0
l20,0=0,100,100,99,13,100,100,100,100,0,1,4,100,100,100,91,83,100,75,100,0,100,100,87,100,100,11,34,100,100,0,89,100,100,100,0,49,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=98,100,100,100,100,100,100,100,100,85,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,84,0,100,100,99,100,100,100,100,83,100,0,99,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l22,0=0,90,100,89,0,100,100,87,100,0,0,97,49,100,100,74,73,0,0,100,100,100,0,41,100,100,0,0,100,100,11,48,90,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,89,89,100,100,100,100,100,91,100,96,100,99,100,88,100,100,84,100,100,89,89,76,0,100,100,100,98,89,100,100,100,100,100,74,100,100,90,100,92,100,99,92,0,91,49,88,85,0,4
l24,0=93,100,100,100,100,100,100,100,100,90,88,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,90,100,100,100,88,100,100,96,88,100,3,89,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=97,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,0,100,100,85,90,100,100,19,96,100,96,92,92,86,0,2,0,35,0,0,74,0,40
l26,0=98,92,67,100,100,88,100,100,83,100,100,100,86,76,71,100,100,77,100,82,45,92,0,100,88,91,0,100,96,86,100,100,96,100,0,100,100,0,33,72,100,71,0,34,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,67,0,100,71,83,100,0,0,100,49,90,4,92,28,100,100,17,100,7,30,0,0,100,89,0,100,0,50,65,100,100,90,100,0,100,100,89,15,97,100,100,100,100,100,0,100,100,67,83
l28,0=93,100,100,87,100,100,100,95,100,89,87,100,100,100,100,5,100,100,90,100,100,100,100,90,100,100,84,66,0,100,93,88,100,100,85,18,90,88,87,87,89,85,0,60,0,0,0,0,0,0
l29,0=88,100,100,100,100,100,100,95,100,91,85,100,86,100,100,98,100,100,87,100,100,100,100,98,100,100,87,70,100,0,0,86,100,100,100,87,88,71,31,0,87,88,0,89,32,0,0,0,0,0
l30,0=100,93,46,100,85,92,100,87,2,100,85,100,100,91,85,100,100,99,92,87,0,85,1,100,100,80,99,100,86,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,76,100,91,97,100,0,87
l31,0=91,89,89,100,92,90,100,90,89,100,92,100,85,0,82,100,87,43,100,83,89,90,46,100,90,90,100,88,88,87,100,0,85,74,0,100,88,89,88,85,90,90,93,92,0,0,70,87,0,0
l32,0=100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,70,89,80,5,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=87,100,100,100,100,100,100,100,95,84,88,100,87,100,100,92,87,100,100,100,100,100,85,91,100,100,81,93,100,100,86,79,100,0,97,87,89,87,90,45,0,89,33,21,91,0,18,6,0,91
l34,0=0,86,100,41,77,100,84,7,100,6,62,100,0,100,100,92,0,99,0,100,100,100,100,49,100,1,0,2,100,100,5,0,85,100,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=91,6,1,100,84,82,100,75,0,100,100,100,83,91,77,100,100,89,100,88,0,68,0,100,87,99,100,100,3,89,100,100,94,97,0,0,92,16,94,87,100,89,0,68,0,0,0,0,0,0
l36,0=100,1,28,100,100,94,100,100,8,100,90,100,85,100,0,100,100,98,100,91,51,88,0,100,100,100,83,100,100,98,100,100,100,100,0,89,0,100,100,100,100,100,94,90,100,94,100,100,97,100
l37,0=100,0,0,100,72,0,62,0,0,68,0,87,0,74,0,100,100,0,0,76,0,0,0,100,13,85,0,88,87,58,100,89,99,94,0,31,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=100,0,0,100,88,85,100,87,76,100,86,100,0,100,93,100,100,61,32,74,0,87,0,100,87,89,23,7,78,26,100,97,100,100,0,94,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=100,0,0,100,0,61,100,0,0,63,0,100,0,92,36,100,100,0,91,60,0,0,0,99,0,94,72,100,91,0,100,91,89,24,0,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100
l40,0=100,0,0,100,87,0,100,59,0,100,72,100,0,93,88,100,100,0,89,0,6,0,0,100,66,77,81,100,86,92,100,100,88,0,0,100,100,91,90,100,0,100,92,88,100,90,86,100,89,46
l41,0=100,0,0,85,0,0,100,0,0,100,0,100,1,73,0,8,100,0,59,8,0,0,0,100,0,0,58,100,72,96,100,100,74,99,4,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,9,100,100,54,100
l42,0=100,0,0,0,0,2,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,74,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,92,3,3,0,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100
l43,0=100,0,0,0,0,57,100,0,0,100,0,100,0,75,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,100,8,89,76,97,0,0,0,58,100,100,100,100,79,100,100,0,100,100,100,100,68,100
l44,0=100,0,0,87,1,0,100,0,0,100,0,95,0,74,0,100,70,0,0,0,0,0,0,100,0,7,0,100,0,34,100,0,0,88,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,34,100,100,0,100
l45,0=100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,38,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,91,100,100,100,76,2,100,98,23,0,84,100,100,100
l46,0=100,0,0,100,0,0,14,0,0,100,0,100,0,0,0,100,91,0,59,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,59,0,0,0,0,100,100,100,6,100,100,100,100,100,96,0,100,90,100
l47,0=100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,97,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,43,0,100,0,0,100,88,0,0,0,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,0=84,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,26,0,0,1,0,0,0,0,0,100,100,100,100,88,10,92,44,0,100,75,100,0,100
l49,0=100,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,100,0,0,0,100,11,0,0,0,0,0,0,2,0,2,0,83,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,83,51,100,91,82,87,83,48,84,0,100,82,84,87,100,100,93,88,90,0,90,0,100,89,87,90,100,60,88,100,87,89,87,0,92,100,100,100,100,100,100,90,100,100,91,100,99,90,91
l1,1=89,0,91,95,93,89,82,100,89,78,84,92,100,84,85,85,89,100,84,94,89,88,90,89,100,100,89,86,100,95,93,85,90,100,87,89,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=2,93,0,100,100,100,92,100,100,0,70,100,100,100,100,100,0,100,76,100,100,100,100,98,100,100,73,0,100,100,87,87,100,100,100,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=84,83,91,0,87,88,100,87,86,87,100,100,84,86,86,100,99,87,100,92,93,88,93,100,87,85,100,88,80,85,88,100,96,86,0,83,83,86,90,90,84,87,0,0,90,0,88,91,0,0
l4,1=82,98,87,95,0,91,100,100,0,89,100,100,100,85,91,87,92,91,100,98,87,91,0,91,89,85,94,91,81,95,88,89,89,100,29,85,79,86,88,0,85,0,0,0,10,0,0,0,0,0
l5,1=86,96,100,100,86,0,90,100,100,90,85,100,100,100,100,85,100,100,79,100,100,100,100,92,100,100,90,90,100,100,92,87,100,100,100,90,86,0,86,88,0,0,7,73,0,0,20,24,0,0
l6,1=84,87,93,100,100,86,0,83,91,86,100,100,89,85,84,100,90,90,100,88,90,90,88,100,87,98,100,93,85,88,87,100,100,90,88,100,81,0,88,91,87,89,92,88,94,0,85,91,49,78
l7,1=84,100,90,100,100,85,90,0,87,86,100,100,100,83,85,86,88,100,100,92,86,88,87,92,100,100,100,10,83,88,89,88,100,100,0,93,82,0,87,0,83,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=72,85,100,91,0,100,85,85,0,85,86,90,83,100,89,85,88,100,83,100,100,86,100,89,100,86,88,0,100,100,54,85,88,100,100,0,2,0,87,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=100,66,0,100,84,89,86,52,80,0,87,95,41,5,23,100,100,0,100,0,0,11,0,100,86,88,100,100,82,86,100,100,0,91,0,100,100,0,83,37,100,100,29,91,100,0,93,0,0,0
l10,1=0,85,58,100,100,81,100,100,82,87,0,100,86,89,87,100,90,94,100,88,0,0,0,92,92,82,100,0,87,89,89,85,94,97,87,100,79,0,87,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=84,90,85,100,100,91,100,100,90,88,100,0,83,86,89,87,100,94,100,91,88,86,90,100,88,91,100,0,92,91,88,92,100,100,87,86,100,86,89,91,84,91,89,94,92,88,89,93,0,90
l12,1=84,100,86,100,100,88,84,100,90,85,83,100,0,92,89,85,86,100,86,93,89,88,87,91,100,95,89,32,97,87,91,88,100,100,4,87,83,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=82,97,100,98,80,100,88,85,100,2,87,100,85,0,100,87,89,100,84,100,100,100,100,88,100,83,0,92,100,100,88,87,100,100,100,89,83,83,86,50,84,87,0,0,60,0,0,0,0,0
l14,1=87,85,100,100,91,100,90,92,100,65,86,100,82,100,0,88,95,100,84,100,100,100,100,88,99,100,87,0,100,100,90,82,88,100,100,88,76,0,86,36,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=97,84,86,100,86,84,100,84,88,88,99,88,86,88,87,0,100,90,100,90,92,84,89,100,86,88,100,92,85,87,89,100,100,84,90,100,98,87,90,87,93,92,93,88,94,6,90,90,0,90
l16,1=100,87,15,100,91,84,100,85,89,100,85,100,88,87,88,100,0,92,87,91,91,89,26,100,88,100,86,98,84,88,100,88,87,88,0,100,100,89,86,90,87,88,93,87,93,84,89,89,0,0
l17,1=87,100,92,95,88,100,95,85,86,67,85,100,100,100,98,86,86,0,84,100,100,100,88,87,100,100,89,38,100,100,87,20,100,100,87,89,82,0,87,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=89,88,86,100,86,77,100,85,85,86,100,100,86,85,86,100,87,91,0,91,85,86,0,89,88,86,100,90,82,91,91,100,87,91,0,91,84,0,83,89,86,86,0,0,0,0,80,2,0,0
l19,1=83,92,100,100,87,100,90,85,100,0,87,100,82,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,91,100,100,94,66,100,100,87,87,100,100,100,84,84,77,88,89,59,91,0,45,2,0,77,7,0,0
l20,1=0,100,100,94,93,100,100,83,100,0,3,91,87,100,100,87,89,100,83,100,0,100,100,89,100,89,0,85,100,100,0,89,98,100,92,21,84,0,0,0,65,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,1=81,100,100,100,90,100,85,100,100,87,0,100,84,100,100,94,90,100,94,100,100,0,90,90,100,100,89,0,100,100,91,87,97,100,88,91,84,0,86,3,2,63,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=0,85,100,94,0,100,86,90,100,0,2,92,83,100,100,86,67,90,0,100,100,93,0,83,100,84,0,0,100,100,40,77,88,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=100,84,86,100,86,90,100,86,89,100,89,100,86,86,87,100,100,92,100,95,91,88,89,0,94,89,100,94,82,95,100,100,100,92,89,100,100,85,86,90,88,86,92,63,90,88,91,95,32,0
l24,1=85,94,100,100,84,100,95,100,100,88,85,100,84,100,83,83,92,100,86,100,100,100,87,90,0,100,92,94,100,100,89,90,100,100,88,89,99,85,89,58,64,65,2,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=83,100,89,100,100,100,100,100,88,89,98,100,100,100,100,99,90,100,83,100,88,100,88,100,100,0,92,0,100,98,88,89,100,100,51,91,81,90,85,86,84,0,6,0,32,0,0,52,0,30
l26,1=86,85,85,100,89,86,100,92,92,87,100,100,84,35,90,100,91,87,100,88,0,92,1,100,92,86,0,96,83,89,88,100,86,89,20,100,83,64,31,87,85,37,0,88,0,0,29,2,0,0
l27,1=100,87,0,100,90,84,82,25,0,100,79,0,68,87,0,100,100,38,86,74,86,0,0,100,92,0,91,0,83,90,100,91,91,87,14,100,100,90,87,90,100,100,94,93,100,0,100,97,88,89
l28,1=83,82,100,94,86,100,83,87,100,91,84,98,87,100,100,87,89,100,83,100,100,100,87,93,100,100,86,92,0,100,86,92,100,100,91,92,82,85,81,90,85,91,0,85,0,0,0,0,0,0
l29,1=84,83,100,95,88,100,83,86,100,91,87,100,80,100,100,87,92,100,88,100,100,100,88,89,100,89,91,93,100,0,0,91,96,100,99,89,79,0,25,4,22,91,0,86,0,0,0,0,0,0
l30,1=100,85,86,100,88,81,96,84,57,100,85,100,87,85,87,100,100,87,87,94,0,89,60,100,95,84,90,100,80,11,0,87,90,85,10,92,100,92,100,92,100,100,95,0,90,88,91,91,83,88
l31,1=91,83,93,100,83,90,97,83,88,85,86,89,87,85,38,100,90,0,100,89,91,87,41,94,87,87,100,91,84,87,89,0,85,89,0,100,87,89,89,87,89,86,91,94,0,0,93,90,0,0
l32,1=85,100,100,100,100,100,100,100,91,0,87,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,95,89,100,100,100,98,93,100,100,100,89,0,100,89,89,100,93,84,87,91,95,0,0,0,0,6,15,0,0
l33,1=88,85,91,96,85,85,82,89,84,89,90,100,84,100,82,84,86,100,85,92,91,91,89,88,100,100,90,93,100,100,85,87,100,0,90,91,83,91,85,10,0,86,0,71,91,0,66,85,0,90
l34,1=0,83,100,0,0,100,88,0,100,0,86,90,0,100,100,82,0,88,0,100,96,85,100,68,91,4,0,0,95,100,0,0,88,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=84,84,0,100,90,83,100,85,0,100,96,91,85,90,90,100,100,87,92,90,0,82,0,100,88,83,100,89,80,83,89,100,89,89,0,0,79,88,87,89,100,91,32,90,0,0,10,15,0,5
l36,1=100,0,87,100,88,83,82,83,23,87,86,100,83,85,91,100,100,89,97,93,92,90,0,100,93,87,90,100,84,89,100,87,91,93,0,91,0,99,100,90,100,100,92,91,99,94,85,87,88,87
l37,1=100,0,0,99,84,0,0,0,0,37,0,88,0,89,0,85,100,0,19,69,0,0,0,88,79,84,54,92,78,6,100,89,93,87,0,88,100,0,100,100,86,87,100,100,100,91,100,100,98,100
l38,1=100,14,0,100,87,85,100,84,90,100,89,97,19,85,89,100,85,89,86,93,0,88,0,100,94,88,13,89,82,81,100,88,85,90,0,86,100,100,0,100,81,99,100,100,100,99,100,100,96,100
l39,1=100,0,0,94,0,83,100,0,0,35,0,89,0,68,0,100,88,0,85,86,0,0,0,100,0,82,81,91,81,15,100,90,6,0,0,87,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,1=96,0,0,100,84,0,84,67,0,100,82,92,0,91,87,100,100,0,88,2,0,0,0,89,1,84,90,100,78,69,100,89,91,0,0,89,100,85,87,86,0,100,92,88,90,89,86,91,69,86
l41,1=100,0,0,97,0,0,100,6,0,100,26,92,0,87,0,84,100,0,86,89,0,19,0,100,52,0,46,100,79,87,100,90,89,90,0,87,100,95,100,100,100,0,99,100,100,0,100,93,83,88
l42,1=100,0,0,0,0,0,88,0,0,52,0,89,0,0,0,87,84,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,100,0,0,96,87,0,0,0,0,83,100,100,100,82,100,0,100,100,86,100,100,91,100
l43,1=100,0,0,0,0,30,85,0,0,86,0,100,0,15,0,85,100,0,0,4,0,0,0,2,0,0,78,100,62,91,0,85,0,10,0,83,100,100,100,100,85,100,100,0,100,85,100,100,89,100
l44,1=100,0,0,96,3,0,85,0,0,100,0,86,0,82,0,88,88,0,0,0,0,0,0,88,0,44,0,100,0,0,100,0,0,89,0,0,100,100,100,88,100,100,100,100,0,40,100,98,0,98
l45,1=100,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,79,0,0,0,1,68,0,0,0,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,87,100,100,100,91,0,100,81,6,0,73,100,100,100
l46,1=100,0,0,96,0,19,85,0,0,90,0,89,0,25,0,88,94,0,83,82,0,0,0,92,0,0,45,100,0,0,92,89,0,43,0,33,90,100,100,93,93,100,100,100,100,87,0,92,90,100
l47,1=100,0,0,90,0,20,84,0,0,0,0,87,0,0,0,100,100,0,26,2,0,0,0,99,0,64,0,95,0,58,100,87,1,77,0,21,100,100,100,100,100,93,100,100,91,100,100,0,100,100
l48,1=85,0,0,0,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,58,0,0,52,0,0,0,0,0,100,100,100,100,48,39,94,83,0,100,86,100,0,100
l49,1=100,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,90,0,0,0,84,0,0,1,0,0,0,0,0,0,58,0,97,0,0,93,0,0,91,0,19,85,100,100,100,83,91,100,100,94,87,100,100,100,0

l0,2=0,72,82,100,91,88,91,0,87,100,81,100,85,91,90,100,91,86,92,88,1,89,0,100,88,87,86,100,85,92,100,88,85,87,0,86,100,100,100,100,100,100,96,90,100,100,100,100,86,100
l1,2=88,0,88,93,100,86,85,100,87,91,88,86,100,98,90,89,89,100,95,93,90,98,91,87,90,100,83,68,85,90,90,88,100,100,89,87,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=89,74,0,99,95,100,87,100,100,0,82,100,97,100,100,100,82,100,91,100,100,100,100,99,100,100,84,0,100,100,91,89,100,100,100,0,87,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=91,80,89,0,88,86,100,86,88,92,100,100,86,92,91,100,100,84,100,91,89,89,88,100,91,89,100,86,80,89,89,100,88,89,27,90,84,93,89,94,94,91,58,89,90,7,88,89,8,75
l4,2=88,92,88,98,0,87,100,100,89,88,100,100,100,96,90,88,91,89,100,94,88,89,0,86,88,89,88,86,84,89,91,89,87,100,65,87,86,92,89,0,89,0,0,24,0,0,0,0,0,0
l5,2=94,100,100,100,97,0,100,100,100,92,85,100,100,100,100,100,92,100,54,100,100,100,100,100,100,100,86,91,100,100,88,86,100,100,100,91,88,0,92,90,86,0,0,10,0,0,30,60,0,0
l6,2=90,77,91,100,97,88,0,87,89,93,100,100,87,92,90,100,86,91,100,91,88,93,92,87,90,87,100,87,84,92,88,100,93,86,88,94,90,93,86,92,90,96,90,90,88,70,90,8,65,90
l7,2=0,100,97,100,100,100,88,0,91,92,100,100,100,89,90,86,88,100,100,98,89,99,88,96,90,100,88,40,80,93,90,92,100,100,0,84,83,0,91,0,85,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,2=91,77,100,88,88,100,87,85,0,86,88,82,87,100,99,86,90,99,94,100,100,87,100,89,86,89,81,0,100,100,87,89,88,100,100,0,66,0,89,0,68,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=100,73,0,100,84,89,88,88,86,0,82,100,87,88,0,100,100,78,100,21,0,89,0,100,91,89,100,100,83,88,100,100,87,89,0,100,100,89,88,89,100,100,92,94,100,0,89,85,0,0
l10,2=89,76,88,100,100,89,100,100,89,90,0,100,89,90,93,100,90,88,100,93,5,0,41,86,90,90,100,0,85,88,92,89,90,100,85,100,88,0,89,0,90,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=92,77,85,100,100,89,100,100,90,88,100,0,84,91,91,88,100,99,100,97,87,88,88,100,89,99,92,91,86,91,92,86,100,100,94,89,100,97,89,92,91,93,87,91,89,93,89,90,0,85
l12,2=92,100,93,100,100,100,86,100,89,90,87,100,0,99,91,91,88,100,95,87,88,100,92,92,89,89,84,88,100,92,91,85,100,100,89,91,85,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=93,80,100,100,91,100,90,88,100,63,89,100,91,0,100,89,89,100,89,100,100,100,100,84,100,91,80,85,100,100,91,93,100,100,100,88,82,87,91,0,81,89,0,27,59,0,0,53,0,3
l14,2=88,73,100,97,89,100,90,87,100,0,87,100,84,100,0,91,88,100,87,100,100,100,100,88,85,100,88,0,100,100,93,78,89,100,100,93,89,0,88,82,87,0,0,27,0,0,0,0,0,0
l15,2=98,75,92,100,90,91,100,89,86,90,100,84,84,96,95,0,100,84,100,92,88,88,87,100,87,98,100,85,79,89,89,100,100,83,87,100,100,92,100,92,100,91,91,92,87,96,86,93,5,93
l16,2=93,80,75,100,89,90,99,88,90,100,88,100,89,98,89,100,0,87,90,90,89,92,6,100,88,87,86,100,81,88,100,87,87,92,81,100,100,93,88,95,88,92,91,92,86,88,91,86,0,73
l17,2=89,100,85,100,99,100,86,95,94,81,87,100,98,100,93,88,92,0,89,100,100,100,91,87,100,100,87,1,100,100,89,76,90,100,87,87,83,26,90,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=92,76,86,100,96,77,100,92,92,91,100,100,87,92,90,100,91,86,0,91,91,90,0,87,87,87,100,88,80,92,90,100,91,86,0,90,84,73,91,92,92,72,0,80,0,0,86,23,0,18
l19,2=91,100,100,100,96,100,85,100,100,7,89,100,93,100,100,100,90,100,91,0,100,100,100,100,100,100,85,80,100,100,89,87,100,100,100,89,89,35,92,92,60,91,0,55,0,0,80,79,0,0
l20,2=0,100,100,93,89,100,100,92,100,0,0,86,84,100,100,89,89,100,58,100,0,100,100,87,100,100,0,2,100,100,0,93,97,100,100,68,87,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,2=95,100,100,100,96,100,91,100,96,89,7,100,86,100,100,90,92,100,94,100,100,0,99,100,100,86,89,0,100,100,87,89,89,100,97,88,84,0,89,6,5,74,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=0,76,100,95,0,100,87,88,100,0,31,87,85,100,100,91,25,91,0,100,100,100,0,88,89,89,0,0,100,100,81,90,87,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=100,79,85,100,100,99,100,89,86,100,83,100,87,89,93,100,100,87,100,92,92,88,91,0,100,100,100,87,81,90,100,100,100,100,92,100,100,94,87,91,100,95,92,70,87,93,84,88,16,82
l24,2=90,100,100,100,96,100,87,100,97,95,86,100,87,100,88,95,91,100,95,100,100,100,90,100,0,100,87,88,100,100,90,88,100,100,100,89,100,90,90,80,39,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=93,100,89,100,100,100,91,100,93,90,86,100,100,100,91,90,85,100,89,100,90,90,90,86,100,0,86,0,100,100,90,90,100,100,81,91,88,86,88,93,87,89,35,0,86,0,0,84,0,83
l26,2=91,82,91,100,100,90,100,100,89,100,100,100,84,88,94,100,89,87,100,90,0,86,5,100,91,88,0,89,82,89,89,100,87,85,91,100,88,94,0,88,92,29,0,91,0,0,74,0,0,0
l27,2=100,64,0,100,86,86,90,60,0,100,9,83,86,93,0,100,100,6,87,83,58,0,0,100,86,0,86,0,78,94,100,87,89,90,72,100,100,93,89,97,100,100,88,91,100,0,100,87,79,89
l28,2=93,78,100,100,97,100,87,85,100,92,89,100,89,100,100,91,96,100,90,100,100,100,98,85,100,100,83,85,0,100,89,92,100,100,95,90,84,90,83,93,83,91,0,64,0,0,0,0,0,0
l29,2=91,82,100,98,97,100,88,87,100,88,86,100,84,100,100,85,90,100,87,100,100,100,95,89,100,97,84,87,100,0,90,87,88,100,100,88,88,0,87,92,0,91,0,90,0,0,0,78,0,2
l30,2=100,75,87,100,93,86,100,90,91,100,90,100,84,89,94,100,100,89,94,93,0,89,88,100,87,91,87,100,83,92,0,100,97,87,61,100,100,100,100,100,100,100,93,87,90,92,89,100,79,86
l31,2=91,76,84,100,92,88,96,85,89,93,83,82,85,95,89,100,88,69,100,93,87,89,87,100,88,87,100,89,81,94,91,0,86,84,83,100,83,91,88,88,87,92,92,90,32,0,88,90,0,0
l32,2=92,100,100,100,100,100,100,100,91,82,86,100,100,100,91,100,90,100,100,100,86,100,89,100,100,100,87,91,100,100,88,88,0,100,88,85,98,94,89,89,85,91,0,0,40,0,36,33,0,0
l33,2=92,71,100,93,96,100,93,100,86,90,85,100,89,100,90,87,93,100,100,100,92,100,85,89,100,100,87,83,100,100,93,85,100,0,86,87,84,90,89,0,88,99,0,87,89,0,80,88,0,92
l34,2=0,75,100,58,67,100,93,0,100,0,86,84,92,100,100,86,86,88,3,100,87,92,100,87,89,66,84,65,100,100,55,86,87,100,0,0,0,0,0,0,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,2=92,76,0,100,87,87,100,87,0,100,84,82,86,88,89,100,100,86,96,94,71,91,0,101,93,89,100,99,79,87,90,100,86,87,0,0,84,95,89,96,100,95,47,75,0,0,17,8,0,8
l36,2=100,0,88,100,89,92,92,85,79,100,88,100,87,90,90,100,100,88,100,92,87,93,0,100,86,89,85,100,85,87,100,87,88,86,0,86,0,93,100,100,100,100,88,91,100,96,92,95,82,86
l37,2=100,0,0,97,84,0,93,0,0,89,0,86,0,88,0,88,87,33,70,67,0,0,0,91,85,87,84,87,79,2,100,92,89,90,0,84,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,2=100,75,0,100,90,88,100,85,95,96,84,100,85,95,92,100,100,85,88,92,0,91,0,89,85,91,0,87,78,88,100,100,100,91,0,91,100,100,0,100,85,100,100,100,100,90,100,100,93,100
l39,2=100,0,0,89,0,85,89,0,0,91,0,84,0,0,86,100,100,0,90,90,0,1,0,83,83,90,82,87,78,90,100,86,84,0,0,89,100,100,100,0,100,100,100,100,86,100,93,100,88,100
l40,2=98,0,2,100,91,86,89,85,82,100,83,86,0,89,91,100,84,83,90,76,76,0,0,84,62,89,87,100,78,0,100,88,87,87,0,100,100,92,91,93,0,100,92,94,88,91,92,89,80,94
l41,2=100,0,0,96,0,0,100,17,69,100,81,98,0,88,0,99,100,0,76,91,25,55,0,100,86,89,34,100,82,87,100,100,87,87,63,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,91,82,91
l42,2=100,0,0,76,0,0,90,0,2,88,0,75,0,0,0,88,89,0,0,0,0,0,0,89,0,11,0,100,0,0,89,91,0,0,0,62,88,100,100,100,91,93,0,100,100,100,100,100,87,100
l43,2=100,0,0,86,2,15,91,0,0,97,0,85,0,35,36,87,88,0,54,41,0,0,0,17,0,0,84,100,56,94,89,89,0,70,0,87,100,100,100,100,90,100,100,0,100,85,100,100,82,100
l44,2=100,0,0,90,2,0,97,0,0,100,0,92,0,79,0,85,90,0,0,0,0,0,0,96,0,80,0,100,0,0,100,30,33,90,0,0,100,100,100,94,100,100,100,100,0,1,100,88,0,100
l45,2=100,0,0,15,0,0,66,0,0,0,0,79,0,0,0,74,69,0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,80,100,100,100,90,0,100,66,0,0,44,100,100,100
l46,2=100,0,0,94,0,28,89,0,0,92,0,86,0,1,0,90,89,0,85,88,0,0,0,87,0,0,65,100,0,0,89,89,22,78,0,57,90,100,101,94,88,100,100,100,100,73,0,100,82,100
l47,2=100,0,0,94,0,73,21,0,0,84,0,100,0,68,0,100,100,0,5,83,0,0,0,100,0,60,0,100,0,82,100,88,30,85,0,27,100,100,100,100,100,90,100,100,90,100,100,0,100,100
l48,2=94,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,50,0,0,50,0,0,0,0,0,77,100,100,100,17,72,84,78,0,100,74,100,0,100
l49,2=100,0,0,72,0,0,85,0,0,0,0,91,0,2,0,89,69,0,1,0,0,0,0,45,0,34,0,87,0,0,90,0,0,87,0,9,86,100,100,100,91,93,100,100,100,93,100,100,89,0

l0,3=0,0,0,100,89,100,100,17,84,100,65,100,100,97,96,100,100,99,92,100,0,100,0,100,95,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100
l1,3=49,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,88,90,89,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,39,100,100,90,92,100,100,92,94,12,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=55,100,0,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,100,100,100,63,100,96,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0,100,100,100,16,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,89,88,0,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,86,100,94,100,100,100,100,94,100,93,100,100,100,100,92,100,100,87,100,90,100,90,88,90,90,80,88,90,43,90
l4,3=91,100,100,100,0,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,17,100,100,90,100,100,100,62,100,99,0,88,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,57,100,100,0,0,0,0,0,0,42,0,0
l6,3=100,100,86,100,100,100,0,100,30,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,92,100,100,84,99,95,100,87,87,92,92,13,87,0,0,85
l7,3=56,100,100,100,101,100,100,0,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,64,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=88,100,100,100,90,100,3,100,0,0,83,100,95,100,100,98,90,100,87,100,100,100,100,89,100,100,90,0,100,100,88,100,100,100,100,0,2,0,94,0,8,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,88,0,100,6,100,100,77,0,0,100,100,66,73,0,100,100,83,100,0,0,74,0,100,94,100,100,100,101,78,100,100,87,101,0,100,100,90,100,94,100,100,92,100,100,0,100,86,0,0
l10,3=87,100,88,100,100,101,100,100,94,100,0,100,100,100,96,100,92,91,100,99,8,0,72,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,89,0,89,0,86,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,90,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,92,100,94,100,100,90,100,100,100,100,100,100,93,100,100,83,100,94,100,84,50,93,89,89,92,89,0,88
l12,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,94,93,100,100,100,95,100,100,88,95,88,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=90,100,100,100,87,100,100,90,100,16,87,100,100,0,101,93,94,100,92,100,100,100,100,100,100,100,91,96,100,100,100,87,100,100,100,96,100,88,99,10,83,91,0,74,1,0,0,0,0,0
l14,3=100,86,100,100,99,100,100,100,100,0,88,100,96,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,62,99,100,100,100,100,100,0,99,13,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,93,93,0,100,100,100,100,87,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,90,100,100,100,84,86,95,86,92,99,100,81,87
l16,3=100,87,3,100,100,100,100,92,91,100,83,100,100,88,100,100,0,97,100,100,87,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,92,91,89,5,90,100,0,90
l17,3=100,100,96,100,100,100,100,100,100,80,83,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,88,100,100,100,95,100,11,90,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=88,100,90,100,100,0,101,100,90,87,100,100,95,87,89,100,100,90,0,93,74,86,0,100,95,92,100,88,100,91,91,100,100,100,13,100,100,85,87,93,88,0,0,15,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,79,100,100,100,100,100,100,0,100,94,0,85,0,0,0,0,0,63,0,0
l20,3=46,100,100,97,100,100,100,100,100,0,52,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,90,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,57,2,86,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,0,100,100,100,93,100,100,100,91,100,0,100,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,71,100,87,100,100,97,0,100,0,100,100,100,0,87,100,100,0,0,100,100,24,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,89,100,86,100,100,5,99
l24,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,91,90,100,100,100,100,100,100,100,93,100,84,93,77,88,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,0,100,100,92,100,100,100,81,100,100,0,91,91,91,88,0,0,91,0,2,9,0,0
l26,3=93,100,90,100,100,100,100,100,76,100,100,100,99,89,90,100,100,90,100,100,42,91,0,100,90,100,0,100,100,77,100,100,100,100,97,100,97,58,0,4,100,0,0,88,0,0,76,0,0,0
l27,3=100,1,0,100,68,41,98,0,0,100,0,100,78,100,0,100,100,0,100,63,0,0,0,100,96,0,101,0,94,88,100,100,92,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,51,100
l28,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,91,0,100,100,92,100,100,100,100,100,84,0,93,89,82,0,85,0,0,76,0,0,0
l29,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,85,100,100,100,100,95,100,100,88,100,100,100,100,93,100,100,47,89,100,0,98,95,100,100,100,100,100,0,90,94,0,96,0,77,0,0,0,1,0,0
l30,3=100,90,88,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,90,0,100,5,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,0,100,85,100
l31,3=92,85,2,100,100,89,100,90,89,100,100,100,89,87,89,100,100,90,100,94,90,87,93,100,94,94,100,90,91,86,100,0,100,100,91,100,89,82,96,62,92,88,87,93,88,0,96,85,0,0
l32,3=100,100,100,101,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,91,93,87,0,0,1,0,46,0,0,0
l33,3=99,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,94,90,100,100,97,99,100,0,100,88,89,88,87,44,85,91,91,89,86,0,87,89,0,88
l34,3=0,100,100,74,86,100,100,1,100,0,85,100,88,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,97,100,13,92,80,100,100,1,100,100,100,0,0,0,0,1,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,89,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,96,100,100,95,100,100,83,84,0,100,92,98,100,100,100,86,100,100,93,92,0,0,100,89,97,92,100,88,2,0,0,0,0,0,0,0
l36,3=100,56,86,100,95,86,100,100,51,100,84,100,89,100,90,100,100,88,100,100,83,100,0,100,100,100,92,100,100,89,100,85,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,90,87,100,90,100
l37,3=100,0,0,100,11,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,52,0,0,0,0,92,79,0,30,100,41,0,100,23,88,67,0,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=100,72,0,100,97,10,100,54,100,100,100,100,60,100,100,100,100,99,95,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,92,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=100,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,32,90,100,100,0,90,100,0,1,0,100,81,88,11,100,100,86,100,40,88,4,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=100,0,0,100,89,86,100,85,35,100,82,100,0,91,89,100,100,85,94,46,68,0,0,100,92,89,100,100,90,2,100,88,90,92,0,100,100,100,100,100,0,100,89,94,100,93,100,100,86,86
l41,3=100,0,0,100,0,0,100,0,84,100,61,100,0,100,0,100,100,0,0,100,0,7,0,100,82,92,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,3=100,0,0,100,0,0,100,0,0,84,0,33,0,0,0,100,98,0,0,2,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,73,0,80,0,0,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=100,0,0,99,76,0,100,0,0,100,0,100,0,87,57,100,100,0,46,12,0,0,0,91,0,0,93,100,80,84,100,100,0,92,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,10,100,100,97,100
l44,3=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,62,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,92,0,101,1,0,100,100,43,96,0,41,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,2,100
l45,3=100,0,0,82,0,0,2,0,0,0,0,100,0,0,0,100,68,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,92,100,100,100,100,0,100,2,0,0,78,100,100,100
l46,3=100,0,0,100,0,0,98,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,46,100,1,0,0,100,3,93,0,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,5,0,100,88,100
l47,3=100,0,0,100,0,32,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,92,0,0,0,100,0,0,0,100,0,6,100,100,0,68,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,100,100,100,0,90,100,32,0,100,14,100,0,100
l49,3=100,0,0,89,0,0,91,0,0,0,0,97,0,1,2,100,90,0,14,0,0,0,0,86,0,0,0,100,0,33,100,0,0,95,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,1,0,100,100,100,100,100,94,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,4=18,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,91,99,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=13,100,0,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,0,100,100,100,82,10,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,83,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,23,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,99,1,100
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,91,100,100,0,63,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,95,100,100,100,100,100,19,0,100,1,98,47,1,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,11,0,100,11,100,100,94,0,0,100,100,54,100,58,100,100,37,100,0,0,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,100,100,0,0
l10,4=100,100,79,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,0,99,93,0,81,6,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,73,97,0,0,58,0,0,0,0,0,6
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l16,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,100
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,99,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,89,100,100,0,0,20,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,94,98,98,35,9,0,0,0,98,0,0
l20,4=31,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,85,0,42,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,26,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=0,100,100,100,21,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,57,100,100,2,0,100,100,13,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,30,100,93,0,2,98,0,5,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,13,100,100,1,99,0,100,0,0,43,0,0,98,0,0,0
l27,4=100,89,0,100,97,30,100,1,91,100,0,100,96,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,97,0,0,99,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,7,100,0,100,0,24,0,0,0,0,0,6
l30,4=100,100,97,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,36,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100
l31,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,7,100,34,49,100,3,83,100,0,99,100,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,10,0,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,0,100,98,0,100
l34,4=0,100,100,0,100,100,100,96,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,3,100,100,100,0,0,0,0,61,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,79,23,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,94,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,4=100,95,0,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,0,0,100,2,28,100,0,0,100,0,100,0,100,16,100,100,41,100,0,0,0,0,100,100,0,49,100,100,20,100,76,100,100,0,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,91,0,100,98,100,100,36,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,93,100,60,100,0,100,100,100,100,100,0,48,100,100,100,100,25,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,0,100,2,78,100,0,0,100,0,100,0,100,94,100,100,0,100,94,0,0,0,100,90,36,0,100,100,100,100,89,100,100,0,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,100,100,100,100,100,98,58,99,0,100,100,100,100,100,100,2,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,0,100,0,55,100,0,46,100,0,100,0,100,0,100,100,0,0,100,65,66,0,100,99,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,24,100,100
l42,4=100,0,0,100,0,0,100,0,0,88,0,100,0,0,0,100,100,0,0,6,0,0,0,100,0,0,0,100,0,10,100,28,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=100,0,0,100,90,0,100,0,0,100,0,100,0,100,77,100,100,0,37,4,0,0,0,100,0,0,66,100,92,83,100,95,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l44,4=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,73,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,72,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,4=100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,101,0,0,0,100,44,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100
l46,4=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,86,1,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,8,98,100,99,0,54,100,23,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,36,100
l47,4=100,0,0,100,0,3,100,0,0,100,0,100,0,13,0,100,100,0,0,94,0,0,0,100,0,0,0,100,0,5,100,100,0,93,0,0,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,20,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,100,0,0,100,11,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,27,100,0,100
l49,4=100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,10,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,32,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,101,0,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,0,100,100,99,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100
l1,5=99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,100,100,98,0,100,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,0,100,100,0,0,100,100,100,83,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100
l4,5=101,100,100,100,0,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,73,0,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0
l5,5=99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,96,93,100,0,100,100,0,101
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,97,100,100,50,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,19,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,99,100,100,100,100,100,96,0,100,0,100,2,6,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,0,0,100,41,100,100,79,3,0,100,100,6,100,100,100,100,16,100,0,0,96,0,100,47,100,100,100,100,52,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l10,5=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,0,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,0,100,99,91,101,101,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,98,99,91,0,99,0,95,95,0,98,80,0,10
l14,5=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,77,100,74,91,0,0,51,0,0,1,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l16,5=100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,11,100,100,97,100
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,100,0,100,24,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,78,60,0,0,86,0,0,0,81,0,0
l20,5=94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,9,100,100,67,100,100,100,100,81,99,0,11,0,0,52,0,1,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,6,100,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=0,100,100,100,27,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,8,100,0,100,100,100,0,1,100,100,48,0,100,100,28,100,100,100,100,65,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,80,100,98,100,100,0,0,0,0,14,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,65,100,98,0,0,100,0,8,0,0,0
l26,5=100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,95,0,0,0
l27,5=100,18,0,100,83,2,100,1,62,100,0,100,96,100,0,100,100,78,100,38,10,2,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,101,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,46,0,97,0,0,46,0,0,0
l29,5=100,100,100,99,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,96,100,100,100,101,100,0,0,100,98,0,0,84,0,0,0,0,0,6
l30,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,29,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,51,100,100,0,4,100,0,63,96,0,41
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,72,100,100,16,0,98,81,0,99
l34,5=0,83,100,100,36,100,100,49,100,0,100,99,97,100,100,100,72,100,98,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,56,99,63,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,1,0,44,0,73,0,0,0
l36,5=101,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,32,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,0,0,100,0,94,102,83,0,100,0,100,0,100,98,100,100,11,100,0,0,69,0,99,71,96,0,99,100,46,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,99,100,101,99,100,99,100,100,98,100
l38,5=99,90,80,101,76,100,99,9,100,100,101,100,100,100,101,100,100,100,100,101,0,98,0,100,99,100,100,100,100,2,100,100,100,100,3,100,99,102,0,101,99,100,100,99,100,100,99,99,100,100
l39,5=100,0,0,100,0,0,100,0,0,92,0,61,0,100,83,100,100,0,97,57,0,0,0,100,76,41,0,100,96,100,100,38,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,98,100,100,90,100,20,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,98,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=100,0,0,100,0,92,100,0,5,100,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,47,31,0,100,99,99,100,100,83,0,100,100,100,61,97,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,9,100,100
l42,5=100,0,0,100,0,0,94,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,100,0,1,94,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=100,0,0,0,79,0,95,0,0,100,0,99,0,99,27,100,0,0,0,54,0,0,0,100,0,0,2,100,94,93,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l44,5=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,42,100,100,4,10,0,58,100,100,100,101,100,100,100,100,0,3,100,100,0,100
l45,5=100,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,2,0,0,99,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,99,100,100,100
l46,5=100,0,0,100,0,1,100,0,0,100,0,100,0,100,4,100,100,0,0,0,0,0,0,100,1,7,100,100,82,0,100,82,0,100,0,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,5=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,99,7,100,100,0,13,95,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,72,0,0,101,100,101,101,100,4,100,101,100,100,100,0,100,100
l48,5=100,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,94,0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,97,100,100,100,0,101,0,100,0,100
l49,5=100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,68,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,45,100,47,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,54,100,100,100,100,0,78,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=46,100,0,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,0,32,100,100,100,57,19,0,61,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,100,100,88,94
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,0,7,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0
l5,6=99,100,100,100,100,0,100,100,100,88,92,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,98,100,100,100,95,89,87,100,60,93,0,0,77,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,0,100,100,27,100
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,85,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,85,100,100,100,0,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,97,100,100,100,100,100,90,0,100,0,100,0,2,0,0,0,1,0,0,0
l9,6=100,0,0,100,100,100,100,8,92,0,100,100,0,100,100,100,100,89,100,0,0,92,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l10,6=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,2,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,99,18,100,100,100,0,99
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=88,100,100,100,93,100,100,93,100,88,99,100,100,0,100,95,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,83,100,100,100,97,100,100,100,89,92,90,100,82,84,93,0,88,87,0,86,80,0,52
l14,6=92,89,100,100,100,100,100,100,100,88,93,100,77,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,97,70,0,100,100,100,83,100,100,100,0,100,86,100,20,0,14,0,42,0,0,0,13,0,3
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,99,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,30,100,0,0,0,10,0,0,32,0,0
l19,6=86,100,100,100,99,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,99,101,100,87,4,100,100,94,88,100,100,100,88,100,0,98,0,0,0,0,91,0,0,0,3,0,0
l20,6=97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,73,100,100,100,100,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,93,100,6,100,3,6,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=0,100,100,100,83,100,100,77,100,0,100,100,101,100,100,100,2,100,0,100,100,100,0,5,100,100,45,0,100,100,92,99,100,100,100,55,38,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,40,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,97,0,100,0,0,0,0,2
l26,6=100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,96,100,100,59,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,76,0,100,49,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l27,6=100,0,0,100,99,55,100,50,15,100,81,100,100,100,0,100,100,98,100,13,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100
l28,6=100,90,100,100,100,100,100,100,100,87,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,94,0,100,100,100,100,100,100,90,93,100,100,0,98,0,0,100,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,22,84,89,68,0,79,1,0,0,0,0,5
l30,6=100,71,0,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,76,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l31,6=0,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,13,100,5,100,98,0,100,100,0,23,91,0,6
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,85,95,99,84,0,0,69,31,0,88
l34,6=0,100,100,100,28,100,100,91,100,0,92,100,100,100,100,100,3,100,77,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,0,100,100,100,0,0,6,0,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,6=100,0,42,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,80,100,100,0,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,101,100,100,100,100,100,0,0,74,0,97,0,0,0
l36,6=100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,0,0,100,0,100,100,87,0,100,0,100,0,100,98,100,100,0,100,0,0,89,0,100,0,100,0,100,100,0,100,11,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,60,47,100,0,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,0,0,100,0,78,100,0,0,100,8,80,0,100,69,100,100,0,22,26,0,0,0,100,21,100,59,100,0,100,100,7,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,5,25,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,98,5,100,100,18,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,0,0,100,0,1,100,0,0,100,0,100,0,100,92,100,100,0,1,0,0,0,0,100,89,95,100,100,0,70,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,75,100,100
l42,6=100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,87,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=100,0,0,100,87,40,100,0,0,100,0,99,0,100,30,100,98,0,0,97,0,0,0,96,0,0,0,100,98,80,100,100,0,50,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,85,100,100,100,100
l44,6=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,24,0,100,0,100,100,0,7,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,0,100
l45,6=100,0,0,94,0,0,22,0,0,0,0,90,0,0,0,92,16,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,6,0,0,94,0,0,0,0,0,94,94,94,95,93,0,100,92,12,0,90,100,100,100
l46,6=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,33,0,79,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,6=100,0,0,100,0,0,100,0,0,99,0,100,0,95,59,100,101,0,43,19,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,92,0,12,0,0,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=99,0,0,83,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,92,94,0,0,0,0,0,0,76,0,0,0,90,0,0,93,0,0,0,0,0,92,100,100,100,87,97,94,89,0,100,0,100,0,100
l49,6=100,0,0,93,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,1,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,21,100,98,100,100,100,69,100,100,100,100,96,100,100,100,100,55,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,73,100,2,36,0,88,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=14,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,56,51
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,2,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,88,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,68,94,82,99,0,0,45,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,29,100,100,28,0,99,5,100
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,97,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=56,100,100,100,8,100,100,101,0,51,80,100,100,100,100,100,40,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,43,80,0,30,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,0,0,100,98,100,100,0,94,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,100,92,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,93,0,0
l10,7=100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,0,100,100,100,100,85,101,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,99,100,100,100,100,100,32,99,55,100,98,0,88
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=88,100,100,100,98,100,100,99,100,87,99,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,77,100,100,100,100,100,100,100,85,90,19,91,90,89,91,0,89,80,0,38,74,0,83
l14,7=95,82,100,100,96,100,100,100,100,90,30,100,99,100,0,100,100,100,84,100,100,97,100,100,100,71,0,0,100,100,100,87,93,100,100,0,100,43,100,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,98,100,100,100,100
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,0,100,100,96,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,36,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,8,0,0,0,21,0,0,86,0,0
l19,7=93,100,100,100,87,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,84,3,100,100,100,81,100,0,98,0,74,0,0,33,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,97,100,100,100,100,1,61,100,100,100,100,100,56,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,53,100,100,100,100,13,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,100,41,100,17,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,5,81,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,1,100,100,83,0,100,100,34,23,100,100,100,0,86,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,72,100
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,80,100,72,100,0,0,38,0,60
l26,7=100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,12,100,0,100,100,0,4,0,0,95,0,0,0
l27,7=100,0,0,100,68,0,100,0,0,100,1,100,8,91,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,67,100
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,95,1,94,100,0,2,2,0,11,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,99,100,100,100,100,78,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,0,100,100,100,100,100,97,100,0,80,97,73,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,1,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l31,7=99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,99,95,10,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,98,100,7,100,100,2,100,100,0,11,54,0,0
l32,7=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,98,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,97,100,97,100,89,99,95,95,12,0,1,0,9,0,98
l34,7=0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,92,0,100,0,100,100,97,100,100,100,100,74,0,100,100,0,100,100,100,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,1,0,100,98,100,100,100,60,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,55,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,27,0,0,0
l36,7=100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l37,7=100,3,0,100,0,100,100,91,0,100,0,100,1,4,100,100,100,0,100,0,0,92,0,100,0,100,36,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,0,0,100,0,100,100,65,29,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,0,0,100,80,100,100,0,13,100,87,100,0,100,100,100,100,58,0,5,0,78,0,100,49,100,0,100,0,100,100,24,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=100,89,0,100,33,100,100,93,97,100,97,100,38,100,0,100,100,0,52,100,1,99,0,100,98,100,100,100,72,99,100,100,56,100,6,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l41,7=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,1,100,100,0,0,0,0,0,0,100,1,4,100,100,0,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99,100,100
l42,7=100,0,0,100,0,0,63,0,0,6,0,100,0,0,0,95,100,0,0,2,0,7,0,100,0,99,0,100,0,0,99,4,0,99,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,7=100,0,0,100,26,57,100,0,0,100,0,81,0,100,2,100,100,0,0,62,0,0,0,98,0,25,0,100,53,6,100,72,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,39,100
l44,7=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,83,0,100,100,0,7,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,7=100,0,0,82,0,0,63,0,0,0,0,92,0,0,0,96,49,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,98,93,99,100,91,0,100,95,0,0,94,100,100,100
l46,7=100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,39,100,0,0,100,0,0,0,0,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100
l47,7=100,0,0,100,0,0,100,0,0,66,0,99,0,36,0,100,100,0,7,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,2,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,7=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,71,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,16,0,0,94,0,0,0,0,0,93,100,100,100,23,80,2,46,0,100,18,100,0,100
l49,7=100,0,0,98,0,1,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,27,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,17,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,95,0,91,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=41,100,0,100,100,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,55,77
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,0,100,0,1,0,93,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,42,96,100,0,0,82,0,0,0,0,0,24
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,16,100
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=62,100,100,0,99,100,100,0,0,61,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,29,100,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,83,25,34,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,0,0,100,101,100,100,0,38,0,100,100,0,22,100,100,100,0,100,53,0,19,0,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,0,100,100,0,0
l10,8=100,100,4,100,100,72,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,91,100,100,0,100
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,96,97,5,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,100,50,0,0,98,0,100
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,99,0,0,0,59,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,100,100,100,100,100,100,100
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,76
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,18,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,98,0,0,0,93,0,0
l19,8=97,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,97,99,100,100,100,100,100,0,0,92,100,0,25,100,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,99,0,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,69,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=0,100,100,100,15,100,100,89,100,0,0,100,100,100,100,100,69,100,0,100,100,100,0,2,100,100,68,0,100,100,69,0,100,100,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,97,100
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,0,98,0,93
l26,8=100,53,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,101,0,46,0,0,88,0,0,0
l27,8=100,19,0,100,100,0,100,23,0,100,52,100,100,72,39,100,100,0,32,2,0,0,0,100,100,0,100,0,97,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,70,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,0,0,0,0,72,0,0
l30,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,68,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,8=6,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,99,98,17,100,0,0,65,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,10,0,0,96,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,82,55,0,0,100,0,100
l34,8=0,98,100,100,86,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,22,100,100,53,100,100,100,0,87,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,101,0,100,100,87,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,94,0,0,0
l36,8=100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100
l37,8=100,0,0,100,0,96,100,91,0,100,0,100,30,73,100,100,100,0,100,0,0,98,0,100,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,56,0,100,0,35,100,99,43,100,100,100,0,100,100,100,100,2,100,64,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,0,0,100,100,100,100,0,28,100,100,100,0,100,100,100,100,95,0,3,0,98,0,100,97,100,0,100,3,100,100,98,100,100,8,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=100,94,0,100,0,100,100,100,67,100,100,100,82,100,0,100,100,0,100,100,89,100,0,100,81,100,100,100,81,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,88,0,100,4,0,0,0,100,100,0,100,0,100,46,72,100,0,0,27,0,0,0,100,1,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,8=100,0,0,100,0,0,100,0,0,29,0,100,0,0,0,0,100,0,0,20,0,18,0,100,0,100,0,100,0,0,100,96,0,95,0,0,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,8=100,0,0,100,69,70,100,0,0,100,0,100,0,99,93,100,100,0,66,100,0,0,0,100,0,100,21,100,0,0,100,1,0,51,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,8=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,73,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,1,0,100,100,0,63,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100,100,0,100
l45,8=100,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,88,0,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,96,100,100,100,100,0,100,100,7,0,100,100,100,100
l46,8=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,5,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,82,100,0,0,100,0,87,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100
l47,8=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,84,100,100,0,85,0,0,0,0,100,0,99,0,100,0,83,100,58,0,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=100,0,0,41,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,75,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,88,100,0,100,0,100,95,100,0,100
l49,8=100,0,0,100,0,45,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,57,0,0,0,0,0,0,100,0,12,0,100,0,0,100,0,0,94,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,3,0,100,100,100,100,0,0,101,100,100,65,100,91,100,100,100,100,8,2,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,99,69,1,29,0,40,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,0,87
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,0,37,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,40,96,100,0,0,1,0,0,0,0,0,38
l6,9=100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,89,100,100,92,100,100,9,13
l7,9=61,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=0,100,100,100,10,100,100,99,0,1,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,37,99,100,100,100,0,55,0,0,3,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,22,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,2,100,100,0,0,100,100,62,52,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l10,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,72,100,100,24,100,30,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,28,100,100,0,96,92,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,3,100,100,0,100
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,59,100,1,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,0,99,2,0,6,100,0,100
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l16,9=100,100,55,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,99,100,0,100,100,31,2
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,55,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,8,0,0,0,0,0,0
l19,9=88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,25,0,100,100,100,92,100,0,0,0,100,2,0,95,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,98,100,100,100,100,86,0,0,0,0,92,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=99,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,66,100,7,100,13,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=0,100,100,0,0,100,2,80,100,0,1,100,100,100,100,100,36,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,31,0,100,100,100,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,0,100,22,58,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,16,0,0,29,0,0
l26,9=100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,0,100,43,0,13,0,0,4,0,0,0
l27,9=100,0,0,100,5,0,100,0,0,100,0,100,86,0,0,100,100,0,32,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,66
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,96,100,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,0,0,0,0,0,39,0,0
l30,9=100,100,0,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,61,83,100,29,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,9=0,100,0,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100,1,100,100,0,0,26,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,82,0,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,75,93,99,0,2,100,0,80
l34,9=0,95,100,100,100,100,100,100,100,1,67,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,94,100,100,100,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,48,0,100,96,100,100,100,0,100,100,100,23,100,0,100,100,0,100,92,2,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,23,0,3,0,0,0
l36,9=100,0,0,100,99,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100
l37,9=100,0,0,100,0,48,100,0,0,100,0,100,6,36,100,100,100,0,100,0,0,24,0,100,0,100,47,100,99,2,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,0,100,0,7,100,96,0,100,58,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,0,0,100,48,99,100,0,41,100,91,100,0,100,100,100,100,0,1,17,0,0,0,100,34,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=100,70,0,100,0,100,100,100,65,100,100,100,92,100,0,100,100,0,100,100,98,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,81,100,100,100,100,100,97,100
l41,9=100,0,0,100,0,0,100,0,38,100,0,100,0,100,0,100,100,0,0,2,0,0,0,100,0,0,10,100,77,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,98,99
l42,9=100,0,0,100,0,0,33,0,0,0,0,2,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,9=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,90,13,100,100,0,0,97,0,0,0,100,0,0,3,100,0,0,100,83,0,6,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,9=100,0,0,94,0,0,100,0,0,100,0,100,0,2,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,59,0,100,0,0,100,100,0,84,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,9=100,0,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,100,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,98,100,101,100,82,0,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,9=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,95,0,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100
l47,9=100,0,0,100,0,0,100,0,0,99,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,85,0,100,0,92,100,0,0,95,0,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,9=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,47,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,10,0,42,0,100,0,100,0,100
l49,9=100,0,0,90,0,46,25,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,96,0,0,100,0,0,19,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,59,0,100,100,100,100,43,0,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,10=74,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,4,75,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,80,0,100,100,100,0,93,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,86
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,94,96,41,0,0,2,0,0,49,0,0,4
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,74,88
l7,10=54,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,41,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=0,100,100,100,94,100,100,100,0,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,8,0,87,98,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,99,0,100,100,100,100,0,98,0,100,99,0,43,100,100,100,0,100,12,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l10,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,14,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,96,100,85,100,100,0,93
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,60,100,98,88,0,43,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,82,100,0,90,0,0,99,96,0,97
l14,10=26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,89
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,101,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,0,100,0,16,1,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,58,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,70,100,3,0,94,0,0,95,4,0,0
l19,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,99,0,100,93,0,100,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,100,100,100,100,0,100,29,100,0,100,100,100,100,100,47,0,100,100,100,100,100,100,100,100,19,0,69,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,47,100,21,2,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=0,100,100,100,0,100,93,98,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,100,100,21,0,100,100,96,0,100,100,100,0,89,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,78,100,58,99,40,4,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,2,73,95,0,1,1,0,0
l26,10=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,26,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,82,0,100,0,0,85,0,0,0
l27,10=100,0,0,100,98,7,100,19,0,100,0,100,99,97,0,100,100,2,100,100,0,30,0,100,100,0,100,0,97,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,4,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,74,100,89,100,100,0,34,0,0,0,92,0,0
l30,10=100,100,82,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,10=99,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,42,100,99,0,59,6,0,4
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,93,0,93,94,0,93
l34,10=0,100,100,100,100,100,100,54,100,51,93,100,100,100,100,100,57,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,16,100,100,89,100,100,100,0,75,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0
l35,10=100,68,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,38,100,93,100,100,0,100,81,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,0,100,100,97,100,100,100,0,89,11,0,94,84,0,0
l36,10=100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,4,0,100,0,78,86,0,1,100,0,100,94,47,100,100,100,0,100,0,0,84,0,101,88,100,4,100,100,92,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,64,8,100,0,99,100,95,0,100,8,100,97,100,100,100,100,3,100,100,64,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,0,0,100,3,93,100,0,80,100,90,99,0,100,100,100,100,0,58,9,0,25,0,100,77,98,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,0,0,100,99,52,100,100,100,100,100,100,39,84,0,100,100,92,100,100,97,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l41,10=100,84,0,100,0,0,100,0,98,100,0,99,11,100,0,100,100,0,3,83,11,0,0,100,59,3,89,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,10=100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,21,0,9,0,0,100,0,0,0,0,4,0,100,4,0,0,100,0,0,100,59,0,88,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,56,100
l43,10=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,99,0,89,0,100,100,0,77,98,0,0,0,100,0,21,95,100,0,19,100,100,0,0,0,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=100,1,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,15,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,96,0,100,0,0,100,100,0,100,0,60,100,100,100,100,100,100,100,100,0,57,100,100,0,100
l45,10=100,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,86,0,0,0,91,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,23,0,0,90,0,0,0,0,0,91,98,91,100,91,0,100,93,45,0,94,100,100,100
l46,10=100,0,0,100,0,69,100,0,0,100,0,99,0,100,0,100,100,0,94,0,0,0,0,100,0,0,78,100,0,0,100,71,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,10=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,1,100,100,0,2,0,0,0,0,100,0,1,0,100,50,99,100,13,0,94,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,10=95,0,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,91,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,92,0,0,0,0,0,92,100,100,100,85,90,18,96,0,100,0,100,0,100
l49,10=100,0,0,71,0,0,93,0,0,0,0,100,0,100,0,90,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,100,0,0,100,3,0,96,0,2,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,0,0,100,3,100,100,0,0,100,0,100,27,100,0,100,100,3,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,97,16,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100
l1,11=0,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,77,100,100,100,89,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=0,100,0,93,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,81,42,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,0,81,0,90,99,0,0
l4,11=77,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,92,92,100,100,100,3,100,94,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,84,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,81,0,1,100,0,0,79,0,0
l7,11=0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,15,100,96,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,0,100,100,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,65,57,100,100,100,0,79,100,2,100,100,100,100,97,100,100,0,0,100,100,0,46,100,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,0,0,100,0,94,100,0,0,0,100,100,0,0,77,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,18,100,100,58,0,100,100,100,100,0,100,100,2,100,100,100,100,0,59,100,0,100,42,0,0
l10,11=55,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,33,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,67,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=99,100,76,100,100,100,100,100,30,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,92,100,68,99,90,0,77,98,0,49,90,0,55
l12,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,13,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,78,100,100,96,100,0,93,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,64,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,90,100,0,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,91,100,100,100,0,100,0,101,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,88,78,100,0,0
l16,11=100,93,0,100,100,100,100,100,25,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,0,100,99,0,53
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,0,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,7,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l19,11=0,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,45,0,100,100,100,0,100,0,38,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=83,100,100,87,100,100,100,100,100,0,26,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,70,4,0,100,100,93,53,100,100,100,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,98,0,100,100,100,15,100,100,100,0,100,0,71,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,50,80,0,100,100,100,0,46,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,17,13,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,95,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=9,99,0,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,87,0,62,0,100,0,91,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,0,100,28,0,0,0,100,65,0,100,0,3,7,100,100,27,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,18,31
l28,11=99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,2,0,100,100,100,88,99,0,3,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,0,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,0,99,25,100,100,100,57,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,0,0,100,96,100,100,45,0,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,42,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100
l31,11=94,97,0,100,100,38,100,96,64,100,100,100,100,98,90,100,100,86,100,8,0,77,0,100,91,96,100,89,88,90,100,0,100,94,86,100,92,0,87,86,100,92,0,90,32,0,0,0,0,0
l32,11=0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,82,98,100,41,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,101,100,0,100,93,92,50,69,92,13,52,0,0,0,0,49,21,0,2
l34,11=0,92,100,100,71,100,100,0,100,0,0,100,69,100,100,100,23,100,0,100,100,100,100,3,100,100,81,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=100,0,0,100,100,37,100,100,0,100,100,100,6,100,28,100,100,0,100,7,16,0,0,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,96,100,85,100,100,0,8,0,0,0,29,0,0
l36,11=100,0,0,100,0,0,100,95,0,100,30,100,0,93,90,100,100,0,99,100,0,53,0,100,0,100,0,100,89,65,100,99,100,90,0,99,0,100,100,100,100,100,99,101,100,0,100,100,0,0
l37,11=100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,100,100,0,31,0,0,0,0,100,0,86,0,100,0,0,100,0,92,0,0,1,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100
l38,11=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,99,100,100,100,0,93,1,0,11,0,100,0,0,99,100,94,6,100,75,100,0,0,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=100,0,0,100,0,0,100,0,0,62,0,0,0,94,4,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,93,63,55,99,15,0,82,0,0,100,100,100,0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=100,0,0,100,90,1,100,97,51,100,93,100,0,0,0,100,100,0,100,88,0,89,0,100,0,97,96,100,100,91,100,100,95,34,0,100,100,100,100,100,0,100,94,93,100,0,100,92,23,0
l41,11=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,94,0,90,0,100,100,0,0,0,0,0,0,17,0,0,50,100,93,91,100,97,0,82,0,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0
l42,11=100,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,92,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,11=100,0,0,45,0,0,99,0,0,74,0,100,0,0,0,5,70,0,0,0,0,0,0,69,0,0,0,100,0,0,100,98,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,94,100
l44,11=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,52,0,100,0,0,100,99,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,11=96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,92,94,92,0,0,94,37,0,0,0,99,100,100
l46,11=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,94,0,4,0,95,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,83,63,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,0,100,0,100
l47,11=100,0,0,98,0,0,97,0,0,0,0,100,0,0,0,100,98,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,12,98,60,96,100,100,100,0,100,100
l48,11=8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,66,95,95,94,0,0,0,0,0,100,0,95,0,92
l49,11=100,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,94,0,0,0,1,100,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,77,0,0,100,0,0,6,0,0,91,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,0,0,100,100,100,100,86,2,100,26,100,100,100,93,101,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100
l1,12=0,0,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,93,3,83,19,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,74,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,41,100,100,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,84,100,0,92,91,65,68
l4,12=99,100,100,100,0,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,16,0,65,0,0,21,0,0,21,0,0,0
l6,12=100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,97,80,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,95,100,100,84,100,100,100,92,81,97,100,73,99,99,45,76
l7,12=98,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,12=4,100,100,100,96,100,100,100,0,0,95,100,100,100,100,2,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,95,0,79,72,91,0,0,0,0,0,6,0,0,0
l9,12=100,32,0,100,1,96,100,0,0,0,100,100,14,0,90,100,100,58,100,91,0,0,0,100,22,84,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,0,73,100,0,100,100,0,0
l10,12=10,100,0,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,2,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,0,100,100,83,0,81,100,0,1,6,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,85,100,86,0,100,95,5,89,100,0,84
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,78,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,101,89,100,100,87,98,48,73,0,0,85,89,0,0
l14,12=99,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,98,47,0,0,25,0,0,85,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,82,93,100,53,73
l16,12=100,100,92,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,97,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,3,100,100,21,98
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,6,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,91,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,80,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,81,100,92,0,93,80,0,90,42,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,98,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,91,100,0,100,82,94,0,0,69,0,0,0,0,0,0
l20,12=99,100,100,98,100,100,46,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,87,95,0,98,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,9,100,83,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=0,100,100,100,9,100,97,100,100,0,11,100,8,100,100,100,100,0,82,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,79,76,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,0,94
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,92,96,100,58,34,95,30,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,89,88,100,86,0,0,97,0,20,0,0,0
l26,12=100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,1,100,0,100,98,0,47,2,0,0,0,0,0
l27,12=100,0,0,100,76,89,100,65,0,100,77,100,0,87,0,100,100,4,100,100,0,95,0,100,91,3,100,0,95,58,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,89,89
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,0,0,0,0,37,82,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,36,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,79,84,92,89,0,89,10,0,0,90,0,0
l30,12=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,45,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l31,12=90,93,26,100,100,94,100,100,88,100,100,100,99,93,95,100,100,91,100,81,86,93,44,100,100,92,100,99,100,94,100,0,91,100,91,100,100,90,91,89,100,90,4,90,87,0,1,0,0,0
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,20,0,0,100,0,0,0
l33,12=95,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,88,16,81,87,60,87,84,64,0,0,87,90,0,83
l34,12=0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,10,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,2,98,0,0,0,23,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,12=100,0,0,100,100,92,100,100,0,100,100,100,94,100,90,100,100,0,100,90,82,0,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,88,100,100,16,69,0,0,0,94,0,7
l36,12=100,75,87,100,94,92,100,100,94,100,99,100,90,89,100,100,100,91,100,100,92,95,0,100,90,100,0,100,100,93,100,100,100,91,89,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,90,100,100,88,86
l37,12=100,23,0,100,0,72,91,0,7,92,92,100,84,92,92,100,100,0,92,0,0,84,0,100,85,99,5,100,0,94,100,90,100,13,0,93,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100
l38,12=100,0,0,100,91,35,100,0,81,100,0,100,100,100,100,100,100,77,94,100,82,94,0,100,92,89,99,100,92,85,100,99,100,83,0,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=100,0,0,100,1,0,100,0,78,96,86,87,0,94,100,100,100,0,84,80,0,0,0,100,69,93,0,100,97,93,99,89,87,98,0,86,100,100,100,0,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=100,0,0,100,95,76,100,91,93,100,93,100,77,97,92,100,100,43,100,98,22,92,0,100,29,100,97,100,98,100,100,100,100,71,27,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,100,100,89,0
l41,12=100,4,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,51,91,61,100,100,0,96,0,0,0,0,100,90,90,100,100,98,92,100,90,89,98,81,100,100,100,100,83,100,0,100,100,100,4,100,100,81,0
l42,12=100,0,0,96,0,0,99,0,0,0,2,0,0,53,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,35,0,0,100,0,0,100,5,0,92,0,26,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100
l43,12=100,0,0,86,0,31,100,0,0,36,0,100,0,60,0,97,57,0,90,59,0,0,0,100,0,0,31,100,0,96,100,100,4,47,0,71,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100
l44,12=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,46,100,100,0,86,0,0,0,0,100,0,99,11,100,0,24,100,95,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,12=100,0,0,0,0,0,73,0,0,0,0,5,0,0,0,82,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,83,89,94,94,0,6,93,93,0,0,16,100,100,100
l46,12=100,0,0,100,0,51,100,0,13,100,0,93,0,97,0,99,100,0,81,0,0,0,0,100,0,18,0,100,69,0,100,2,100,86,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,0,100,85,100
l47,12=100,0,0,100,0,0,100,0,0,89,0,100,0,84,80,100,100,0,25,0,0,0,0,100,0,0,0,100,82,91,100,0,0,90,0,91,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,12=89,0,0,76,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,44,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,87,0,0,0,0,0,84,100,97,92,94,71,78,92,0,100,72,100,0,85
l49,12=100,0,0,72,0,0,85,0,0,0,0,99,0,0,0,79,100,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,94,0,0,100,0,0,87,0,4,84,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,3,0,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,99,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l1,13=0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,97,100,14,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,86,100,0,100,100,2,58
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=9,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,85,100,100,100,100,100,100,3,100,55,101,0,0,0,0,0,9,0,0,0
l9,13=100,0,0,100,0,98,100,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,18,100,50,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,0,100,80,0,0
l10,13=26,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,0,84,100,0,100
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,89,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,51,0,0
l14,13=99,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,96,0,0,0,0,0,0,91,0,0
l15,13=100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,0,100,0,0,100,0,86
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,0,100
l17,13=100,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,60,100,100,100,96,84,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,46,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,1,100,100,0,100,97,0,31,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,3,0,70,0,0,0,0,0,0
l20,13=95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,77,100,100,87,100,100,100,100,65,100,0,100,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,101,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,79,100,99,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=0,100,100,100,55,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,15,83,100,100,100,0,100,100,61,0,0,100,100,52,91,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,67,1,100,34,0,1,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,0,75,0,9,0,0,0
l26,13=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,97,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,100,0,100,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,0,0,100,0,100,100,19,0,100,95,100,0,100,0,100,100,75,100,100,63,99,0,100,4,7,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,24
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,0,0,0,0,73,98,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,98,2,0,77,0,0,0,99,0,0
l30,13=100,100,34,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,49,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l31,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,0,27,72,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,63,11,0,100,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,78,100,100,100,10,0,98,99,0,99
l34,13=0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,0,100,100,45,0,100,100,98,0,94,100,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,13=100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,48,100,99,77,90,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,13,0,99,0,15,99,0,1
l36,13=100,67,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l37,13=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,84,100,99,100,100,0,100,0,0,61,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,0,49,100,100,97,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,0,100,0,0,100,0,5,100,2,100,0,100,100,100,100,0,12,98,0,0,0,100,11,100,0,100,100,100,100,100,97,100,0,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=100,0,0,100,100,0,100,100,61,100,100,100,3,100,97,100,100,0,100,33,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l41,13=100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,47,100,2,100,100,0,100,47,0,0,0,100,99,100,100,100,99,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,33,100,100,51,0
l42,13=100,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,75,0,0,100,0,0,91,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,79,100
l43,13=100,0,0,46,0,0,100,0,0,14,0,100,0,0,0,0,14,0,100,4,0,0,0,100,0,0,0,100,0,89,100,96,8,83,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,0,99,0,0,0,0,100,0,94,0,100,0,64,100,41,24,3,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,13=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,73,100,100,100,0,0,100,100,0,0,65,100,100,100
l46,13=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,75,0,67,0,0,100,0,80,0,0,0,0,100,0,26,0,100,87,0,100,86,100,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,94,100
l47,13=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,31,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,0,91,0,0,0,0,0,100,100,100,100,95,29,88,99,0,100,91,100,0,100
l49,13=100,0,0,72,0,0,11,0,0,0,0,100,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,6,0,1,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,11,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,7,0,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100
l1,14=65,0,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,44,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,95,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,99,100,0,100,46,70,1
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,50,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,96,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,11
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,11,0,0,100,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,14=0,100,100,100,98,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,94,100,100,100,100,100,92,10,100,39,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,0,0,100,0,17,100,0,0,0,100,100,0,39,0,100,100,47,100,42,0,100,0,100,0,68,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,97,0,0
l10,14=100,100,0,100,100,22,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,80,0,100,0,0,79,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,0,98,100,0,100
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,12,1,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,5,100,43,100,100,79,0,0,2,53,0,0,97,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,0,100
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,94,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,7,100,0,11,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,99,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,88,0,69,0,0,1,0,0,0
l20,14=1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,96,100,100,0,100,100,100,100,26,100,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,14=86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,87,100,47,100,0,0,0,0,0,0,0,0,13
l22,14=0,100,100,100,59,100,100,100,100,0,35,100,0,100,100,100,16,100,43,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,5,0,100,100,100,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,46
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,21,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,0,22,0,0,0
l26,14=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,100,96,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,0,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,0,0,100,0,100,100,0,0,100,82,100,0,100,0,100,100,82,100,100,87,94,0,100,0,94,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,25,99,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,70,0,99,9,0,0,100,0,33
l30,14=100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l31,14=100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,20,100,24,0,92,100,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,12,100,100,0,80,37,0,100,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,100,0,100,100,97,68,0,100,91,0,100
l34,14=0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,4,100,0,0,0,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0
l35,14=101,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,39,0,11,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,98,0,3,53,0,0
l36,14=100,0,0,100,100,99,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100
l37,14=100,0,0,100,0,0,100,54,42,100,100,100,90,100,61,100,100,0,100,0,0,68,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,7,0,100,100,100,100,1,100,100,63,100,100,100,100,100,100,1,100,100,35,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,0,100,0,0,100,0,74,100,0,100,0,100,100,100,100,0,45,100,0,4,0,100,73,100,0,100,100,100,100,100,47,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=100,0,0,100,100,35,100,100,96,100,100,100,4,100,85,100,100,0,100,97,0,100,0,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,90
l41,14=100,0,0,100,0,40,100,17,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,47,0,0,0,100,77,100,80,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,0,1
l42,14=100,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,70,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,1,0,100,53,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=100,0,0,84,0,0,100,0,0,100,10,100,0,0,0,0,100,7,100,1,0,0,0,100,0,0,0,100,0,99,100,100,61,85,0,0,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,92,100
l44,14=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,0,77,0,0,0,0,100,0,20,0,100,0,0,100,0,0,0,0,76,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,14=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,33,100,100,100,0,24,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,14=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,97,0,24,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,22,0,100,53,1,100,95,100,100,0,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,100
l47,14=100,0,0,44,0,0,100,0,0,97,0,100,0,25,98,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,97,100,100,100,0,84,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=3,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,99,0,100,83,0,100,23,100,0,100
l49,14=100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,8,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,10,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,0,0,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,15,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100
l1,15=0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,57,81,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=0,100,0,100,100,100,65,15,100,0,94,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,80,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,89,100,0,100,100,89,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,0,100,0,0,0,9,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,67,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,0,19
l7,15=96,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,12,94,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,23,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,15,0,99,100,100,100,0,37,100,22,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,18,28,0,100,100,46,100,1,0,98,0,100,0,4,100,100,100,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,58,0,0
l10,15=100,100,94,100,100,69,101,100,100,100,0,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,42,100,0,100
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,53,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,0,2,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,94,100,100,100,49,100,0,24,64,2,0,0,0,0,0,0,69,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l16,15=100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,42,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,0,100
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,62,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,99,100,0,100,100,0,99,62,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,10,100,100,0,100,100,100,100,2,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,15=50,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,42,80,100,100,100,100,100,100,100,44,100,2,100,15,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=0,100,100,100,98,100,100,100,100,0,99,100,39,100,100,100,99,100,99,100,100,100,0,100,100,93,0,0,100,100,0,0,100,100,100,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,10
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,70,0,0,0
l26,15=100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,35,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,10,0,8,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,0,0,100,44,100,100,0,0,100,0,100,0,1,12,100,100,0,100,96,0,53,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,99,0,0,0,0,0,98,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,0,94,0,0,10,100,0,90
l30,15=100,100,82,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l31,15=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,0,100,99,0,36,22,0,100,0,0,0
l33,15=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,90,100,66,100,100,99,22,0,100,99,0,100
l34,15=0,19,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,57,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,15=100,53,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,0,0,53,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,0,0,98,0,92,94,0,0
l36,15=100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l37,15=100,0,0,100,0,89,100,55,61,100,100,100,14,100,0,100,100,0,100,0,0,15,0,100,24,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,0,100,100,100,100,89,100,100,35,100,100,100,46,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,20,0,100,8,0,100,0,39,100,0,100,1,100,100,100,100,0,0,19,0,27,0,100,14,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=100,0,0,100,100,16,100,100,12,100,0,100,0,100,89,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,40,100,100,100,39,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,95,84
l41,15=100,0,0,100,0,40,100,7,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,1,100,35,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,3
l42,15=100,0,0,77,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,98,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=100,0,0,95,0,0,100,4,0,100,15,101,0,0,0,100,100,0,98,0,0,0,0,100,0,0,36,100,0,99,100,100,62,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,96,100
l44,15=100,0,0,100,99,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,0,98,0,0,0,0,101,7,100,0,100,4,28,100,100,92,20,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,15=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,15=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,5,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,6,0,100,0,0,100,0,96,100,0,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,59,100
l47,15=100,0,0,100,0,0,100,0,0,22,0,100,0,0,95,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,99,100,100,100,0,98,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=18,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,16,0,100,21,0,100,39,100,0,100
l49,15=100,0,0,0,0,0,21,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,48,0,0,0,0,0,97,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,63,6,100,100,100,100,100,100,100,0

