t=2017-06-26_01.15.45

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d4b769
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d9a369
a3=0x054332ff03dfc276
a4=0x054332ff02da1862
a5=0x054332ff03db9683
a6=0x054332ff02d41761
a7=0x054332ff03d7a668
a8=0x054332ff03db9976
a9=0x054332ff03d9c069
a10=0x054332ff03dba279
a11=0x054332ff03d69669
a12=0x054332ff03dfb281
a13=0x054332ff03d69369
a14=0x054332ff03d88572
a15=0x054332ff03d69680
a16=0x054332ff03dba180
a17=0x054332ff03d9b081
a18=0x054332ff03d9a778
a19=0x054332ff02d73160
a20=0x054332ff03da9783
a21=0x054332ff03dcb676
a22=0x054332ff03db8579
a23=0x054332ff03d58671
a24=0x054332ff03dca380
a25=0x054332ff03d79980
a26=0x054332ff03de9576
a27=0x054332ff03d99582
a28=0x054332ff03dba783
a29=0x054332ff03da9672
a30=0x054332ff03d89371
a31=0x054332ff02da2360
a32=0x054332ff03da9880
a33=0x054332ff03dba272
a34=0x054332ff03d9b269
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03d69671
a38=0x054332ff03d99381
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03d89379
a41=0x054332ff03dca870
a42=0x054332ff03d89678
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff02d83061
a45=0x054332ff03dda776
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff03dca179
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,92,56,90,100,100,88,100,100,100,100,84,100,91,77,100,0,100,100,100,88,100,100,92,100,90,100,90,94,31,100,89,100,65,3,100,90,40,0,100,62,56,46,0,0,0,6,0,0,0
l1,0=84,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,78,100,92,100,91,94,100,100,100,100,100,100,93,90,100,94,100,100,100,100,53,89,91,19,6,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=54,100,0,100,0,100,100,67,0,100,91,100,39,100,100,93,100,89,100,88,100,77,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,17,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=85,100,100,0,100,100,100,88,28,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,87,98,3,80,3,81,51,2,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=90,84,0,100,0,100,87,81,0,69,100,99,100,93,86,100,0,100,93,100,100,88,92,93,100,8,100,100,95,100,100,87,100,0,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,79,100
l5,0=100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,99,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,89,100,100,91,100,91,100,100,100,0,85,86,89,91,91,89,3,81,82,45,52
l6,0=81,100,100,100,96,100,0,100,102,100,89,100,92,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,86,100,88,87,100,0,4,47,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,100,50,89,90,100,100,0,100,100,91,100,76,100,91,100,72,100,100,99,92,100,100,88,100,2,100,94,100,97,100,100,86,91,0,89,91,0,76,85,86,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,0,38,0,100,100,100,0,100,100,26,67,100,91,100,49,100,100,93,89,100,100,93,91,84,100,98,100,92,100,0,91,88,0,100,94,0,0,82,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,90,100,85,100,100,100,100,0,100,100,0,100,89,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,95,100,100,100,100,55,100,86,86,100,0,0,21,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,90,93,90,90,100,91,93,100,87,0,19,90,93,64,100,0,100,91,100,88,100,90,92,86,92,100,92,96,6,87,88,100,89,64,100,91,91,90,89,88,77,84,0,90,0,81,79,0,0
l11,0=88,100,100,100,93,100,100,100,41,100,30,0,32,100,100,100,94,100,100,94,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,5,90,93,0,0,14,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,72,32,16,100,97,88,76,73,0,100,13,0,54,20,68,0,100,0,100,63,100,92,80,100,0,100,100,0,99,99,0,100,0,0,100,100,100,97,100,3,93,100,100,100,0,100,100,71,75
l13,0=83,100,100,100,90,100,100,100,85,100,89,100,77,0,100,100,92,92,100,86,100,91,100,100,100,100,79,92,100,100,100,100,86,100,100,6,93,89,89,88,81,89,62,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=58,100,100,100,99,100,92,100,99,89,69,100,5,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,20,100,100,77,0,0,0,97,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,93,84,100,100,100,90,100,100,100,100,100,78,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,93,100,100,100,88,88,91,90,86,100,90,88,100,100,90,88,85,88,57,88,85,0,90
l16,0=0,88,100,100,0,91,100,75,58,22,0,100,0,100,100,100,0,86,78,8,100,0,90,100,0,100,48,25,0,100,100,100,1,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,87,78,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,63,101,100,90,0,100,100,89,100,100,100,100,91,100,100,28,91,100,100,100,99,90,100,100,87,90,100,100,89,91,94,94,37,90,87,0,91
l18,0=100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,89,89,89,92,0,41,42,0,0,4,0,32
l19,0=100,93,87,96,100,100,100,100,93,100,100,86,100,92,90,100,23,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,90,100,92,71,100,100,100,88,100,100,91,0,91,89,35,91,84,0,11
l20,0=86,100,100,100,92,100,100,100,88,100,87,100,65,100,100,100,100,97,93,100,0,90,100,100,100,100,100,36,95,100,100,100,83,100,100,89,90,91,73,82,50,0,88,41,1,0,0,0,0,0
l21,0=100,93,70,92,89,100,88,100,100,88,100,87,92,95,89,100,0,100,92,100,89,0,91,81,100,47,100,93,92,94,100,89,87,88,0,91,91,84,0,88,38,72,0,0,0,0,74,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,81,100,87,100,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=84,100,100,100,100,100,100,100,89,100,98,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,89,100,100,87,100,0,0,0,87,71,82,0,0,0,0,0,0,0
l24,0=100,88,84,99,100,100,100,100,87,99,88,89,100,100,90,100,0,100,100,100,91,100,100,100,0,83,100,100,93,92,95,94,100,0,70,100,100,91,90,100,88,90,95,61,92,32,89,65,0,33
l25,0=76,91,100,100,20,97,100,1,79,64,85,100,0,100,100,100,100,89,100,96,100,41,86,100,90,0,83,26,94,100,100,100,61,100,100,0,4,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,91,86,90,100,100,100,100,100,92,100,87,89,92,87,100,36,100,100,100,85,100,100,89,100,82,0,100,100,87,100,88,89,89,87,100,100,84,88,100,97,87,0,91,86,0,91,0,15,0
l27,0=100,94,0,93,100,100,100,92,88,89,100,98,100,94,91,100,3,100,88,100,19,89,100,100,100,10,100,0,100,93,100,91,100,58,20,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,86,100,84,2,88
l28,0=80,100,88,100,91,100,100,100,100,100,92,100,0,100,92,100,0,7,100,100,89,92,100,100,91,90,100,96,0,100,100,100,80,91,76,90,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=2,100,100,100,91,100,100,92,88,96,1,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,89,100,100,93,100,0,100,100,0,100,100,89,100,81,77,84,91,83,75,46,0,0,0,0,0,0
l30,0=83,100,100,100,89,97,100,100,90,100,90,100,90,100,91,100,98,94,100,93,100,100,100,100,89,90,100,94,100,100,0,100,73,100,91,90,90,93,87,66,90,46,38,89,6,0,59,20,0,92
l31,0=91,100,100,100,100,100,100,101,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,76,100,100,83,89,0,0,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l32,0=100,41,0,0,100,100,92,85,100,68,100,43,100,93,49,89,2,100,88,100,87,100,0,83,100,68,100,100,86,13,36,74,0,0,0,100,100,100,72,100,100,52,87,100,0,0,100,0,0,0
l33,0=61,100,100,100,5,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,79,100,100,100,100,0,0,100,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=2,90,100,100,0,99,100,0,0,78,63,2,0,100,100,98,100,90,100,29,100,0,92,100,81,100,100,46,75,100,100,100,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=100,2,0,89,93,100,84,89,100,86,100,88,100,0,79,100,0,100,94,100,89,100,99,87,100,0,100,100,94,100,91,71,100,0,0,0,90,92,12,100,90,76,71,0,1,0,0,2,0,0
l36,0=86,5,22,100,100,100,100,93,94,97,100,93,100,90,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,95,100,100,91,100,69,0,91,0,100,101,100,100,100,90,100,100,87,100,81,93,92
l37,0=17,0,0,10,100,100,0,0,0,0,100,0,100,73,0,100,0,100,0,100,93,91,77,0,92,0,92,100,3,80,99,0,100,0,0,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,49,94
l38,0=0,0,0,81,100,0,15,79,0,0,91,0,92,87,7,89,0,100,89,100,66,0,100,0,100,0,100,100,0,73,89,0,65,0,0,31,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=88,0,5,9,100,100,39,88,78,30,100,5,100,91,91,100,0,100,80,100,85,94,94,0,100,0,100,100,0,90,43,0,100,0,0,100,100,100,98,0,100,100,67,100,100,87,97,89,89,26
l40,0=45,0,0,85,100,100,92,91,90,83,100,75,0,67,97,100,0,100,95,100,42,28,100,90,100,80,100,100,0,94,100,98,100,0,0,86,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=47,0,0,63,100,100,0,4,0,0,75,0,100,90,18,100,0,100,90,100,9,87,86,58,100,0,100,100,0,89,20,0,49,0,0,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100
l42,0=14,0,0,0,100,100,0,0,0,0,90,0,100,6,0,100,0,100,0,0,93,0,0,42,99,0,0,66,0,72,1,0,100,0,0,63,100,100,100,64,100,100,0,100,100,94,100,100,47,100
l43,0=0,0,0,0,100,93,0,0,0,0,0,0,100,0,0,79,0,100,3,100,55,0,0,0,76,0,100,100,0,64,82,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,56,100,100,0,100
l44,0=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,88,0,100,0,0,98,0,100,27,100,1,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,0=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,32,0,17,0,0,0,0,0,0,22,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,93,1,100,87,100,100,93,30,100,0,91,100,100,100
l46,0=2,0,0,0,100,76,0,0,0,0,76,0,100,0,0,99,0,100,0,100,0,70,0,0,95,0,100,100,0,0,13,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,85,0,100,96,100
l47,0=0,0,0,0,100,94,0,0,0,0,86,0,100,0,0,100,0,99,3,100,0,0,0,1,80,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,2,82,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100
l48,0=0,0,0,0,84,15,0,0,0,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,28,100,90,100,100,29,0,100,100,78,89,0,100
l49,0=0,0,0,0,100,55,0,0,0,0,0,0,77,0,0,97,0,100,3,0,0,0,0,0,50,0,0,90,0,0,100,0,0,0,0,0,100,92,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,93,5,85,90,100,92,100,100,100,100,95,90,81,93,100,0,100,90,100,94,100,89,93,94,94,100,93,89,81,93,94,100,90,0,100,94,4,0,91,83,91,86,0,0,0,81,0,0,0
l1,1=95,0,90,83,89,91,91,100,89,100,91,100,84,100,94,91,96,97,100,92,92,88,87,94,90,92,95,94,100,100,100,92,82,93,93,95,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=45,100,0,100,0,100,100,91,0,82,89,100,88,100,100,0,98,94,88,88,100,89,99,100,91,100,93,0,93,100,100,100,0,100,100,36,90,18,0,58,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=93,92,100,0,91,92,100,92,88,85,92,100,51,100,100,100,100,100,100,93,100,89,100,100,100,100,100,93,90,100,100,100,0,100,100,94,92,93,67,77,94,94,14,0,11,0,82,0,0,0
l4,1=93,89,0,84,0,94,91,90,9,82,96,91,100,77,95,97,0,100,87,100,91,90,87,90,100,53,100,100,91,94,90,93,100,44,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,93,100
l5,1=100,90,94,85,94,0,91,91,100,85,100,89,88,82,90,100,96,100,90,92,92,100,99,93,88,90,100,95,99,91,89,90,87,90,87,92,89,89,90,91,94,95,90,92,89,0,94,93,21,16
l6,1=95,97,91,100,89,91,0,100,95,100,91,100,91,100,89,91,91,100,100,100,100,90,100,100,93,100,100,92,97,100,100,100,90,100,91,92,99,63,88,55,92,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=95,98,96,87,95,99,90,0,100,100,91,93,89,83,91,100,13,97,86,87,91,100,86,92,92,0,92,91,100,0,100,93,85,92,0,89,86,0,91,92,94,1,0,6,0,0,0,0,0,0
l8,1=100,90,0,64,0,100,90,100,0,100,89,93,23,85,89,100,90,100,87,92,90,100,91,91,91,81,100,93,91,91,90,0,85,88,0,95,93,0,0,91,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=100,100,90,82,89,88,94,100,100,0,91,100,22,85,93,100,1,100,100,94,92,92,100,93,90,92,98,95,100,93,100,93,84,89,92,93,91,2,0,79,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=100,90,90,86,90,100,90,92,92,84,0,0,88,84,1,93,0,100,90,99,91,100,87,91,92,93,100,94,92,92,91,92,96,92,58,100,92,92,92,91,93,90,87,0,93,0,93,92,0,0
l11,1=96,100,100,100,89,100,100,86,95,84,0,0,20,100,99,100,92,94,100,88,100,88,99,100,91,96,96,92,100,100,100,100,78,91,1,91,90,0,0,35,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=92,91,81,63,100,91,88,90,94,50,95,42,0,85,0,88,5,100,0,91,89,89,86,93,100,0,100,100,55,89,89,0,100,0,0,100,100,100,92,100,93,96,91,100,90,0,100,92,90,89
l13,1=95,90,100,100,95,91,100,85,90,85,91,100,89,0,100,92,93,94,100,90,100,90,99,100,94,100,94,92,92,100,100,100,87,100,95,89,90,88,87,88,91,91,88,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=92,92,100,100,89,93,96,92,92,100,44,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,89,89,100,99,100,100,92,90,100,100,100,68,100,100,89,90,0,0,88,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=100,91,0,89,90,100,90,100,100,100,90,91,75,90,91,0,92,96,100,100,88,90,89,91,100,92,100,94,93,94,100,92,86,90,88,88,98,92,90,91,92,96,89,92,91,90,92,94,0,90
l16,1=0,90,90,100,0,96,90,0,92,0,0,95,0,100,100,90,0,92,87,2,100,0,94,100,0,100,88,0,0,100,100,92,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=100,90,88,86,92,100,88,93,90,85,100,93,91,83,95,100,93,0,87,100,90,100,100,94,100,86,100,92,89,94,92,91,94,90,94,100,95,91,88,100,95,95,90,93,92,22,91,92,0,88
l18,1=95,100,100,99,91,100,100,100,89,100,94,100,0,100,100,100,92,97,0,91,100,100,100,100,96,93,100,92,100,92,100,99,92,90,93,90,93,7,91,90,92,95,0,30,18,0,0,14,0,14
l19,1=100,89,90,85,100,100,94,87,91,86,100,91,85,81,89,100,81,100,89,0,92,100,100,93,100,91,100,98,92,91,93,91,100,90,92,100,100,91,92,89,93,95,0,91,86,88,92,92,22,0
l20,1=99,89,100,100,92,87,100,87,91,87,91,100,85,100,100,91,92,92,99,91,0,91,92,100,90,100,93,7,91,100,100,100,85,100,89,90,89,91,0,8,63,20,88,0,4,0,0,0,0,0
l21,1=100,87,87,88,90,100,88,90,100,83,100,91,90,83,92,89,0,100,88,92,95,0,91,18,87,92,100,98,92,92,91,92,90,90,0,91,94,92,0,89,94,95,0,0,0,0,90,0,0,0
l22,1=100,100,90,100,91,100,100,100,100,100,101,100,85,100,93,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,99,0,100,92,93,100,88,93,90,92,95,0,0,7,0,1,0,0,0
l23,1=97,98,100,100,93,89,100,99,95,100,91,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,93,100,100,92,88,0,0,0,94,94,58,0,30,0,16,3,0,0
l24,1=96,89,91,85,93,100,87,88,92,85,90,95,100,81,92,100,0,100,91,100,94,100,92,89,0,92,100,100,90,93,93,93,100,0,63,100,100,91,90,100,91,95,90,96,87,73,94,98,0,19
l25,1=92,88,100,100,79,91,93,0,92,83,95,100,0,100,97,96,100,94,93,91,100,89,89,100,95,0,93,85,95,100,100,91,89,100,100,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,2,0,0
l26,1=100,90,94,87,92,100,88,88,100,84,100,91,92,81,90,100,91,100,88,100,93,100,88,91,100,94,0,97,90,91,91,88,87,89,88,91,86,89,91,91,93,93,0,91,88,0,94,0,0,0
l27,1=93,90,0,87,100,100,90,90,92,85,90,92,100,83,93,100,32,100,91,100,82,89,88,94,100,80,100,0,93,91,92,90,100,89,85,94,100,100,94,100,100,96,0,90,89,92,95,93,89,90
l28,1=92,100,90,81,90,97,93,100,99,100,92,100,19,100,90,100,2,94,100,94,88,87,100,93,89,90,100,93,0,90,100,91,90,91,92,89,88,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=1,96,100,100,89,88,100,0,90,84,94,100,87,100,100,100,100,93,87,88,100,90,101,100,89,100,100,97,93,0,100,100,1,100,100,90,92,92,87,88,91,22,0,49,0,0,0,0,0,0
l30,1=93,93,87,100,94,93,100,100,93,96,90,100,85,100,90,100,92,91,100,88,100,96,100,97,91,89,91,93,92,100,0,90,88,91,92,92,86,92,96,69,93,3,69,90,77,0,83,0,0,91
l31,1=93,100,100,100,91,92,100,100,0,100,87,100,0,100,100,89,92,100,100,100,100,89,98,100,97,100,100,93,98,100,100,0,91,100,97,89,90,50,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=100,54,0,0,100,93,88,69,93,16,100,0,100,86,16,89,0,100,86,100,90,89,0,88,100,80,100,100,60,4,92,21,0,0,0,100,100,100,0,100,100,17,93,97,0,0,93,2,0,0
l33,1=74,98,100,100,2,100,100,100,89,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,82,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,0,0,100,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=0,90,100,100,0,92,93,0,0,91,88,0,0,100,100,93,100,96,100,77,100,0,89,100,83,100,98,81,91,100,100,97,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=100,88,2,90,95,100,92,88,97,85,100,93,89,86,94,91,0,100,88,100,91,88,88,93,100,0,100,94,92,92,92,94,100,0,0,0,62,92,89,100,93,95,89,0,19,0,18,57,0,5
l36,1=93,0,90,82,100,88,88,88,93,83,88,91,100,83,91,100,0,100,94,100,95,88,89,91,100,0,100,100,91,92,92,95,100,91,0,87,0,100,100,100,100,100,87,100,89,93,93,93,90,89
l37,1=9,3,0,90,100,98,46,0,64,1,95,0,100,85,0,91,0,96,35,100,91,91,86,0,93,0,95,100,0,93,94,13,100,0,0,91,100,0,98,100,100,100,100,100,90,0,100,100,90,90
l38,1=3,0,0,60,100,91,83,89,0,0,93,0,87,80,0,93,0,94,91,89,3,41,92,0,98,0,94,100,0,93,93,0,60,0,0,89,100,92,0,91,100,100,100,100,100,95,100,100,93,100
l39,1=96,0,0,17,100,89,1,91,95,44,89,0,100,56,88,92,0,100,88,97,45,91,90,0,100,0,100,100,0,93,6,0,100,0,0,100,100,100,91,0,24,93,73,93,90,96,93,94,90,92
l40,1=47,6,0,86,100,100,89,93,93,83,89,93,93,78,91,100,0,100,86,99,90,92,94,94,89,91,100,100,0,91,92,95,91,0,0,94,100,100,100,61,0,100,100,100,100,92,100,100,100,101
l41,1=55,0,0,84,100,100,0,0,0,0,84,0,100,80,0,100,0,100,89,90,32,88,28,89,90,0,92,100,0,38,0,0,27,0,0,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100
l42,1=84,0,0,0,100,92,0,0,0,0,89,0,100,69,0,91,0,93,0,0,94,0,0,24,100,0,0,0,0,0,12,0,99,0,0,90,100,100,100,81,100,100,0,100,100,99,100,100,91,100
l43,1=0,0,0,0,100,94,0,0,0,0,0,0,100,0,0,89,0,94,26,93,0,0,0,0,92,0,95,100,0,87,95,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,99,100,0,88,65,100,100,0,100
l44,1=0,0,0,6,100,90,0,0,0,0,90,0,100,0,0,98,0,100,35,93,76,5,1,13,100,0,91,100,0,0,70,0,0,0,0,24,100,92,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100
l45,1=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,0,2,0,12,0,0,0,0,45,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,100,90,100,100,80,28,100,0,74,100,100,100
l46,1=71,0,0,76,100,89,0,0,0,0,95,0,100,0,0,93,0,92,0,89,0,88,3,20,91,0,96,93,0,33,80,0,88,0,0,50,91,100,100,90,100,95,100,100,100,93,0,100,91,100
l47,1=0,0,0,0,100,92,0,0,0,0,93,0,88,0,0,92,0,94,0,94,0,0,0,0,81,0,0,100,0,0,0,0,31,0,0,11,93,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100
l48,1=0,0,0,0,100,43,0,0,0,0,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,100,51,100,82,100,100,90,0,100,100,95,100,0,100
l49,1=0,0,0,0,100,84,0,0,0,0,0,0,87,0,0,91,0,96,25,0,0,1,0,0,60,0,0,95,0,0,95,0,0,0,0,21,91,89,100,90,100,100,100,97,100,92,100,100,90,0

l0,2=0,92,0,99,91,100,90,100,100,92,100,87,95,85,93,100,86,100,92,100,88,100,89,91,84,97,100,88,91,93,84,90,91,90,0,100,91,30,79,87,0,79,91,0,0,0,84,0,0,0
l1,2=86,0,83,92,90,92,90,100,91,100,89,100,86,83,88,94,90,95,100,94,89,93,97,92,85,88,89,90,100,91,100,86,89,87,97,92,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=0,100,0,100,0,100,100,93,0,91,89,100,7,100,100,91,100,94,100,92,100,40,96,100,90,100,95,0,98,100,100,100,0,100,100,73,88,3,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=90,100,100,0,92,100,100,100,91,94,85,100,74,100,100,100,100,100,100,88,100,90,100,100,95,100,100,87,89,100,100,100,2,100,100,94,88,86,37,81,91,86,48,0,80,0,82,0,0,0
l4,2=94,82,1,90,0,100,90,88,91,0,94,93,100,86,93,95,0,100,94,100,90,92,87,93,86,90,100,100,95,96,84,91,85,80,0,92,100,100,100,100,100,100,86,100,100,90,100,97,89,93
l5,2=100,92,85,95,94,0,85,91,100,94,100,91,97,85,89,100,87,100,92,91,87,100,90,93,89,90,100,87,89,92,86,87,88,93,92,100,90,86,92,90,88,90,90,91,0,0,88,92,81,90
l6,2=88,100,100,100,89,100,0,100,100,95,86,100,93,100,100,89,100,100,100,95,100,96,100,100,90,95,100,87,97,100,100,100,88,100,99,90,100,74,87,55,94,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=91,100,80,91,93,100,86,0,100,100,96,88,92,83,86,100,79,92,89,93,88,100,89,94,88,92,91,86,100,95,100,90,63,89,0,90,89,0,97,89,89,0,37,0,0,0,0,0,0,0
l8,2=100,90,0,101,87,100,85,100,0,100,88,94,29,87,94,100,90,100,90,90,89,100,87,94,86,92,100,88,89,92,100,0,90,87,7,100,90,82,0,91,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=100,100,82,95,0,100,100,100,100,0,87,100,51,82,89,100,39,99,100,96,90,100,100,100,90,95,100,86,100,92,100,82,86,89,91,91,87,6,0,89,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,2=100,91,84,93,90,100,90,89,95,94,0,28,93,86,0,87,87,100,92,100,89,100,90,93,87,89,100,91,90,96,86,88,89,70,89,100,89,81,89,88,92,53,94,70,92,0,86,95,0,0
l11,2=88,100,100,100,90,100,100,100,94,94,26,0,5,100,100,100,88,92,100,92,101,89,89,100,87,94,100,87,97,100,100,100,83,87,90,95,90,0,16,87,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=89,81,61,86,100,91,88,94,61,72,88,3,0,84,0,91,67,100,0,87,89,91,88,94,100,0,100,100,90,93,84,0,100,0,0,98,100,100,94,100,100,88,85,100,93,0,100,91,94,90
l13,2=87,100,100,100,89,100,100,100,96,95,93,100,98,0,100,98,96,92,100,88,101,88,100,100,86,100,100,87,93,100,100,100,92,100,100,93,90,84,84,92,79,89,72,1,0,0,0,0,0,0
l14,2=90,94,100,100,91,90,100,91,89,94,0,100,0,100,0,100,100,90,100,91,100,91,89,100,87,100,94,87,91,100,100,100,0,100,100,94,89,0,0,90,92,45,46,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=100,93,82,92,90,100,90,100,100,100,90,92,95,83,88,0,83,99,90,100,90,100,89,89,100,91,100,89,90,93,100,86,84,92,89,93,100,82,90,91,88,85,89,88,90,87,85,93,0,88
l16,2=92,94,100,100,0,94,100,80,94,34,88,94,57,100,100,90,0,95,90,92,100,0,90,100,77,100,93,72,92,100,100,83,0,100,100,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=100,90,81,96,100,100,90,91,100,92,100,95,94,84,88,100,85,0,94,100,89,100,100,94,100,88,100,88,90,92,88,86,100,90,89,100,100,84,87,100,89,89,90,88,94,90,91,96,4,89
l18,2=96,100,85,100,90,100,100,100,93,100,87,100,0,100,96,100,87,99,0,92,100,88,100,100,99,96,100,87,100,100,100,85,89,90,91,93,90,87,87,94,92,85,0,87,58,0,0,48,0,77
l19,2=100,87,82,94,100,101,93,91,91,96,100,91,93,86,89,100,88,100,100,0,88,100,100,96,100,97,100,100,90,91,94,90,100,90,90,100,100,84,93,100,92,84,0,90,95,88,84,92,4,89
l20,2=89,100,100,100,88,100,100,92,92,97,93,100,90,100,100,91,100,93,91,92,0,91,90,100,86,100,98,89,93,100,100,100,88,100,100,94,92,86,0,0,91,88,88,0,84,0,0,0,0,0
l21,2=100,89,73,96,92,100,88,100,100,93,100,95,91,83,91,92,0,100,93,90,89,0,91,55,83,92,100,86,91,94,88,88,84,88,0,93,90,83,79,92,89,83,52,0,0,0,82,0,0,18
l22,2=97,100,83,100,87,100,100,100,100,100,89,100,95,100,99,100,88,100,100,100,100,100,0,100,89,93,100,87,100,100,100,89,44,88,94,92,100,83,96,89,88,88,0,63,34,0,23,0,0,0
l23,2=88,100,100,100,88,100,100,100,97,100,92,100,90,100,100,100,100,99,100,100,100,29,100,0,90,100,100,90,100,100,100,100,90,100,100,91,91,0,0,87,93,88,11,0,29,0,32,0,0,0
l24,2=89,92,84,91,93,91,89,93,92,91,90,93,97,82,93,100,66,100,93,100,94,93,91,96,0,93,100,100,92,90,87,91,100,50,28,100,100,86,92,100,95,87,96,92,92,80,87,89,0,86
l25,2=89,90,100,100,89,91,100,91,93,93,93,98,0,100,100,93,100,92,95,89,100,90,90,100,88,0,94,86,91,100,100,95,90,100,100,0,30,18,0,64,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=100,90,84,93,91,100,90,91,100,96,100,93,92,85,90,100,84,100,90,100,86,100,90,93,100,90,0,83,88,90,84,84,87,88,95,91,88,88,88,95,89,85,80,87,95,69,88,0,3,86
l27,2=89,89,0,90,100,100,88,90,94,95,98,91,100,81,92,100,78,100,91,100,90,90,100,91,100,93,100,0,95,92,88,85,100,89,93,100,100,100,100,100,100,100,91,99,100,87,86,94,91,88
l28,2=89,100,82,95,93,100,100,100,100,100,91,100,89,86,92,100,89,91,90,89,94,90,100,100,86,91,100,87,0,96,100,84,84,87,87,93,88,0,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=90,100,100,100,90,90,100,90,94,94,90,100,91,100,100,93,100,96,90,89,100,89,100,100,86,100,100,88,89,0,100,100,79,100,100,94,88,77,88,91,90,0,32,36,32,0,0,0,0,30
l30,2=89,100,99,93,88,93,100,100,90,92,89,100,91,82,91,100,86,99,100,93,100,98,100,100,87,95,90,87,91,100,0,91,89,87,91,91,87,85,88,93,88,0,73,89,80,0,88,12,0,90
l31,2=91,100,100,100,91,100,100,100,0,92,92,100,0,100,100,89,99,99,88,94,100,87,91,100,88,92,100,86,89,100,100,0,88,91,100,94,91,56,0,1,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=100,90,0,4,90,100,90,47,100,90,100,84,100,87,0,92,0,100,93,100,92,100,48,91,100,90,100,100,91,89,83,87,0,0,0,100,100,100,93,100,100,87,91,93,78,0,88,92,0,0
l33,2=91,100,100,100,89,100,100,100,96,100,81,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,85,100,100,68,100,100,86,95,100,100,100,0,0,100,0,92,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=0,87,100,100,0,100,92,0,10,93,89,89,0,100,100,97,100,94,88,90,100,0,86,100,53,100,97,83,90,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,2=100,87,66,95,92,100,89,87,100,93,100,93,95,84,90,91,0,100,90,100,90,96,90,87,100,0,100,86,94,94,89,83,100,0,0,0,90,81,93,98,90,84,79,0,0,0,65,67,0,4
l36,2=89,0,81,90,100,100,100,92,92,94,88,92,100,85,91,100,0,100,95,100,94,100,89,92,100,30,100,100,90,91,100,88,86,93,0,90,0,100,89,100,100,85,90,93,91,88,90,95,93,94
l37,2=51,0,58,91,100,94,85,0,92,26,100,0,100,84,0,100,66,101,91,100,91,87,92,0,100,46,89,100,0,94,87,37,100,0,0,91,100,0,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,91,99
l38,2=71,0,0,53,100,91,91,91,0,0,90,29,91,80,4,95,0,92,84,93,2,82,91,0,88,0,99,100,0,93,84,0,85,0,0,91,100,85,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,2=90,0,68,89,92,90,75,85,91,94,86,78,100,84,89,96,0,100,89,96,0,91,93,90,89,80,100,100,0,94,89,0,100,1,0,99,100,100,89,0,88,86,93,91,93,88,93,95,84,89
l40,2=0,86,0,99,100,87,86,87,91,89,89,93,91,75,92,100,0,100,91,100,90,92,100,92,100,93,100,100,75,100,91,92,100,0,0,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,99,100
l41,2=83,0,0,96,100,94,85,7,0,0,78,0,91,87,72,94,0,93,91,92,88,88,90,93,92,0,90,100,0,0,0,0,87,0,0,95,100,99,100,100,100,0,100,90,100,100,86,100,89,100
l42,2=91,0,0,39,100,93,0,14,0,0,88,0,100,58,58,88,0,94,0,0,90,26,0,14,83,0,81,89,0,46,51,0,83,0,0,87,99,101,100,89,100,100,0,100,100,83,100,100,88,100
l43,2=0,0,0,0,100,89,0,0,0,0,65,0,100,1,0,92,0,93,82,92,0,0,55,0,90,0,94,100,0,69,86,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,86,100,0,93,7,100,100,0,100
l44,2=0,0,0,87,100,0,0,0,0,0,89,0,100,0,0,94,0,100,29,95,91,0,21,58,100,0,93,100,0,47,76,0,67,0,0,9,100,88,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100
l45,2=0,0,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,85,0,73,0,0,0,0,64,0,57,80,0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,100,100,100,100,68,2,100,0,59,100,100,100
l46,2=81,0,0,85,100,94,0,0,0,0,87,0,100,0,0,90,0,93,0,90,0,74,18,43,85,0,93,87,0,4,84,0,90,0,0,83,90,100,100,94,100,97,100,100,100,78,0,100,89,100
l47,2=0,0,0,0,100,93,0,0,0,0,88,0,100,0,0,89,0,91,18,93,0,0,0,0,89,1,3,85,0,0,4,0,89,0,0,88,89,88,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100
l48,2=0,0,0,0,90,43,0,0,0,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,90,71,100,48,100,100,77,0,100,100,88,92,0,100
l49,2=0,0,0,0,100,93,0,0,0,0,0,0,95,0,0,92,0,95,15,89,0,0,0,0,83,0,85,87,0,23,86,0,0,0,0,13,88,89,100,90,100,100,100,92,100,87,100,100,91,0

l0,3=0,100,6,100,0,100,91,100,100,100,100,92,100,100,92,100,88,100,100,100,91,100,100,100,100,90,100,100,99,96,100,90,100,90,0,100,88,0,6,100,9,0,91,0,0,0,81,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,53,100,91,100,90,90,100,100,100,100,100,100,90,100,100,86,100,100,100,100,93,100,95,92,2,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=66,100,0,100,22,100,100,100,6,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,0,100,100,98,93,54,0,83,31,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,0,0,100,95,0,0,44,0,0,0,0,0
l4,3=0,0,0,97,0,100,89,91,86,89,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,73,100,100,97,91,100,90,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,90,100,98,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,87,89,100,100,95,89,100,100,94,91,90,91,0,93,86,0,92
l6,3=91,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,84,100,72,85,91,95,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,94,95,90,100,100,0,100,100,100,100,31,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,92,100,85,100,87,100,94,100,100,0,94,0,100,93,0,3,90,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,0,98,91,100,100,100,0,100,100,89,0,100,92,100,89,100,100,94,100,100,100,93,100,91,100,100,100,100,100,0,100,89,34,100,88,89,0,90,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,99,100,87,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,85,100,91,100,100,3,100,91,100,87,0,0,89,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=100,89,93,90,98,100,90,100,100,93,0,90,92,81,89,100,92,100,91,100,89,100,100,90,100,88,100,100,90,92,100,87,100,0,87,100,87,92,7,89,89,0,90,89,96,0,92,77,0,0
l11,3=90,100,100,100,93,100,100,100,89,100,92,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,87,87,90,92,86,0,8,85,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,1,0,60,100,100,90,75,0,0,100,0,0,88,0,100,44,100,0,100,82,100,87,32,100,0,100,100,73,95,96,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,67,96
l13,3=89,100,100,100,90,100,100,100,90,100,88,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,95,100,100,100,91,93,68,93,0,92,79,0,0,0,46,0,0,0
l14,3=90,93,100,100,89,100,100,100,92,100,88,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,77,90,100,100,100,0,100,100,100,91,0,0,90,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,89,100,100,100,89,100,100,100,100,100,90,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,92,100,90,100,100,100,100,100,88,93,91,91,100,100,97,88,99,100,95,90,88,84,83,90,11,0,92
l16,3=85,100,100,100,0,100,100,90,90,33,100,100,65,100,100,100,0,100,9,99,100,0,100,100,96,100,2,18,98,100,100,100,0,100,100,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,89,100,100,99,93,100,100,89,89,88,51,95
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,81,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,88,100,100,100,100,94,100,100,100,100,92,0,95,92,95,0,93,1,0,15,0,0,0
l19,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,95,100,100,100,21,100,100,89,96,99,2,88
l20,3=89,100,100,100,92,100,100,100,94,98,89,100,85,100,100,100,100,100,100,95,0,96,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,55,100,100,100,93,95,0,0,93,95,80,0,3,0,0,0,0,0
l21,3=100,100,84,93,92,100,89,100,100,100,100,94,90,100,88,100,1,100,100,100,85,0,100,0,100,88,100,86,90,91,100,87,96,93,0,100,96,2,84,93,88,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,96,92,91,101,95,0,8,0,0,24,0,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,0,100,5,100,0,0,36,0,0,0,0,0
l24,3=92,86,92,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,98,100,83,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,91,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,89,95,99,0,96,89,0,90
l25,3=85,100,100,100,86,83,100,88,93,99,100,100,0,100,100,100,100,99,100,93,100,93,100,100,86,0,100,84,98,100,100,100,0,100,100,0,0,49,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,92,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,86,100,37,100,100,100,91,100,100,99,100,92,0,100,100,100,100,97,97,91,87,100,100,92,93,100,100,91,87,87,87,88,90,90,39,91
l27,3=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,98,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,89,100,87,100
l28,3=95,100,98,94,87,100,100,100,100,100,88,100,92,100,97,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,89,0,89,100,100,82,100,87,98,96,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=95,100,100,100,93,100,100,84,91,89,85,100,92,100,100,100,100,100,100,100,101,94,100,100,86,100,100,100,94,0,100,100,36,100,100,99,100,93,88,15,97,27,80,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=89,100,100,100,87,100,100,100,100,100,87,100,92,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,90,100,86,100,100,0,100,89,100,88,89,90,92,87,92,92,90,90,94,89,0,95,90,0,93
l31,3=93,100,100,100,97,100,100,100,0,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,100,100,88,100,3,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,87,0,0,100,100,91,0,100,47,100,88,100,100,0,100,0,100,100,100,84,100,87,96,100,0,100,100,83,79,100,69,0,0,0,100,100,100,98,100,100,90,100,100,97,0,100,83,0,0
l33,3=98,100,100,100,49,100,100,100,88,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,61,100,100,98,100,100,100,100,0,0,100,35,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=0,100,100,100,0,100,100,0,63,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,70,100,0,100,100,0,100,100,70,93,100,100,100,0,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,91,82,92,92,100,82,92,100,95,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,92,92,100,0,100,100,90,93,92,90,100,4,0,0,100,92,91,100,100,90,0,17,0,0,0,16,0,0
l36,3=91,39,92,98,100,100,100,92,95,89,88,89,100,100,95,100,18,100,100,100,99,100,100,90,100,1,100,100,88,100,100,87,100,87,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,85,88,87,89,90
l37,3=0,0,1,100,100,100,73,0,88,0,100,0,101,100,0,100,98,100,99,100,100,8,100,0,100,72,100,100,0,100,100,2,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l38,3=0,0,0,0,100,100,61,38,0,0,0,0,100,4,0,100,0,100,0,98,0,70,88,0,100,0,100,100,0,91,86,0,93,0,0,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=100,0,45,38,100,100,87,85,95,90,89,90,100,80,91,100,0,100,94,100,0,93,84,92,100,8,100,100,0,59,92,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,84,100,87,77,95
l40,3=0,70,0,100,100,100,99,98,100,31,100,100,100,0,100,100,0,100,97,100,86,88,100,0,100,100,100,100,56,100,100,100,100,0,0,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=0,0,0,96,100,100,77,4,0,0,0,0,100,100,85,100,0,100,99,100,87,97,94,93,100,0,100,100,0,63,79,0,93,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=97,0,0,8,100,100,0,72,0,0,100,0,100,68,73,100,0,100,0,55,88,24,0,0,100,0,93,100,0,90,75,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,7,100,100,98,100
l43,3=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,2,0,100,0,100,100,100,0,0,59,0,100,0,100,100,0,70,97,0,100,0,0,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,1,100
l44,3=0,0,0,81,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,10,0,0,15,100,0,100,100,0,0,47,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,3=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,98,0,0,0,0,35,0,94,84,0,0,0,0,0,0,0,0,83,0,100,100,100,100,0,0,100,0,83,100,100,100
l46,3=70,0,0,0,100,100,0,0,0,0,101,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,82,0,0,91,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,0,100,96,100
l47,3=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,39,0,100,0,0,4,0,100,0,100,0,0,0,0,98,0,100,100,0,0,88,0,84,0,0,11,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,98,80,100,0,100,100,15,0,100,100,46,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,100,87,0,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,100,0,96,14,9,0,0,88,0,95,100,0,6,92,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,1,100,44,0,0,100,99,0,64,0,0,0,99,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,84,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,4,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,99,75,0,8,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,2,100,100,100,100,99,0,95,100,93,17,0,98,0,2,22,0,0
l4,4=96,0,0,100,0,100,100,98,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,16,100
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,0,1,100,99,8,86,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,90,0,100,100,2,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,0,100,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,99,100,0,64,100,100,0,99,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,64,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,93,0,100,100,100,100,95,0,1,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,31,100,79,100,100,97,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,90,0,0,0,98,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,58,100,100,100,100,0,3,100,100,85,81,0,0,0,0,0,0,10
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100
l16,4=15,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,25,31,100,100,100,100,0,100,100,0,0,99,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,35,0,100,0,0,34,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,0,0,4,99,35,0,0,0,0,0,0,4
l21,4=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,0,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,54,100,100,95,100,9,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,0,0,0,2,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,100,98,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,11,100,100,0,100
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,46,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,0,19,0,95,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100
l27,4=100,100,0,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,58,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,22,0,71,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,8,100,0,100,100,0,100
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,0,99,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,15,0,0,100,100,98,0,101,94,100,51,100,100,92,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,56,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,50,0,0
l33,4=100,100,100,100,47,100,100,100,98,100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,90,59,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=2,100,100,100,0,100,100,5,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,6,100,0,100,100,0,100,100,80,100,100,100,100,0,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,98,93,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,23,0,0,100,0,98,100,100,98,0,29,0,0,0,0,0,0
l36,4=72,96,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,14,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l37,4=0,0,71,98,100,100,100,0,1,0,100,0,100,100,0,100,100,100,97,100,100,67,100,76,100,29,100,100,0,100,100,49,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,9,0,100,100,100,100
l38,4=2,0,0,0,100,100,95,9,0,0,0,36,100,94,22,100,0,100,0,100,3,100,100,1,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,30,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,0,0,99,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,85,70,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,0,100,100,5,100,100,100,17,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=0,0,0,92,100,100,90,20,0,0,16,0,100,100,97,100,0,100,49,100,100,100,100,39,100,0,100,100,0,100,100,2,99,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=79,0,0,4,100,100,0,88,0,0,96,0,100,93,92,100,0,100,0,100,93,12,0,0,97,0,78,100,0,98,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,97,100
l43,4=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,74,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,86,0,0,100,0,0,11,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,4=0,0,0,92,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,6,0,0,3,101,0,100,100,0,30,95,0,100,0,0,0,100,4,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,4=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,8,0,0,100,0,100,0,99,0,0,0,0,46,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,99,100,100,100
l46,4=100,0,0,1,100,100,0,0,0,0,100,0,100,99,1,100,0,100,31,100,0,0,13,0,100,0,100,6,0,86,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,79,100
l47,4=0,0,0,8,100,100,0,0,0,0,3,0,100,0,0,100,0,100,0,100,4,0,0,0,100,0,101,100,0,0,100,0,41,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,0,0,100,20,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,88,0,0,0,0,9,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,77,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,4,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,67,4,100,0,100,0,100,100,0,1,0,0,0,94,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,76,100,100,100,0,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,0,100,100,14,95,67,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,46,100,58,86,0,91,0,0,0,0,0
l4,5=99,99,55,0,0,100,101,99,99,100,100,100,100,99,99,99,0,100,98,99,100,100,100,100,99,98,99,100,100,100,100,100,100,57,0,98,100,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100,98,100,100
l5,5=100,100,100,99,100,0,100,99,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,101,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,0,99,100,0,100,99,0,100
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,98,63,100,100,94,0,0,0,0,16,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,17,100,40,100,100,0,0,100,23,5,93,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,7,92,100,100,0,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,20,100,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,98,0,93,100,12,4,100,100,0,71,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,0,3,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,12,35,24,100,100,100,92,0,0,100,72,0,100,0,100,59,100,35,100,0,100,100,10,100,63,100,100,99,100,100,8,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100
l13,5=101,100,100,100,100,100,101,100,91,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,96,100,98,83,90,0,0,0,57,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,72,100,100,100,98,100,100,99,100,0,71,94,100,62,78,0,0,0,1,0,0,2
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,96,66,100,100,100,100,0,100
l16,5=0,98,100,100,0,100,100,51,100,61,100,100,0,100,100,100,0,100,100,92,100,63,100,100,40,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,83,100,100,45,0,100,0,0,12,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100
l20,5=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,50,100,100,100,100,0,0,71,0,94,83,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,87,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,22,100,100,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,86,100,100,0,9,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,55,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0,3
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,20,100,100,98,100
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,61,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,99,100,100,97,100
l27,5=100,100,57,99,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,99,100,100
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,57,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,89,98,0,100,83,89,98,82,0,95,0,0,34
l30,5=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,1,85,0,99,100,0,100
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,22,44,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,0,0,0,100,100,56,4,100,90,100,8,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,10,100,100,97,0,0,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,0,0,0
l33,5=59,100,100,100,5,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=60,100,100,100,0,100,100,47,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,89,99,100,100,100,0,100,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,0,100,100,100,100,100,100,0,82,0,0,87,7,0,0
l36,5=36,100,91,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,1,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,0,71,0,100,100,98,0,0,0,100,0,100,92,0,100,100,100,100,100,0,64,100,95,100,1,100,100,0,100,0,3,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l38,5=0,0,0,0,100,100,67,0,0,56,0,9,101,100,97,100,0,100,94,99,12,100,100,87,100,0,99,100,0,100,100,38,101,0,0,98,100,100,0,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100
l39,5=100,0,0,22,100,100,100,100,97,100,99,96,100,100,98,100,0,100,100,100,97,100,78,100,100,100,100,100,0,0,53,99,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=99,67,10,100,101,100,100,28,100,52,100,98,101,99,100,99,1,100,98,100,0,100,101,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,28,0,99,100,100,100,99,0,100,100,99,100,99,100,100,100,99
l41,5=0,0,0,37,100,100,60,1,0,0,0,0,100,84,73,28,0,100,21,100,100,96,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,90,0,0,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=0,0,0,67,100,1,0,69,0,0,0,0,100,89,66,80,0,100,0,95,95,0,0,0,0,0,0,100,0,99,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,97,100
l43,5=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,80,0,100,100,100,57,0,21,0,100,0,99,100,0,100,0,0,100,0,0,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,100,100,0,100
l44,5=0,0,0,93,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,2,0,0,100,0,100,100,0,100,54,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,5=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,92,0,100,0,99,0,0,0,0,6,0,98,99,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100
l46,5=100,0,0,0,100,100,4,0,0,0,84,0,100,91,8,100,0,100,35,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,99,0,100,0,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,5=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,93,0,0,0,0,100,0,100,76,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,97,0,73,0,0,0,0,92,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,99,100,100,98,0,100,100,0,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,26,0,0,0,100,0,100,100,0,82,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,56,100,100,100,0,100,100,52,0,0,0,0,97,0,0,1
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,19,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,96,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,45,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=92,100,89,0,89,100,100,94,100,100,92,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,0,100,100,91,90,0,0,0,100,0,86,2,4,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,78,100,100,0,86,0,17,100
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,100,69,0,0,0,0,1,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,0,100,0,4,97,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,0,0,92,100,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,87,100,100,0,84,100,98,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,0,100,100,98,100,67,100,100,1,100,100,96,0,12,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,95,100,0,0,82,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,0,0,16,100,100,100,98,92,69,100,95,0,100,0,100,14,100,96,100,0,100,100,72,100,43,100,100,100,100,100,4,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,95,0,100,100,100,0,96,0,0,0,3,0,0,0
l14,6=79,100,100,100,99,100,100,94,101,91,97,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,85,91,100,100,100,99,100,100,0,100,41,85,0,100,21,45,0,9,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,0,100
l16,6=0,100,100,100,0,100,100,63,92,99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,66,100,36,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,0,100,100,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,99,1,100,0,0,31,97,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,98,100,100,100,100,23,0,79,10,96,85,12,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,101,100,0,100,100,24,100,100,101,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,34,100,100,100,16,0,1,4,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,0,10,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,98,0,90,100,100,63,50,0,0,0,0,0,0,2
l24,6=100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,98,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98
l27,6=100,79,75,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,6=95,100,100,100,91,100,100,92,100,87,100,100,87,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,91,44,91,82,90,100,85,90,85,87,0,91,0,0,90
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,88,100,88,100,90,52,0,9,0,63,98,0,100
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,99,100,0,98,100,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,0,0,0,100,100,99,100,100,21,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,78,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l33,6=68,100,100,100,72,100,100,100,57,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,61,11,0,0,14,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=72,100,100,100,0,100,100,85,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,2,100,100,94,99,100,100,100,0,100,0,76,41,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,6=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,49,53,0,100,100,101,100,100,100,0,101,0,0,98,0,0,0
l36,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,9,41,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100
l37,6=100,0,3,0,100,100,92,0,0,0,100,0,100,0,93,100,99,100,98,100,44,38,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l38,6=0,0,0,0,100,100,0,0,0,92,66,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,77,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,55,0,0,100,100,99,100,99,100,100,75,100,100,1,100,0,100,100,100,98,100,54,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,23,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,35,0,100,100,100,100,0,100,93,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=36,0,0,0,100,100,52,0,55,0,1,0,100,0,75,96,0,100,100,100,100,11,100,91,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,99,100,95,0,76,0,0,100,0,100,96,59,87,0,100,0,96,90,0,0,43,92,0,100,100,0,100,5,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,76,100
l43,6=0,0,0,1,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,97,100,100,27,0,2,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,100,100,0,100
l44,6=0,0,0,6,100,100,0,0,0,0,84,0,100,0,43,100,0,100,0,100,0,3,0,0,100,0,100,100,0,95,1,0,100,0,0,0,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,6=0,0,0,0,100,14,0,0,0,0,0,0,8,0,0,95,0,92,0,93,0,0,0,0,3,0,90,97,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,95,92,96,90,14,28,100,0,100,100,100,100
l46,6=100,0,0,0,100,99,0,0,0,0,11,0,100,15,1,100,0,100,16,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,46,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,6=0,0,0,0,100,6,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,86,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,100,55,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,92,0,61,0,0,0,0,93,0,87,95,0,0,0,0,0,0,0,0,93,91,100,92,100,100,80,0,100,100,0,93,0,100
l49,6=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,90,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,39,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,26,100,100,0,18,0,0,0,69,0,0,0
l1,7=49,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,43,100,48,0,98,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,67,100,81,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,0,100,100,3,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=95,100,100,0,86,100,100,100,92,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,78,95,0,59,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,32,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,30,0,45,0,100
l6,7=48,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,0,33,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,60,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,98,100,100,100,100,83,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,46,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,21,4,100,100,0,0,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,16,70,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,58,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,30,100,100,100,100,25,91,100,95,0,3,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,35,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,28,100,0,0,0,56,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,0,0,0,100,100,100,85,76,0,100,1,0,100,0,100,0,100,74,100,2,100,100,0,100,0,100,100,35,11,4,0,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,54,100
l13,7=100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,4,69,96,91,100,0,80,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=0,100,100,100,93,100,100,100,57,100,24,100,0,100,0,100,100,100,88,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,0,25,0,100,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,35,98,95,59,100,97,0,84
l16,7=56,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,0,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,0,100,100,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,94,100,100,100,100,98,99,0,0,0,96,0,33
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,97,101,100,85,100
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,0,7,10,96,26,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,99,1,100,0,0,6,54,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,2,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,99,96,87,35,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,76,0
l25,7=100,100,100,100,51,100,100,54,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,0,0,98,38,100,100,100,100,41,100,100,90,94,0,0,3,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,93,99
l27,7=100,10,0,99,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l28,7=100,100,100,101,100,100,100,100,100,101,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=91,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,92,85,89,0,89,99,92,89,78,88,0,16,0,0,89
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,99,0,0,0,24,8,96,0,100
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,41,100,0,45,100,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,0,0,3,100,100,100,100,100,0,100,0,101,100,100,100,0,100,62,100,86,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,0,100,0,0,0
l33,7=0,100,100,100,27,100,100,100,1,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,0,100,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=97,100,100,100,0,100,100,0,10,0,90,100,0,100,100,27,100,100,100,2,100,0,100,100,11,100,99,46,100,100,100,100,0,100,0,0,96,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,8,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,35,0,0,0
l36,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,8,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,0,0,0,100,100,5,0,0,0,100,0,100,48,14,100,0,97,33,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l38,7=41,0,0,0,100,100,0,0,0,60,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,97,100,0,100,100,0,1,100,88,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,98,15,100,100,100,100,0,100,98,100,0,100,100,3,100,4,100,100,100,36,1,68,100,100,93,100,100,3,100,100,100,100,0,0,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l40,7=100,0,0,100,100,100,100,0,100,83,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,13,100,100,1,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=0,0,0,0,100,100,30,74,95,0,32,44,100,0,99,100,0,100,100,100,99,0,100,100,100,1,100,100,0,100,100,50,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,82,100,100,0,17,0,0,47,0,100,66,2,64,0,100,41,100,2,0,0,30,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,70,100,100,2,100
l43,7=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,97,100,0,3,4,0,100,0,97,100,0,73,0,0,100,0,0,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,4,100,100,0,100
l44,7=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,38,0,100,0,0,99,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,68,0,0,3,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,7=0,0,0,0,100,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,96,0,94,0,0,0,0,32,0,60,94,0,0,8,0,0,0,0,0,93,0,93,95,94,90,82,12,100,0,95,100,100,100
l46,7=7,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,40,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,100
l47,7=0,0,0,0,100,89,0,0,0,0,1,0,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,98,0,0,100,3,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100
l48,7=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,78,0,3,0,0,0,0,67,0,9,93,0,0,0,0,0,0,0,0,92,87,100,0,100,100,0,0,100,100,6,18,0,100
l49,7=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,100,9,100,0,0,0,3,0,0,98,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,69,100,100,100,97,100,100,0,64,0,0,0,90,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,95,0,97,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,94,0,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,0,0,98,0,93,100,0,0,0,0,33,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,30,100,100,100,100,100,97,100,8,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,2,100
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,0,94,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,6,0,0,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,73,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,2,100,100,1,1,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,6,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,24,100,100,100,100,100,100,66,0,100,58,0,0,94,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,28,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,78,0,76,100,100,100,99,89,16,100,0,0,99,87,100,30,100,84,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,36,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,84,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5,100,0,100,100,96,0,85,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,100
l16,8=100,100,100,100,0,100,100,74,95,98,100,100,29,100,100,97,0,100,100,100,100,0,100,100,30,100,100,25,100,100,100,100,0,100,100,88,0,0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,28
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,98,100
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,0,100,100,100,0,1,64,0,0,1,0,0
l21,8=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,85,0,91,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,0,0,93,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73,100,16,94,80,0,0,0,0,0,0,71
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,0,74,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0
l25,8=7,100,100,100,30,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,75,0,0,99,100,100,100,100,54,100,100,100,99,100,0,19,91,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,60,100
l27,8=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,79,100,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,63,100,0,17,0,0,100
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,94,94,54,0,97,0,100
l31,8=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,96,100,0,99,100,100,91,0,0,0,0,0,42,0,0
l32,8=100,0,0,15,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,45,100,100,1,2,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,28,0,0
l33,8=0,100,100,100,17,100,100,100,41,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=67,100,100,100,0,100,100,13,1,99,24,100,0,100,100,100,100,100,100,52,100,0,100,100,14,100,100,86,100,100,100,100,0,100,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,95,73,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,56,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,95,0,0,0
l36,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,91,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l37,8=100,92,0,0,100,0,22,4,1,0,100,0,100,100,50,100,0,1,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l38,8=100,0,0,0,100,100,0,0,0,6,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,98,100,0,100,100,16,91,100,98,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,94,83,100,100,100,94,0,100,100,100,0,100,96,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,59,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,47,80,100
l40,8=100,33,0,0,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,29,100,69,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=0,0,0,95,100,100,93,100,100,0,86,92,100,75,100,100,56,100,100,100,100,0,100,100,100,66,100,100,0,100,100,85,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=25,0,0,99,100,100,0,58,0,0,0,0,100,0,96,99,0,100,100,99,0,35,0,87,100,0,100,100,0,100,61,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100
l43,8=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,1,0,100,0,100,100,100,1,0,0,0,100,0,100,100,0,73,93,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,18,100,100,0,100
l44,8=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,54,0,100,0,95,100,0,100,100,100,69,83,0,0,100,0,100,100,0,100,95,0,95,0,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,8=0,0,0,0,100,83,0,0,0,0,0,0,6,0,0,85,0,100,0,82,0,0,0,0,91,0,0,100,0,0,36,0,0,0,0,0,95,0,100,100,100,100,100,35,100,0,100,100,100,100
l46,8=90,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,88,0,100,0,100,100,0,15,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,29,100,100,0,0,0,0,95,0,100,0,0,100,0,0,96,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,90,2,26,0,0,0,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,8=0,0,0,0,100,6,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,98,0,86,0,0,0,0,100,0,64,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,46,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l49,8=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,1,100,0,0,0,60,0,0,99,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,11,16,100,100,0,13,0,0,0,12,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,91,0,58,0,14,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=0,100,0,100,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,81,1,1,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,97,100,26,0,100,75,11,98,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,0,1,38,0,100,100,100,100,0,38,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,45,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,28,55
l6,9=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,13,0,88,100,35,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,17,100,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,60,100,100,100,100,100,0,100,100,30,0,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,27,100,100,0,0,99,87,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,9,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,3,0,1,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,94,100,0,0,100,100,100,5,100,100,0,3,2,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,0,0,100,100,100,100,7,0,0,100,0,0,1,1,100,0,100,0,100,0,96,100,0,100,0,100,100,90,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,19
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,0,97,97,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,0,99,0,100,100,14,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,0,100
l16,9=100,88,100,100,0,100,100,100,42,99,100,100,13,100,100,100,0,100,100,99,100,0,100,100,89,100,100,76,100,100,100,100,0,100,100,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100
l18,9=74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,33,57,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,101,0,100
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,0,99,100,99,0,0,30,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,0,100,100,0,100,100,100,0,6,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,0,0,0,79,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,29,100,72,89,8,0,0,0,0,0,0,17
l24,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,81,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,18,0
l25,9=0,100,100,100,0,100,100,4,96,100,99,65,0,100,100,100,100,20,100,0,100,100,100,100,100,0,100,36,100,100,100,100,0,100,100,0,92,11,0,1,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,0,93
l27,9=100,100,83,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,0,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,0,100,98,3,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,29,100,100,100,100,100,3,100,100,100,99,26,100,0,14,0,0,100
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,92,0,0,40,0,15
l31,9=100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,2,100,18,78,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,8,100,0,100,0,100,0,100,58,0,100,0,100,100,0,0,64,0,0,0,0,101,100,101,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0
l33,9=0,100,100,100,0,100,100,100,11,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,101,100,65,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,25,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=4,100,100,100,0,0,100,0,3,98,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,5,100,15,34,98,100,100,100,0,100,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,4,7,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,71,0,0,2,0,0,0
l36,9=99,0,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100
l37,9=0,9,0,42,100,100,0,0,0,0,100,0,100,95,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,100,15,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99
l38,9=42,0,0,0,100,100,0,0,0,0,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,18,100,0,100,100,1,1,100,15,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,24,98,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,56,101,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,73,80,100
l40,9=100,0,0,81,100,100,100,0,41,97,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,21,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,11,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=0,0,0,82,100,100,47,40,99,0,97,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,91,100,89,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=4,0,0,98,100,100,0,0,0,0,69,0,100,0,43,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,91,11,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100
l43,9=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,99,0,100,0,0,100,0,100,62,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,8,99,0,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,9=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,4,100,0,100,96,100,89,0,0,0,100,0,100,100,0,100,62,0,28,0,0,41,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,9=0,0,0,0,100,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,34,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,91,100,100,99,0,100,0,100,100,100,100
l46,9=3,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,93,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100
l47,9=0,0,0,0,100,62,0,0,0,0,0,0,100,0,0,2,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,9=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,28,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,49,100,0,100,100,2,0,100,100,0,0,0,100
l49,9=0,0,0,0,100,77,0,0,0,0,0,0,82,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,16,97,0,100,100,0,100,3,0,0,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,21,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,15,100,100,84,0,100,100,0,100,0,0,0,93,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,14,53,94,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=25,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,30,8,0,99,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,0,100,100,17,100,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,33,100,0,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,45,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,93
l6,10=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,43,100,100,76,0,1,0,0,0,8,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,88,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,9,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,0,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,10=100,100,99,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,94,0,0,36,43,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,98,19,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,0,0,100,100,100,100,97,0,6,100,1,0,85,17,100,31,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,89,100,60,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,65,101,16,0,100
l16,10=100,100,100,100,0,100,100,100,88,7,100,100,21,100,100,100,0,100,100,98,100,0,100,100,97,100,100,94,100,100,100,100,31,100,100,42,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,95
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,73,97,15,0,0,0,0,1
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,25,100,100,100,42,0,99,0,0,0,0,0
l21,10=100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,73,98,0,4,0,93,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,3,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,15,98,78,0,0,0,0,68,0,0,0
l24,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l25,10=0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,100,87,7,99,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,89
l27,10=100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,65,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,6,100,20,93,15,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,75,100,100,100,100,100,0,70,100,100,98,0,100,0,97,10,0,97
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,71,0,90,87,0,96
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,23,99,100,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,100,0,22,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,12,100,100,100,94,100,100,100,100,97,100,100,0,86,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,0,0
l33,10=0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,0,0,100,0,89,0,0,1,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,10=18,100,100,100,0,50,100,0,0,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,0,54,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,10=100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,94,100,78,31,97,0,97,0,0,16
l36,10=100,17,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,27,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=84,87,8,96,100,100,82,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,2,100,100,1,12,0,100,80,100,100,49,100,100,2,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l38,10=1,0,0,0,100,100,58,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,64,100,100,42,100,6,100,100,94,2,100,88,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,0,98,100,100,100,100,95,100,100,100,97,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,11,100,93,100,100,17,81,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,98,98
l40,10=100,32,57,100,100,100,100,0,10,97,100,10,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,76,100,100,100,100,5,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=0,0,0,16,100,100,83,0,100,0,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,77,100,92,100,97,100,100,0,100,100,0,100,0,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=96,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,30,100,16,67,0,0,100,0,100,100,0,97,0,0,100,0,0,59,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100
l43,10=0,0,0,2,100,100,1,0,0,0,100,0,100,0,2,100,0,100,97,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,1,100,0,100,0,0,82,100,100,100,100,100,100,100,0,100,22,100,100,0,100
l44,10=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,1,0,100,25,0,100,0,100,15,100,98,2,0,0,100,0,100,100,0,100,72,0,100,0,0,97,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100
l45,10=0,0,0,0,100,92,0,0,0,0,0,0,12,0,0,86,0,92,0,0,0,0,0,0,86,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,95,93,87,100,93,13,100,0,98,100,100,100
l46,10=88,0,0,0,100,100,0,0,0,0,49,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,96,100,76,100,0,100,100,0,99,94,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,10=0,0,0,0,100,1,15,0,0,0,64,0,100,0,1,37,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,28,78,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,52,100
l48,10=0,0,0,0,100,81,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,86,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,100,85,100,82,100,100,91,0,100,100,0,12,0,100
l49,10=0,0,0,0,100,93,0,0,0,0,0,0,96,0,0,100,0,87,0,100,0,0,0,0,100,0,98,100,0,91,99,0,0,0,0,11,100,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,0,86,0,100,0,100,100,100,100,1,100,100,0,100,0,100,8,100,100,100,100,18,100,0,100,100,100,99,100,64,100,0,0,100,0,0,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,10,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=7,100,0,100,79,100,100,100,3,100,41,100,0,100,100,100,100,100,76,100,100,0,100,100,0,100,97,95,100,100,100,100,0,100,100,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=98,100,100,0,0,100,100,100,100,26,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,32,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=0,0,0,0,0,100,100,2,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,77,100,100,0,100,100,37,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100
l5,11=100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,0,100,100,100,8,100,66,0,1,0,0,0
l6,11=13,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,80,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,0,100,0,100,72,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,2,100,89,100,100,100,0,100,100,99,0,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,88,0,100,100,100,100,0,100,15,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,99,0,0,93,100,95,100,100,95,0,84,95,92,97,100,94,100,94,100,95,100,100,71,100,91,100,100,90,100,98,78,100,0,0,100,92,91,0,100,81,91,86,47,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,95,100,100,100,100,76,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,96,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,0,0,22,100,51,43,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,3,100,62,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,11,26
l13,11=100,100,100,100,94,100,100,100,98,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,97,92,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=0,100,100,100,0,100,100,100,4,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,99,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,84,84,100,100,89,83,100,100,23,81,90,85,0,53,0,0,73
l16,11=88,83,100,100,0,100,100,64,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,45,100,100,0,19,100,100,100,0,100,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,94,88,0,14,0
l18,11=2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,98,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,100,0,97,93,44,100,0,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,41,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,99,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,96,100,100,42,1,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,72,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,85,100,0,26,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=0,100,100,100,100,100,100,100,0,93,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,100,95,0,60
l25,11=0,100,100,100,0,100,100,0,74,100,73,100,0,100,100,46,100,0,100,91,100,1,99,100,68,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,99,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,22,83,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,0,88,8,0,0
l27,11=100,0,0,90,100,100,100,92,99,36,100,43,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l28,11=101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=79,100,100,100,97,100,100,79,88,79,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,98,100,1,0,0,86,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,90,63,55,9,87,95,0,0,7,0,30,0,0,0
l31,11=92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,6,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,56,65,100,0,100,7,100,0,100,99,96,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,61,100,8,0,100,0,0,0
l33,11=0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6,100,85,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,89,0,100,100,100,100,97,38,41,100,0,100,100,14,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=100,0,5,0,100,100,35,100,100,100,100,0,100,100,29,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,90,100,100,78,1,0,48,0,0,0,0,0
l36,11=0,0,0,100,100,100,0,0,10,89,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,0,100,0,100,100,0,100,90,2,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0
l37,11=46,0,0,0,100,100,0,0,0,0,98,0,100,94,0,100,0,100,0,0,91,0,0,0,100,0,100,100,0,92,87,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,3,0
l38,11=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,93,100,0,26,94,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=96,0,0,88,100,100,0,99,100,97,100,0,100,97,0,100,0,100,92,100,98,94,92,0,100,62,100,100,0,0,21,92,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,96,100,96,0,100,93,55,0
l40,11=93,0,0,57,100,100,0,0,0,0,40,0,100,89,100,100,0,100,0,100,0,91,100,0,100,0,100,100,0,99,0,1,100,0,0,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,7,0,100,67,22,0,0,100,0,100,86,0,0,0,100,0,100,89,0,100,99,0,36,0,0,0,100,81,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,98,0,100,0,0,99,0,41,0,32,1,0,0,0,94,0,60,100,0,0,0,0,65,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,56,95,100,100,92,100
l43,11=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,97,0,100,0,0,100,0,100,66,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,101,0,100,0,100,100,0,100
l44,11=0,0,0,0,100,94,0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100
l45,11=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,93,0,92,100,23,0,100,0,0,90,100,100
l46,11=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,98,0,100,0,100,0,0,82,0,100,0,100,100,0,6,24,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,0,100,0,100
l47,11=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,59,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,11=0,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,56,0,99,0,95,98,0,0,93,100,0,0,0,91
l49,11=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,92,0,0,0,54,0,0,0,0,95,0,3,100,0,0,9,0,0,0,0,0,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,96,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,38,100,10,100,100,0,26,2,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,69,100,93,36,33,2,21,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,0,0,9,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,74,100,0,0,97,100,91,75,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=92,0,89,100,0,100,100,100,77,78,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,101,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l5,12=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,95,92,100,100,100,96,100,100,32,100,86,75,73
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,99,98,99,91,33,100,77,0,0,0,0,0,23,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,27,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,99,100,100,100,100,0,100,52,100,91,0,0,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,83,100,79,100,99,100,0,100,100,100,66,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,0,96,100,0,80,0,0,0,0,0,2,0,0
l9,12=100,100,100,99,79,100,100,100,100,0,100,100,27,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,12=100,94,84,69,94,100,95,100,100,99,0,88,89,100,92,100,89,100,93,100,100,100,97,95,100,93,100,100,98,98,100,92,100,52,69,100,99,92,93,100,91,94,95,85,0,0,2,0,0,0
l11,12=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,9,1,100,0,0,27,90,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,0,1,99,100,100,92,32,90,33,100,10,0,94,0,100,0,100,9,100,34,100,97,88,100,0,100,100,0,92,100,93,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,96,92
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,94,0,100,100,100,0,0,88,0,21,0,0,0
l14,12=79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,90,100,69,100,87,100,100,0,13,84,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,86,92,100,100,100,96,100,100,90,90,95,92,0,84,0,0,100
l16,12=100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,96,87,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,91,0,67,76
l18,12=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,75,100,100,91,100,100,80,100,0,89,0,0,15,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,95
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,98,93,83,100,39,100,91,13,88,0,0,0,0,0
l21,12=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,77,84,100,100,88,100,100,100,91,95,75,35,0,85,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,0,0,0,100,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,93,2,7,12,15,0,26,0,0,0,27,0,0,0
l24,12=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,89,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,0,100,99,33,96
l25,12=0,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,100,67,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,1,100,100,0,100,1,3,87,80,88,0,0,0,0,1,0,0,0
l26,12=100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,90,100,100,100,100,100,100,100,82,99,94,0,92,81,67,85
l27,12=100,100,95,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,21,100,7,100,100,73,90,63,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,95,0,95,0,92,53,0,0
l30,12=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,95,97,56,62,86,100,72,0,90,0,75,67,0,87
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,100,0,100,0,91,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,62,0,78,100,100,27,0,100,0,100,52,100,100,94,100,0,100,70,100,0,100,100,100,100,0,100,100,26,0,100,0,0,0,0,100,100,100,98,100,100,100,89,100,100,0,100,0,0,0
l33,12=0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,66,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=0,100,100,100,0,99,100,56,2,100,87,2,0,100,100,100,100,100,93,100,100,97,100,100,100,100,100,76,23,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,12=100,16,76,62,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,93,100,100,0,100,0,0,0,100,100,98,100,100,83,41,0,93,0,0,12,0,8
l36,12=28,9,85,100,100,100,90,94,95,92,100,87,100,100,91,100,84,100,100,100,100,100,100,93,100,95,100,100,90,96,90,96,100,85,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,96,93,91
l37,12=89,0,0,0,100,100,91,0,0,0,95,0,100,100,86,100,83,100,93,100,99,96,93,3,100,0,100,100,74,96,97,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,31,100,100,100,17,100,100,80,0
l38,12=7,15,0,0,100,93,92,0,93,0,91,0,100,0,93,100,0,100,100,100,93,96,100,42,100,2,100,100,81,94,71,89,95,0,0,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=100,0,39,91,100,100,58,95,100,100,100,29,100,96,100,100,6,100,100,100,96,100,100,54,100,95,100,100,68,100,80,95,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,9,100,100,93,6
l40,12=100,0,87,96,100,100,98,85,0,0,100,71,100,95,100,100,0,100,76,100,50,100,100,57,100,69,100,100,93,100,92,98,100,0,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=0,8,0,89,100,100,79,0,84,0,93,0,100,100,94,93,1,100,89,100,100,92,85,0,100,89,100,100,0,100,92,0,93,0,0,87,100,49,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=5,0,0,61,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,88,0,100,93,100,7,36,81,0,92,100,0,82,78,0,66,0,0,35,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100
l43,12=10,0,0,0,100,100,4,0,0,0,100,0,100,0,14,100,0,100,99,100,32,67,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,12=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,92,78,100,0,100,0,100,94,13,0,0,100,1,99,100,0,94,93,0,90,0,0,94,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=0,0,0,0,94,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,82,26,96,2,100,95,90,0,100,0,1,96,100,101
l46,12=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,2,0,100,67,0,92,0,90,6,100,0,92,100,53,100,5,100,100,0,97,99,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,87,100
l47,12=0,0,0,0,100,99,26,0,5,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,91,100,0,48,93,0,0,0,0,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100
l48,12=0,0,0,0,94,73,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,45,0,74,93,0,0,0,0,0,0,0,0,92,80,100,82,100,100,89,0,100,100,84,88,0,91
l49,12=0,0,0,0,100,88,0,0,0,0,0,0,83,0,0,100,0,77,0,91,0,0,0,0,100,0,89,100,0,0,93,0,0,0,0,11,87,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,97,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100,100,67,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,66,100,100,100,100,0,100,100,42,100,0,0,35,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,78,100,38,0,93,100,100,64,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,55,77,100,0,100,100,100,82,89,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,99,1,97,89,0,7,0,0,0,11,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,8,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,99,100,100,101,100,0,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,100,100,100,100,100,100,100,97,53,80,0,20,0,0,0
l11,13=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,7,53,100,0,0,0,100,0,45,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,0,83,100,100,100,1,0,93,0,100,89,0,100,0,100,1,100,26,100,96,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,91,81
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,99,0,70,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,42,100,1,100,99,100,100,0,0,91,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,74,0,100
l16,13=57,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,99,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,21,0,0,0,97
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,16,100,100,100,100,100,9,100,0,93,0,0,8,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,68,100,74,2,98,0,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,0,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,41,39,100,100,100,100,100,100,38,100,91,0,0,36,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,2,0,0,100,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,3,100
l25,13=0,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,6,100,100,89,100,0,4,100,100,78,0,0,0,0,1,0,0,0
l26,13=100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,55,15,85
l27,13=100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,0,100,100,100,100,100,37,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,33,100,0,100,100,64,99,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,81,99,100,100,25,100,0,100,100,0,100
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,35,100,0,87,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,0,0,28,100,100,0,0,100,0,100,5,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,93,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,13,100,35,0,100,0,0,0
l33,13=0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=0,100,100,100,0,100,100,76,0,100,87,0,0,100,100,100,100,100,50,100,100,87,100,100,97,100,100,27,0,100,100,100,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,13=100,100,51,94,100,100,101,100,100,100,100,39,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,27,100,0,4,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,3,0,2
l36,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,0,0,65,100,0,98,0,0,0,100,0,100,100,8,100,0,100,100,100,82,100,100,0,100,0,100,100,70,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,69,100,100,48,0
l38,13=2,0,0,0,100,100,90,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,101,100,100,100,100,0,100,0,100,100,74,100,0,41,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,0,33,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,81,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,53,100,100,1,100,2,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,15
l40,13=100,11,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,74,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,99,100,100,28,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=0,10,0,97,100,100,60,0,8,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,68,99,0,100,14,100,100,0,100,100,0,100,0,0,89,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,7,100,100,0,0,0,0,98,0,100,0,0,100,0,0,0,100,96,100,12,0,4,0,72,100,0,0,93,0,14,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l43,13=0,0,0,0,100,100,14,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,99,100,91,99,8,0,100,0,100,100,0,0,9,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,13=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,99,0,100,100,98,100,0,100,0,100,100,24,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,90,3,100,0,100,100,101,0,100,0,75,100,100,100
l46,13=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,86,0,100,78,0,97,0,0,27,100,0,83,100,0,100,0,100,100,0,63,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,98,100
l47,13=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,2,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,16,100,0,0,87,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,58,90,0,0,0,0,0,0,0,0,100,31,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,52,0,0,100,0,100,0,100,4,0,0,0,100,0,93,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,0,0,100,100,73,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,85,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,2,100,0,0,4,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,94,0,98,100,100,39,0,0,0,2,0,0,0
l4,14=99,31,0,100,0,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,60,79,0,89,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,0,0,100,100,0,0,44,0,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,79,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,29,100,100,0,100,100,95,0,41,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,24,5,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,0,94,5,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,96,0,100,0,0,0,13,0,71,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,0,84,100,100,100,0,0,72,0,100,92,0,100,1,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,74,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0,0,97,0,20,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,0,57,68,100,100,2,48,97,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,70,0,100
l16,14=100,2,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,94,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,95,0,100
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,46,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,0,100
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,65,100,60,100,100,99,62,100,0,0,0,0,30
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,98,8,100,100,100,100,100,100,66,100,94,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,89,4,0,0,98,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,73,1,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100
l25,14=0,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,0,100,100,98,87,0,8,90,100,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,41,93,0
l27,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,76,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,24,0,17,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,82,1,0,100,100,0,100
l31,14=100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,0,68,100,100,73,0,0,0,0,0,0,0,1
l32,14=100,0,0,11,100,100,0,0,100,0,100,35,100,100,0,100,0,100,81,100,0,100,100,0,100,2,100,100,0,52,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,0,0,0
l33,14=0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,14=0,100,100,100,0,100,100,68,22,100,0,88,0,100,100,101,100,100,100,100,100,53,100,100,10,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,14=100,98,0,57,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,0,14,0,100,100,100,100,100,100,0,100,60,0,0,0,0,0
l36,14=100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,75,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,83,100,100,100,100
l37,14=86,0,0,78,100,100,84,0,0,31,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,96,100,100,20,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,0,0
l38,14=0,0,0,0,100,100,98,0,100,29,100,0,100,0,80,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,50,100,100,92,100,0,58,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,0,95,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,81,100,0,100,100,100,96,100,100,30,100,99,100,100,3,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100
l40,14=100,56,13,100,100,94,97,100,84,2,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=0,32,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,67,0,100,69,100,100,0,100,100,34,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,0,0,100,100,0,0,2,0,100,5,100,0,0,100,0,0,0,100,97,99,60,0,97,0,96,100,0,0,94,0,97,0,0,0,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100
l43,14=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,2,0,100,0,0,100,0,100,46,100,0,50,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,14=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,99,100,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,99,100,0,54,0,0,88,0,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,14=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,99,53,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,92,0,100,48,0,100,0,100,40,100,0,8,100,0,100,0,100,101,0,28,100,0,100,0,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100
l47,14=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,7,0,100,5,0,95,0,99,0,100,0,0,0,0,100,0,52,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,89,0,100,100,82,99,0,100
l49,14=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,99,0,78,7,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,22,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,0,100,100,100,100,100,36,100,0,0,100,100,16,0,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,53,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=85,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,0,0,100,0,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,71,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,0,0,0,100,47,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,0,0,100,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,94,100,100,0,100,0,98,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,24,96,100,100,3,6,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,4,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,0,0,100,100,100,0,27,0,0,100,0,0,98,8,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,16,100,7,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,98,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,57,100,0,0,1,28,65,0,0,72,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,0,0,100
l16,15=100,71,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,10,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,97,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,72,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,84
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,8,100,0,5,0,0,92
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,101,100,100,100,98,86,100,100,100,100,100,100,12,100,45,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,24,9,0,0,99,0,0,0
l23,15=11,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,21,64,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l25,15=0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,0,57,100,100,0,100,29,100,100,100,100,3,100,100,85,0,0,20,8,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,29,87,0
l27,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,0,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,29,100,0,100,100,0,3,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,61,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,12,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,15,100,100,11,98,0,100,100,0,100
l31,15=46,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,32,100,0,8,100,100,31,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,36,100,94,0,100,0,100,54,100,28,100,100,0,100,0,100,100,33,52,100,98,0,0,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,14,0,100,0,0,0
l33,15=0,100,100,100,0,100,100,100,96,51,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,0,26,100,100,100,0,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,15=100,16,0,0,100,100,99,101,100,100,100,1,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,47,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,85,0,85,0,0,0
l36,15=100,1,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,101,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100
l37,15=46,0,0,0,100,100,0,2,0,11,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,27,100,0,100,100,0,100,101,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,0,19
l38,15=0,0,0,0,100,100,5,0,100,35,100,0,100,0,1,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,38,100,100,1,100,0,16,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,0,101,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,83,100,0,100,100,100,4,100,100,18,100,34,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,7,100,100,0,100,100,99,96
l40,15=100,0,0,100,100,100,100,100,81,90,100,0,100,100,44,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=0,90,0,11,100,100,96,13,0,0,101,0,100,100,97,100,0,100,100,100,100,16,0,0,101,7,100,100,0,100,100,60,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=23,0,0,0,100,100,0,0,2,9,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,99,63,0,100,0,99,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100
l43,15=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,14,3,100,0,100,100,100,81,88,85,0,100,0,100,100,0,0,5,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,15=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,99,93,100,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,50,0,0,0,0,71,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,15=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,19,19,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,25,0,100,12,100,0,0,92,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,100
l47,15=0,0,0,0,100,55,0,0,0,0,0,0,100,0,0,3,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,31,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,33,100,100,21,0,100,100,76,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,97,97,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,25,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

