t=2017-06-20_16.22.15

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03da9672
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d69680
a3=0x054332ff03d4b769
a4=0x054332ff03d89371
a5=0x054332ff03dfb281
a6=0x054332ff03d9c069
a7=0x054332ff03d7a668
a8=0x054332ff03dfc276
a9=0x054332ff02d91861
a10=0x054332ff03d9a369
a11=0x054332ff03db9683
a12=0x054332ff03d58671
a13=0x054332ff03d99582
a14=0x054332ff03de9576
a15=0x054332ff03dba783
a16=0x054332ff03db8579
a17=0x054332ff02da2360
a18=0x054332ff03dba272
a19=0x054332ff02d73160
a20=0x054332ff03d9b081
a21=0x054332ff03d79980
a22=0x054332ff03d69669
a23=0x054332ff03dca380
a24=0x054332ff03d69369
a25=0x054332ff03db9976
a26=0x054332ff03d9a778
a27=0x054332ff02d41761
a28=0x054332ff03dba279
a29=0x054332ff03d9b269
a30=0x054332ff03da9783
a31=0x054332ff02da1862
a32=0x054332ff03dcb676
a33=0x054332ff03dba180
a34=0x054332ff03d88572
a35=0x054332ff03dd9276
a36=0x054332ff03da9880
a37=0x054332ff03d68775
a38=0x054332ff03dca179
a39=0x054332ff03d99381
a40=0x054332ff03d89379
a41=0x054332ff03dca870
a42=0x054332ff03d69671
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03d89678
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,100,82,100,91,100,89,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,82,100,100,99,100,89,100,100,3,100,100,97,85,100,100,100,0,85,1,63,86,79,75,37,79,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,88,100,78,100,100,100,60,100,100,101,83,92,100,100,100,100,100,82,91,100,91,100,89,100,100,88,88,100,89,100,78,100,1,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,98,0,100,100,49,100,100,100,90,86,100,100,87,100,100,100,91,89,100,100,93,100,100,100,100,100,90,91,85,100,100,100,83,100,100,87,85,93,88,90,90,94,71,92,88,85,63,0,88
l3,0=77,98,100,0,40,93,100,100,90,100,49,100,100,87,100,92,100,87,67,100,100,86,80,100,90,100,90,87,100,0,83,91,100,0,62,81,100,88,0,4,47,69,69,0,48,0,1,0,0,0
l4,0=100,100,100,62,0,89,100,100,100,94,100,100,100,85,100,88,100,100,100,98,75,87,100,85,100,88,100,100,88,87,100,86,82,86,100,80,78,71,56,87,87,82,98,71,78,42,38,0,0,91
l5,0=86,76,63,100,92,0,0,81,1,100,46,100,89,100,100,1,86,0,0,100,100,0,5,100,12,65,0,88,100,0,74,100,97,2,47,100,100,100,100,90,85,94,100,100,100,100,100,0,75,81
l6,0=100,100,100,100,100,0,0,100,100,90,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,88,80,100,87,100,0,99,100,75,71,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=86,100,100,100,100,83,100,0,81,93,2,100,87,79,100,100,100,99,89,100,100,5,100,100,100,100,100,100,95,0,100,83,100,56,90,86,80,84,0,72,83,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,100,83,100,0,100,87,0,90,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,90,100,100,90,86,100,100,91,0,1,0,83,87,25,12,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=93,29,100,100,94,100,84,87,88,0,0,100,89,100,100,89,100,74,0,100,100,0,85,100,0,100,87,92,100,0,84,92,100,0,87,85,100,100,13,43,87,90,93,2,80,35,2,0,0,0
l10,0=100,100,90,50,100,52,100,2,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,86,74,100,100,87,100,4,100,100,89,100,100,0,70,100,100,46,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,100,100,91,100,100,89,100,88,0,94,100,100,100,100,88,87,100,100,92,100,99,100,100,100,100,100,87,100,100,100,6,91,100,100,100,92,71,100,88,100,77,87,91,51,9,52,73
l12,0=100,100,100,89,100,91,100,100,100,93,100,100,0,83,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,88,100,100,91,84,100,100,100,87,25,4,0,82,66,0,0,72,0,0,0,0,0
l13,0=92,94,100,100,100,100,87,89,88,100,0,100,90,0,100,100,100,89,57,100,100,9,96,100,87,87,86,100,100,7,22,100,80,0,84,100,100,100,96,100,100,100,100,100,69,100,100,85,4,86
l14,0=84,94,100,100,100,91,88,100,82,100,85,100,88,100,0,100,100,91,88,100,100,68,87,100,86,100,100,88,100,85,99,100,100,46,90,100,88,100,0,90,99,87,92,72,14,87,85,0,1,0
l15,0=100,100,100,86,100,1,100,100,98,92,87,100,100,84,100,0,100,100,92,93,79,90,100,91,100,100,100,100,86,26,83,89,85,42,95,80,83,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,86,96,13,99,100,68,84,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,100,87,100,0,100,100,100,89,100,100,100,87,100,100,100,0,100,99,100,94,100,100,100,0,100,100,89,100,100,85,82,80,100,80,80,0,0,0,85,0,0,6,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,100,100,57,100,0,100,100,100,1,100,100,100,71,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,99,100,100,92,100,100,10,95,100,100,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,89,91,0,100,93,86,100,83,98,100,100,100,75,100,100,100,74,88,100,100,100,94,95,100,93,100,89,0,88,87,49,0,0
l20,0=98,93,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,93,100,95,88,100,0,90,98,100,23,100,100,100,100,78,100,100,100,82,89,100,100,100,94,98,100,89,0,97,91,100,100,8,0,88
l21,0=100,97,92,62,100,0,40,9,100,0,100,100,100,24,35,97,85,100,100,91,77,0,100,83,100,76,90,100,80,100,100,19,40,100,100,4,48,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,78,100,4,100,100,100,93,100,100,100,91,100,100,100,100,100,93,99,100,0,100,100,17,100,100,25,0,100,89,84,90,100,82,53,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=94,95,100,100,100,100,88,100,100,100,78,100,88,100,100,90,93,91,0,100,100,82,90,0,100,85,100,87,100,71,100,100,100,0,88,100,100,100,72,99,86,88,93,74,88,100,83,38,0,15
l24,0=100,100,100,84,100,18,88,100,100,0,100,100,100,87,87,100,100,100,100,90,6,100,100,100,0,87,100,100,90,100,100,89,85,89,100,84,89,85,0,85,88,88,92,0,78,0,0,0,0,0
l25,0=100,94,100,100,100,51,100,100,19,100,2,100,90,83,100,100,100,0,88,86,100,88,7,87,89,0,100,89,100,0,82,0,100,40,91,81,100,79,0,0,86,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l26,0=100,100,100,88,100,3,100,100,100,95,81,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,89,100,91,100,80,100,100,71,89,28,94,91,89,0,46,0,60,0,0,0,48
l27,0=100,100,100,87,100,89,100,100,100,93,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,0,89,100,100,91,82,88,96,87,88,54,0,1,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=12,92,100,100,88,92,90,86,86,100,85,100,91,82,100,89,89,92,90,100,100,85,16,100,87,86,84,91,0,54,81,89,100,0,85,82,100,90,91,86,86,85,94,0,87,87,78,0,0,0
l29,0=100,97,91,0,100,0,83,0,100,0,100,100,100,19,92,35,100,100,100,42,67,100,6,84,100,0,88,100,46,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,100,100,83,100,78,100,100,100,93,100,100,100,21,100,87,100,100,100,100,99,100,100,99,100,89,100,100,90,100,0,90,86,100,100,78,87,85,0,70,89,0,93,29,86,0,0,0,0,0
l31,0=82,82,101,85,100,100,59,76,98,95,0,100,100,100,100,94,100,90,1,100,100,13,88,100,85,0,90,97,89,0,85,0,86,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,65,100
l32,0=83,93,100,100,100,87,92,100,90,98,64,100,75,84,100,86,93,89,89,100,100,60,84,100,90,100,84,92,100,0,82,89,0,0,87,81,85,86,0,0,23,72,81,0,2,0,58,0,0,0
l33,0=100,92,100,0,100,0,36,78,100,0,100,7,100,14,97,0,87,100,100,65,78,100,99,0,100,70,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=100,100,100,2,100,10,99,100,100,82,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,82,100,100,89,82,100,0,0,24,83,0,0,100,21,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=100,1,100,86,100,100,100,89,99,92,65,100,100,100,100,88,100,89,46,100,100,3,89,100,88,86,100,100,88,0,86,100,100,0,0,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,85,95,100
l36,0=2,15,90,100,37,100,79,84,0,100,0,100,84,100,100,86,74,71,0,100,100,57,37,100,87,100,43,88,100,0,74,100,100,0,44,100,0,100,0,60,100,70,100,100,89,0,100,0,0,0
l37,0=91,0,100,83,37,100,79,86,9,100,12,100,21,100,100,0,88,0,0,100,100,0,0,100,85,72,89,57,86,0,78,100,86,0,85,100,100,0,93,88,90,100,100,100,59,100,88,81,88,34
l38,0=1,0,92,0,7,100,0,0,0,21,0,100,0,99,0,0,11,0,0,100,97,0,0,70,0,0,3,0,81,0,0,100,0,0,0,81,0,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=70,0,97,3,95,100,0,76,81,71,0,63,0,100,100,0,90,0,0,100,100,0,0,100,84,0,79,5,100,0,60,100,0,0,0,100,57,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=99,0,100,35,100,91,85,91,90,94,0,100,84,100,100,0,96,95,0,100,100,79,70,100,76,86,100,89,100,0,79,100,15,0,89,101,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=89,0,100,73,65,100,0,0,33,100,0,100,55,100,100,0,77,0,0,100,100,0,0,100,79,0,91,0,91,0,0,100,83,0,31,100,71,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100
l42,0=76,0,100,43,92,100,0,3,12,88,0,100,0,100,89,11,88,0,0,100,1,0,0,100,69,0,0,0,100,0,85,100,71,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,54,100
l43,0=57,0,90,0,86,100,0,1,0,18,0,99,0,100,91,0,0,2,0,100,100,0,0,90,0,0,21,0,0,0,39,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,53,0,100
l44,0=68,0,88,4,25,100,0,0,1,76,0,100,45,53,4,0,0,0,0,0,99,0,0,100,27,0,0,0,90,0,79,100,0,0,0,100,96,39,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,72,100
l45,0=0,0,99,0,21,100,0,0,0,42,0,100,0,100,100,0,0,0,0,99,100,0,0,100,0,0,19,0,91,0,1,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,93,0,5,100,0,0,0,5,0,47,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,99,0,0,0,0,71,0,0,100,47,0,0,100,100,98,100,100,100,9,100,100,100,100,0,83,89,100
l47,0=0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,100,0,0,0,0,0,4,1,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,93,0,78,100,100,100,100,6,27,97,100,85,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,24,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,75,0,0,0,100,0,90,95,100,100,100,29,0,46,100,62,100,0,100
l49,0=0,0,88,0,90,80,0,0,0,0,0,66,0,88,0,0,0,0,0,0,100,0,0,18,0,0,9,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,22,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,92,100,0,100,81,94,88,100,78,100,81,100,91,94,89,100,100,100,89,86,100,100,85,100,90,100,100,87,100,100,88,85,100,100,87,17,84,3,88,85,28,2,9,13,0,0,0,0,0
l1,1=100,0,88,88,100,77,100,100,88,92,89,79,99,92,89,100,100,100,87,87,86,93,100,87,100,87,100,84,84,92,100,90,91,84,88,0,73,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=91,86,0,87,100,78,100,100,86,84,0,100,90,91,100,100,100,92,87,100,97,95,92,100,95,100,88,91,83,88,94,86,88,83,84,100,85,76,92,91,88,80,83,89,90,92,86,87,1,91
l3,1=91,90,100,0,86,84,94,100,84,100,6,100,87,93,100,91,90,89,88,99,100,93,91,89,86,100,90,94,100,0,88,88,100,1,82,88,98,79,0,80,69,80,30,0,84,5,56,0,0,0
l4,1=100,96,100,93,0,83,90,100,100,83,87,83,100,89,91,94,100,95,89,88,83,88,100,92,92,91,100,100,87,86,100,87,89,86,86,86,89,77,0,91,86,52,90,90,87,85,62,0,0,87
l5,1=87,89,82,86,86,0,37,85,0,100,87,82,87,100,100,33,90,0,1,100,100,65,16,100,87,91,0,88,84,0,85,100,90,0,0,100,100,100,91,89,90,81,100,100,100,87,100,0,90,93
l6,1=89,100,100,86,100,20,0,100,82,87,86,92,89,88,90,100,100,93,89,94,100,91,91,83,89,100,100,89,86,89,89,83,91,0,87,90,87,77,0,0,85,0,4,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=90,99,100,91,100,81,100,0,84,82,89,100,89,91,89,100,91,93,89,89,86,0,93,86,87,100,95,88,91,0,81,92,99,73,86,90,84,78,0,89,90,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l8,1=100,93,100,86,100,80,93,84,0,84,100,90,100,90,99,91,100,100,100,90,100,100,100,87,100,92,100,100,89,100,100,90,89,100,100,91,66,77,0,55,2,48,38,0,1,0,47,0,0,0
l9,1=89,85,83,100,88,84,95,84,81,0,2,100,86,86,100,91,93,90,0,100,100,0,93,100,83,95,86,88,100,0,86,89,87,0,89,88,100,100,80,90,89,82,89,0,90,81,83,0,0,28
l10,1=100,100,8,45,100,84,97,82,100,57,0,100,100,0,92,92,100,100,100,87,82,100,100,87,100,4,90,100,88,100,100,2,90,100,100,87,0,68,0,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=92,86,100,100,100,83,90,97,84,93,90,0,89,90,100,90,88,89,91,97,100,91,97,92,89,100,89,89,100,88,84,88,100,84,84,88,89,85,94,0,87,81,88,89,90,90,87,0,10,19
l12,1=100,100,100,85,100,84,100,86,100,80,100,87,0,90,88,100,100,100,100,94,100,100,100,92,100,88,100,100,82,100,100,95,0,100,100,93,85,0,29,0,93,81,0,0,22,22,6,0,0,0
l13,1=93,91,100,88,84,100,94,83,86,95,0,100,89,0,100,87,90,93,87,100,100,84,92,100,89,92,90,85,86,54,76,100,87,6,86,100,100,100,92,91,100,81,100,88,0,91,88,90,89,88
l14,1=90,91,100,100,82,83,93,87,88,80,86,100,88,87,0,89,92,89,87,100,100,88,93,100,89,100,88,90,100,87,81,88,100,0,88,92,89,76,0,88,89,87,87,86,0,89,85,0,0,0
l15,1=93,100,100,90,84,7,100,100,83,81,85,84,100,88,99,0,100,88,87,89,83,91,93,88,99,95,94,89,85,87,83,87,89,19,85,88,86,0,0,0,45,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=100,100,100,84,100,86,100,100,100,82,95,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,89,100,89,100,98,100,100,82,86,100,90,100,88,92,97,88,78,0,88,87,43,88,2,0,3,0,0,0,0
l17,1=100,100,100,94,100,0,100,100,100,80,100,83,100,90,92,100,100,0,98,87,100,92,100,86,100,2,100,100,81,100,100,87,88,86,96,86,88,0,0,0,90,0,22,5,0,0,0,0,0,0
l18,1=100,94,100,86,100,0,100,99,100,0,100,81,100,90,99,100,100,100,0,93,100,100,100,0,100,89,100,100,84,100,100,5,87,100,100,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=89,86,100,100,100,85,90,92,85,100,89,100,86,100,100,93,100,89,89,0,100,92,93,100,89,86,100,98,100,92,85,100,100,87,86,100,100,80,88,88,86,79,85,85,0,87,95,80,9,0
l20,1=88,91,83,100,92,84,91,86,86,100,87,100,86,91,100,93,100,88,88,100,0,91,93,100,89,91,95,84,100,92,83,89,100,82,84,100,90,90,93,93,100,86,89,91,88,88,88,1,0,91
l21,1=100,91,84,84,85,6,95,0,100,0,100,78,100,86,91,88,95,99,100,88,84,0,91,83,100,92,88,89,83,100,100,77,87,100,84,0,86,0,20,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=100,100,100,87,100,12,92,85,100,86,100,88,101,89,92,100,100,100,89,88,80,89,0,91,100,90,100,100,14,86,100,87,90,83,97,91,64,10,0,10,89,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=91,89,100,86,92,100,92,86,86,100,87,100,87,100,100,92,92,90,0,100,100,87,95,0,88,86,100,86,100,68,86,90,100,0,86,100,100,89,90,92,88,81,89,87,89,93,88,68,0,0
l24,1=100,89,91,91,100,84,97,86,100,83,101,79,100,89,89,89,100,100,100,93,83,100,100,90,0,89,100,100,86,92,100,82,89,87,100,86,86,76,0,92,89,84,84,2,85,0,0,0,0,0
l25,1=88,90,100,100,88,4,100,100,85,87,0,100,92,89,100,96,88,0,92,89,100,76,92,91,93,0,91,89,85,0,83,0,100,85,90,90,86,79,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=100,100,100,89,100,0,100,100,100,81,91,83,100,92,99,100,100,100,87,83,94,89,100,86,100,88,0,100,84,88,100,91,90,85,85,91,89,77,22,90,88,82,20,44,0,72,0,0,0,21
l27,1=100,96,99,87,100,82,100,100,100,83,100,81,100,89,97,100,100,100,100,87,100,100,100,90,100,87,100,0,84,92,100,88,90,89,86,96,84,65,0,87,86,15,12,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=92,90,84,100,84,81,96,87,83,100,89,99,90,88,100,87,92,88,82,92,100,89,0,87,87,91,88,84,0,82,83,92,100,0,79,87,89,79,93,89,86,79,92,0,89,86,86,0,0,0
l29,1=100,92,84,0,88,0,92,5,100,0,100,84,100,35,88,6,93,100,100,87,83,100,92,68,100,4,86,86,83,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=100,94,100,89,100,83,92,87,100,88,100,85,100,26,89,93,100,100,100,92,81,100,100,88,100,89,94,100,86,100,0,90,89,88,100,91,89,14,0,0,89,0,88,0,84,0,0,0,0,0
l31,1=95,91,100,90,91,100,69,83,85,86,0,83,83,100,100,91,87,89,74,100,100,81,90,85,43,0,88,87,84,0,83,0,89,0,85,100,100,100,96,100,100,100,100,100,89,100,100,86,89,100
l32,1=85,88,101,100,87,83,91,87,81,82,74,100,40,89,100,93,97,90,80,90,100,88,95,88,87,100,88,85,100,10,80,92,0,0,87,86,84,76,0,0,87,79,87,0,0,0,53,0,0,0
l33,1=100,91,83,0,99,0,52,27,100,0,95,82,100,0,0,38,93,90,100,2,86,100,96,0,100,78,89,89,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=100,91,100,90,100,0,94,87,100,75,100,91,100,89,99,92,93,100,100,88,99,98,100,90,100,92,100,87,0,100,100,91,92,100,0,84,0,75,0,3,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=93,0,100,87,84,100,90,89,88,83,86,83,89,100,100,90,98,88,88,100,100,1,97,100,87,90,86,85,83,0,82,100,91,2,85,0,100,100,91,92,100,83,100,100,91,91,90,89,85,87
l36,1=1,49,79,100,85,100,51,66,0,100,0,82,87,100,91,68,74,40,0,100,100,86,3,100,85,94,80,88,100,0,72,100,92,0,0,100,0,100,11,17,86,71,100,100,89,0,90,0,0,0
l37,1=79,0,97,84,75,100,94,84,6,97,0,80,0,100,92,0,89,0,0,86,100,0,0,93,73,87,85,24,84,0,48,100,91,0,88,100,100,0,94,88,5,83,100,97,77,87,91,87,85,89
l38,1=7,0,85,0,0,84,0,0,0,40,0,84,0,100,0,0,0,0,0,89,92,0,0,82,0,0,1,0,86,0,0,100,0,0,0,87,30,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100
l39,1=94,0,80,77,86,83,0,85,2,82,0,0,0,100,91,0,90,0,0,87,86,0,1,99,86,0,89,75,90,0,63,100,0,0,10,100,82,79,100,0,100,100,85,100,100,100,100,90,93,100
l40,1=89,12,100,46,100,85,93,83,89,87,0,100,88,100,100,25,87,86,0,100,100,95,92,100,85,90,85,95,97,0,89,100,87,0,89,100,94,37,100,100,0,100,100,100,100,100,100,86,100,100
l41,1=3,0,81,79,0,91,0,0,72,84,0,85,80,99,100,0,0,0,0,95,99,0,0,100,86,0,86,0,85,0,0,100,78,0,30,100,80,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100
l42,1=90,3,90,27,80,100,10,1,67,82,1,100,0,100,88,1,89,12,0,100,83,0,1,88,91,71,64,7,87,0,87,100,89,0,0,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,90,100,1,85,87
l43,1=94,0,85,0,84,100,0,1,0,0,0,83,0,100,92,0,0,0,0,88,88,0,0,85,0,0,48,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,89,100,67,0,100
l44,1=85,0,98,79,78,100,0,0,0,83,0,81,14,0,8,0,0,0,0,0,85,0,0,89,71,0,0,0,85,0,81,100,1,0,0,100,99,71,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,89,100
l45,1=0,0,83,8,86,100,0,0,0,73,0,82,0,100,88,0,0,0,0,95,100,0,0,100,0,0,60,0,90,0,66,100,3,0,0,95,0,100,100,100,100,100,85,86,100,0,100,100,100,100
l46,1=5,0,82,49,27,100,0,0,50,76,0,84,5,84,88,0,0,0,0,89,84,0,0,84,0,0,0,0,83,0,0,100,84,0,0,91,89,83,100,100,100,80,100,100,100,97,0,85,88,100
l47,1=0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,100,0,0,0,0,0,32,1,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,97,0,98,101,100,100,100,0,27,75,100,71,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,58,0,0,0,0,0,30,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,68,94,100,100,100,52,0,87,100,90,100,0,100
l49,1=0,0,83,0,86,87,0,0,0,44,0,78,0,87,0,0,0,0,0,0,87,0,0,8,0,0,48,0,0,0,0,100,0,0,0,91,0,80,100,100,100,100,86,100,100,100,100,85,86,0

l0,2=0,100,100,70,100,92,86,94,100,78,100,81,100,89,100,88,100,100,100,82,96,100,100,89,100,90,100,100,91,100,100,91,89,100,100,88,84,0,0,88,92,0,82,26,56,1,0,0,0,17
l1,2=100,0,83,87,100,68,100,100,85,83,90,82,89,87,93,100,100,96,95,87,91,85,100,91,94,92,100,90,87,93,100,87,91,87,86,0,86,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=87,86,0,100,100,95,100,100,99,82,89,100,89,91,100,100,100,83,93,100,98,82,94,100,90,100,90,88,86,97,98,92,86,84,86,92,87,89,92,91,90,87,80,90,81,92,76,91,0,87
l3,2=83,90,100,0,90,95,89,100,83,100,0,100,90,86,100,90,90,87,90,100,100,84,92,87,94,100,91,88,100,0,90,89,100,87,88,91,99,91,0,88,0,89,0,0,81,0,67,0,0,0
l4,2=100,92,100,81,0,93,89,92,100,83,100,81,100,89,99,100,100,100,88,84,96,84,100,88,91,87,100,100,86,94,100,91,91,87,89,93,89,89,26,91,93,7,81,87,74,90,65,0,0,84
l5,2=83,68,80,85,92,0,77,91,88,87,86,82,84,100,98,85,86,0,0,86,100,0,4,100,93,37,0,85,85,0,89,100,87,80,74,100,100,100,97,91,100,87,100,100,79,93,100,0,92,89
l6,2=80,100,100,100,93,51,0,100,91,82,89,81,98,91,98,100,100,100,90,85,92,82,94,91,97,100,100,94,83,91,95,0,92,49,88,86,85,91,0,0,89,0,19,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=82,100,100,84,100,95,100,0,86,83,89,100,88,91,92,100,96,89,90,85,94,81,87,90,92,100,95,81,85,69,89,88,100,83,89,91,65,91,0,89,94,0,0,1,30,0,0,0,0,0
l8,2=100,92,100,83,100,64,91,91,0,85,100,90,100,92,100,95,100,100,100,85,100,100,100,95,100,89,100,100,84,100,100,89,91,100,100,93,78,79,0,18,90,85,82,0,24,85,73,0,0,0
l9,2=79,90,77,100,90,94,89,91,82,0,81,100,86,89,100,88,86,83,0,100,100,0,98,100,95,90,88,82,100,0,87,88,87,0,85,89,100,100,86,90,92,89,82,0,77,45,72,0,0,35
l10,2=100,100,78,0,100,52,87,88,100,78,0,100,100,0,95,99,100,100,100,84,90,100,100,85,100,17,89,100,84,100,100,0,30,90,100,89,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=83,89,100,100,99,91,86,100,83,100,91,0,87,88,100,89,88,86,89,94,100,80,91,95,90,100,89,83,100,93,90,87,100,83,88,91,90,90,94,90,89,85,84,87,80,0,73,69,81,81
l12,2=100,100,100,96,100,90,95,88,100,81,100,100,0,93,98,100,100,100,100,100,94,100,100,96,100,86,100,100,99,100,100,88,0,100,100,87,84,89,0,0,94,83,0,0,2,36,23,0,0,0
l13,2=82,90,100,82,93,100,87,93,83,100,0,100,88,0,100,87,95,87,92,100,100,84,94,100,93,87,88,84,93,70,91,100,89,64,90,100,100,100,94,100,100,100,100,95,77,99,70,90,89,88
l14,2=81,94,100,100,89,91,88,90,80,85,88,100,90,91,0,86,90,87,87,100,100,82,94,100,95,100,86,83,100,93,91,90,100,7,87,94,90,91,0,95,92,88,85,89,63,89,73,1,1,75
l15,2=100,100,100,82,100,86,100,100,95,84,91,82,100,93,100,0,100,100,90,85,92,83,91,87,93,93,92,100,85,92,100,90,87,84,92,89,84,0,0,0,86,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l16,2=100,100,100,89,100,90,100,100,100,81,93,100,100,90,100,100,0,100,91,100,100,81,100,89,100,88,100,100,83,94,100,86,100,86,85,93,75,91,0,90,91,64,82,84,0,18,9,0,0,0
l17,2=100,100,100,91,100,0,88,90,100,84,100,85,100,90,96,100,100,0,90,86,91,82,100,90,100,7,90,100,81,89,100,90,87,87,90,92,85,0,0,0,93,4,63,6,1,0,0,0,0,0
l18,2=100,94,100,80,100,0,89,89,100,0,100,84,100,87,95,100,100,88,0,86,100,100,97,2,100,81,100,100,86,100,100,87,86,100,100,88,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=85,92,100,100,100,89,86,100,93,100,89,100,100,100,100,89,100,90,92,0,100,84,91,100,97,87,100,100,100,73,93,100,100,84,86,100,100,93,93,90,89,88,78,89,0,90,73,95,1,88
l20,2=90,89,80,100,100,97,88,89,86,100,86,100,88,88,100,87,100,89,90,100,0,83,94,100,92,100,99,84,100,94,91,100,100,86,88,100,85,100,94,89,92,81,84,90,75,91,70,91,3,89
l21,2=100,92,78,81,88,0,89,88,100,0,100,81,100,88,95,87,91,88,100,88,98,0,93,86,100,79,85,100,85,100,100,86,91,100,100,77,86,35,3,0,93,0,16,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=100,100,100,85,100,0,85,88,100,83,100,79,100,94,97,100,100,100,90,86,98,85,0,87,100,89,100,100,76,90,100,93,90,86,84,91,47,81,0,34,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=79,87,100,85,90,100,89,93,83,100,86,100,89,100,100,85,92,87,1,100,100,82,94,0,96,86,100,78,83,0,92,92,100,74,86,100,100,93,88,89,94,84,81,89,81,88,71,92,0,86
l24,2=100,94,100,79,100,87,87,91,100,84,100,82,100,88,94,100,100,100,100,87,93,100,100,87,0,89,100,100,84,95,100,87,88,88,100,92,89,66,0,87,54,87,81,3,75,0,0,0,0,0
l25,2=81,93,100,100,99,12,100,100,82,88,16,100,85,92,100,89,88,1,92,85,100,83,94,90,94,0,86,81,84,70,89,66,100,83,89,89,88,91,0,0,91,0,78,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=100,100,100,89,100,0,100,97,100,87,88,84,100,89,97,100,100,100,92,81,94,83,100,90,100,87,0,100,86,93,100,90,87,0,85,87,89,89,73,88,94,87,82,89,0,86,0,0,0,71
l27,2=100,92,99,87,100,92,89,89,100,85,100,80,100,89,100,100,100,100,99,84,95,84,100,87,100,91,100,0,84,89,100,89,87,88,89,87,90,13,0,88,92,25,16,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=88,88,79,100,89,93,86,91,82,100,88,99,86,90,100,91,92,88,85,99,100,87,82,87,95,92,88,80,0,91,89,94,100,86,87,90,87,93,90,92,93,74,82,46,78,89,72,0,0,0
l29,2=100,89,78,0,90,0,90,0,100,0,100,81,100,85,93,86,89,100,100,82,92,100,93,16,100,12,86,86,88,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=100,98,100,83,100,90,92,89,100,83,100,86,100,89,95,100,100,100,100,81,95,100,99,89,100,91,100,100,84,93,0,93,90,86,100,90,89,11,0,0,88,86,83,0,81,69,0,0,0,6
l31,2=83,83,100,86,87,100,0,91,87,83,7,81,87,100,100,90,88,87,88,100,100,82,95,92,92,32,88,83,82,0,91,0,91,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,96,92,100
l32,2=81,90,100,100,91,90,87,90,85,80,71,100,7,92,100,90,92,84,88,85,100,80,90,90,96,100,87,83,100,5,95,91,0,20,86,93,92,87,0,38,92,85,85,0,71,0,31,0,0,8
l33,2=100,90,76,87,100,73,63,86,100,0,100,82,100,42,37,87,93,85,100,88,97,100,93,78,100,89,0,96,83,100,100,0,12,0,100,0,0,1,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=100,93,100,86,100,0,90,91,100,85,100,84,100,90,96,89,100,100,100,89,94,100,100,90,100,93,100,100,57,100,100,90,89,100,0,90,0,91,0,0,93,53,0,0,37,0,0,0,0,0
l35,2=95,0,100,83,88,93,88,88,80,84,91,82,86,100,100,87,100,87,88,100,100,76,93,100,94,91,87,99,86,1,89,100,88,0,88,0,100,100,90,91,100,87,100,100,77,89,72,93,95,86
l36,2=79,89,100,100,89,100,84,48,74,100,0,85,86,100,97,85,81,86,0,100,100,79,60,100,93,87,87,79,100,0,90,94,92,0,0,100,0,100,93,88,100,89,100,100,81,79,75,0,0,2
l37,2=82,0,78,84,89,100,86,91,33,89,84,81,88,100,97,0,89,0,18,86,100,72,84,85,90,86,87,29,86,0,0,92,89,0,86,100,100,0,94,89,92,81,100,89,87,90,76,93,54,91
l38,2=0,0,72,0,2,95,0,0,0,80,0,85,0,89,0,0,0,0,0,82,96,12,0,85,0,0,26,0,89,0,0,100,0,0,0,88,84,93,0,100,100,100,82,100,100,100,100,91,92,100
l39,2=88,0,81,82,90,93,0,86,9,84,0,84,0,100,97,0,89,0,0,85,95,0,42,85,93,0,83,79,85,0,19,100,40,0,27,100,89,100,100,0,100,100,81,100,100,100,100,91,89,100
l40,2=85,84,100,0,100,100,87,92,57,84,0,100,90,100,100,83,90,89,0,100,100,82,92,100,64,92,90,83,90,0,94,100,91,0,88,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,2=0,0,76,84,3,93,0,0,80,84,0,80,89,100,91,0,69,0,0,87,100,0,0,88,92,0,86,57,83,0,87,100,88,0,90,100,90,100,100,100,100,0,100,89,100,100,77,101,89,100
l42,2=36,0,100,3,100,100,39,1,80,87,56,100,0,100,97,0,89,55,0,100,100,48,0,100,99,85,85,50,94,0,86,100,84,62,8,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,0,90,87
l43,2=59,0,77,0,90,100,0,0,0,0,0,82,0,100,95,0,79,0,0,86,94,0,0,89,6,0,86,0,36,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,88,100,36,0,100
l44,2=76,0,79,87,91,100,0,11,3,83,0,86,5,88,81,0,0,0,0,0,83,0,0,96,81,0,0,0,85,0,91,100,65,0,0,91,97,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,40,92,100
l45,2=75,0,100,0,89,97,0,0,18,61,0,0,80,100,95,0,14,0,0,85,100,0,0,99,0,2,67,0,86,0,72,100,0,0,0,88,67,100,100,100,100,100,85,90,100,0,100,100,100,100
l46,2=59,0,80,71,82,100,0,0,65,78,0,81,14,92,91,0,5,0,0,85,93,0,0,90,0,0,0,0,89,0,0,100,24,0,0,91,94,90,100,100,100,95,100,100,100,100,0,62,90,100
l47,2=0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,44,0,80,7,0,0,0,0,71,83,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,80,0,100,100,100,100,100,0,26,34,100,40,0,100,100
l48,2=0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,31,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,90,0,1,100,100,100,100,70,0,79,100,68,100,0,100
l49,2=0,0,80,0,93,91,0,0,0,51,0,76,0,91,77,0,0,0,0,80,93,0,0,77,0,0,34,0,0,0,0,100,0,0,0,89,0,89,100,100,100,100,82,100,100,100,100,93,89,0

l0,3=0,100,100,90,100,92,98,92,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,87,100,100,69,100,100,86,85,100,100,99,0,61,0,81,100,27,90,0,87,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,87,100,100,83,100,100,100,100,71,93,100,6,100,90,90,15,89,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,84,100,100,100,100,100,89,100,91,100,100,100,94,100,100,95,100,62,83,100,83,89,88,93,89,87,71,0,92
l3,3=97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,98,100,87,71,100,100,82,86,100,97,100,100,95,100,0,82,90,100,88,89,99,100,100,0,74,0,4,0,0,86,0,81,0,0,0
l4,3=100,100,100,93,0,85,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,99,90,100,89,100,91,90,95,92,89,90,83,95,0,88,87,91,88,88,0,0,88
l5,3=100,0,100,100,99,0,0,78,88,100,0,100,64,100,100,55,100,0,0,100,100,0,0,100,88,0,0,90,100,0,90,100,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73,95
l6,3=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,85,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,90,100,88,100,72,90,88,1,85,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,100,100,100,77,100,0,95,100,81,100,91,81,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,86,93,90,0,90,0,0,90,0,0,0,3,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,100,100,100,71,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,2,1,0,100,86,92,0,0,61,0,0,0,0
l9,3=100,97,100,100,93,100,89,99,96,0,76,100,88,100,100,100,100,85,13,100,100,4,77,100,89,100,100,85,100,0,100,89,100,0,93,89,100,100,49,81,97,86,85,4,0,0,6,0,0,0
l10,3=100,100,100,81,100,0,100,100,100,98,0,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,101,100,100,61,69,100,100,93,0,86,0,0,68,3,66,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,75,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,96,91,100,100,100,88,86,100,90,88,96,92,84,87,13,36,91
l12,3=100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,99,0,0,0,12,0,0,0,0
l13,3=100,69,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,12,93,100
l14,3=100,100,100,100,100,87,83,100,100,100,84,100,95,100,0,100,100,89,75,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,89,91,100,100,91,94,100,91,100,87,81,100,88,90,87,88,88,88,61,24,95
l15,3=100,100,100,93,100,86,100,100,92,94,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,69,89,100,87,100,89,93,91,50,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,89,0,86,100,72,94,62,0,0,33,0,0,0
l17,3=100,100,100,90,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,97,100,100,88,100,100,100,100,84,0,0,0,100,0,18,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,100,91,100,0,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,67,101,91,100,100,0,100,100,72,85,100,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,70,0,95
l20,3=96,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,92,100,100,100,100,86,84,100,99,87,95,90,100,87,71,56,100
l21,3=100,100,100,95,100,0,100,81,100,4,100,92,100,88,100,100,100,100,100,94,100,0,100,84,100,90,100,100,99,100,100,88,87,100,100,15,0,0,0,0,92,0,55,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,91,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,67,92,100,90,100,93,100,95,76,85,0,5,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=92,82,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,96,100,100,2,100,100,82,100,0,100,91,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,88,100,100,100,98,96,82,95,90,12,0,90
l24,3=100,100,100,94,100,87,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,70,100,100,90,100,100,100,86,90,88,0,63,0,84,90,0,85,0,73,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,12,100,93,100,100,100,100,60,72,101,100,81,77,89,94,0,100,100,100,66,100,76,100,91,92,92,100,89,0,0,91,0,74,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,92,100,89,100,29,100,100,90,88,0,0,91,83,90,89,1,25,1,0,0,5
l27,3=100,100,100,94,100,86,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,84,100,100,100,92,89,0,80,93,14,27,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=91,83,100,100,100,86,87,99,95,100,82,100,87,100,100,94,100,91,0,100,100,84,76,100,87,100,91,93,0,94,88,88,100,93,89,90,100,92,79,78,91,8,90,86,90,91,91,0,0,0
l29,3=100,100,100,0,100,0,93,0,100,6,100,100,100,40,100,99,100,100,100,80,100,100,100,0,100,82,100,100,99,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,100,100,65,100,86,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,94,100,0,94,86,100,100,91,46,62,0,1,97,84,100,0,76,3,0,0,0,2
l31,3=95,0,100,92,100,100,78,80,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,85,99,100,100,1,100,91,100,0,100,0,91,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,94,100
l32,3=92,100,100,100,100,84,100,100,92,100,6,100,0,89,100,100,100,88,72,100,100,83,76,100,89,100,100,88,100,0,88,89,0,25,91,93,87,89,0,67,89,81,27,0,28,0,0,0,0,0
l33,3=100,100,100,91,100,87,73,98,100,0,100,100,100,3,95,99,100,100,100,100,100,100,100,95,100,92,0,100,99,100,100,0,7,0,100,0,0,0,0,0,1,0,85,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,99,100,100,89,95,100,0,90,0,100,0,0,100,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,67,100,96,100,100,89,78,95,100,81,100,90,100,100,89,100,88,73,100,100,76,74,100,100,92,100,100,70,0,100,100,100,10,94,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,89,51,95,90
l36,3=0,81,100,100,100,100,54,0,16,100,0,100,99,100,100,45,78,83,0,100,100,0,61,100,97,100,100,93,100,0,85,100,100,0,0,100,0,100,91,100,100,94,100,100,100,96,100,0,0,0
l37,3=87,0,100,100,93,100,92,80,77,100,79,100,89,100,100,0,95,0,0,100,100,16,73,100,91,88,89,90,68,0,86,100,88,0,92,100,100,0,72,100,100,100,100,100,94,100,100,76,67,98
l38,3=0,0,47,0,88,100,0,0,15,27,0,100,0,101,92,0,0,0,0,100,100,0,0,99,0,0,0,0,33,0,0,100,0,0,0,100,83,29,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=100,0,100,57,45,100,0,2,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,4,0,0,73,30,0,0,100,48,0,0,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=100,46,100,0,100,100,73,88,100,101,0,100,0,100,100,68,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,93,100,100,0,99,100,87,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=66,0,100,4,0,100,0,0,97,100,0,100,92,100,100,0,89,0,0,100,100,0,0,100,86,0,97,37,1,0,100,100,83,0,86,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=100,0,100,0,100,100,0,0,100,89,6,100,0,100,100,0,100,20,0,100,100,66,0,100,100,78,84,50,100,0,100,100,30,93,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,3=11,0,100,0,92,100,0,0,0,75,0,100,0,100,100,0,95,0,0,100,100,0,0,101,4,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,0,0,100
l44,3=94,0,100,89,100,100,0,73,9,0,0,100,0,100,93,0,0,0,0,15,100,0,0,89,86,0,0,0,100,0,90,100,56,0,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,93,100
l45,3=0,0,100,0,89,100,0,0,90,0,0,43,4,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,3,100,0,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,97,77,100,100,0,0,1,0,0,100,0,68,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,2,0,0,0,99,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,88,100
l47,3=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,50,61,0,0,0,0,99,100,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,16,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,5,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,97,0,0,100,100,100,100,92,0,63,100,10,100,0,100
l49,3=19,0,93,0,97,100,0,0,0,6,0,92,0,100,92,0,0,0,0,95,100,0,0,84,0,0,0,0,0,0,47,100,5,0,4,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,23,0,100,100,99,98,96,100,6,1,0,0,24
l1,4=100,0,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,95,21,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,89,100,100,100,100,99,100,100,100,101,99,100,100,100,95,0,100
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,99,100,38,100,100,100,100,0,11,99,0,0,0,55,0,100,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,0,100,100,100,0,0,100
l5,4=100,58,100,100,100,0,0,31,100,100,0,100,14,100,100,96,100,0,0,100,100,85,0,100,92,0,0,100,100,0,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,101,100
l6,4=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,82,100,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,9,0,0,98,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,7,99,28,1,100,56,98,0,4,99,2,0,0,0
l9,4=100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,99,100,100,100,100,100,83,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,4,85,100,98,0,8,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,47,92,100,100,100,0,56,0,0,99,0,84,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,101,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,5,100
l12,4=100,100,101,100,100,7,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,99,100,100,100,0,0,100,4,2,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,64,100,100,100,100,100,79,69,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,25,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,99,100
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,97,100
l15,4=100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,86,100,17,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,98,100,15,0,0,24,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100,12,97,0,0,0,4,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,88,100,100,0,100,100,52,99,100,100,36,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,84,100
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l21,4=100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,49,0,98,1,0,100,0,32,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,0,56,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,10,0,100
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,29,0,99,98,0,93,0,94,0,0,2
l25,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,38,91,100,100,81,100,100,94,0,100,100,100,1,100,90,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,99,100,101,100,48,100,100,100,100,0,0,100,68,3,100,64,0,26,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,70,99,0,0,0,2,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,84,0,0,100,3,100,100,94,100,100,0,0,0
l29,4=100,100,100,4,100,0,100,65,100,32,100,100,100,35,100,100,100,100,100,65,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,101,0,0,100,101,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,100,99,100,46,5,0,4,98,100,100,0,34,0,0,0,0,14
l31,4=100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,16,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,0,100,58,99,5,0,28,0,0,0,0,0
l33,4=100,100,28,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,99,100,100,100,0,98,0,100,0,0,0,0,0,85,0,98,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,9,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,0,100,75,100,0,1,100,72,0,0,79,0,0,0,0,38
l35,4=100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100
l36,4=100,35,100,100,100,100,88,0,1,100,0,100,100,100,100,21,100,99,0,100,100,0,28,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,93,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l37,4=75,0,100,100,100,100,100,100,98,100,74,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,54,100,100,75,100,100,100,100,0,64,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l38,4=0,0,100,0,100,100,0,0,23,23,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,99,0,0,100,0,0,0,0,11,0,1,100,0,0,0,100,81,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,100,66,100,100,0,0,0,96,0,100,5,100,100,0,100,0,0,100,100,0,39,100,100,0,0,95,27,0,44,100,100,0,5,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,57,100,100,100,100,69,96,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,61,100,100,97,100,0,100,100,34,7,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,100,0,100,100,0,0,54,100,0,100,43,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,73,0,66,33,48,0,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=100,0,100,0,101,100,0,3,100,0,84,100,21,100,100,0,100,67,0,100,100,0,0,100,100,0,26,100,100,0,100,100,26,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,4=89,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,92,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,4=100,0,100,68,100,100,0,41,0,1,0,100,0,100,100,0,0,0,0,93,100,0,0,51,88,0,73,0,99,0,72,100,31,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,100
l45,4=9,0,100,0,98,100,0,0,91,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,11,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=79,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,59,100,0,26,0,0,100,100,0,0,100,25,0,15,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,70,38,100
l47,4=0,0,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,100,97,0,0,0,0,100,100,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,94,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,70,0,100,100
l48,4=0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,6,0,100,97,0,0,0,0,78,100,0,0,5,0,0,0,0,4,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,51,100,0,100
l49,4=0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,13,100,0,0,6,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,98,99,100,97,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100,100,100,98,100,97,100,99,101,100,99,100,98,98,98,100,99,99,100,98,100,100,0,0,100,100,99,73,99,98,85,98,0,0,37
l1,5=100,0,99,100,100,0,100,100,100,65,100,100,100,39,99,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,97,99,94,100,70,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,56,100,100,100,100,99,100,100,82,100,47,100,99,100,98,0,100
l3,5=98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,12,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,33,100,100,100,100,0,0,100,0,95,0,3,0,97,0,0,0
l4,5=100,100,97,100,0,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,98,100,99,100,101,100,100,98,98,98,100,99,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,0,100,48,57,0,0,100
l5,5=100,0,100,100,100,0,0,29,49,100,0,100,18,100,100,98,100,0,0,100,100,61,64,100,100,0,95,100,100,0,19,100,101,1,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100
l6,5=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,83,100,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,51,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,101,100,53,100,99,100,99,100,100,12,100,0,0,66,13,0,0,98,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,97,100,100,50,100,100,0,100,100,100,100,86,99,100,100,100,98,100,98,100,99,100,100,100,100,98,98,98,100,0,92,100,100,100,0,69,1,0,100,41,0,0,52,21,12,0,0,0
l9,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,20,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,14,98,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,55,100,100,100,100,26,0,0,73,0,0,0
l10,5=100,100,99,100,100,0,100,100,99,0,0,100,100,3,99,100,100,100,98,100,98,100,99,100,100,0,100,100,99,99,100,90,91,100,100,1,0,0,0,0,74,0,5,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,98,100,100,99,100,101,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,99,99,100,100,100,100,100,99,98,98,99,100,100,99,99,99,100,100,100,91,100,100,100,99,100,97,97,100,0,0,101
l12,5=100,100,97,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,99,100,100,100,98,100,98,100,99,100,100,100,100,98,98,98,100,99,72,100,100,100,100,100,0,61,100,0,8,0,78,0,0,0,0,3
l13,5=100,58,100,100,100,100,100,100,82,100,93,101,100,0,100,100,100,100,2,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,65,96,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l14,5=100,100,98,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,98,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,98,0,99,100,96,99,101
l15,5=100,100,99,100,100,93,100,100,99,100,100,100,100,100,99,0,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,54,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,97,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,0,100,98,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,99,99,100,100,100,100,86,0,94,100,100,99,8,9,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,51,100,100,67,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,0,98,100,98,100,99,100,100,100,100,99,98,99,100,99,99,100,100,100,100,100,0,6,100,2,52,0,0,0,7,0,0,0
l18,5=100,100,99,1,100,0,100,100,99,42,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,98,100,100,60,100,0,100,100,0,99,100,9,85,100,100,0,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,0,99,100,100,100,100,100,100,100,99,83,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,93,100
l20,5=100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,0,101,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100
l21,5=100,100,98,100,100,1,100,100,99,98,100,100,100,99,99,100,100,100,98,100,98,0,99,100,100,5,100,98,99,98,100,99,99,100,100,32,8,100,10,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,98,99,100,6,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,99,100,0,100,100,100,100,99,99,100,100,101,99,100,100,100,30,100,0,0,98,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,7,99,100
l24,5=100,100,98,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,98,100,99,100,0,100,100,98,98,98,100,99,99,100,100,100,100,100,0,100,2,73,96,0,90,0,4,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,33,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,96,100,100,100,100,0,0,100,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,100,98,99,100,29,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,0,98,98,98,100,101,99,78,100,100,100,100,0,99,100,27,6,100,89,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,98,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,98,100,100,100,100,100,100,0,98,98,100,99,78,100,100,100,99,100,0,95,100,73,99,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,95,100,99,100,100,100,100,0,0,0,100,6,64,100,71,98,84,0,0,35
l29,5=100,100,100,0,100,0,99,78,99,15,100,100,100,85,99,100,100,100,98,61,98,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,0,2,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,97,100,100,2,100,100,99,100,100,100,100,83,99,100,100,100,98,100,98,100,99,101,100,100,100,98,93,98,0,99,99,100,100,100,45,84,0,0,7,89,14,1,53,0,0,0,0,7
l31,5=99,100,100,100,100,99,100,99,0,100,81,99,99,100,99,100,100,100,53,99,99,87,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,99,0,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99
l32,5=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,89,100,100,100,100,100,85,100,99,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,0,78,100,100,100,100,0,100,100,96,8,0,0,19,1,0,0,0
l33,5=100,63,98,0,100,0,10,50,99,0,100,100,100,0,99,100,100,100,98,100,94,100,99,53,100,100,99,100,99,99,100,0,59,0,100,0,0,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,100,97,100,100,12,100,99,99,87,100,100,100,83,99,100,100,100,98,100,98,100,99,100,100,100,100,98,91,99,100,99,99,100,0,100,99,92,0,1,100,39,0,0,5,0,0,0,0,0
l35,5=100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,99,2,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,17,100,0,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100
l36,5=100,0,100,100,95,100,58,0,0,100,0,100,100,100,100,3,100,80,0,100,100,3,0,100,100,100,100,87,100,0,86,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,58,100,100,100,100,100,0,0,0
l37,5=0,0,100,100,100,100,100,100,23,100,0,100,100,100,100,0,70,100,0,100,100,98,89,100,100,100,100,100,100,0,96,100,82,0,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=0,0,100,0,100,100,0,0,0,7,0,100,0,85,99,0,0,0,0,96,92,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=99,0,100,41,100,100,14,0,0,100,0,99,82,100,99,0,97,32,0,99,99,0,4,100,100,0,100,66,10,0,90,100,100,0,97,100,100,99,100,0,101,100,99,99,100,100,101,100,99,101
l40,5=100,25,100,99,100,99,3,35,99,100,68,101,99,100,100,99,100,100,83,99,101,100,100,100,62,98,100,101,100,0,43,101,99,0,99,100,99,100,100,101,0,99,100,99,99,100,100,100,99,101
l41,5=100,0,96,0,100,100,0,0,33,100,0,100,0,100,97,0,100,0,0,100,100,0,0,100,90,0,9,2,24,0,95,100,69,0,67,100,64,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=100,0,100,48,60,100,0,0,0,100,23,100,97,100,100,0,100,94,0,100,100,0,0,100,95,0,100,100,100,0,44,100,32,23,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,22,100,0,100,100
l43,5=100,0,56,0,0,100,0,0,0,38,0,100,0,100,96,0,35,0,0,100,101,0,0,100,0,0,24,0,100,0,76,100,4,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,14,0,100
l44,5=100,0,98,89,100,100,0,0,67,6,0,99,1,100,28,0,0,0,0,3,100,0,0,0,96,0,0,0,10,0,74,100,3,0,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,100
l45,5=100,0,100,0,55,100,0,0,95,0,0,100,0,99,98,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,99,0,0,100,1,0,23,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=100,0,100,100,99,100,0,0,0,81,0,100,0,100,99,0,0,0,0,100,100,0,0,100,1,0,4,0,73,0,17,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,5=0,0,93,0,0,20,0,0,0,0,0,1,0,100,92,0,0,0,0,88,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,99,100,100,100,100,0,1,0,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,3,0,100,96,0,0,0,0,73,100,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,97,100,100,100,100,100,0,94,100,0,100,0,100
l49,5=85,0,100,0,24,100,0,0,0,0,0,100,0,100,99,0,0,0,0,100,99,0,0,100,0,0,0,0,3,0,53,100,10,0,23,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,89,100,92,94,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,91,100,100,89,100,100,100,77,91,94,0,77,94,90,95,60,95,79,90,0,0,81
l1,6=100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,92,100,100,99,0,100
l3,6=8,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,0,91,100,100,100,0,0,100,48,100,0,15,0,98,0,0,7
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,99,100,100,100,100,99,0,62,5,93,0,0,100
l5,6=100,0,100,100,100,0,48,93,82,100,0,100,48,100,100,100,100,9,0,100,100,35,97,100,100,5,74,100,100,0,41,100,100,13,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100
l6,6=100,100,100,100,100,21,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,88,0,84,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,45,100,100,0,100,0,0,0,2,0,0,99,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,93,100,65,100,100,0,84,100,100,100,93,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,86,93,100,100,100,0,5,0,0,82,0,0,0,96,9,0,0,0,0
l9,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,54,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,4,0,100,100,100,0,100,100,100,100,79,18,0,96,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,0,100,100,100,100,42,100,100,48,1,100
l12,6=100,100,100,100,100,56,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,97,100,0,81,99,59,0,0,72,0,0,0,0,0
l13,6=100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,82
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,2,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,0,100,100,100,100,1,8,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,83,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,40,100,1,93,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,46,100,0,100,100,100,62,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,37,100,100,0,100,100,42,100,100,100,1,0,5,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,83,100,100,100,100,99,100
l21,6=100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,1,66,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,99,100,98,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,37,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,0,100,25
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,88,16,0,0,98,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,54,0,0,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,97,100,3,0,47,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,0,0,100,42,82,7,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,87,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,34,100,100,100,100,100,100,0,0,100,40,100,100,97,84,17,0,0,0
l29,6=100,100,100,80,100,0,96,88,100,48,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,20,0,0,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,92,0,0,0,87,55,24,77,0,0,0,0,7
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,69,26,0,0,29,0,0,0,0
l33,6=100,100,100,0,100,69,91,12,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,12,100,82,100,100,100,100,100,0,93,0,100,0,0,0,0,0,0,0,92,0,1,0,0,0,0,0
l34,6=100,100,100,21,91,0,100,100,100,0,100,100,100,89,100,98,100,101,100,100,96,100,100,100,100,98,100,100,86,100,100,100,96,100,0,100,100,0,0,73,83,11,40,0,41,14,0,0,0,0
l35,6=76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,36,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=100,0,100,100,100,100,4,94,0,100,0,101,100,100,100,0,100,57,0,100,100,74,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l37,6=100,0,100,100,88,100,100,100,20,100,0,100,100,100,100,0,0,100,10,100,100,100,70,100,100,67,100,100,100,0,100,100,100,5,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,76,0,0,100,0,0,0,0,100,88,0,0,100,0,0,90,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,0,100,0,100,100,87,0,0,100,0,35,100,100,100,0,100,68,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,15,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l40,6=100,2,100,100,100,100,94,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,98,100,100,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,0,100,42,100,100,0,0,0,100,0,100,78,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,22,26,99,1,18,0,100,100,36,0,78,100,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=100,0,100,100,100,100,0,0,12,100,1,100,10,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,98,82,99,0,94,100,69,92,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,0,100,100
l43,6=100,0,98,0,0,100,0,1,5,85,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,1,0,100,0,100,0,14,100,1,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,45,0,100
l44,6=100,0,99,0,3,100,0,88,82,0,0,44,3,100,100,0,2,0,0,97,100,0,0,60,99,0,0,0,100,0,2,100,0,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,9,99,100
l45,6=69,0,100,0,2,100,0,0,32,0,0,98,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,65,0,0,100,21,0,40,100,99,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=100,0,100,100,97,100,0,0,0,99,0,95,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,37,0,14,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,6=0,0,77,0,0,30,0,0,0,0,0,54,0,81,86,0,0,0,0,87,87,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,95,0,86,100,92,91,95,0,38,24,100,92,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,44,0,82,86,0,0,0,0,56,82,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,96,0,81,89,100,100,100,89,0,82,100,0,100,0,100
l49,6=100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,3,100,78,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,94,72,100,85,99,100,100,93,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,90,85,92,0,0,100,94,89,88,89,86,64,0,0,84
l1,7=100,0,100,100,100,0,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,0,4,29,0,26,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,79,100,100,48,0,99
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,59,39,100,100,100,0,56,100,0,100,0,12,0,90,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,0,11,4,0,100
l5,7=93,0,100,100,15,0,0,12,0,100,0,100,2,100,100,24,100,0,0,100,100,0,3,100,100,89,32,100,101,0,30,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,57,100
l6,7=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,93,0,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,0,100,100,88,0,0,0,0,5,0,0,2,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,0,100,86,0,100,100,100,100,93,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,3,100,100,93,79,100,100,97,0,83,0,0,94,0,0,0,39,0,0,0,0,0
l9,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,1,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,65,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,82,0,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,8,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,2,69,0,100
l12,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,18,100,89,0,0,82,0,0,0,0,0
l13,7=100,1,100,100,100,100,99,6,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,99,68
l15,7=100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,33,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,42,90,100,100,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,94,93,100
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,7=100,100,100,100,100,0,100,35,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,58,100,100,100,100,100,28,67,100,100,98,29,52,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,38,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,73,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,54,100,100,100,100,100,0,79,0
l24,7=100,98,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,96,58,0,92,99,0,62,0,93,0,1,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,12,100,100,100,1,100,100,100,97,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,95,18,0,0,0,6
l27,7=100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,27,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,0,100,100,97,2,19,0,0,0
l29,7=100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,15,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,22,100,100,45,0,100,0,0,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,83,76,0,0,0,100,100,0,32,0,0,0,0,0
l31,7=4,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,2,100,100,100,87,0,100,100,0,25,47,0,62,0,0,0,0
l33,7=100,100,100,72,100,4,100,0,100,61,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,96,100,0,100,0,100,94,100,0,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,45,98,100,91,100,100,98,86,100,0,100,96,0,0,13,98,21,3,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,45,101,100,100,100,100,23,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=100,0,100,100,100,100,0,100,4,100,0,100,100,100,100,0,100,10,0,100,100,87,0,100,100,100,82,100,100,0,56,100,100,0,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l37,7=100,92,100,100,100,100,94,21,100,100,38,100,100,100,100,54,16,100,0,100,100,93,0,100,75,100,100,100,100,0,63,100,99,4,12,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l38,7=0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,66,0,99,100,0,0,2,0,100,38,0,0,100,0,0,95,0,2,0,0,100,0,0,0,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100
l39,7=77,0,100,61,100,100,43,0,0,100,0,98,94,100,100,0,100,91,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=100,0,100,100,100,100,92,0,100,100,0,101,99,100,100,0,100,100,0,100,100,47,2,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,0,100,0,100,100,0,82,13,100,0,98,92,100,100,0,100,35,0,100,100,18,15,100,0,92,100,9,0,0,96,100,0,0,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,6,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,99,44,0,98,0,100,0,80,100,0,0,23,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,7=96,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,98,0,100,0,0,100,7,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,28,0,100
l44,7=100,0,98,0,0,100,0,12,71,0,0,99,34,100,100,0,0,0,0,99,100,0,0,100,89,0,34,0,71,0,67,100,0,0,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,76,5,100
l45,7=84,0,99,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,2,0,2,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=0,0,100,26,0,100,0,0,0,52,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,74,100
l47,7=0,0,85,0,1,0,0,0,0,0,0,69,0,87,71,0,0,0,0,89,83,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,86,0,93,100,91,99,89,0,35,83,100,92,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,91,28,0,0,0,0,11,47,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,93,0,5,0,100,100,100,84,0,0,100,5,100,0,100
l49,7=100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,98,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,0,99,100,100,100,71,100,100,6,0,0,100
l1,8=100,0,100,99,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,0,1,54,0,91,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,74,0,100
l3,8=99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,100,0,41,0,96,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,79,100,100,0,6,0,100
l5,8=35,56,100,100,100,0,0,95,69,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,6,100,100,94,4,100,100,0,100,100,83,68,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l6,8=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100,100,0,0,0,0,100,3,0,94,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,77,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,49,100,40,0,0,98,8,0,100,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,95,100,0,0,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,95,5,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,97,0,0,9
l10,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,2,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,0,100
l12,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,66,37,98,0,0,92,0,0,0,0,74
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,99
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,42,0,94,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,54,100,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,100,100,31,0,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,22,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,99,100
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l21,8=100,100,100,15,100,0,0,98,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,12,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,43,64,0,0,97,93,100,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,0,0,0,47,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,43,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4
l24,8=100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,0,100,100,0,100,2,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,7,100,100,100,0,5,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,100,100,0,0,0,33
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,0,100,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,0,23,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,84,100,0,100,0,100,0,100,100,100,46,100,100,100,100,100,54,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,0,0,100,100,100,0,0,69,0,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,8=100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,3,0,1,84,98,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,46,100,97,100,99,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,86,26,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,17,0,100,86,0,0,0,0
l35,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,75,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100
l36,8=53,0,100,100,100,100,0,100,59,100,0,100,100,100,100,1,100,5,0,100,100,47,0,100,100,100,96,100,100,0,1,100,100,4,100,100,0,100,63,100,100,100,100,100,100,97,100,0,0,0
l37,8=100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,85,0,100,97,100,100,93,100,0,100,100,99,0,0,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100
l38,8=0,0,87,0,95,100,0,0,22,0,0,100,0,100,60,0,0,5,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,97,0,0,100,0,0,0,100,31,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l39,8=100,0,100,100,100,100,0,3,1,100,0,100,61,100,100,31,100,99,0,100,100,0,0,100,100,5,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=100,33,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,44,100,100,0,100,100,0,100,100,84,27,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,22,100,100,0,100,81,0,100,100,100,97,100,3,100,100,88,18,0,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=100,92,100,100,100,100,0,0,22,100,0,0,4,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,6,45,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,8=78,0,100,3,35,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,15,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,55,0,100
l44,8=100,0,100,25,86,100,0,61,100,0,0,100,90,100,100,0,4,0,0,100,100,0,0,100,0,0,97,0,0,0,0,100,0,0,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100
l45,8=100,0,100,1,100,100,0,0,0,0,0,100,1,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,3,0,100,0,68,0,75,100,82,0,19,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=6,0,100,88,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,91,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,74,0,10,1,0,0,0,0,0,100,0,100,19,0,0,0,0,77,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,78,0,100,100,100,100,100,0,46,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,90,0,0,0,0,79,95,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,46,0,100,100,100,100,0,93,100,99,100,0,100
l49,8=100,0,100,0,100,100,0,0,0,1,0,100,11,100,87,0,0,0,0,100,100,0,0,1,0,0,3,0,0,0,0,100,0,0,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,6,67,100,100,100,23,100,100,47,0,0,99
l1,9=100,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,52,100,86,100,73,14,19,0,1,4,0,32,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l3,9=77,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,35,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,0,97,0,13,0,24,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,60,100,100,71,100,99,12,1,0,44
l5,9=40,0,100,100,98,0,0,0,95,100,0,100,0,100,100,79,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,2,100,39,33,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,51
l6,9=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,51,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,35,2,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,90,90,9,0,97,0,0,0,0,0
l9,9=100,31,100,100,98,100,100,97,100,0,14,100,36,100,100,52,100,0,0,100,100,6,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,0,100,100,100,0,100,18,100,100,58,0,41,1,0,0,0
l10,9=100,100,100,0,100,0,100,100,100,97,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,0,90,0,0,26,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,57,19,60
l12,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,61,99,60,0,14,0,0,0,0,17
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,54,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,57,0,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,50,100,100,100,0,0,34
l15,9=100,100,100,100,100,90,100,100,100,11,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,51,0,1,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,88,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,21,100,0,55,100,1,33,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,0,56,100,100,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,96
l20,9=97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,9=100,100,100,0,100,0,100,4,100,11,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,0,87,100,100,94,100,100,100,100,100,0,95,101,100,80,0,0,0,0,0,82,54,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,5,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,0,18,1
l24,9=100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,97,0,63,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,61,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,65,100,100,100,100,0,0,71,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,42,100,45,6,5,50,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,77,100,100,100,100,100,100,100,95,33,0,0,100,29,5,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,101,100,100,100,100,100,100,8,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,2,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,33,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,2,100,0,93,0,100,0,100,37,100,30,0,98,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100,0,4,100,100,100,0,0,2,0,0,0,0
l31,9=100,0,100,100,100,100,0,100,38,100,5,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,55,0,100,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,9=100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,96,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=100,83,92,100,100,59,100,100,100,17,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,87,100,100,100,0,100,0,2,0,100,0,3,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,43,100,0,100,99,0,0,83,100,99,8,0,23,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,100,100,100,100,100,36,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,44,100,100,0,100,100,100,98,8,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,9=0,0,100,100,59,100,0,0,0,100,0,100,88,100,100,0,93,0,0,100,100,0,0,100,0,100,4,0,100,0,0,100,100,0,28,100,0,100,0,100,100,97,100,100,100,0,100,0,0,0
l37,9=100,41,100,100,100,100,100,2,100,100,99,100,80,100,100,98,100,100,0,100,100,80,0,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,5,0,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,94,100
l38,9=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,44,0,100,68,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l39,9=85,0,100,25,100,100,0,0,3,100,0,100,19,100,100,2,100,16,0,100,100,0,0,100,72,0,100,0,44,0,4,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=100,0,100,100,71,100,98,0,100,8,0,100,101,100,100,1,100,100,0,100,100,0,0,100,100,90,96,100,50,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=100,0,100,0,87,100,0,71,46,100,0,100,99,100,100,0,100,0,0,100,100,96,6,100,100,100,100,50,70,0,100,100,10,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=100,0,100,59,82,100,0,0,69,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,35,0,100,98,0,32,0,100,0,100,100,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,9=0,0,100,0,6,100,0,0,0,91,0,100,0,100,70,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,41,0,90,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,9=21,0,100,1,56,100,0,0,81,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,92,100,0,0,100,0,0,0,0,18,0,0,100,0,0,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,94,100
l45,9=100,0,100,0,100,100,0,0,0,44,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,99,0,0,0,77,100,1,0,22,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,100,20,0,100,0,0,0,24,0,100,0,100,100,0,96,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,32,100
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,60,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,96,0,81,100,100,100,100,0,0,99,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,4,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,49,0,5,100,0,100,0,100
l49,9=100,0,100,0,6,66,0,0,0,5,0,82,11,100,58,0,0,0,0,100,100,0,0,4,0,0,0,0,1,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,91,0,96,100,100,100,50,93,100,96,0,0,100
l1,10=100,0,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,0,0,24,5,0,90,1,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,63,0,100
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,101,8,100,100,100,100,100,100,101,100,0,0,100,0,77,0,100,0,96,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,88,5,88,97,0,0,85
l5,10=84,0,100,100,100,0,3,82,100,100,0,100,0,100,100,100,100,22,0,100,100,0,8,100,97,0,0,100,100,0,100,100,100,51,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,99
l6,10=100,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,92,100,99,100,100,0,100,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,66,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,13,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,54,100,0,0,100,61,99,0,100,0,0,0,0,0
l9,10=100,98,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,23,41,100,100,100,0,100,100,100,100,0,90,97,99,0,0,6
l10,10=100,100,100,20,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,100,100,100,100,100,38,100,100,80,2,100,0,0,80,0,48,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,0,53,100,100,100,100,100,100,100,95,60,75
l12,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,34,95,96,0,0,12,0,41,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,75,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,75,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,25
l15,10=100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,50,0,98,99,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,0,0,0,100,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,44,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,8,99,100,4,99,0,4,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,58,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,81,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,0,100
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,90
l21,10=100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,98,99,0,12,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,13,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,59,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l24,10=100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,97,100,100,100,0,0,11,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,71,100,100,100,100,0,0,85,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,41,101,82,74,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,1,37,100,84,67,8,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,3,100,90,100,100,100,100,100,100,51,0,100,99,100,100,100,0,0,0,0,91
l29,10=100,100,100,16,100,0,99,0,100,0,100,95,100,100,61,97,100,100,100,96,100,100,100,99,100,0,100,100,6,0,100,0,0,100,100,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,100,0,55,100,100,100,0,8,84,0,0,0,0
l31,10=100,25,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,60,44,0,88,1,96,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,68,98,100,100,72,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,88,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,69,0,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0
l34,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,2,2,0,0,0,0,0
l35,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,99,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=74,96,100,100,100,100,0,100,38,100,3,100,100,100,100,2,100,0,0,100,100,95,0,100,99,100,100,98,100,0,96,100,100,53,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l37,10=83,0,100,100,100,100,100,96,100,100,93,100,14,100,100,51,100,100,0,100,100,81,89,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,93,99
l38,10=0,0,1,0,93,100,0,2,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,6,0,0,100,0,0,0,0,84,0,0,100,0,0,3,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100
l39,10=84,20,100,4,100,100,0,0,0,100,0,92,61,100,100,96,100,85,0,100,100,16,0,100,88,0,100,64,0,0,79,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,38,100,100,82,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,0,99,0,100,100,15,10,38,100,1,100,96,100,100,0,100,0,0,100,100,95,5,100,100,100,100,79,92,0,100,100,57,0,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=100,82,100,84,100,100,0,0,93,100,51,100,0,100,100,0,1,79,0,80,100,91,0,100,100,0,37,77,100,0,100,100,55,1,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,10=74,0,100,0,96,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,14,100,0,0,100,0,0,23,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,65,0,100
l44,10=99,0,100,98,0,100,0,0,100,94,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,36,0,100,0,0,100,43,7,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l45,10=100,0,100,0,100,100,0,0,0,99,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,46,0,69,0,0,0,100,100,0,0,2,100,99,100,100,100,100,100,100,100,60,0,100,100,100,100
l46,10=100,0,100,97,100,100,0,0,0,100,0,100,54,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,10=0,0,76,0,0,5,0,0,0,0,0,92,0,87,0,0,0,0,0,0,91,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,83,0,91,100,93,91,100,1,63,88,100,90,0,100,100
l48,10=0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,66,0,94,0,0,0,0,0,0,80,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,100,0,80,58,100,100,100,84,0,90,100,0,100,0,100
l49,10=100,0,100,0,96,98,0,0,0,0,0,84,0,100,4,0,0,0,0,99,76,0,0,100,0,0,0,0,73,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,9,100,0,99,0,100,91,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,95,95,4,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,69,81,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,101,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,90,100,88,100,86,100,100,100,100,0,95,100,20,86,86,88,86,70,0,0,71
l3,11=100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,0,100,23,100,100,100,100,95,0,100,100,0,18,100,100,100,0,0,100,0,100,67,100,0,0,5,100,98,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,90,4,0,63,72,87,71,0,0,36,75,0,0,0
l5,11=0,0,100,100,100,0,0,0,10,100,0,0,0,100,100,0,85,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,28,100,0,25,100,101,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,25,43
l6,11=100,100,100,100,100,0,0,100,96,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,70,100,4,100,87,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,0,38,100,0,0,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,0,100,100,100,100,0,24,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,12,100,16,100,100,22,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,17,100,100,100,0,92,100,76,100,0,0,49,1,0,0,0
l10,11=100,100,100,8,100,0,100,100,100,40,0,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,35,100,100,88,100,100,85,0,100,100,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,58,100,0,29,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,0,100,0,80,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,0,100,101,100,100,67,100,60,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,51,100,35,100,100,100,100,0,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100
l14,11=100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,0,100,100,100,68,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,73,78,100,98,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,101,0,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,98,100,100,0,0,0,38,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,101,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,0,77,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,96,100,95,100,0,100,100,100,100,24,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0
l20,11=91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,9,100,89,79,0,1
l21,11=100,100,1,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,0,0,100,6,100,78,100,100,32,100,100,0,27,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,89,100,0,0,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,45,95,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,46,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,101,100,100,0,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,1,100,100,0,0,3
l24,11=100,100,100,99,100,0,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,45,100,100,0,100,100,100,6,100,100,90,0,74,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,61,100,0,92,100,100,100,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,69,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,0,100,3,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=94,82,100,100,80,87,94,100,0,100,88,100,88,99,100,98,88,85,0,100,100,82,36,100,91,100,89,87,0,3,93,91,100,91,97,90,100,100,0,0,5,86,84,65,93,3,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,1,100,0,100,100,100,72,93,100,98,6,100,0,44,100,24,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,95,100,0,92,35,100,18,100,100,100,89,81,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,59,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,0,100,20,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,52,92,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,12,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100
l32,11=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,90,100,100,100,0,92,95,10,0,0,3,0,0,0,0,0
l33,11=100,84,100,88,100,0,0,84,100,0,100,100,100,3,100,13,100,100,100,8,100,100,100,63,100,0,100,100,97,90,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,83,100,100,0,35,100,0,100,0,0,0,0,97,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=93,0,100,0,97,100,92,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,60,0,100,100,0,0,100,89,50,100,0,90,0,86,100,100,0,100,0,100,100,97,101,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l36,11=0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,94,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,82,100,21,0,100,0,0,100,100,0,71,100,0,100,0,4,100,98,100,100,75,20,100,0,0,0
l37,11=0,0,100,99,7,100,96,89,90,100,0,100,0,100,100,0,98,95,0,100,100,44,0,100,100,90,100,0,100,0,88,100,93,0,0,100,100,0,98,100,100,101,100,100,100,83,100,0,34,0
l38,11=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,7,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l39,11=0,0,92,0,0,100,0,0,0,1,0,0,0,100,100,0,95,0,0,100,100,0,0,100,0,0,94,0,0,0,0,100,52,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=100,0,100,98,0,100,0,0,33,90,0,100,0,100,100,0,100,18,0,100,100,0,0,100,89,0,0,0,2,0,1,100,85,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=92,0,0,0,86,100,0,0,0,0,0,100,0,80,99,0,0,0,0,100,100,0,0,100,68,0,1,0,0,0,81,100,0,0,28,100,2,100,100,100,100,0,9,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=91,0,95,70,93,100,0,0,0,100,0,94,0,100,100,0,0,0,0,85,100,0,0,100,95,0,0,0,91,0,88,100,0,20,0,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,0,7,5
l43,11=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,91,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,11=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,97,0,100,92,0,0,0,0,30,15,0,0,74,0,0,0,0,93,0,0,100,0,0,0,100,77,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,96,91,100
l45,11=0,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,85,0,100,99,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,100,100
l46,11=20,0,97,0,86,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,91,0,0,100,95,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,0,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,21,0,0,92,89,88,86,0,0,3,100,0,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,0,0,0,75,0,0,0,100,101,83,0,0,0,85,0,100,0,85
l49,11=0,0,92,0,3,89,0,0,0,0,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,15,0,0,75,0,0,0,0,1,0,0,100,0,0,0,98,0,1,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,56,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,32,95,100,100,100,0,90,100,97,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,4,100,62,100,87,5,0,0,26,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,75,95,91,94,100,89,0,0,89
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,97,82,0,100,100,0,0,100,0,91,56,2,0,13,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,88,86,81,93,26,41,91,93,0,59,92,92,0,0,88
l5,12=76,0,100,100,100,0,5,10,100,100,3,98,63,100,100,0,91,82,0,100,100,0,0,100,91,85,79,88,100,0,59,100,100,11,2,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,93
l6,12=100,100,100,100,100,32,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,14,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,99,100,89,10,100,0,0,100,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,97,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,97,0,0,100,90,0,0,32,0,0,0,0,0
l9,12=100,6,100,100,100,100,100,100,89,0,81,100,86,100,100,100,100,0,0,100,100,0,5,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,0,46,100,100,100,52,99,100,28,100,0,54,92,0,0,0,0
l10,12=100,100,100,98,100,0,100,100,100,69,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,13,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,98,100,100,100,100,86,81,99,100,90,100,85,100,100,80,19,69
l12,12=100,100,100,99,100,45,98,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,65,0,4,0,0,5,0,19,0,11,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,99,100
l14,12=100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,77,100,99,0,26,52
l15,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,99,100,100,14,76,0,76,100,0,54,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,99,0,42,0,100,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,1,100,2,93,100,0,6,0,3,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,70,100,100,0,82,100,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,0,94
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,33,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,100,99,83,23,93
l21,12=100,100,100,0,100,0,100,95,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,51,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,80,100,100,100,0,90,0,4,40,86,0,0,0,0,6,0,0,0
l22,12=100,100,100,99,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,78,48,0,0,97,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,4,41,100
l24,12=100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,9,101,100,100,0,11,89,24,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,29,100,5,100,0,96,100,100,100,2,68,0,82,1,0,2,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,86,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,60,100,100,100,100,100,100,72,100,0,100,23,100,97,94,1,0,11,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,89,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,2,27,4,83,100,13,99,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,97,100,100,100,92,96,100,90,100,88,100,83,100,100,96,91,87,54,100,100,99,81,100,100,100,97,87,0,81,92,95,100,83,83,100,100,100,3,96,0,92,94,90,88,14,0,0,0,2
l29,12=100,100,100,0,100,0,100,73,100,0,100,69,100,58,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,69,57,100,99,0,100,0,87,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,93,0,84,75,100,100,17,87,87,0,0,0,0
l31,12=100,2,100,96,100,100,78,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,4,100,100,100,8,100,100,100,0,100,0,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,76,87,22,86,33,79,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,100,5,0,93,100,11,100,100,100,100,100,99,100,100,100,9,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,1,0,100,97,0,78,0,0,0,11,92,0,2,0,0,0,0,0
l34,12=100,100,100,94,100,34,100,100,100,63,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,85,98,0,100,100,100,12,21,1,65,0,0,0,0
l35,12=100,89,100,3,88,100,90,88,100,100,91,100,85,100,100,93,100,83,55,100,100,95,92,100,100,100,100,86,100,0,97,100,100,67,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,90,88
l36,12=0,3,100,100,100,100,0,3,84,100,0,100,100,100,100,14,100,4,0,100,100,0,84,100,100,100,55,0,100,0,1,100,100,0,98,100,0,100,0,99,100,100,100,100,77,90,100,0,0,0
l37,12=88,0,100,100,78,100,100,100,90,100,21,100,63,100,100,76,100,100,0,100,100,87,42,100,100,100,84,44,100,0,100,100,100,6,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,90,100,0,90,6
l38,12=70,0,3,0,100,100,0,0,0,35,0,93,0,100,88,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,8,6,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l39,12=91,25,100,0,14,100,0,0,0,96,0,15,23,100,100,78,100,86,0,100,100,2,0,100,41,82,84,77,86,0,92,100,93,0,85,100,88,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100
l40,12=91,0,100,100,17,100,0,85,91,100,80,100,2,100,100,96,100,91,0,100,100,16,75,100,90,0,10,90,0,0,66,100,90,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=100,2,94,0,99,100,0,0,75,30,0,100,1,100,100,0,73,0,0,100,101,52,0,100,100,41,90,59,96,0,94,100,83,50,90,100,88,100,100,100,100,0,78,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=100,0,100,91,100,100,0,0,0,100,0,99,36,100,100,43,93,0,0,100,100,2,0,100,100,0,88,90,100,0,92,100,85,71,2,100,100,100,100,100,100,79,0,100,100,100,100,6,82,0
l43,12=0,0,100,75,0,100,0,0,0,1,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,90,3,99,0,28,100,40,0,32,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,12=70,0,100,0,65,100,0,0,29,27,0,80,30,100,92,0,6,0,0,89,96,0,0,73,0,0,0,0,83,0,95,100,89,0,0,100,63,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100
l45,12=89,0,100,0,77,100,0,0,0,93,0,100,0,100,97,0,0,0,0,100,100,0,0,100,85,0,0,0,13,0,90,100,31,0,30,100,78,92,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=74,0,100,7,85,100,0,0,0,19,0,100,24,100,100,0,100,0,0,100,100,8,0,100,63,1,6,0,0,0,0,100,79,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,83,100
l47,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,32,0,80,0,0,0,0,0,0,63,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,68,0,0,85,96,88,90,7,0,83,100,46,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,0,63,0,0,0,0,0,7,0,43,48,0,0,0,0,0,10,0,0,33,0,0,0,0,1,0,0,61,0,0,0,81,0,65,41,100,100,86,28,1,95,100,76,100,0,64
l49,12=0,0,100,0,85,84,0,0,0,30,0,15,0,100,58,0,0,0,0,90,70,0,0,95,0,0,0,0,18,0,0,100,0,0,0,90,0,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,99,0,100,100,100,100,0,0,100,4,0,0,0
l1,13=100,0,79,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,15,100,0,100,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100
l3,13=98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,61,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,90,100,100,100,0,0,100,0,64,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,99,100,0,20,100,100,21,100,100,100,0,0,100
l5,13=99,0,100,100,100,0,10,0,100,100,82,100,100,100,100,0,100,99,0,100,100,0,63,100,100,100,93,0,100,0,100,100,100,44,11,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,83
l6,13=100,100,100,100,100,16,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,101,16,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,80,0,64,0,0,0,0,0
l9,13=99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78,100,100,100,100,100,100,4,0,100,100,98,69,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,34,100,100,100,34,100,100,92,100,100,0,100,7,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,91,100,100,100,74,0,35,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,54,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,0,100,100,100,100,0,0,2
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,17,0,0,93,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,0,100,100,100,100,44,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,0,3,35
l15,13=101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,5,65,0,96,100,0,72,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,84,100,12,84,0,100,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,0,91,99,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,0,47,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99
l20,13=99,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,96
l21,13=100,100,100,0,100,0,100,100,100,98,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,95,0,26,100,97,0,0,0,0,5,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,89,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,97,0,0,0,100,0,0,0,52,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l24,13=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,74,0,0,0
l25,13=99,100,100,100,100,25,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,88,100,0,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,1,100,100,89,0,0,12,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,1,100,95,55,100,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=99,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,99,100,100,100,0,95,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,97,91,94,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,0,100,0,100,96,100,0,100,100,100,27,100,0,100,100,100,100,100,100,87,88,100,6,0,100,100,0,100,0,96,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,18,100,11,4,68,99,0,0,0,0
l31,13=100,70,100,100,100,100,99,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l32,13=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,0,27,100,100,100,100,0,100,100,28,100,90,100,0,33,0,0,0
l33,13=100,0,100,72,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,101,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,17,0,100,100,100,3,0,0,63,0,0,0,11
l35,13=99,96,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,13=0,0,100,100,100,100,0,0,71,100,0,100,97,100,100,0,100,0,0,100,100,0,30,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,3,100,0,100,0,100,100,100,100,100,6,6,100,0,0,0
l37,13=99,0,100,100,87,100,100,100,18,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,69,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,25,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0
l38,13=0,0,17,0,81,24,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100
l39,13=99,4,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,61,100,55,0,100,100,2,0,100,0,100,100,86,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100
l40,13=99,0,100,100,5,100,0,100,100,100,99,100,95,100,100,100,100,97,10,100,100,100,98,100,100,0,18,91,0,0,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=99,4,100,0,100,100,0,0,100,47,0,100,0,100,100,0,73,0,0,100,100,58,0,100,100,0,100,9,100,0,100,100,25,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=99,0,100,100,100,100,0,0,96,100,0,0,3,100,100,77,100,0,0,100,100,0,0,100,100,2,100,100,100,0,99,100,100,0,66,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,43,92,0
l43,13=0,0,100,35,15,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,44,0,0,100,100,0,0,100,0,0,96,0,100,0,90,100,99,0,17,100,100,100,100,32,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,13=0,0,100,0,89,100,0,0,0,0,0,100,0,100,77,0,17,0,0,100,0,0,0,94,0,0,0,0,88,0,79,100,99,0,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=99,0,100,0,98,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,94,0,99,100,13,0,59,101,71,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=82,0,65,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,83,0,26,0,5,0,0,100,68,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,10,0,54,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,50,0,0,71,100,68,100,0,0,83,100,23,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,50,1,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,87,57,100,100,100,44,0,80,100,51,100,0,72
l49,13=0,0,100,0,100,61,0,0,0,0,0,53,0,100,35,0,0,0,0,90,97,0,0,100,0,0,0,0,0,0,4,100,0,0,7,99,0,8,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,99,0,99,100,100,100,0,0,62,4,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,57,0,0,0,0,50,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l3,14=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,0,0,100,0,65,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,51,91,100,100,86,100,7,92,0,0,100
l5,14=100,0,100,100,100,0,0,2,100,100,89,100,100,100,100,0,100,92,0,100,100,0,73,100,100,96,96,0,100,0,100,100,100,1,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,101,0,100,0,16,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,1,0,48,0,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,41,79,0,1,100,100,100,0,28,5,4,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,99,100,100,100,100,100,35,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,22,100,100,100,100,0,0,0,1,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,53,100,100,100,100,100,100,0,0,90
l12,14=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,85,0,6,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,88,0
l15,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,33,100,14,1,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,24,95,0,100,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,99,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,53,100,99,0,0,0,0,0,0,0,7
l18,14=100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,88
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,3,100,100,0,0,100
l21,14=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,60,100,100,100,0,99,0,69,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,98,100,95,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,71,0,0,0,100,0,0,0,74,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,2,21,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,42,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,54,0,0,0,63,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,81,100,0,100,100,100,100,100,0,0,25,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,76,33,69,64,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,99,100,100,100,100,100,94,0,0,0
l29,14=100,100,100,0,100,0,100,98,100,79,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,4,1,100,43,97,100,5,0,100,0,68,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,92,0,100,100,100,90,51,100,100,0,0,0,43
l31,14=100,75,100,100,100,100,94,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,65,100,97,100,0,0,0,0,0
l33,14=100,82,100,100,100,10,0,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0
l34,14=100,100,100,100,100,6,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,87,0,0,100,100,0,59,18,92,0,0,0,2
l35,14=100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100
l36,14=38,0,100,100,100,100,0,0,33,100,0,100,36,100,100,0,100,100,0,100,100,0,65,100,100,100,90,1,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,34,100,0,0,0
l37,14=100,0,100,100,84,100,100,100,49,100,0,100,11,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94
l38,14=0,0,84,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,100,19,0,0,0,0,100,48,0,0,100,29,0,0,0,3,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,100,0,10,100,52,0,0,100,0,100,0,100,100,87,100,19,0,100,100,91,0,100,25,100,100,100,89,0,100,100,100,0,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=100,24,100,100,99,100,3,100,100,100,50,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,78,100,100,54,100,91,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=100,55,100,0,100,100,0,2,100,100,0,100,0,100,100,24,4,87,0,100,100,100,0,100,100,0,100,81,91,0,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=100,0,100,66,100,100,6,0,100,100,0,100,61,100,100,2,100,0,0,100,100,0,0,100,99,0,100,78,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,31,12,23
l43,14=0,0,100,0,0,100,0,0,0,98,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,29,0,54,0,1,100,73,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,14=0,0,100,0,69,100,0,0,0,0,0,100,0,100,94,0,85,0,0,100,0,0,1,100,0,0,0,0,99,0,100,100,100,18,0,100,80,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100
l45,14=81,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,91,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=37,0,100,0,100,100,0,0,0,14,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,26,0,26,0,45,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,97,0,0,100,100,100,100,40,0,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,70,0,0,0,100,0,100,101,100,100,100,0,0,58,100,58,100,0,100
l49,14=0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,53,0,100,0,0,0,0,0,35,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,17,100,0,0,0,100,0,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,49,100,0,100,100,100,100,0,0,0,1,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,7,100,63,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,14,74,100,100,5,100,99,100,0,0,100
l5,15=4,0,100,100,100,0,0,56,95,100,2,100,100,100,100,0,100,67,0,100,100,0,0,100,100,0,100,8,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,89,100,0,100,100,0,100,0,4,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,8,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,0,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,99,0,0,13,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,88,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,62,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,88,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,89,0,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,0,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,92,0,0,0
l10,15=100,100,100,71,100,35,100,100,100,18,0,59,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,20,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,27
l12,15=100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,8,0,80,100,0,18,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,92,100,100,0,93,0
l15,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,34,0,0,5,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,22,52,0,99,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,81,100,0,0,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,0,100,0,50,100,100,0,100,100,101,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,62
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100
l21,15=100,100,93,0,100,0,100,6,100,92,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,56,0,100,100,100,100,100,100,64,100,100,0,0,100,100,20,0,8,0,43,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,13,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,42,100,100,99,8,0,100,0,0,0,0
l25,15=93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,2,0,100,100,0,0,0,6,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,35,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,100,100,0,0,90,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,78,100,100,100,100,100,100,0,0,83,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,99,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,0,100,0,98,100,100,3,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,53,100,7,0,100,0,98,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,100,100,99,100,14,30,0,100,100,100,100,0,99,99,58,0,0,95
l31,15=100,0,100,100,40,100,73,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,50,100,100,100,100,0,100,100,54,100,51,100,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,36,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,0,8,0,0,0,75,0,0,0,53,0,0,0,0
l35,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100
l36,15=52,0,100,100,100,100,0,0,28,100,0,100,0,100,100,8,100,89,0,100,100,0,55,100,100,100,2,0,100,0,30,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l37,15=100,0,100,100,99,100,100,100,98,100,0,100,7,100,100,0,100,100,0,100,100,39,0,100,100,0,100,0,100,0,3,100,100,0,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,16,100,100,0,100,62
l38,15=0,0,15,0,100,100,0,0,0,0,0,71,0,100,5,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,100,0,2,100,67,0,0,100,0,100,93,100,100,0,100,0,0,100,100,81,0,100,73,100,100,6,100,0,100,100,100,0,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=100,0,100,100,0,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,79,100,100,98,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=100,93,100,0,100,100,0,19,0,100,0,100,0,100,101,0,0,96,0,100,100,94,0,100,100,0,100,78,100,0,100,100,35,0,97,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100
l42,15=100,0,100,30,100,100,1,5,9,100,0,100,23,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,98,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,11,0,28
l43,15=0,0,100,0,12,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,3,97,0,0,100,100,0,0,100,75,0,100,3,100,0,25,100,87,0,6,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,15=0,0,100,4,99,100,4,0,0,0,0,100,0,100,95,0,84,0,0,100,100,0,0,100,0,11,0,0,100,0,92,100,99,0,4,100,100,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100
l45,15=0,0,100,0,89,100,0,0,0,97,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,90,100,0,0,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,100,100,0,0,0,59,0,100,0,100,100,0,96,0,0,100,100,0,0,100,0,0,11,0,0,0,17,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,33,0,0,100,100,100,100,21,0,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,49,0,0,0,100,0,67,100,100,100,100,0,0,21,100,61,100,0,100
l49,15=0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,47,0,100,0,0,0,2,0,93,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,92,100,0,0,0,100,0,42,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,0

