t=2017-06-25_23.15.22

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03dcb676
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d9b269
a3=0x054332ff03d4b769
a4=0x054332ff02d41761
a5=0x054332ff03d9a778
a6=0x054332ff03db8579
a7=0x054332ff03da9672
a8=0x054332ff03d9a369
a9=0x054332ff03dfc276
a10=0x054332ff03dba783
a11=0x054332ff03da9783
a12=0x054332ff03d69669
a13=0x054332ff02da2360
a14=0x054332ff03d79980
a15=0x054332ff03d69369
a16=0x054332ff03d69680
a17=0x054332ff03d7a668
a18=0x054332ff02da1862
a19=0x054332ff03d88572
a20=0x054332ff03db9976
a21=0x054332ff03d99582
a22=0x054332ff03db9683
a23=0x054332ff03d89371
a24=0x054332ff03d9c069
a25=0x054332ff03dba279
a26=0x054332ff03dba180
a27=0x054332ff02d73160
a28=0x054332ff03dba272
a29=0x054332ff03d9b081
a30=0x054332ff03de9576
a31=0x054332ff03d58671
a32=0x054332ff03dca380
a33=0x054332ff03dfb281
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff03dd9276
a36=0x054332ff03dca870
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03d68775
a39=0x054332ff02d91861
a40=0x054332ff03d99381
a41=0x054332ff03d69671
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,91,0,100,87,89,99,80,45,95,88,88,90,90,58,94,100,100,93,93,100,83,100,100,85,100,0,100,90,100,100,87,100,91,89,87,87,58,94,89,0,79,0,0,0,0,75,0,0,0
l1,0=100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,89,100,100,82,100,100,100,100,84,100,93,92,100,100,90,71,16,8,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=0,100,0,2,100,100,100,100,100,100,49,100,0,100,100,100,94,0,0,100,1,23,100,100,80,58,100,37,100,59,100,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,0,0,95,100,100,7,59,93,100,93,94,100,87,100,100,100,100,87,100,83,100,75,100,100,0,100,69,100,100,100,89,92,100,88,72,27,90,100,0,30,0,51,0,0,0,0,0,0
l4,0=88,100,98,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,97,100,86,100,100,100,90,86,100,100,100,100,100,100,92,88,100,0,92,45,90,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,94,94,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,88,100,100,100,87,77,100,100,100,100,100,100,0,89,100,92,91,89,95,95,4,20,0,38,54,0,0,34,0
l6,0=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,97,15,100,77,100,97,100,95,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=85,100,100,44,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,90,100,90,84,100,100,86,39,100,100,100,97,100,100,93,94,1,98,79,89,89,96,77,0,0,80,32,0,0,0,0,0
l8,0=55,100,100,58,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,77,0,100,0,0,100,100,100,88,100,88,100,53,100,100,88,37,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=89,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,45,83,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,4,0,100,36,72,5,92,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=89,100,27,94,100,100,100,100,90,100,0,91,100,100,88,100,100,100,85,98,100,82,100,100,100,89,5,98,87,0,100,100,88,0,80,89,0,0,0,90,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=90,100,100,95,100,96,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,85,100,88,25,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,74,87,100,0,20,86,91,63,81,0,86,31,0,0,0,0,0
l12,0=87,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,0,98,100,100,100,34,101,93,100,99,100,100,100,21,43,100,0,77,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,10,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,98,0,98,0,88,0,3,0,1,1,0,0,0,0,0
l14,0=54,100,100,90,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,24,12,100,66,19,100,100,59,75,100,96,100,15,27,100,85,0,58,0,0,50,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=91,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,93,79,100,100,97,88,90,91,100,90,94,100,100,67,90,85,89,91,87,44,89,76,0,57,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,90,100,92,100,100,100,89,100,100,100,100,88,85,100,0,100,100,100,100,87,100,100,100,91,86,100,87,94,100,100,100,90,88,100,94,100,89,91,89,90,91,89,83,91,90,69,91,0
l17,0=100,100,0,100,100,100,100,81,57,90,100,93,100,96,4,100,100,0,88,92,100,84,100,100,100,90,60,100,88,100,100,89,100,77,86,86,10,92,89,87,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=85,78,0,101,91,96,100,100,0,100,99,100,97,96,4,92,100,74,0,91,0,100,100,100,69,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,94,100,78
l19,0=100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,82,96,100,90,21,100,100,100,100,100,100,100,26,33,0,4,100,88,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,91,0,100,87,100,100,83,0,62,100,93,7,8,86,95,100,100,0,91,0,93,100,100,100,100,61,91,94,100,100,90,89,57,94,90,0,88,69,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=90,90,13,100,100,81,100,84,0,94,100,38,93,90,20,92,100,94,100,88,90,0,100,100,86,100,0,100,53,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,72,100,100,100,96,88,0
l22,0=100,100,88,100,100,100,100,84,90,93,100,100,99,92,87,89,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,34,100,99,100,100,87,100,97,87,100,94,90,100,100,77,96,94,88,91,91,45,1,73,54
l23,0=88,100,90,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,89,100,87,81,100,0,100,89,90,96,100,92,100,100,90,93,76,86,65,87,90,89,90,90,27,77,86,2,64,0,93,0
l24,0=100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,88,98,100,83,100,100,0,100,4,100,100,100,100,100,100,0,61,96,0,81,40,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,87,54,100,89,88,87,12,90,94,88,89,9,92,80,92,98,85,90,33,100,89,100,88,86,0,0,100,86,100,100,95,89,94,100,90,84,93,90,100,89,87,81,87,0,90,76,0,0,0
l26,0=0,92,100,0,99,34,92,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,72,0,100,66,11,93,100,7,0,0,35,100,84,78,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,90,73,100,100,100,100,100,89,91,90,100,91,95,88,91,100,100,100,93,91,100,100,100,100,100,66,0,94,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,88,94,93,0,90,91,88,26,8,11
l28,0=98,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,77,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,0,0,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=100,90,87,100,100,100,100,84,61,100,87,91,91,97,84,93,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,85,100,94,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,93,90,92,87,90,95,92,46,88,0
l30,0=100,93,90,100,100,100,100,81,92,93,100,94,95,90,72,90,100,100,100,90,100,100,100,100,87,100,58,100,88,100,0,89,100,92,89,100,95,101,100,100,89,95,0,5,87,90,93,0,0,9
l31,0=88,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,90,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,91,88,100,83,84,5,88,0,0,2,82,0,0,0,0,0,0
l32,0=100,90,72,92,90,100,93,79,80,99,88,90,94,92,77,97,100,100,100,89,91,100,100,99,90,96,0,100,0,100,100,92,0,100,100,100,89,93,100,100,96,94,66,92,69,89,87,23,42,0
l33,0=100,62,0,100,92,0,85,94,48,29,0,65,14,0,0,46,88,81,100,28,54,100,100,93,0,100,0,100,0,100,100,78,100,0,100,100,95,2,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,78,75
l34,0=100,12,0,100,93,76,6,13,0,0,85,85,37,52,70,91,92,88,100,55,100,100,100,43,58,100,6,100,0,100,100,83,100,100,0,100,63,100,100,101,80,100,0,85,100,0,100,0,0,0
l35,0=100,0,0,100,100,100,100,100,13,100,88,100,93,98,6,100,100,88,100,0,94,100,100,94,92,100,0,100,48,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,94,88,100,100,100,95,100,95
l36,0=94,0,0,63,0,85,81,77,0,47,0,1,0,0,0,81,100,10,100,14,0,101,100,14,0,82,0,99,0,100,100,64,100,100,56,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100
l37,0=12,0,0,15,90,92,96,88,0,82,0,55,79,94,81,66,100,88,100,92,92,100,100,100,76,99,0,100,0,100,100,86,100,3,100,100,100,0,95,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=87,0,0,100,51,85,91,77,5,8,0,87,0,0,0,93,100,88,100,90,67,100,100,82,62,100,0,100,0,100,100,2,97,100,100,100,100,92,0,100,97,100,94,73,100,100,100,93,45,87
l39,0=100,0,0,100,86,98,100,100,0,91,95,88,91,65,1,6,100,91,93,70,100,100,100,94,67,100,0,100,0,100,100,87,100,100,100,84,85,89,100,0,57,89,1,72,0,7,1,0,0,0
l40,0=0,0,0,0,7,79,88,67,0,82,0,69,0,0,0,87,94,67,100,1,0,100,93,92,0,95,0,100,0,100,100,0,100,99,57,100,100,100,100,57,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=84,0,0,9,0,0,69,64,0,19,15,90,0,1,0,70,100,0,100,0,0,100,100,90,0,100,1,100,0,95,98,0,95,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,15,100,51
l42,0=0,0,0,0,0,2,1,2,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,100,0,0,100,100,7,0,85,0,100,0,100,2,0,68,100,0,86,100,100,90,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88
l43,0=0,0,0,11,0,0,0,59,0,0,0,94,0,0,0,22,99,0,100,0,0,73,100,36,0,90,0,0,0,100,11,59,100,100,98,100,100,100,57,70,100,100,100,0,100,100,100,98,100,45
l44,0=0,0,0,0,0,10,0,49,0,0,0,35,0,0,0,0,91,0,100,0,0,100,100,89,0,0,0,100,0,100,100,0,73,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,54,100,0
l45,0=0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,100,0,100,0,2,100,100,0,0,86,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=61,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,100,0,0,100,61,27,0,71,0,100,0,100,100,0,87,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,94,100,90
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,36,0,100,0,0,99,1,0,0,0,0,0,0,20,0,0,8,0,0,95,100,100,82,0,100,4,100,95,23,100,94,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,100,0,0,85,87,87,0,0,0,0,0,100,29,0,55,69,0,100,100,100,46,0,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,71,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,30,0,99,100,100,91,0,100,42,95,34,0,100,82,100,100,0

l0,1=0,92,0,100,92,91,92,93,65,93,89,91,91,88,90,89,100,92,90,96,100,93,100,87,82,100,0,94,89,100,100,74,86,98,90,91,88,87,91,89,0,91,0,0,0,0,75,0,0,0
l1,1=94,0,88,93,100,100,100,93,94,95,100,93,100,88,88,91,88,100,91,90,91,88,86,100,100,90,96,89,91,89,92,88,92,64,84,0,0,2,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=0,93,0,0,100,99,99,100,100,100,80,100,28,94,100,100,93,0,0,100,0,65,87,100,85,81,100,84,100,89,96,100,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=100,91,0,0,91,97,89,0,3,93,90,90,85,88,95,91,100,100,91,90,100,87,100,91,100,100,2,100,89,100,100,89,97,96,100,91,85,0,90,100,11,1,0,89,0,0,35,0,0,0
l4,1=92,100,89,90,0,100,100,100,99,100,93,100,100,100,92,100,100,100,90,89,94,91,97,100,100,90,94,100,100,100,100,100,96,98,91,98,36,90,60,86,86,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=94,100,93,91,100,0,100,100,90,100,100,100,100,98,99,100,100,100,89,100,89,94,100,100,100,87,95,93,89,99,100,100,95,0,93,91,88,87,91,89,87,32,45,0,34,14,0,0,26,0
l6,1=100,100,91,97,100,100,0,100,94,100,100,100,100,92,90,100,100,100,96,88,86,92,100,100,100,86,94,100,98,100,100,100,96,94,17,99,84,87,90,84,87,90,0,0,0,6,0,0,0,0
l7,1=93,100,100,0,100,95,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,92,90,100,91,95,87,100,83,86,100,90,100,88,100,100,92,92,4,89,34,87,86,90,73,92,0,0,35,0,0,0,0,0
l8,1=90,100,100,27,100,95,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,0,90,1,100,0,0,100,100,84,86,99,90,100,89,94,100,93,92,0,91,0,0,72,11,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=93,100,100,89,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,93,90,100,89,88,88,100,87,86,100,90,100,100,100,100,100,66,6,91,86,96,72,89,57,93,0,20,2,22,75,0,0,0
l10,1=89,100,83,91,100,100,100,89,92,96,0,90,100,85,90,91,100,100,87,87,89,91,87,100,100,87,34,90,87,90,100,88,91,24,87,87,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=92,100,91,92,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,89,89,100,91,0,91,100,82,84,94,90,100,88,90,100,93,94,89,91,2,70,1,86,0,90,0,90,0,3,0,0,0,0
l12,1=90,100,69,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,90,93,96,90,90,92,100,88,0,89,90,91,90,94,100,93,18,68,94,0,93,6,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=93,100,99,91,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,92,100,100,100,90,100,0,88,87,100,100,88,92,98,100,100,100,100,95,0,88,93,0,90,0,85,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=89,93,100,92,100,95,86,100,100,100,87,100,100,86,0,100,95,0,78,91,89,76,85,100,83,87,100,92,100,88,95,100,89,0,89,0,0,89,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=94,93,89,94,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,99,0,98,90,90,100,87,90,85,100,86,86,95,90,100,89,93,100,92,95,89,88,87,88,92,88,84,91,0,82,0,0,0,0,0,0
l16,1=100,90,92,100,94,100,100,90,0,93,90,92,94,86,89,89,0,100,93,86,100,89,100,100,100,87,92,100,93,94,100,90,100,91,88,99,90,91,89,87,88,91,91,88,90,96,93,85,93,0
l17,1=100,99,0,91,89,91,93,92,91,93,100,90,87,89,0,94,100,0,91,91,100,89,100,100,100,90,3,93,89,89,90,90,92,93,91,93,1,89,95,86,88,0,0,0,14,0,0,0,0,0
l18,1=90,91,0,96,90,93,85,90,0,90,90,90,84,85,56,71,100,88,0,88,0,100,89,93,68,87,0,100,46,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,89,100,100,100,100,83,92,92
l19,1=91,93,100,96,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,95,94,0,90,95,86,100,92,49,100,92,100,100,100,100,98,0,71,88,11,90,91,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=100,90,0,100,91,85,88,92,0,76,89,97,88,0,75,97,100,100,0,92,0,89,100,89,100,90,92,90,87,100,100,91,89,1,88,92,0,90,88,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,1=91,88,70,90,94,88,92,89,0,92,91,83,90,87,80,92,100,95,100,91,88,0,100,87,85,92,26,100,88,100,100,92,100,100,100,100,90,100,100,98,88,100,94,0,93,94,90,86,93,89
l22,1=100,93,88,100,94,92,90,88,96,93,94,94,87,85,88,90,100,93,93,84,100,90,0,89,88,100,90,90,85,100,100,90,90,95,96,87,91,90,87,87,0,90,92,90,88,97,89,0,37,5
l23,1=92,100,92,91,100,100,100,100,94,92,90,100,100,88,90,92,100,100,89,86,87,91,88,0,94,91,90,89,95,87,100,91,89,91,92,88,55,89,91,86,87,93,0,90,89,78,84,0,89,0
l24,1=100,100,86,100,99,100,100,91,96,94,100,93,100,87,93,93,100,100,86,87,100,91,94,100,0,87,3,96,88,100,99,92,89,8,85,88,0,88,90,88,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=100,91,25,100,95,90,86,88,93,93,91,94,0,88,86,90,94,96,91,6,90,91,100,90,84,0,0,100,75,100,100,89,89,91,94,90,89,92,94,100,90,91,94,92,0,91,89,0,0,0
l26,1=0,90,100,0,91,72,90,100,97,100,0,100,89,87,100,94,93,0,0,100,88,0,88,100,0,0,0,0,100,86,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=100,90,90,100,93,90,97,91,91,96,92,94,88,87,89,89,100,90,100,94,90,100,100,92,87,100,85,0,90,100,100,88,100,94,100,100,85,94,91,100,87,91,91,0,87,92,90,87,0,42
l28,1=92,95,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,88,88,94,100,100,75,100,97,0,100,101,100,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=100,95,91,100,91,88,100,93,93,96,89,91,85,93,89,94,94,97,94,92,100,94,100,90,81,100,91,100,90,0,100,90,100,92,90,100,88,94,100,100,87,92,91,91,88,95,88,22,93,0
l30,1=100,89,91,100,93,88,86,87,93,90,89,92,88,88,90,91,100,93,90,86,100,92,100,94,84,100,0,100,88,100,0,91,100,94,90,90,86,89,92,87,88,94,0,0,95,92,92,0,0,0
l31,1=91,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,93,100,88,93,90,100,100,87,100,100,100,100,100,0,100,93,87,91,89,90,0,91,0,0,16,66,0,23,18,0,0,0
l32,1=93,94,12,89,90,89,90,92,91,90,86,91,88,88,88,93,100,92,90,88,88,100,87,89,88,87,0,100,0,100,100,89,0,100,100,100,91,93,92,100,88,95,87,92,88,94,90,61,13,0
l33,1=92,91,0,91,93,0,89,90,88,73,79,92,29,0,0,89,91,94,100,0,88,100,94,90,35,100,6,88,0,100,96,90,100,0,100,100,86,95,100,100,89,100,100,86,100,100,100,0,91,85
l34,1=97,54,0,100,95,88,0,11,0,0,62,87,0,3,83,93,93,84,100,16,91,100,88,90,26,100,0,100,0,100,100,89,100,100,0,100,68,87,100,100,1,100,19,90,100,0,95,0,0,0
l35,1=100,0,0,95,98,98,99,91,96,92,91,97,86,86,0,91,100,90,100,92,87,100,90,96,87,91,0,100,91,100,100,90,100,100,100,0,99,100,100,80,100,100,92,85,100,93,91,82,94,91
l36,1=91,0,0,79,0,92,24,51,0,88,0,52,0,0,0,91,96,0,100,0,0,100,96,0,0,89,0,90,0,100,96,84,89,100,82,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,101,91,100,100,100
l37,1=90,12,0,0,88,89,91,88,0,93,16,86,87,90,93,91,100,92,100,91,89,100,100,92,75,93,0,95,0,100,100,88,93,91,95,100,100,0,89,85,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100
l38,1=93,0,0,93,0,86,89,88,2,16,0,25,0,0,0,88,98,96,100,87,92,100,86,89,77,88,0,93,0,100,100,0,94,100,100,100,87,88,0,100,88,100,94,55,89,94,89,89,94,83
l39,1=90,90,0,100,90,90,93,86,0,90,90,93,86,88,0,92,92,88,94,89,92,90,100,86,84,100,0,100,0,100,100,90,100,94,100,57,90,90,100,0,87,91,57,88,0,48,56,0,1,0
l40,1=2,0,0,23,95,86,88,89,0,60,0,26,0,0,0,92,93,92,100,0,0,100,25,90,0,91,0,90,0,96,97,0,100,94,79,100,100,100,92,86,0,89,100,100,100,100,100,83,100,97
l41,1=92,3,0,2,12,58,88,91,0,92,6,89,0,41,0,93,90,5,100,0,59,100,100,89,5,95,0,99,0,87,91,0,89,100,100,100,100,100,100,88,87,0,100,100,100,90,100,0,92,91
l42,1=0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,100,0,0,91,85,0,0,83,0,100,0,96,0,0,85,92,40,89,100,100,89,10,100,95,0,100,100,100,100,100,100,92
l43,1=0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,72,100,0,100,0,0,0,86,86,0,89,0,0,0,95,0,28,100,100,100,100,100,100,71,88,100,100,100,0,100,100,100,88,100,89
l44,1=0,0,0,0,0,34,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,92,6,100,0,0,92,84,90,0,0,0,92,0,90,92,0,90,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,0,99,100,61,100,0
l45,1=6,0,0,0,0,27,6,0,0,5,0,39,0,0,0,0,92,0,100,0,2,100,89,67,0,90,0,92,0,100,90,16,100,100,0,100,100,100,100,46,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100
l46,1=92,0,0,42,0,0,0,15,0,82,0,0,0,0,0,0,89,0,100,0,0,87,85,82,0,88,0,88,0,89,92,18,90,100,91,87,90,100,91,67,100,100,100,100,100,99,0,87,100,88
l47,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,100,0,0,93,0,0,0,0,0,24,0,6,0,0,56,0,0,97,100,100,97,0,100,0,100,80,28,100,71,0,100,100
l48,1=1,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,100,0,0,87,84,94,0,0,0,0,0,90,0,0,51,91,0,93,100,100,94,4,100,92,100,100,100,100,100,86,0,88
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,56,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,0,100,100,100,82,0,100,64,91,91,0,100,89,100,100,0

l0,2=0,87,0,100,84,90,90,90,62,92,90,89,92,91,90,92,90,100,89,89,100,94,100,94,89,100,8,96,90,100,100,29,89,90,92,90,92,94,92,94,83,83,0,68,0,0,76,0,29,0
l1,2=87,0,88,85,89,100,100,91,89,95,100,96,101,91,89,92,92,100,87,88,83,97,87,100,100,87,92,87,90,89,94,91,89,52,94,0,0,91,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=0,88,0,0,85,91,92,100,100,100,88,100,96,100,100,100,89,0,0,100,32,89,88,100,88,88,100,94,100,88,94,100,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=100,92,0,0,87,93,94,10,0,95,93,92,96,95,96,88,100,100,89,90,100,93,100,90,100,100,91,100,90,100,100,89,92,94,92,90,90,0,91,100,80,0,0,92,0,0,87,0,0,0
l4,2=92,100,86,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,88,88,100,100,100,100,100,91,99,100,100,100,100,100,90,85,93,100,67,87,63,93,88,58,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=88,100,92,91,100,0,100,100,93,100,100,100,100,90,92,100,100,100,90,91,90,93,99,100,100,84,92,100,88,100,100,100,88,0,90,91,87,90,91,94,86,84,52,0,84,62,0,0,70,0
l6,2=100,100,88,84,100,100,0,100,90,100,100,100,100,88,93,100,100,100,90,90,87,95,100,100,100,91,92,100,88,100,100,100,92,87,1,94,91,90,91,92,91,87,0,0,73,23,5,0,0,0
l7,2=89,100,100,0,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,88,93,88,100,84,95,93,100,88,87,100,89,100,92,100,100,89,91,74,90,0,89,90,94,87,75,0,53,23,4,0,0,15,0
l8,2=1,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,88,0,100,0,0,100,100,100,89,101,93,100,88,90,100,92,21,0,92,0,0,51,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=91,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,88,94,99,100,100,86,100,100,100,100,100,100,99,66,21,98,91,91,80,94,32,85,0,39,0,77,87,0,0,0
l10,2=90,100,85,93,87,100,100,96,91,95,0,100,100,88,90,100,100,100,92,89,100,93,99,100,100,87,88,96,89,86,100,88,87,84,92,87,0,69,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=90,100,88,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,91,90,100,87,98,97,100,83,85,100,91,100,84,99,100,88,90,93,90,91,90,9,94,0,86,0,94,0,81,0,0,0,0
l12,2=88,100,90,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,92,88,85,94,98,100,99,73,92,94,88,87,100,100,88,0,85,89,0,90,71,95,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=92,100,90,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,90,100,0,96,98,100,100,89,100,100,87,100,100,100,89,0,91,91,1,91,18,96,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=88,89,100,85,85,92,91,100,100,100,93,100,98,91,0,100,92,90,86,100,83,93,89,100,91,89,100,88,100,87,92,100,91,0,89,33,0,91,31,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=89,100,88,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,89,100,92,93,95,100,89,85,94,89,100,84,100,100,93,93,90,93,90,71,89,94,89,84,0,55,0,0,0,0,0,0
l16,2=100,91,88,90,92,100,100,92,89,91,100,87,97,89,95,86,0,100,93,87,100,92,101,100,100,86,92,100,88,96,100,86,100,89,93,100,89,91,92,94,89,84,92,88,92,86,89,94,90,0
l17,2=100,100,0,88,84,100,99,95,92,92,100,91,93,93,93,88,100,0,89,92,100,95,100,100,100,91,85,85,89,88,92,87,88,92,74,92,0,87,91,94,91,0,0,28,0,0,0,0,0,0
l18,2=89,85,0,88,84,92,94,93,1,93,94,91,93,90,89,84,94,89,0,90,35,100,99,92,0,88,0,100,81,100,100,84,91,100,92,100,100,100,100,93,100,100,100,90,100,100,100,90,100,86
l19,2=89,90,100,90,91,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,90,90,0,88,94,87,100,84,53,100,87,100,87,100,100,88,0,0,92,66,86,93,93,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0
l20,2=100,86,35,100,89,92,90,92,0,95,94,87,96,0,93,97,100,100,54,87,0,97,100,100,100,89,92,90,93,100,100,86,90,13,96,94,0,87,87,98,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,2=88,92,82,89,89,91,92,91,0,93,92,92,91,89,92,89,100,93,100,88,88,0,100,93,88,98,71,100,93,100,100,89,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,93,91,93,100,93,89,89,84
l22,2=100,87,90,100,85,93,92,93,93,97,95,90,93,92,93,87,100,100,92,87,100,94,0,91,92,100,92,88,87,100,100,88,88,88,91,90,88,92,91,100,87,82,92,89,86,6,93,48,90,82
l23,2=95,100,89,88,100,100,100,100,91,91,100,100,100,91,93,100,100,100,89,90,90,91,98,0,100,85,90,92,89,100,100,88,92,94,91,92,26,87,92,93,92,85,4,90,89,85,92,0,89,0
l24,2=100,100,93,92,88,100,100,94,89,96,100,89,100,92,89,87,100,100,0,95,100,92,99,100,0,86,55,95,89,100,100,85,87,59,86,87,0,77,88,93,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=100,87,86,100,85,91,89,94,90,90,93,88,62,90,98,86,90,91,91,83,88,94,100,90,84,0,84,97,65,100,100,86,88,88,93,92,83,89,89,100,88,87,93,89,63,90,92,0,0,0
l26,2=6,88,100,88,89,88,90,100,92,100,90,100,93,88,100,100,88,87,0,100,90,71,88,100,77,87,0,95,100,87,74,100,79,73,0,0,0,0,1,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=100,90,89,100,100,99,100,92,91,92,92,90,95,89,90,88,100,90,100,90,87,100,100,100,87,100,88,0,91,100,100,90,100,90,100,100,87,93,91,100,90,83,88,0,87,90,92,90,93,0
l28,2=88,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,81,94,88,100,100,59,100,98,0,100,100,100,50,0,0,90,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=100,91,90,100,85,89,100,93,92,100,96,84,95,87,94,87,99,90,92,86,100,96,100,100,87,100,96,100,92,0,100,90,100,95,97,100,92,90,100,100,91,84,92,91,87,91,89,92,91,7
l30,2=100,95,88,100,84,93,88,93,92,90,94,90,96,91,95,88,100,91,89,90,100,96,100,91,84,100,46,100,93,100,0,88,100,90,91,89,90,93,88,95,89,82,1,82,87,89,90,76,90,1
l31,2=37,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,90,90,92,91,87,90,81,94,0,0,0,12,0,52,10,0,0,0
l32,2=91,95,2,88,86,89,89,91,92,93,92,93,95,90,93,86,100,88,92,86,87,100,90,92,86,89,79,100,27,100,100,91,0,100,100,100,90,89,91,100,93,84,91,89,91,88,91,84,73,0
l33,2=87,36,0,88,89,0,91,93,76,86,92,90,1,0,0,91,95,87,100,3,36,100,91,92,66,88,82,100,0,100,100,87,100,0,100,100,91,100,100,100,91,100,89,92,100,88,100,0,88,87
l34,2=100,91,0,100,89,89,6,91,0,28,94,93,82,87,88,90,91,85,100,0,100,100,99,91,80,100,0,100,0,100,100,84,100,100,0,100,90,100,100,100,89,100,93,88,100,70,92,0,0,0
l35,2=100,0,0,86,87,98,100,93,90,91,94,94,93,91,44,88,100,95,100,90,84,100,97,97,83,90,0,100,86,100,100,86,100,95,91,0,100,100,100,93,91,100,91,88,92,86,94,91,95,86
l36,2=89,0,0,90,81,89,88,0,0,94,0,87,0,0,0,85,91,1,100,65,0,100,88,25,0,88,0,86,0,98,94,87,100,90,90,100,0,100,99,96,100,98,100,100,89,100,91,100,100,96
l37,2=88,82,0,0,87,90,88,100,0,99,37,24,96,91,93,83,96,93,100,88,83,100,91,94,73,88,0,90,0,100,100,89,101,99,100,100,100,0,94,95,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100
l38,2=88,0,0,88,72,89,89,91,85,87,0,26,87,4,49,89,90,90,100,90,89,100,89,90,88,93,0,91,9,100,100,82,92,100,100,100,90,89,0,100,89,100,88,92,85,87,90,90,91,79
l39,2=90,89,0,100,89,88,89,92,64,89,95,86,94,87,0,87,90,93,88,88,100,94,100,89,86,100,0,100,0,100,100,87,100,89,100,95,87,86,97,0,89,81,65,84,0,7,62,0,2,0
l40,2=74,0,0,83,87,76,90,94,0,51,0,57,29,0,0,84,93,87,100,0,0,100,89,88,0,89,0,90,0,87,99,0,89,88,90,100,100,100,99,94,0,92,100,100,100,100,100,100,100,89
l41,2=92,0,0,0,81,89,90,92,26,92,0,82,0,77,37,87,99,1,100,0,85,100,94,88,57,89,75,100,0,88,93,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,92,100,100,83,100,0,89,85
l42,2=0,0,0,0,3,21,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,90,0,100,0,0,100,87,1,0,85,0,90,0,88,5,0,89,89,93,89,100,100,91,81,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91
l43,2=49,0,0,90,0,0,0,68,0,17,0,74,0,0,0,53,89,15,100,70,0,93,87,88,0,87,0,0,0,88,87,11,91,100,91,100,100,100,92,92,100,100,100,0,100,100,100,89,100,85
l44,2=0,0,0,0,0,83,63,47,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,100,0,0,100,89,89,0,63,0,87,0,88,96,0,91,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,0,89,100,7,100,0
l45,2=0,0,0,0,0,35,11,21,0,86,0,27,0,0,0,0,96,0,100,0,0,100,22,89,0,88,0,100,0,100,96,52,100,100,68,100,100,100,100,40,100,88,100,100,87,0,100,100,100,100
l46,2=65,0,0,86,0,0,7,0,0,90,0,31,0,0,0,0,95,0,100,0,0,96,89,92,0,88,0,92,0,87,93,27,90,100,95,94,96,100,92,82,100,100,100,100,100,100,0,80,100,90
l47,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,77,0,100,0,0,85,43,0,0,0,0,77,0,73,73,0,72,0,1,82,100,100,80,0,100,0,100,74,10,100,53,0,100,100
l48,2=1,0,0,0,0,21,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,100,0,0,93,90,89,0,0,0,84,0,86,88,0,59,92,0,93,100,100,89,7,100,85,100,100,96,100,100,92,0,89
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,62,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,97,100,100,15,0,100,67,98,90,0,100,88,100,100,0

l0,3=0,100,0,100,86,100,100,88,67,95,100,87,89,88,94,91,100,100,92,95,100,94,100,100,100,100,17,100,87,100,100,0,100,95,86,100,90,89,78,100,83,29,0,10,0,0,0,0,4,0
l1,3=100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,97,100,95,100,100,100,93,95,100,100,95,100,100,89,2,89,13,0,82,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,80,82,100,100,99,100,100,83,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,0,0,85,100,100,86,1,100,100,90,85,88,93,100,100,100,87,92,100,100,100,100,100,100,88,100,85,100,100,100,100,100,100,100,3,11,100,100,13,0,0,81,0,0,84,0,0,0
l4,3=96,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,93,87,100,64,92,77,90,79,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,91,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,92,100,100,92,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,0,86,100,86,92,81,96,0,92,0,0,90,1,12,0,2,0
l6,3=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,91,79,100,87,100,79,100,88,92,0,0,38,0,1,0,0,0
l7,3=83,100,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,90,100,91,100,100,100,99,90,100,100,100,100,100,100,99,90,35,100,3,91,40,95,86,94,0,71,0,0,0,0,0,0
l8,3=85,100,100,54,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,16,0,100,100,100,101,100,100,100,100,92,100,100,0,0,99,0,24,77,93,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,0,100,87,100,1,100,0,94,0,0,0,64,0,0,0,0
l10,3=100,100,91,87,100,100,100,89,99,90,0,100,100,100,92,101,100,100,93,93,100,95,100,100,100,93,90,100,100,100,100,101,96,90,72,94,0,66,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=83,100,100,86,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,92,90,100,100,92,92,100,100,100,100,100,100,100,89,51,100,90,90,3,96,0,93,0,76,0,4,0,0,0,0
l12,3=100,100,90,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,85,92,100,100,100,89,88,100,89,100,100,100,100,0,82,100,0,91,69,93,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,1,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,77,100,0,93,0,89,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=87,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,89,100,89,93,93,100,98,98,100,90,100,100,100,100,90,0,0,0,0,93,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,85,91,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,91,91,100,88,0,77,95,76,91,0,76,0,0,55,0,0,0
l16,3=100,100,95,100,90,100,100,100,85,100,100,100,100,85,95,94,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,86,100,92,100,100,99,100,94,87,100,86,100,100,92,92,95,83,87,88,89,90,91,85,0
l17,3=100,100,0,100,100,100,100,92,85,91,100,100,100,100,89,100,100,0,96,95,100,92,100,100,100,100,81,100,86,100,100,89,100,62,0,92,0,94,79,92,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l18,3=93,0,0,37,87,100,100,94,0,94,100,100,99,84,76,98,100,88,0,92,2,100,100,100,84,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,92,100,92
l19,3=96,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,89,77,100,100,100,93,100,100,100,100,96,100,100,0,0,100,9,95,99,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=100,100,68,100,100,100,100,100,0,91,100,100,90,0,94,92,100,100,68,94,0,100,100,100,100,100,90,100,84,100,100,92,93,0,100,91,0,92,75,100,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,89,24,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,96,100,0,100,100,100,100,2,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,49,100,94
l22,3=100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,88,100,100,100,100,90,100,100,89,100,101,100,85,93,94,88,92,74,90,16,89,36
l23,3=100,100,90,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,95,93,100,94,100,0,100,92,90,100,100,100,100,100,91,92,86,91,65,91,77,89,86,95,94,89,89,93,93,0,92,0
l24,3=100,100,92,100,100,100,100,88,95,100,100,100,100,100,94,100,100,100,88,94,100,90,100,100,0,90,59,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,16,75,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,89,97,100,87,92,101,89,89,93,90,92,90,85,94,92,100,100,92,90,100,100,100,100,92,0,87,100,0,100,100,89,100,92,100,0,44,89,79,100,44,94,75,86,91,97,91,0,0,0
l26,3=4,100,100,83,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,90,2,100,100,78,100,0,100,100,100,93,100,87,84,0,0,0,1,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,96,93,90,0
l28,3=98,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,88,98,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,68,0,0,100,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=100,87,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,94,86,100,100,96,86,93,67
l30,3=100,100,95,100,100,100,100,100,91,100,100,90,100,87,93,100,100,100,100,94,100,100,100,100,94,100,87,100,91,100,0,92,100,93,89,100,88,100,100,100,85,92,94,88,92,90,89,86,88,9
l31,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,95,23,99,100,0,0,0,0,0,39,0,0,0,0
l32,3=100,84,0,100,100,100,100,100,90,100,93,100,100,100,92,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,84,100,7,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,89,99,100,90,11,92,0
l33,3=100,0,0,100,87,0,100,98,0,55,75,89,0,0,0,95,100,78,100,0,0,100,100,98,0,100,70,100,0,100,100,67,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,72
l34,3=100,87,0,100,90,100,85,73,0,2,69,76,81,65,0,94,100,0,100,0,100,101,100,100,33,100,0,100,0,100,100,99,100,100,0,100,86,100,100,100,93,100,91,100,101,92,100,0,0,0
l35,3=100,74,0,94,100,100,100,100,87,99,89,100,89,90,38,100,100,90,100,94,87,100,100,100,95,0,22,100,86,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,91,84,90,94
l36,3=87,0,0,10,66,99,98,19,0,93,0,100,0,0,0,92,100,0,100,78,0,100,100,32,0,16,0,100,0,100,100,88,100,100,92,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=89,55,0,5,100,98,100,100,0,100,21,92,100,100,100,0,100,97,100,100,99,100,100,100,18,100,0,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=92,0,0,100,88,91,95,79,65,63,0,30,87,2,1,94,100,87,100,89,90,100,100,96,89,99,0,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,87,100,100,100,92,92,83
l39,3=100,99,0,100,86,100,100,91,77,92,100,100,92,89,0,94,100,99,93,96,100,100,100,92,90,100,0,100,0,100,100,96,100,100,100,100,83,87,100,0,81,74,7,0,7,0,0,0,0,0
l40,3=71,0,0,1,68,0,100,85,0,0,0,0,0,0,0,3,100,10,100,0,0,100,98,58,0,0,0,100,0,99,100,0,100,100,94,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=37,0,0,0,72,92,100,100,0,100,0,100,0,2,68,100,100,0,100,0,89,100,100,100,0,100,93,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,75,0,100,0,0,100,100,88,0,10,0,100,0,100,100,0,99,100,85,100,100,100,77,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=35,0,0,91,0,0,0,88,0,2,0,90,0,0,0,72,100,75,100,70,0,100,100,95,0,99,0,2,0,100,98,0,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,33,100,95
l44,3=0,0,0,0,0,100,83,28,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,100,100,92,0,95,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,15,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,46,83,0,100,0,100,0,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,100,0,100,0,0,0,100,92,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,16,100,99
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,76,3,0,0,0,0,98,0,100,96,0,49,0,0,67,100,100,100,0,100,0,100,9,0,100,64,0,100,100
l48,3=21,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,18,0,0,0,0,99,0,100,0,0,100,93,93,0,0,0,90,0,100,97,0,90,100,0,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,100,100,0,0,100,80,100,27,0,100,32,100,100,0

l0,4=0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,72,0,33,0,0,0,0,2,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,1,84,0,79,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=0,100,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,0,100,0,81,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,50,0,0,100,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,54,100,100,100,0,85,0,8,99,0,26,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,97,100,96,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98,65,60,0,1,0
l8,4=99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,93,27,99,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,5,100,90,100,97,100,0,100,15,3,0,98,0,0,0,0
l10,4=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,42,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,48,100,99,22,0,100,0,100,0,40,0,0,0,0,5,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,77,100,0,100,100,100,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,18,100,100,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,0,46,0,100,97,99,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,0,99,0,0,99,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l17,4=100,100,21,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,0,100,100,100,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,0,0,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,98,0,100,7,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100,87,100,100,100,1,0,0,83,0,0,0,0,14,0
l20,4=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,89,100,100,100,100,100,2,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,98,99,0,100,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,0,82,100,0,13,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,0,100,0,52,100,100,97,0,0,0
l26,4=94,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,0,100,100,16,100,100,99,100,0,100,100,100,12,100,100,100,0,0,0,44,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,95
l28,4=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,94,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,20,0,0,52,0,8,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96
l31,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,19,98,100,100,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,19,100,0
l33,4=100,65,0,100,100,0,100,100,0,99,97,100,0,0,90,100,100,98,100,11,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,53,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100
l34,4=100,21,0,100,99,100,100,100,0,2,50,93,40,99,0,100,100,0,100,83,100,100,100,100,88,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,0,0,0
l35,4=100,95,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,4=100,0,0,0,86,57,99,100,0,88,0,100,0,0,0,100,100,7,100,100,0,100,100,100,0,71,0,100,0,100,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=94,80,0,100,99,100,100,100,80,100,100,61,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,4,100,4,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,0,0,100,100,100,100,0,50,99,0,0,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,91,1,100,96,100,100,100,75,100,100,100,100,99,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,0,0,0,8,0,0,0,0,0
l40,4=100,0,0,7,93,0,100,100,0,0,0,16,28,0,0,95,100,1,100,17,2,100,100,100,0,4,0,100,0,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=78,0,0,0,100,87,100,100,69,99,0,100,0,38,22,100,100,0,100,0,7,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100
l42,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,2,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,3,0,100,0,100,100,0,100,100,47,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=37,0,0,71,0,4,0,100,0,0,0,89,0,0,0,89,100,93,100,90,0,100,100,100,0,92,0,95,0,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,1,100,98
l44,4=0,0,0,0,0,83,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,4=0,0,0,0,0,0,0,59,0,98,0,7,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=0,0,0,100,0,27,0,77,0,0,0,3,0,0,0,99,100,0,100,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,64
l47,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,50,9,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,99,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,29,0,0,0,0,96,0,99,100,0,10,100,0,100,100,100,100,0,100,100,97,97,0,100,75,100,100,0

l0,5=0,100,0,100,94,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,98,100,100,100,100,10,0,2,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,93,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,0,97,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=0,100,0,37,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,90,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,1,0,100,100,100,77,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,101,67,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,92,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,99,100,100,100,58,100,0,0,0,0,5,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,54,100,100,100,100,96,0,0,100,0,36,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,96,100,0,0,10,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,64,101,101,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,99,100,101,101,99,100,100,100,100,100,90,100,99,98,94,101,0,99,100,98,0,95,98,90,99,0,4,0
l8,5=93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,0,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,97,0,51,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,2,100,85,100,76,100,0,0,0,69,0,91,0,0,0,0
l10,5=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,62,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,32,100,98,0,80,100,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,39,100,0,100,97,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,0,100,100,99,38,46,0,1,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,3,89,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,101,97,42,0,95,0,0,83,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,0
l17,5=100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,57,35,100,5,29,100,100,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,96,0,100,99,100,99,99,46,0,99,100,100,99,96,100,100,99,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,31,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,98,100,100,98,100,100,99,99,100
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,92,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,80,100,95,99,84,0,0,78,0,1,0,0,1,0
l20,5=100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,93,100,100,100,100,100,52,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,34,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,5=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,98,91,100,100,100,0,100,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,20,100,100,0,85,98,0,100,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,0,93,100,0,3,100,100,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,9,100,53,100,0,100,0,0,100,100,52,0,4,0
l26,5=81,62,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,38,0,100,100,0,100,100,56,100,0,98,100,100,101,100,91,4,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,95
l28,5=100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,24,0,0,0,0,1,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,97
l31,5=45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13,100,100,0,100,100,100,60,92,0,32,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,37,100,95
l33,5=100,0,0,100,100,0,100,100,48,49,100,0,93,6,71,100,99,83,100,3,0,100,100,100,0,100,88,100,0,100,100,45,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100
l34,5=100,0,0,100,44,100,100,100,0,0,28,77,2,94,0,100,100,11,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,5=100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,12,99,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,5=100,0,0,0,72,35,100,100,0,62,0,100,0,0,0,96,99,0,100,85,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,70,0,100,100,98,99,99,25,100,100,0,100,99,100,99,100,45,99,100,100,101,101,100,3,101,0,100,58,100,99,100,100,100,101,100,101,0,101,100,100,99,100,100,99,100,100,100,99,101
l38,5=100,0,0,100,100,100,72,0,0,36,0,100,84,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,97,100,58,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l39,5=100,0,75,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,0,76,0,77,0,0,0
l40,5=100,0,0,0,52,100,101,100,0,0,0,43,3,31,0,99,100,0,100,98,0,100,100,100,53,0,0,100,0,100,100,86,101,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,99,100
l41,5=47,0,0,100,100,100,100,100,71,0,0,0,0,21,2,82,100,0,100,0,0,100,100,17,0,100,98,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,59,100,0,100,100
l42,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,100,99,100,0,0,0,98,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=1,0,0,2,0,0,0,100,0,30,0,95,0,0,0,94,99,80,100,70,0,100,100,100,0,0,0,80,0,100,0,2,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,93
l44,5=0,0,0,0,0,100,24,100,0,0,0,68,0,0,0,0,93,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,100,100,15,100,0
l45,5=15,0,0,0,0,0,0,100,0,98,0,0,0,0,0,0,100,0,100,3,0,100,100,75,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,54,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=0,0,0,100,1,54,0,100,0,0,0,0,0,0,0,96,99,0,100,2,0,99,100,96,0,57,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,97,0,100,94,0,6,17,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,0,0,0,76,0,0,0,36,0,0,0,0,99,0,100,2,0,100,100,100,0,1,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,83,0,99,100,0,92,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,99,0,100,100,0

l0,6=0,100,0,100,41,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,32,0,0,0,13,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,34,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=0,100,0,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,96,0,100,100,98,100,100,72,100,100,0,100,100,100,100,1,0,0,14,0,3,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,18,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,71,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,0,100,0,0,0,0,97,0,0,0
l4,6=79,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,73,100,95,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,99,91,0,100,0,30,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,0,0,4,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,99,100,92,91,100,100,100,93,100,100,91,90,88,24,88,94,90,91,89,93,0,85,88,92,87,0,94,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=0,100,100,91,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,94,100,100,100,92,100,97,100,100,100,100,100,30,0,100,22,92,0,87,0,0,0,88,0,10,0,0,0,0
l10,6=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,4,92,100,93,0,78,100,0,51,0,84,45,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,98,42,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,29,86,101,0,100,100,99,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,84,99,0,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,86,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,91,100,1,90,89,92,90,0,0,89,0,0,15,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l17,6=100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,84,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,0,100,100,0,0,0,98,1,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,64,0,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,6=99,92,100,0,100,100,86,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,85,0,98,100,100,100,97,92,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,37,95,0,0,80,50,0,40,0,5,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,1,100,100,100,100,89,100,100,13,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,97,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,0,100,100,100,83,0,100,2
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,91,100,100,93,100,13,0,31,81,0,100,0
l24,6=100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,53,0,100,0,82,100,100,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,39,100,0,100,100,95,20,0,0,0
l26,6=68,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,0,100,87,0,100,100,98,100,0,96,100,100,100,100,9,20,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,93
l28,6=100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,3,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,35,0,48,13,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,35,100
l31,6=92,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,72,94,100,66,99,97,100,88,2,0,74,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,100,0,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,0,100
l33,6=100,0,0,100,100,50,100,100,0,58,100,11,96,20,43,100,100,87,100,0,99,100,100,100,69,100,63,100,0,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100
l34,6=100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,68,57,86,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,6=100,100,15,100,100,100,100,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100,47,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=41,0,0,5,45,91,100,100,0,11,0,100,0,0,0,14,100,0,100,79,46,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,80,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,47,0,100,100,100,100,100,0,100,99,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,69,100,0,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,38,0,100,100,100,45,100,0,0,1,92,35,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,0,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,0,43,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,69,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,95,0,96,0,0,0
l40,6=100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,80,0,100,100,0,100,100,0,100,81,100,76,39,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=47,1,0,100,96,99,100,100,7,0,0,76,0,0,0,0,100,0,100,91,0,100,100,100,0,100,98,100,0,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,6=0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,0,0,0,0,0,100,0,94,0,88,0,0,0,98,100,78,100,71,0,100,100,0,0,98,0,91,0,100,100,73,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,72
l44,6=0,0,0,0,0,99,2,100,0,0,0,60,0,0,0,0,1,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,33,100,0
l45,6=6,0,0,0,0,0,0,100,0,5,0,0,0,0,0,0,100,0,100,25,0,100,100,1,0,95,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=0,0,0,100,0,19,0,100,0,0,0,0,0,0,0,60,100,0,100,0,0,100,100,95,0,18,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,92,0,0,95,10,0,0,0,0,89,0,90,87,0,1,17,0,94,89,91,93,0,93,0,100,0,30,100,93,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,22,1,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,96,38,0,0,0,0,62,0,91,94,0,91,94,0,94,100,100,91,0,100,89,90,81,0,100,1,100,100,0

l0,7=0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,28,0,0,1,60,6,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,4,83,15,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=0,100,0,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,0,100,33,79,100,100,0,67,100,0,100,100,100,100,17,0,0,88,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,73,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,62,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,55,100,0,38,0,0,67,0,0,0
l4,7=99,100,100,65,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,32,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,99,97,85,100,0,0,0,26,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,90,79,92,86,89,97,87,97,8,90,0,91,61,87,5,0,88,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,56,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,3,0,0,0,3,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=87,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,92,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,91,78,87,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,78,100,91,3,20,100,0,97,0,16,0,0,0,0,0,0
l12,7=94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,0,100,26,51,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,4,100,100,14,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=23,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,58,54,100,66,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,58,95,0,27,37,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,85,3,0,100,89,100,87,73,0,80,0,0,9,0,0,0
l16,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,19,100,99,100,68,87,0
l17,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,101,100,0,97,100,100,65,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,83,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,96,0,100,100,100,100,30,91,100,100,100,100,99,76,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,7=88,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,28,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,47,100,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,29,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,8,0,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,0,100,100,5,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,0,44,100,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,90,100,100,100,100,88,93,0,0,0,88,35,100,0
l24,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,98,7,100,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,52,100,100,100,100,100,87,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,59,0,100,100,100,99,100,0,76,100,95,5,0,0,0
l26,7=0,100,100,68,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,2,0,0,0,0,2,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,97,100,82
l28,7=90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,99
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,10,21,86
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,100,83,100,99,100,66,0,0,60,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,83
l33,7=100,0,0,100,100,0,100,34,0,0,12,14,2,0,0,100,100,30,100,0,76,100,100,96,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,35
l34,7=100,0,0,100,100,100,100,100,0,2,0,94,0,0,97,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,23,100,0,0,0
l35,7=100,100,62,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=0,0,0,0,14,100,100,100,0,23,0,100,35,44,1,0,100,69,100,98,97,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,33,100,100,0,100,100,100,100,100,100,54,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=0,93,0,100,100,100,80,100,14,100,57,63,0,100,96,100,100,37,100,28,100,100,100,100,66,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,1,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,39,0,0,0
l40,7=100,0,0,69,0,100,100,12,0,0,0,0,0,92,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,62,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=0,0,0,100,1,91,100,100,0,0,0,100,0,0,0,51,100,0,100,16,0,100,100,91,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,7=0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,17,63,100,0,0,0,100,0,96,100,0,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,7=0,0,0,0,0,18,0,100,0,57,0,0,0,0,0,75,51,14,100,2,0,100,100,0,0,25,0,99,0,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,35,100,0
l44,7=0,0,0,0,0,96,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,1,100,0
l45,7=2,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,60,0,100,0,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,100,0,100,0,0,100,0,22,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,0,100,100,51
l47,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,100,0,0,95,75,21,0,0,0,89,0,90,32,0,36,0,0,94,94,92,94,0,94,0,100,78,10,100,92,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,0,6,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,33,1,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,92,0,0,0,0,0,5,0,40,27,0,67,5,0,97,100,100,4,0,100,91,73,0,0,100,1,100,100,0

l0,8=0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,0,0,72,0,91,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,0,92,0,60,76,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=0,100,0,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,100,0,94,100,100,94,3,100,0,100,100,100,100,7,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,97,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,0,80,0,0,80,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,94,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,100,100,100,100,100,99,98,100,0,0,37,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,0,0,97,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,16,100,100,100,100,100,96,101,0,100,43,100,5,0,100,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,13,0,0,89,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,17,68,100,100,0,99,100,0,0,12,100,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,0,40,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,4,100,100,100,100,100,0,100,0,0,8,54,0,0,0,0
l12,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,96,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,92,100,100,78,98,0,19,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,41,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,100,66,100,77,0,70,100,53,88,54,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,77,100,95,0,100,84,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,86,100,0
l17,8=100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,100,1,0,0,90,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,0,100,20,0,98,0,64,0,0,0,0
l20,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,96,100,41,100,100,100,100,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,8=100,100,97,100,100,100,100,100,93,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,48,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,16
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,67,48,100,0,52,100,0
l24,8=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,1,100,100,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,94,0,100,62,0,0,0,0
l26,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,79,0,100,99,44,100,100,99,100,0,99,100,100,100,100,0,45,0,0,58,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,97
l28,8=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,1,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,72
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,97,39,100,100,59,0,0,94,0,0,0,0,50,0
l32,8=100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,34,100
l33,8=87,22,0,100,100,0,100,87,0,18,100,100,0,0,0,99,100,100,100,28,65,100,100,100,1,100,57,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100
l34,8=100,0,0,100,100,98,100,44,0,56,0,10,0,0,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,91,100,0,0,0
l35,8=100,78,78,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100
l36,8=0,0,0,0,72,100,100,100,0,100,0,100,96,86,78,6,100,100,100,100,100,100,100,100,3,42,73,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=100,20,0,100,100,48,100,100,0,0,0,100,21,100,69,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,47,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,68,0,100,98,100,100,100,91,100,83,100,0,100,61,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,83
l39,8=100,96,0,100,100,100,100,100,93,100,99,100,0,25,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,69,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,95,0,1,0
l40,8=100,0,0,99,0,100,100,100,0,0,32,0,0,96,0,100,100,0,100,100,8,100,100,100,7,100,0,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=0,91,0,100,1,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,52,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,8=0,0,0,0,0,99,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,96,0,84,0,100,0,0,100,0,100,100,9,100,100,100,57,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=11,0,0,68,0,96,4,100,0,96,0,0,0,0,0,0,99,65,100,99,0,100,100,15,0,0,0,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,94
l44,8=0,0,0,0,0,99,0,76,0,0,0,11,0,0,0,4,100,0,100,0,0,100,100,33,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,44,100,0
l45,8=84,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,76,0,0,0,0,100,0,100,83,0,100,100,100,0,69,0,100,0,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,88,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,101,0,0,100,96,30,0,0,0,94,0,100,0,0,92,0,0,92,100,100,100,0,100,0,100,100,35,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,100,100,99,0,0,0,100,0,100,76,47,2,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,31,0,0,0,0,93,0,100,69,0,100,99,0,100,100,100,56,0,100,100,0,96,0,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,13,0,0,9,6,92,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=0,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,64,10,100,98,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,0,0,0,97,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,11,42,0,23,0,0,10,0,0,0
l4,9=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,5,100,67,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,0,0,6,7,63,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,87,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,7,100,100,100,62,100,43,100,0,99,3,100,3,0,100,0
l8,9=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,66,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,1,0,0,64,82,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,63,85,100,94,0,28,0,94,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,0,0,5,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,84,100,99,100,99,100,0,100,0,0,0,28,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,1,100,100,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,1,0,100,99,25,100,100,100,98,100,0,100,63,100,100,100,0,0,83,11,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,54,0,97,100,93,100,96,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,3,97,0
l17,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,41,96,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,0,0,100,100,100,100,100,0,6,76,100,100,0,0,100,100,100,0,85,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,9=37,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,0,0,100,0,0,21,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,12,100,100,100,100,100,36,100,101,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,86,100,0,100,100,100,97,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,63,100,100,100,100,100,79,45,100,100,0,100,63,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,40,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,9=100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,70,100,100,100,100,61,24,91
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,75,98,100,0,0,60,0
l24,9=100,100,86,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,0,100,0,100,100,100,6,0,100,100,100,98,38,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,45,0,0,0,0,0
l26,9=0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,96,0,100,62,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,57,46,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,4,100,0
l28,9=15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,63,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l30,9=100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,0,31,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,0,100,100,88,56,89,100,33,0,0,6,0,0,0,0,7,0
l32,9=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,71,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,0,18
l33,9=99,0,0,100,100,0,100,0,0,84,71,3,0,0,0,0,100,13,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,32,98
l34,9=100,0,0,100,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,7,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l35,9=100,0,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,36,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,9=0,0,0,0,11,100,100,100,0,31,0,100,0,0,79,99,100,33,100,100,100,100,100,100,0,94,0,100,0,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=100,0,0,100,100,100,100,100,0,35,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,87,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,9,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,64,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,68
l39,9=100,31,0,100,100,100,100,100,3,96,34,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,22,0,5,0,0,0
l40,9=100,0,0,32,0,100,100,47,0,0,4,0,0,17,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,99,0,100,0,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=0,3,0,7,0,0,0,100,0,19,0,100,0,0,31,97,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,100,0,0,100,15,0,0,0,0,100,0,0,97,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=0,0,0,6,0,4,0,85,0,74,0,0,0,0,0,0,96,0,100,74,0,100,100,0,0,56,0,68,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,98,100,93
l44,9=0,0,0,0,0,47,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,90,0,100,0,100,0,100,19,0,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,9=0,0,0,0,0,97,0,99,0,0,0,88,0,0,0,0,100,0,100,45,0,100,100,97,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,73,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,16,0,0,97,3,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,4,0,0,0,0,0,0,100,0,0,52,0,0,100,100,100,97,0,100,0,100,98,0,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,100,79,3,0,0,0,100,0,100,58,16,100,90,0,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,37,47,0,100,100,100,0,0,100,56,0,3,0,100,0,100,100,0

l0,10=0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,1,0,75,0,1,98,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,98,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,18,98,59,0,43,0,66,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=0,100,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,99,75,100,97,0,100,98,100,100,98,100,87,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,4,0,0,100,100,100,9,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,48,0,100,0,0,94,0,0,0
l4,10=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,42,100,100,100,67,27,1,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,18,0,87,89,13,0,0,2,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,0,0,0,100,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,66,35,100,100,100,43,100,22,100,13,94,0,100,96,0,87,0
l8,10=0,100,100,14,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,0,0,34,0,59,100,100,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,69,100,82,100,100,96,3,98,0,100,0,0,0,0,0,0
l10,10=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,97,0,100,0,97,42,25,95,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,93,100,94,100,100,100,34,100,0,47,0,95,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,52,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,97,0,100,21,100,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,5,100,100,100,0,93,100,98,0,96,0,6,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,0
l17,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,93,100,100,1,0,100,100,1,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,86,100,100,100,100,27,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,0,80,100,0,0,13,2,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,33,100,0,100,100,100,100,3,100,100,100,79,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,10=100,96,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,10=100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,85,88,84
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,0,92,90,88,0,95,0
l24,10=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,0,100,66,100,100,100,100,100,100,7,0,100,0,98,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,0,100,92,100,100,100,100,97,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,43,100,96,0,58,0,7,0
l26,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,94,100,100,42,100,0,99,100,100,100,100,95,53,64,0,0,0,0,16,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,1,100,0
l28,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,71,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,99,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,98
l30,10=100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,40,100,97,84,97,7,100,17,0,0,1,0,0,67,0,0,0
l32,10=100,100,81,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,10=100,0,0,100,100,0,100,87,0,100,97,100,0,71,0,7,100,95,100,13,0,100,100,100,1,100,20,100,0,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,99,100
l34,10=100,98,0,100,100,100,100,49,0,60,0,100,0,0,95,99,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,12,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,10=100,27,27,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=67,0,2,0,63,100,100,100,1,78,0,100,0,7,93,100,100,0,100,100,91,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,29,0,100,100,100,100,100,54,101,98,100,27,100,0,100,100,0,100,100,76,100,100,100,99,100,2,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,0,0,100,98,100,100,59,99,100,48,100,89,100,99,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,0,100,0,100,100,6,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95
l39,10=100,19,0,100,100,100,100,100,98,66,13,100,0,0,0,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,71,0,94,95,0,25,0
l40,10=100,1,0,0,81,100,100,56,0,4,101,84,0,75,5,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=0,99,0,60,38,9,7,100,23,100,21,100,0,0,93,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,17,90,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,10=0,0,0,0,1,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,57,0,62,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,101,100,100,100,2
l43,10=10,0,0,95,0,49,0,94,0,100,0,12,0,0,0,0,100,0,100,4,0,100,100,0,0,100,0,92,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,0,100,79,100,100,100,100
l44,10=0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,19,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,46,100,0
l45,10=0,0,0,0,0,13,0,100,0,0,0,100,0,0,0,14,100,0,100,0,0,100,100,91,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100
l46,10=96,0,0,89,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,2,100,0,100,0,0,100,100,94,0,70,0,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,100,0,0,95,93,0,0,0,0,1,0,87,0,0,89,18,0,91,100,93,91,0,98,0,100,93,52,100,92,0,100,100
l48,10=0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,90,97,0,0,0,100,0,59,44,0,100,99,0,100,100,100,100,17,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,91,90,0,0,0,0,0,0,93,0,0,89,95,0,100,100,100,88,0,100,91,0,95,0,100,0,100,100,0

l0,11=0,100,0,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,96,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,23,100,100,100,99,93,100,100,100,100,100,100,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=0,100,0,0,100,27,99,100,100,100,0,100,79,100,100,100,100,0,0,100,0,0,1,100,0,0,100,62,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,0,0,0,4,100,96,0,85,100,100,16,12,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,35,100,100,100,0,0,100,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,96,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,70,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,70,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,57,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,97,100,100,100,88,100,100,100,100,54,100,100,100,0,0,100,99,76,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=0,100,100,0,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,0,93,100,100,100,79,100,100,100,100,79,100,5,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,62,100,100,31,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,77,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=97,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,26,100,74,100,100,95,100,100,0,0,11,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,86,95,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,93,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,31,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,0,0,100,79,0,100,100,100,60,100,97,100,0,100,100,52,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=25,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,0,0,45,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,94,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,11,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,92,100,94,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,94,0,90,92,100,79,0,76,0
l17,11=100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,96,100,100,0,100,100,0,83,100,100,56,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,62,0,0,65,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,0,0,0,99,100,41,100,0,0,29,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3
l19,11=23,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,21,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,0,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,8,93,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,49,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,0,0,100,100,100,100,99,0,83,100,100,47,100,0,100,100,64,100,100,100,0,100,100,44,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l22,11=100,89,0,100,100,100,101,99,93,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,81,100,36,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,83,0,0,100,92,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,95,99,99,94,24,43,100,57,65,0,0,0,4,15,0,1,0
l24,11=100,100,0,100,100,100,100,99,100,91,100,100,16,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,96,0,100,90,97,100,100,2,0,100,96,89,77,77,90,100,100,96,95,100,100,100,95,100,0,89,100,0,100,100,68,100,96,100,95,84,87,100,100,0,90,0,90,23,0,0,0,0,0
l26,11=0,84,100,76,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,54,0,100,0,0,100,100,0,99,0,0,100,100,100,100,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0
l28,11=0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,39,100,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,88,100,97,100,100,97,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,16,100,100,92,92,0,6
l30,11=100,100,89,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,81,83,92,91,0,0,0
l31,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,100,100,100,0,74,0
l33,11=100,0,0,100,25,0,87,0,0,14,0,30,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,99,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,29,15
l34,11=100,0,0,100,0,21,100,0,0,0,0,0,0,0,0,39,100,0,100,76,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100,0,52,100,15,100,0,0,0
l35,11=100,0,0,0,0,100,100,99,0,100,0,12,0,6,0,98,100,0,100,99,0,100,100,41,100,96,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,99,100,0,0,0
l36,11=0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,94,0,0,0,61,0,0,100,36,0,98,100,94,0,21,0,100,0,100,100,0,100,100,47,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=85,0,0,100,0,0,100,97,0,57,0,0,0,0,0,84,100,0,100,100,0,100,100,0,0,26,0,100,0,100,100,0,100,101,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=100,0,0,100,0,100,93,0,0,96,0,92,0,91,38,90,100,92,100,0,92,100,100,75,92,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,48
l39,11=100,0,0,100,25,100,100,99,3,0,4,100,0,0,0,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,15,100,100,100,100,86,100,100,0,101,100,0,0,0,66,0,0,0,0
l40,11=44,0,0,0,0,88,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,100,0,0,100,20,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=0,0,0,18,0,0,0,88,0,0,0,94,0,0,0,91,100,0,100,0,0,100,100,90,0,98,0,94,0,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,86,0,100,97,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,98,0,0,92,0,8,0,9,95,0,80,100,73,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93
l44,11=0,0,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,98,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,96,0,100,100,0,100,100,100,4,0,100,100,100,37,100,0,100,100,100,100
l46,11=0,0,0,0,0,0,74,7,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,23,0,0,0,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,0,68,100,0
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,47,92,92,0,0,90,0,94,19,0,100,0,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,101,12,4,0,0,0,38,0,0,0,0,96,87,0,94,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,56,89,92,0,0,98,0,0,0,0,100,0,100,85,0

l0,12=0,100,84,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,49,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,85,0,86,63,23,86,0,0,0
l1,12=100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,91,100,100,97,100,100,100,0,42,44,21,0,0,7,48,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=87,100,0,0,100,80,100,100,100,100,16,100,13,100,100,100,100,62,0,100,1,82,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,0,0,101,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,99,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,2,99,0,33,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,6,96,67,99,51,100,88,90,10,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,79,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,91,100,98,77,100,100,100,90,0,0,89,0,15,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,47,0,0,100,0,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,99,100,100,100,99,41,89,0,100,91,0,0,0
l8,12=100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,94,100,100,100,100,24,100,100,0,0,97,0,99,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,82,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,91,99,97,88,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0
l10,12=100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,0,99,76,100,86,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,37,0,93,94,66,100,93,97,90,0,96,25,92,0,0,0,0
l12,12=100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,70,100,0,91,31,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,1,99,100,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,12=36,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,0,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,97,0,0,100,92,51,92,0,2,0,0,0,0,0,2,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,0,95,0,0,0,82,17,0,0,0
l16,12=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,101,94,100,28,94,100,94,83,0,100,0
l17,12=100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,48,0,94,0,94,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,0,0,86,100,100,100,100,89,100,100,100,97,93,0,101,100,100,0,95,76,100,100,100,66,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l19,12=100,100,100,96,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,92,80,99,49,0,0,10,75,0,0,0,0
l20,12=100,100,0,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,98,100,100,100,70,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,89,100,100,78,0,100,100,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,12=100,100,63,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l22,12=100,100,89,100,100,100,89,100,87,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,94,100,100,100,100,87,100,100,100,99,100,100,86,86,89,87,100,100,96,31,78,16
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,71,97,34,66,101,52,91,67,68,0,93,87,0,93,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,26,0,100,0,0,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,92,87,100,92,100,91,95,80,72,100,90,93,93,93,93,100,100,100,96,100,100,100,100,91,0,94,100,60,100,100,92,100,97,100,100,95,92,100,100,94,90,0,95,81,0,0,0,0,0
l26,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,5,0,93,0,0,6,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,1
l28,12=25,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,73,100,100,0,100,100,100,98,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,92,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,101,95,91,92,55
l30,12=100,100,92,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,93,96,99,92,0,70,55
l31,12=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,85,100,90,0,46,10,97,6,0,0,31,0,0,38,0,0,0
l32,12=100,100,89,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,93,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,99,16
l33,12=100,0,0,100,91,44,91,93,0,100,0,68,1,90,0,90,100,34,100,0,90,100,100,100,28,100,0,100,0,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,97,93
l34,12=100,28,0,100,7,92,100,0,0,79,15,5,68,0,0,100,100,0,100,98,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,0,78,100,93,100,0,0,0
l35,12=100,17,0,0,92,100,100,98,88,100,91,99,94,93,93,99,100,96,100,93,100,100,100,59,91,100,69,100,85,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,94,92
l36,12=90,14,0,3,69,99,89,98,0,86,0,95,0,1,86,92,96,0,100,91,81,100,100,94,0,100,3,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,82,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=96,0,0,100,99,75,100,100,89,100,99,73,81,100,53,99,100,86,100,100,0,100,98,32,0,92,0,100,0,100,100,63,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=100,0,0,100,60,93,100,100,10,97,79,100,26,100,97,99,100,100,100,97,94,100,100,87,100,100,8,100,0,100,100,42,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,94,100,95,100,8,1,92
l39,12=100,3,0,100,91,100,100,100,75,86,98,100,0,0,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,92,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,16,41,0,90,0,0,24,0
l40,12=94,35,0,2,88,95,100,94,0,0,85,89,0,76,5,0,100,0,100,95,91,100,91,49,0,92,0,100,0,100,100,32,100,100,92,100,100,100,100,95,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100
l41,12=89,0,0,92,95,91,91,98,0,0,81,92,0,0,1,90,100,0,100,61,0,100,100,100,0,100,87,100,0,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,3,0,81
l42,12=0,0,0,0,6,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,44,0,100,0,4,100,100,91,0,0,0,100,0,0,100,0,100,99,0,100,100,100,100,30,100,100,0,100,100,100,100,100,99,95
l43,12=89,0,0,10,0,0,23,74,0,50,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,58,0,94,0,94,0,99,100,33,90,100,81,100,100,100,100,41,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95
l44,12=65,0,0,8,0,95,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,100,0,100,23,0,100,100,0,0,91,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,12=16,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,95,0,0,0,88,100,0,100,82,0,100,100,94,0,0,0,100,0,100,94,0,100,100,95,100,100,100,90,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=87,0,0,0,0,6,100,99,0,0,0,0,0,0,5,57,95,0,100,0,0,100,100,98,0,1,0,100,0,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,5,100,88
l47,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,92,0,0,78,38,0,0,0,0,0,0,79,0,0,6,0,0,87,95,90,6,0,91,3,93,94,0,100,0,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,85,94,0,0,0,87,0,79,79,0,100,99,0,88,100,100,0,36,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,89,34,0,0,0,0,0,0,61,71,0,25,85,0,90,100,100,85,0,100,84,86,86,0,100,87,100,90,0

l0,13=0,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,10,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,0,100,88,0,22,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,1,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=85,100,0,0,100,58,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,62,0,100,0,40,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,0,0,100,100,100,100,83,100,100,100,34,100,0,100,100,100,69,97,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,76,100,5,100,100,96,2,0,10,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,10,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,2,100,100,100,100,0,0,78,0,16,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,0,79,2,0,100,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,94,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,83,0,100,0,100,22,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,89,0,34,0,45,0,0,0,0,0,0
l10,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,17,100,0,100,89,100,100,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,100,100,30,97,100,100,0,0,58,0,101,0,0,0,0
l12,13=100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,99,100,0,100,0,98,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,3,100,100,27,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,98,100,100,94,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,98,65,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,97,100,100,99,98,0,100,0
l17,13=100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,40,0,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,97,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,52,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,18,100,100,100,95,7,100,0,0,0,0,83,0,0,2,0
l20,13=100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,21,100,100,0,0,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,13=100,100,35,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,1,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,100,0,100,100,100,34,100,100,0,100,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,2,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,84,3,69,18,0,0,0
l26,13=0,0,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,92,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,99,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,22,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l28,13=1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,0,2,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,4,97,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,81,100,0,52,21
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,43,0,76,0,100,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0
l32,13=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1
l33,13=100,0,0,100,5,1,100,100,86,100,0,100,89,99,0,100,100,0,100,0,98,100,100,100,3,100,14,100,0,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,96,100,100,99,100,0,66,93
l34,13=100,0,0,100,0,0,100,0,0,64,0,0,6,0,0,99,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,40,100,33,100,0,0,0
l35,13=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,79,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,13=60,19,0,0,31,100,81,100,0,100,0,100,0,0,46,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,15,0,100,98,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,0,100,0,100,42,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,0,0,100,0,100,100,100,0,3,5,99,0,100,65,100,100,100,100,54,100,100,100,30,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l39,13=100,100,0,100,100,100,100,100,46,98,100,100,91,26,93,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,12,0,98,99,0,0,4,0
l40,13=100,15,0,0,95,100,100,100,0,0,91,100,0,32,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=100,0,0,100,96,100,100,100,0,56,77,86,0,0,0,100,100,0,101,5,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,50,0,57
l42,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,36,0,100,0,0,100,0,40,0,0,0,100,0,0,86,0,100,29,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90
l43,13=96,0,0,0,0,0,24,0,0,0,0,83,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,87,0,89,0,100,0,0,98,0,91,100,45,100,100,100,100,0,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=100,0,0,0,15,98,13,0,0,0,0,77,0,0,0,0,100,1,100,0,0,100,100,9,0,76,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,13=15,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,99,100,0,100,97,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,98,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=74,0,0,0,0,33,100,68,0,0,0,0,0,0,0,82,96,0,100,0,0,100,100,100,0,81,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,87,100,100,0,0,100,4,100,100,0,100,72,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,100,0,100,2,0,100,80,100,0,0,0,100,0,100,63,0,100,21,0,100,100,100,13,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,49,0,0,83,0,100,100,100,100,0,100,26,99,100,0,100,98,100,100,0

l0,14=0,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,95,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,0,100,95,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,67,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=74,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,76,100,100,100,100,71,0,100,40,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,0,0,100,100,100,88,81,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,73,75,0,100,91,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,3,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,0,56,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,83,13,0,100,0,0,0
l7,14=100,100,100,79,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,21,17,0,0,0
l8,14=100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,0,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,0,55,1,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,93,100,0,86,0,25,0,0,2,0,0,0
l10,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,101,0,100,0,100,87,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,52,100,100,89,0,98,6,100,0,0,27,0
l12,14=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,54,100,0,24,0,36,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,81,100,100,96,64,0,0,0,0,0,0,0,1,0
l14,14=14,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,71,89,100,90,100,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,95,20,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,100,0
l17,14=100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0
l18,14=100,9,0,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,5,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,6,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,101,100,100,52,20,59,0,0,12,43,98,0,0,1,0
l20,14=100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,100,88,100,100,0,91,100,100,100,0,0,40,0,0,0,0,0,0
l21,14=100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,92,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,98,100,87,7,100,0,100,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,6,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,50,100,92,0,0,0
l26,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,99,100,100,0,100,0,94,100,100,100,100,100,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,0
l28,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,95,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,0,100,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,83,100,0,0,90
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,78,0,95,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l33,14=100,0,0,100,0,46,100,100,86,100,0,100,93,88,0,98,100,1,100,0,81,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l34,14=100,0,0,100,1,22,100,12,0,44,0,0,43,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,0,0,0
l35,14=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100
l36,14=89,38,0,0,98,100,1,100,0,100,0,100,0,60,94,100,100,1,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=100,77,0,100,90,100,100,100,16,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,96,0,100,0,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,0,100,0,100,100,100,0,84,0,93,0,100,99,100,100,100,100,48,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100
l39,14=100,99,5,100,100,100,100,100,0,82,100,100,0,4,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,97,90,4,0,0,0
l40,14=100,0,0,0,97,100,100,100,0,0,92,100,0,37,64,0,100,0,100,71,100,100,100,0,11,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=100,0,0,64,93,100,100,100,0,56,0,98,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,33,100,0,100,0,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,42,1,0
l42,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,98,0,100,0,0,100,0,99,0,12,0,100,0,95,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=100,0,0,0,0,0,72,0,0,0,0,99,1,0,0,0,100,0,100,0,6,100,100,93,0,100,0,100,0,0,85,0,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95
l44,14=50,0,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,14=0,0,0,0,0,0,0,62,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,76,0,100,100,86,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=2,0,0,0,0,48,100,34,0,0,0,0,0,0,0,37,99,0,100,0,0,100,100,100,0,93,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,101,100,0,0,100,50,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,61,100,0,0,0,39,0,95,0,0,100,0,0,100,100,100,16,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,100,100,100,99,0,100,0,100,84,0,100,79,100,100,0

l0,15=0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,95,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,0,100,32,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,0,0,0,88,2,0,91,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,96,0,100,96,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,0,0,100,100,100,100,0,93,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,76,100,100,100,100,0,100,100,100,0,9,0,4,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,49,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,95,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,26,28,0,100,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,36,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,10,0,0,0
l8,15=100,100,100,41,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,26,0,94,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,76,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,0,100,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,33,100,0,100,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,0,100,100,99,0,97,0,100,8,0,86,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,74,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,98,100,35,100,100,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=0,100,100,0,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,44,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,17,100,3,76,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,36,0,100,0
l17,15=100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0
l18,15=100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,88,9,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80
l19,15=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,64,50,13,91,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0
l20,15=100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l22,15=100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,66,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,63,100,0,100,100,100,34,100,100,0,100,0
l24,15=100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,0,100,0,100,14,100,100,100,100,0,0,100,0,96,100,100,14,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,0,0,0,0
l26,15=0,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,100,100,0,100,0,23,100,100,100,100,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,0
l28,15=96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,96,100,100,61,0,100,100,0,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,99,100,100,100,0,0,83
l31,15=100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,0,100,0,100,70,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,15,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l33,15=100,0,0,100,1,100,100,13,0,98,0,100,0,17,0,99,100,31,100,1,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l34,15=100,0,0,100,0,10,100,68,0,6,44,35,42,99,0,94,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,0,0,0
l35,15=100,0,0,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100
l36,15=19,77,0,0,97,100,0,100,0,24,0,100,0,69,36,100,100,16,100,99,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,60,16,100,100,0,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,0,100,0,100,100,100,0,99,0,0,0,100,32,100,100,100,100,95,0,100,100,16,100,100,0,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,31,100,100,100,0,95,100
l39,15=100,74,0,100,99,100,100,100,0,0,100,100,0,74,84,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,98,97,98,0,0,0
l40,15=100,0,0,0,10,100,100,100,0,0,11,100,0,5,43,0,100,0,100,9,99,100,100,0,53,100,0,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=100,0,0,27,3,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,99,100,0,100,0,0,100,100,100,24,100,0,100,0,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,10,26,0
l42,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,95,96,0,0,0,100,0,100,90,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=99,0,0,7,0,0,69,0,0,0,0,99,0,0,0,0,100,0,100,0,12,100,100,100,3,100,0,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93
l44,15=91,0,0,0,8,100,91,0,0,0,0,70,0,0,0,2,100,100,100,0,0,100,100,42,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,0
l45,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,90,0,100,100,91,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,0,7,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,8,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,14,100,100,0,0,100,18,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,75,100,0,0,0,99,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,77,0,100,30,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,100,100,100,35,0,100,0,100,20,0,100,62,100,100,0

