t=2017-06-21_06.35.09

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff02d41761
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d88572
a3=0x054332ff03d79980
a4=0x054332ff03d99582
a5=0x054332ff02da1862
a6=0x054332ff03d4b769
a7=0x054332ff03d69680
a8=0x054332ff03d89371
a9=0x054332ff03dba272
a10=0x054332ff03da9672
a11=0x054332ff03d69669
a12=0x054332ff03d9a778
a13=0x054332ff03d9b269
a14=0x054332ff02da2360
a15=0x054332ff03db8579
a16=0x054332ff03d9a369
a17=0x054332ff03de9576
a18=0x054332ff03dba783
a19=0x054332ff03d69369
a20=0x054332ff03da9783
a21=0x054332ff03dca380
a22=0x054332ff03dba279
a23=0x054332ff03d58671
a24=0x054332ff03d9b081
a25=0x054332ff03dba180
a26=0x054332ff03dfc276
a27=0x054332ff02d73160
a28=0x054332ff03d7a668
a29=0x054332ff03dcb676
a30=0x054332ff03db9976
a31=0x054332ff03db9683
a32=0x054332ff03d9c069
a33=0x054332ff03da9880
a34=0x054332ff03dfb281
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03d68775
a37=0x054332ff03dd9276
a38=0x054332ff03d69671
a39=0x054332ff03d89379
a40=0x054332ff03d99381
a41=0x054332ff03dca870
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03d89678
a45=0x054332ff03dda776
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff03dbc076
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,100,100,81,83,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,92,100,100,100,88,100,100,100,90,94,90,32,97,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,98,92,86,92,99,100,100,100,100,100,85,100,100,100,93,100,100,100,90,100,100,90,92,98,87,100,100,100,100,100,25,71,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,99,82,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,96,100,100,97,38,9,73,100,0,0,100,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,87,100,0,12,21,79,93,100,100,100,100,92,100,100,87,100,90,87,100,100,87,79,100,89,100,100,87,21,53,85,100,13,65,0,3,0,28,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,87,86,7,0,100,100,100,100,47,90,91,87,8,88,100,0,100,100,93,4,100,100,99,100,5,89,100,93,88,89,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,82,92,100,100,86,3
l5,0=88,79,88,8,100,0,85,100,100,5,86,82,81,0,90,94,0,100,93,90,85,100,100,91,100,0,88,100,83,85,0,100,61,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,55
l6,0=92,87,68,89,100,87,0,100,88,42,75,82,90,0,91,100,64,100,85,91,85,100,100,88,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,89,25,23,0,62,0,0,34,0,0,2,0,0
l7,0=87,87,100,88,100,100,100,0,100,86,100,100,100,86,88,100,93,100,100,100,100,100,99,100,100,92,100,100,100,97,100,100,100,85,69,90,100,100,91,93,86,92,88,85,94,58,85,88,84,0
l8,0=100,100,100,95,85,81,83,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,89,100,100,87,84,100,93,91,100,93,100,91,86,100,100,75,97,87,61,89,91,89,86,74,23,86,64,0,4,62,87,0
l9,0=100,100,100,100,67,12,33,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,0,3,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,100,100,100,83,88,69,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,50,100,90,100,100,100,89,82,88,100,91,1,91,93,89,100,85,86,74,86,0,33,80,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,100,92,90,87,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,97,100,100,100,88,39,100,100,38,20,87,0,91,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,1,100,100,100,98,100,100,100,85,0,100,91,100,0,90,86,92,19,48,0,0,39,0,36,0
l13,0=100,87,100,100,20,0,0,84,100,100,100,0,87,0,101,90,100,94,37,100,100,73,44,100,83,100,100,51,0,0,0,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,100,100,100,82,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,97,3,100,100,82,0,86,0,87,0,98,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,50,100,100,86,100,82,100,99,81,5,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=101,100,100,100,0,0,53,83,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,86,89,100,90,100,100,75,16,77,1,100,100,0,45,0,11,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,86,95,86,100,100,100,100,100,87,97,97,100,88,88,100,89,0,100,91,100,100,100,90,100,89,98,100,100,97,100,100,95,86,90,100,100,100,90,89,86,88,0,86,0,0,87,88,5,6
l18,0=100,100,96,86,86,84,89,100,100,89,100,100,100,21,100,100,90,100,0,100,83,90,88,100,36,0,87,86,100,88,100,100,100,84,0,90,0,89,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=100,100,100,100,91,85,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,91,100,91,93,100,87,100,85,92,100,93,86,64,0,89,86,88,87,91,91,0,0,67,0,0,0,0,0
l20,0=100,100,100,100,14,83,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,89,100,92,100,100,100,100,85,87,100,96,83,83,90,88,88,91,75,62,0,0,49,88,0,0,0,0,0
l21,0=100,89,91,77,100,100,92,100,100,0,82,90,100,67,92,100,85,100,84,98,100,0,90,100,100,0,100,100,100,100,86,87,93,100,100,100,91,100,93,92,92,89,60,70,87,20,85,86,18,1
l22,0=87,89,86,83,100,82,100,98,83,85,60,2,87,49,94,87,93,100,87,90,81,91,0,89,100,0,88,100,86,98,100,100,92,100,95,100,86,87,92,88,87,86,73,3,85,0,90,80,0,0
l23,0=100,100,100,100,101,86,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,62,91,100,100,86,88,87,1,95,0,87,0,64,3,0,74,0,0,0,0,0
l24,0=100,89,91,87,100,100,100,100,100,86,92,96,100,81,98,100,92,100,55,89,100,100,100,100,0,91,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,89,100,84,94,92,5,92,92,87,0
l25,0=91,87,100,100,12,0,0,100,100,100,100,96,0,100,97,90,100,91,2,100,100,0,0,100,90,0,100,57,81,0,81,73,38,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,100,100,100,100,83,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,88,11,100,100,0,2,88,2,90,3,80,76,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,94,96,87,100,100,100,100,100,88,100,84,100,79,90,100,94,100,97,88,100,100,100,100,100,87,99,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,98,100,87,93,87,90,0,21,90,93,4,1
l28,0=100,100,92,12,87,81,100,100,100,91,79,100,100,0,98,100,18,100,100,100,100,100,85,87,100,74,76,100,0,100,100,100,100,82,67,93,89,90,0,91,70,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l29,0=90,88,95,70,90,83,100,100,100,85,79,79,91,0,89,94,73,100,85,91,84,100,100,49,100,2,91,100,100,0,100,100,92,92,93,90,91,86,90,9,0,78,0,0,0,0,0,72,0,0
l30,0=100,100,88,82,89,0,100,100,100,89,100,25,100,0,0,100,0,100,100,91,85,88,100,91,100,69,25,100,100,100,0,100,100,100,54,100,86,89,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=100,100,92,88,100,100,100,100,100,85,100,100,100,89,95,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,77,100,100,100,97,100,0,100,100,92,100,91,100,93,87,0,93,87,89,93,2,86,14,75,56
l32,0=100,100,99,27,100,81,100,100,100,100,99,100,100,85,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,0,74,0,85,67,100,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=89,23,55,72,100,100,100,85,40,0,6,37,67,0,62,39,0,100,82,91,78,100,100,82,100,11,0,100,81,100,100,100,76,0,100,100,100,100,100,100,56,75,0,100,87,0,0,100,0,0
l34,0=89,72,27,0,100,100,100,55,99,0,89,10,0,0,0,91,47,100,0,43,70,100,100,82,100,0,7,100,75,100,61,100,0,100,0,100,100,100,100,68,99,90,100,100,100,0,100,100,71,68
l35,0=88,13,71,0,100,83,100,100,89,1,81,78,89,0,72,91,0,100,85,0,85,100,100,88,100,0,91,100,88,100,100,100,84,100,100,0,100,86,91,89,44,88,0,0,77,0,40,0,0,0
l36,0=37,0,91,0,100,100,83,100,29,0,82,0,89,0,0,88,16,100,0,90,79,100,100,3,100,0,4,100,89,87,85,100,68,100,100,100,0,100,100,86,100,100,86,100,58,82,100,98,40,87
l37,0=100,0,0,41,101,100,87,100,100,52,100,82,100,0,92,100,33,100,81,100,97,100,100,94,100,0,89,100,91,100,93,100,97,100,100,92,100,0,100,100,100,100,83,100,99,88,100,100,87,90
l38,0=0,0,0,0,100,100,20,100,84,0,73,0,0,0,0,70,0,85,2,65,78,100,100,0,89,0,6,100,3,83,0,100,0,100,100,88,101,100,0,100,100,100,100,100,100,13,100,100,99,60
l39,0=88,0,92,88,100,100,3,100,100,0,99,61,100,0,93,100,0,100,0,60,55,100,100,80,100,0,80,100,85,2,85,100,72,100,56,89,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=6,0,0,0,100,100,0,95,95,0,72,0,85,0,0,99,0,100,0,91,52,100,87,0,100,0,81,100,72,0,0,0,0,51,100,55,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=0,0,41,0,100,100,60,100,48,0,91,0,90,0,0,84,0,100,0,71,0,100,87,51,100,0,38,99,0,90,0,100,0,72,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100,100
l42,0=0,0,0,0,100,100,0,85,5,0,1,0,1,0,0,2,0,0,0,0,0,71,76,0,100,0,0,98,0,0,0,100,0,0,100,3,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91
l43,0=0,0,0,0,100,100,0,86,72,0,44,0,13,0,0,0,0,92,0,0,50,76,0,0,100,0,0,100,2,0,0,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,49,100,100,100,0
l44,0=0,0,0,0,80,100,14,100,16,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,31,76,100,90,43,100,0,0,0,0,0,0,100,0,97,100,77,56,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,63
l45,0=0,0,0,0,98,100,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,96,6,100,100,101,100,26,94,0,100,89,100,100
l46,0=0,0,0,0,100,100,2,100,0,0,0,0,15,0,0,0,0,100,0,0,0,100,85,0,100,0,0,100,0,2,0,97,0,1,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,0,100,100,0,87,11,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,99,72,0,100,0,0,86,0,57,0,16,0,100,100,0,100,100,100,100,100,74,100,100,100,85,100,0,100,87
l48,0=0,0,0,0,100,100,0,84,86,0,0,0,5,0,0,0,0,1,0,0,0,25,0,0,100,0,0,0,0,0,0,80,0,0,80,0,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,19,0,0,40,0,95,100,30,100,100,100,94,0,47,100,100,82,100,0

l0,1=0,100,89,100,85,92,88,85,100,100,100,100,100,93,100,100,95,100,100,100,100,82,86,100,100,87,100,100,89,91,85,90,93,83,90,88,53,87,47,88,83,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=92,0,89,84,77,87,86,89,100,91,88,97,100,93,92,100,91,89,100,100,91,89,95,89,82,86,88,90,95,89,83,82,95,83,76,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=90,86,0,100,81,91,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,84,100,100,100,100,98,85,89,86,88,93,82,0,96,89,87,0,92,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=88,86,93,0,66,79,83,89,86,100,100,89,90,100,92,89,100,86,88,100,100,84,90,100,86,100,100,87,0,91,82,87,95,89,0,3,0,37,0,84,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=93,87,91,73,0,100,82,100,89,91,86,92,90,67,90,89,0,100,90,90,70,100,90,89,100,33,90,100,87,89,88,100,95,100,100,100,100,100,100,100,91,87,92,85,0,85,96,91,89,84
l5,1=92,92,94,65,100,0,89,93,91,68,85,86,88,0,88,87,0,100,88,52,88,82,87,86,100,0,88,100,89,88,0,90,40,85,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,90,87,100,100,92,87
l6,1=93,91,92,88,80,90,0,100,90,90,6,90,88,0,93,90,1,100,87,90,89,84,100,90,100,10,88,100,86,100,100,100,93,84,92,100,87,89,0,46,35,85,0,0,86,0,12,68,0,0
l7,1=93,83,93,87,81,92,84,0,100,92,85,85,100,88,88,100,0,100,100,87,94,100,85,87,94,84,85,100,100,87,100,100,100,86,86,88,91,85,89,84,87,85,92,86,91,87,99,92,91,2
l8,1=100,100,89,89,78,88,93,100,0,92,100,100,100,90,88,100,96,93,90,99,100,85,87,100,87,85,91,93,88,93,83,85,92,89,92,91,76,88,90,90,91,53,0,90,88,0,85,73,88,0
l9,1=100,89,100,100,81,10,41,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,70,100,100,100,100,92,99,78,82,97,100,0,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=100,100,100,100,78,91,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,87,100,100,84,86,100,87,100,100,86,86,88,88,85,91,0,91,90,93,84,92,91,80,29,0,8,0,0,0,0,0,0
l11,1=100,100,98,89,81,90,89,100,100,92,100,0,100,86,100,100,100,93,100,100,100,89,0,100,83,84,99,90,85,90,92,100,91,70,21,92,16,91,0,85,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=100,100,100,87,81,90,88,100,100,90,100,100,0,90,99,100,93,100,100,100,100,100,87,100,97,51,100,89,100,91,83,100,100,88,0,86,89,86,1,88,85,89,40,44,0,0,28,0,28,0
l13,1=92,88,100,100,50,0,0,90,84,100,100,55,98,0,94,88,100,91,78,100,100,42,76,100,84,100,100,88,0,0,2,86,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=100,100,100,100,79,87,92,93,100,97,100,100,100,97,0,100,100,86,100,100,100,85,89,100,100,83,100,95,87,90,0,86,91,88,0,93,0,91,48,87,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l15,1=100,100,90,94,100,90,89,100,100,93,100,100,100,88,97,0,90,100,100,100,100,93,92,100,100,90,100,100,100,100,87,100,100,78,92,90,94,87,86,88,86,79,0,1,0,0,22,0,0,0
l16,1=100,100,100,100,0,0,20,0,100,100,100,100,85,100,100,95,0,87,86,100,100,87,92,100,87,97,100,87,84,91,1,100,92,0,93,35,65,88,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=93,85,92,88,81,90,100,100,87,91,84,88,87,91,89,87,90,0,85,91,90,100,100,90,100,79,87,100,85,100,100,100,92,89,94,89,94,91,91,88,85,89,0,89,86,0,93,89,0,0
l18,1=90,100,93,84,80,90,87,100,90,91,86,85,100,82,89,100,94,97,0,92,89,91,89,100,86,3,89,90,100,90,84,85,100,83,11,87,0,86,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=100,87,100,100,86,90,87,88,100,100,100,100,100,92,100,100,100,93,92,0,100,84,90,100,89,89,100,93,85,92,91,84,96,88,96,92,85,86,84,90,86,89,0,0,88,0,0,0,0,0
l20,1=100,100,100,100,0,94,91,93,100,100,100,94,100,95,100,100,100,88,87,100,0,91,85,100,87,88,100,88,85,90,90,91,91,83,92,94,4,85,88,78,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0
l21,1=94,88,89,87,100,100,84,100,89,0,86,87,90,21,88,90,94,100,90,94,90,0,88,86,100,0,96,100,99,100,87,92,90,100,100,100,91,100,87,89,91,87,83,87,90,68,93,88,1,0
l22,1=93,89,77,88,82,88,100,91,91,88,87,0,86,22,94,90,91,100,87,92,89,88,0,93,100,0,86,92,84,100,85,100,91,86,91,100,86,88,90,88,93,88,91,0,90,0,93,90,0,0
l23,1=100,100,100,100,89,93,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,89,85,0,100,97,100,100,85,0,85,83,92,89,90,92,0,89,0,86,0,87,6,0,55,0,20,26,0,0
l24,1=90,90,93,85,80,96,100,100,94,89,87,90,85,91,96,100,89,100,88,93,91,100,100,86,0,86,88,100,90,100,100,100,91,87,92,100,100,100,86,90,86,86,96,89,89,7,95,90,92,0
l25,1=94,85,100,100,0,0,0,92,100,99,100,89,2,100,94,90,89,74,0,91,100,0,0,100,86,0,100,7,0,0,87,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=100,100,100,100,79,88,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,86,86,100,100,100,0,87,82,89,83,83,92,0,48,96,82,84,92,85,46,86,0,0,19,0,12,76,0,0
l27,1=93,90,91,91,88,100,100,100,92,92,90,85,87,90,89,92,92,100,90,91,88,100,100,92,100,82,84,0,88,100,86,100,93,100,91,100,88,100,85,87,88,87,92,89,0,77,93,90,0,15
l28,1=88,99,90,0,81,90,90,100,100,91,82,88,88,0,92,86,97,91,100,93,89,84,87,87,89,51,86,85,0,99,100,100,100,89,94,90,89,86,0,88,86,0,0,11,0,0,0,0,0,0
l29,1=93,88,90,86,75,93,100,86,87,91,89,90,87,0,91,90,93,100,89,94,90,88,100,0,100,0,91,89,84,0,100,100,94,90,92,90,92,90,91,90,0,86,0,0,0,0,1,84,0,0
l30,1=91,90,88,89,79,0,100,100,96,86,90,90,87,0,0,88,0,100,89,87,90,87,89,91,100,87,27,85,100,100,0,100,100,89,1,92,84,92,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=89,92,89,87,80,91,100,100,94,91,86,87,87,90,93,86,95,100,93,89,88,85,98,91,100,85,84,88,100,100,100,0,92,92,94,93,85,84,87,90,0,89,92,88,89,0,87,88,11,19
l32,1=91,100,90,88,82,69,85,100,100,91,88,90,100,91,90,100,91,92,100,90,92,85,89,92,100,0,88,95,100,90,100,94,0,86,52,91,91,86,4,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,1=91,62,63,87,100,100,100,87,89,0,2,0,83,0,15,4,0,100,35,96,88,100,100,84,100,0,0,100,77,88,86,85,72,0,100,100,100,100,100,100,5,71,1,100,92,0,0,90,0,0
l34,1=89,88,0,0,100,100,96,90,87,1,89,25,0,0,0,85,93,100,34,93,93,100,85,84,100,8,56,86,87,88,82,86,75,100,0,100,100,100,100,83,88,88,90,100,100,0,88,100,94,89
l35,1=92,81,93,4,80,90,100,93,85,0,85,94,85,0,86,90,1,100,90,91,90,100,100,89,100,0,88,100,88,90,89,100,90,100,91,0,99,86,89,88,89,87,31,0,88,0,85,54,26,0
l36,1=0,0,90,0,100,93,87,92,17,0,85,0,90,0,0,91,0,94,0,69,34,84,90,0,100,0,31,88,90,92,86,86,90,100,100,100,0,100,100,57,85,87,91,86,53,84,92,92,94,82
l37,1=93,0,88,70,100,100,86,100,88,93,87,93,87,0,88,98,92,100,90,90,90,100,87,90,100,0,91,100,88,93,82,87,91,89,100,87,100,0,100,100,97,100,94,100,89,81,96,90,88,91
l38,1=13,0,0,0,100,100,0,100,90,0,90,0,23,0,20,92,1,90,0,90,90,92,93,0,86,0,90,100,0,92,25,100,11,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,95,100,98,90
l39,1=91,5,92,91,100,100,22,100,100,0,88,90,88,0,89,92,0,100,3,79,92,100,87,89,100,0,86,97,84,92,84,100,86,100,92,86,70,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l40,1=78,0,0,0,100,100,28,90,83,0,83,1,87,0,0,90,0,87,0,90,0,92,89,0,89,0,45,87,87,17,0,56,0,73,93,89,92,100,92,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100,95
l41,1=0,0,0,0,100,100,57,100,0,0,65,0,86,0,0,3,0,100,0,92,1,100,80,79,99,0,74,87,0,87,0,95,0,75,98,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100
l42,1=0,0,0,0,96,100,0,89,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,74,88,0,89,0,0,88,0,0,0,84,0,27,91,0,88,86,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,87
l43,1=0,0,0,0,100,100,0,85,88,0,75,0,37,0,0,0,0,88,0,0,0,84,0,0,89,0,0,88,7,0,0,85,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,61,91,100,99,0
l44,1=0,0,0,0,0,100,73,87,76,0,1,0,0,0,0,0,0,85,0,82,90,83,90,23,86,0,1,0,0,0,0,87,0,90,100,89,68,88,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,85
l45,1=0,0,0,0,100,90,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,86,83,0,100,100,100,100,15,74,0,100,75,94,100
l46,1=0,0,0,0,100,100,13,86,77,0,0,0,39,0,0,3,0,91,0,0,82,100,85,13,100,0,6,87,0,21,0,87,0,0,100,88,100,100,89,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100
l47,1=0,0,0,0,83,100,59,91,67,0,11,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,86,90,25,85,0,68,91,0,87,0,84,0,89,100,79,92,87,100,100,100,88,100,100,100,82,100,0,100,91
l48,1=0,0,0,0,79,100,0,92,91,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,87,0,0,0,0,0,0,72,0,0,93,38,90,85,90,100,101,100,100,87,100,86,100,100,0,100
l49,1=0,0,0,0,45,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,68,0,73,86,52,100,100,100,100,0,87,100,100,91,100,0

l0,2=0,100,100,93,82,85,82,87,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,88,100,100,100,85,100,88,100,100,100,87,90,86,93,89,91,85,94,16,86,63,89,88,52,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=85,0,85,89,78,84,91,89,100,94,100,100,100,89,91,100,91,92,100,93,88,89,89,91,90,92,91,88,100,91,87,85,100,92,51,93,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=94,90,0,100,80,86,92,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,89,85,100,100,87,64,100,90,100,100,92,89,95,92,91,89,12,0,90,88,88,0,93,0,55,0,0,38,0,0,0,0,0
l3,2=85,89,100,0,81,83,90,85,86,100,100,89,91,100,89,88,100,87,83,100,100,84,85,100,89,100,100,97,88,89,87,92,91,89,0,0,82,90,47,89,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=88,86,85,90,0,100,92,101,88,89,88,87,92,85,85,100,0,100,84,92,90,100,99,88,100,64,95,100,89,93,93,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,87,84,84,100,91,86,89
l5,2=86,83,82,86,100,0,90,100,88,89,90,93,91,0,85,89,2,100,85,92,89,100,88,93,100,0,87,100,88,93,81,90,0,90,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,97,88
l6,2=87,88,84,90,81,87,0,100,90,93,67,87,90,0,85,87,0,100,85,88,89,89,100,88,100,92,92,100,100,100,100,100,90,88,84,100,92,89,0,0,88,82,0,0,89,0,0,90,0,0
l7,2=91,89,81,89,83,84,100,0,100,95,86,90,100,89,87,92,95,100,81,89,86,100,88,89,87,91,96,100,100,90,100,100,100,89,83,92,90,85,91,90,86,85,84,94,91,82,91,95,88,0
l8,2=100,87,80,89,83,88,85,100,0,99,100,100,100,87,85,100,93,89,85,92,100,84,82,100,91,90,100,90,85,91,89,88,92,89,83,91,87,88,94,89,87,0,12,92,85,0,85,80,86,0
l9,2=100,87,100,100,80,86,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,91,100,100,59,78,100,100,100,100,99,86,91,88,86,99,0,0,0,14,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,2=100,95,100,100,83,88,41,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,81,100,100,92,90,100,89,100,100,90,89,88,86,90,91,58,88,94,81,92,88,90,89,0,0,1,31,0,3,0,0,0
l11,2=100,100,100,94,80,82,89,100,100,93,100,0,101,89,100,90,100,90,100,100,100,88,80,100,88,88,100,88,83,94,89,90,92,83,1,90,83,87,0,89,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=100,100,89,87,84,87,89,100,100,91,100,100,0,93,85,100,97,100,100,100,100,97,88,100,86,84,100,98,100,94,91,85,100,89,0,94,94,89,92,93,65,83,74,85,0,0,78,0,74,0
l13,2=85,90,100,100,79,0,0,89,87,100,100,92,90,0,100,90,100,87,75,100,100,7,86,100,90,100,100,87,0,0,8,85,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=100,100,100,87,85,86,87,88,100,100,100,100,100,100,0,83,100,86,82,100,100,98,88,100,93,95,100,99,86,91,0,89,89,90,0,91,0,85,75,94,0,1,0,2,1,0,0,0,0,0
l15,2=100,100,97,88,86,86,89,100,100,100,100,100,100,91,90,0,92,100,100,100,100,100,91,100,100,90,100,100,100,100,88,100,100,71,85,92,86,91,92,92,89,79,0,76,0,0,49,1,0,0
l16,2=100,100,100,100,0,0,0,85,100,100,100,100,100,100,100,96,0,90,83,100,100,87,83,101,86,100,100,88,94,23,0,100,92,0,20,70,43,84,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=87,90,81,90,83,86,100,100,87,94,88,93,90,84,87,86,94,0,81,92,84,100,100,87,100,0,88,100,84,100,100,100,90,90,83,92,91,87,90,90,88,85,0,90,86,0,88,88,81,0
l18,2=88,100,87,94,79,85,88,100,99,90,93,88,100,78,91,100,92,100,0,90,90,86,86,100,88,87,91,90,100,93,89,86,100,86,78,88,0,92,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=100,87,100,100,83,86,85,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,88,0,100,87,86,100,88,92,100,87,86,93,86,87,88,86,85,88,86,92,95,16,75,88,0,1,78,0,0,0,0,0
l20,2=100,89,100,100,83,89,94,90,100,100,100,86,100,100,100,85,100,88,87,100,0,88,85,100,87,99,100,90,84,92,90,82,91,91,85,91,0,88,89,92,0,85,0,0,83,0,80,0,0,0
l21,2=88,86,80,90,100,87,92,100,90,35,89,89,91,0,84,86,94,100,84,92,87,0,84,91,100,80,92,100,88,100,87,88,95,100,100,100,92,100,91,89,91,84,93,93,91,81,90,89,86,0
l22,2=92,90,80,91,83,88,100,85,93,82,92,77,87,88,88,92,89,100,82,88,91,84,0,88,100,87,92,91,86,100,88,100,91,90,81,100,86,87,87,91,90,67,92,24,87,0,92,91,0,0
l23,2=100,100,100,100,82,85,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,97,100,100,100,91,0,88,100,93,89,81,100,72,92,0,90,0,88,0,0,7,0,41,26,0,0
l24,2=89,87,83,93,83,100,100,100,100,92,94,92,90,86,88,100,94,100,86,90,85,100,100,92,0,88,89,100,89,100,100,100,87,99,95,100,100,100,91,88,89,85,92,92,83,84,91,93,87,0
l25,2=87,88,100,100,52,0,87,87,100,100,100,85,74,100,88,86,93,16,80,95,100,78,91,100,88,0,100,86,76,1,92,90,1,0,62,0,0,1,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=100,99,100,100,82,84,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,85,100,100,100,0,100,84,94,88,86,95,1,68,91,85,88,91,92,3,86,0,0,24,0,78,89,0,0
l27,2=99,93,81,89,100,100,100,100,100,94,88,92,100,88,86,100,91,100,83,93,84,100,100,87,100,88,92,0,99,100,91,100,88,100,80,100,90,100,90,89,91,87,91,93,0,86,95,91,86,1
l28,2=88,100,84,92,82,87,86,100,100,91,89,87,100,0,87,88,93,87,100,92,91,89,89,89,93,78,92,88,0,100,100,100,100,81,90,90,88,89,0,90,89,0,0,1,46,0,0,0,0,0
l29,2=90,85,88,92,86,88,100,87,89,91,88,94,87,0,84,89,81,100,86,88,90,87,100,0,100,7,89,90,92,0,100,100,95,89,80,89,89,87,88,88,78,85,0,0,57,0,4,80,8,0
l30,2=90,93,85,89,85,85,100,100,100,94,88,84,89,12,0,89,16,100,88,94,85,87,88,94,100,90,92,90,100,100,0,100,100,90,3,100,89,89,89,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=89,91,81,92,80,89,100,100,90,91,92,88,92,88,89,89,95,100,84,88,89,89,99,91,100,86,89,90,100,100,100,0,93,87,83,96,92,87,91,91,89,87,93,89,90,69,0,90,85,82
l32,2=91,100,84,87,85,0,100,100,93,97,91,90,100,87,85,100,93,95,100,90,90,98,82,101,89,0,98,96,100,92,100,88,0,87,61,93,90,94,33,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=91,85,32,88,100,100,100,89,88,0,84,79,86,0,87,68,0,100,84,88,86,99,100,86,100,0,0,100,69,87,94,88,87,0,100,100,100,100,100,100,89,89,94,100,100,0,78,100,0,0
l34,2=89,61,3,0,100,100,84,90,88,0,91,6,0,0,0,86,76,85,79,92,89,100,86,90,100,77,85,100,86,92,18,86,85,100,0,100,100,100,100,100,90,89,94,100,100,0,94,100,87,87
l35,2=89,90,81,0,79,84,100,90,90,0,92,86,88,0,88,87,81,100,84,92,90,100,100,88,100,0,89,100,93,92,89,100,89,100,85,0,95,86,89,93,88,85,51,0,86,0,60,65,29,0
l36,2=40,0,84,82,100,85,84,91,88,17,89,85,89,0,0,88,81,92,0,87,0,90,86,88,100,0,88,91,87,92,90,84,88,100,100,100,0,100,100,90,90,87,93,90,87,84,91,97,88,82
l37,2=84,0,86,87,100,100,83,100,90,95,100,91,100,0,87,91,98,100,82,89,90,100,86,90,100,0,91,100,88,94,90,86,95,89,93,92,100,0,100,100,100,100,95,100,86,85,91,92,87,92
l38,2=75,0,0,76,100,100,0,100,87,0,89,0,88,0,42,87,57,90,0,92,87,98,94,0,100,78,89,100,2,87,90,100,56,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,89,100,90,92
l39,2=87,81,85,91,100,100,0,100,100,0,89,86,90,0,94,100,0,100,70,26,90,98,86,90,100,0,89,85,84,95,92,100,82,100,96,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,2=86,0,0,0,100,100,88,86,88,0,92,15,55,0,0,86,0,89,0,82,8,100,82,0,88,0,7,89,88,87,0,89,0,91,83,87,90,100,91,100,0,100,100,100,100,85,100,100,100,88
l41,2=71,0,79,0,100,100,86,88,0,0,0,0,88,0,0,83,0,91,0,90,91,89,83,88,100,0,89,86,0,88,0,86,0,89,84,91,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,90,100,92
l42,2=0,0,0,12,84,100,0,74,7,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,87,84,1,91,0,0,88,0,0,0,86,0,90,86,71,92,91,90,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,89
l43,2=0,0,0,0,100,100,0,86,87,0,0,0,89,0,0,72,0,88,0,3,0,91,24,0,85,0,0,91,0,0,0,89,0,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,0,100,3,91,100,100,0
l44,2=0,0,42,0,81,100,85,89,87,0,35,0,0,0,0,0,0,84,0,68,90,87,79,4,85,0,7,0,21,32,0,89,0,91,99,89,91,84,100,100,100,100,100,100,0,77,100,100,100,93
l45,2=0,0,0,0,70,100,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,68,0,0,80,0,0,71,0,0,0,54,0,0,0,0,93,79,0,100,100,100,100,15,67,0,100,14,100,100
l46,2=0,0,0,0,100,100,0,90,77,0,9,0,54,0,0,55,0,84,0,0,91,100,85,61,100,0,86,98,0,1,0,0,0,70,94,79,100,86,88,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100
l47,2=0,0,0,0,85,100,85,88,83,0,0,0,0,0,0,1,0,90,0,0,0,90,89,35,89,0,82,86,0,71,0,88,0,88,100,84,88,89,100,100,100,98,100,100,100,22,100,0,100,90
l48,2=0,0,0,0,80,100,0,85,93,0,0,0,30,0,0,0,0,83,0,0,0,78,0,0,90,0,0,75,0,0,0,82,0,0,82,41,91,85,90,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,95
l49,2=0,0,0,0,58,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,60,0,6,86,81,100,100,100,97,0,83,100,100,85,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,98,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,89,85,87,87,100,79,90,81,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,89,100,89,30,101,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,90,87,100,93,91,100,100,100,100,100,100,100,87,4,93,0,30,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,86,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,93,96,100,100,0,0,100,88,100,0,100,0,11,0,0,1,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,86,88,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,89,100,100,97,100,100,88,90,85,94,86,100,0,0,0,2,51,83,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,88,91,89,0,100,100,100,100,97,100,100,100,7,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,5,92,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,23,100,89,100,88
l5,3=88,0,99,86,100,0,81,100,100,1,93,100,100,0,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,94,54,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,93
l6,3=91,100,92,85,100,93,0,100,100,86,90,90,100,0,86,100,22,100,100,100,80,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,58,0,0,0,89,0,0,92,0,0
l7,3=89,100,100,85,100,100,100,0,100,90,100,100,100,91,86,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,91,88,100,100,100,94,100,87,89,18,90,94,87,90,89,90,0
l8,3=100,100,99,100,88,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,96,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,91,86,93,91,91,94,91,90,1,93,87,88,0,82,90,89,0
l9,3=100,100,100,100,100,71,96,100,100,0,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,75,0,100,100,100,100,100,100,98,97,100,100,0,0,9,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=100,100,100,100,100,87,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,84,100,100,100,100,100,82,87,98,100,93,4,89,99,39,100,95,94,88,13,0,0,63,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,90,100,90,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,83,0,93,78,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,101,100,100,90,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,101,100,100,100,100,100,100,93,0,100,93,100,98,88,0,88,0,89,0,0,5,20,0,0
l13,3=100,100,100,100,58,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,87,0,0,78,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,100,100,100,100,94,100,100,23,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,0,92,0,100,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,80,92,100,88,100,92,100,88,91,0,53,0,0,0,13,0,0
l16,3=100,100,100,100,0,40,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,80,61,100,100,0,0,100,86,99,70,44,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,91,87,100,100,100,100,100,89,100,100,100,90,89,100,87,0,100,100,87,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,91,100,90,93,93,89,92,80,90,88,90,22
l18,3=100,100,93,95,91,96,89,100,100,100,100,100,100,92,100,100,90,100,0,100,100,90,88,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,56,84,90,0,85,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,100,100,91,99,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,92,89,100,88,100,93,0,14,89,0,1,81,0,0,37,0,0
l20,3=100,100,100,100,88,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,98,100,91,100,100,100,46,88,100,0,100,92,87,0,87,0,0,81,0,26,0,1,0
l21,3=100,89,99,88,100,100,100,100,100,13,88,100,100,0,100,100,88,100,99,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,85,88,6,100,90,90,0
l22,3=93,92,91,91,100,90,100,100,100,0,86,90,100,90,85,100,89,100,91,93,89,100,0,95,100,90,88,100,100,100,100,100,89,100,86,100,94,76,94,90,57,29,66,88,89,0,92,91,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,70,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,28,0,0,0
l24,3=100,86,94,87,100,100,100,100,100,100,90,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,97,92,88,89,88,100,90,90,15
l25,3=100,100,100,100,1,0,86,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,89,95,100,100,87,100,100,100,0,100,92,86,10,99,100,26,0,74,0,0,0,91,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,0,54,100,8,100,93,100,0,85,0,0,0,0,48,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,97,100,0,92,100,95,89,0
l28,3=100,100,100,89,85,95,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,0,100,100,100,100,0,74,100,87,91,0,89,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0
l29,3=89,100,92,84,90,90,100,100,100,88,85,92,100,0,87,100,30,100,93,100,90,100,100,0,100,24,91,100,100,0,100,100,100,97,91,100,89,100,54,90,83,86,0,0,11,0,0,0,0,0
l30,3=100,100,94,92,100,86,100,100,100,83,100,91,100,53,0,100,15,100,100,100,100,94,100,100,100,90,93,100,100,100,0,100,100,100,0,100,93,86,92,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,90,92,100,100,100,100,100,89,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,93,99,90,90,89,88,94,3,94,88,89,16
l32,3=100,100,100,100,87,90,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,0,18,0,100,92,100,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=89,89,0,0,100,100,100,100,100,0,46,87,100,0,78,87,0,100,43,100,76,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,70,0,100,100,100,100,100,100,100,97,87,100,100,0,98,100,0,0
l34,3=93,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,79,88,85,100,100,38,100,65,59,100,77,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,60
l35,3=90,87,97,0,100,100,100,100,91,0,100,92,92,0,92,100,82,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,72,93,87,93,3,0,0,0,0,0,0,0
l36,3=90,0,91,36,100,100,100,100,92,0,71,88,92,0,0,96,66,100,0,93,19,100,99,95,100,0,82,100,95,87,92,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,83,100,87,89,100,100,93,86
l37,3=100,83,93,87,100,100,90,100,100,85,100,91,100,0,86,100,88,100,89,100,94,100,82,93,100,8,100,100,90,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,87,100,93,100,85
l38,3=79,0,0,83,100,100,0,100,100,0,100,0,87,0,2,100,7,100,0,100,100,100,100,0,100,94,100,100,0,65,87,100,0,100,100,81,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,3=100,62,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,99,0,100,100,0,100,63,0,99,100,100,0,100,0,100,100,100,92,99,100,16,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=65,0,0,0,100,100,14,100,29,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,2,0,100,0,0,94,34,79,0,100,0,100,100,97,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=54,0,90,0,100,100,0,100,0,0,47,0,87,0,0,97,0,100,0,100,93,100,7,100,100,0,97,100,1,87,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=0,0,0,0,100,100,0,16,83,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,98,22,0,100,0,3,100,0,0,0,100,0,83,100,0,47,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=0,0,0,0,100,100,0,100,85,0,7,0,88,0,0,93,0,100,0,4,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,3=0,0,78,0,100,100,87,100,88,0,83,0,0,0,0,0,0,100,0,82,86,98,100,0,100,0,0,0,85,35,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,0,37,100,100,100,91
l45,3=0,0,0,0,55,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,63,0,0,0,62,0,0,100,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,100,72,0,100,100,100,100,0,26,0,100,5,100,100
l46,3=0,0,0,0,100,100,0,100,51,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,47,100,100,13,100,0,86,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,0,91,100,84,99,91,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,95
l48,3=0,0,27,0,100,100,0,93,96,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,28,97,0,0,100,0,0,90,0,9,0,84,0,0,100,6,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,92,100,100,100,100,0,49,100,100,28,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,95,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,10,100,0,97,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,0,100,100,100,0,100,0,87,0,0,74,0,0,0,50,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,100,97,89,68,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,99,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100
l5,4=100,0,100,96,100,0,88,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73,8,0,0,0,75,0,0,100,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,100,100,0
l9,4=100,100,100,100,99,17,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,0,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,0,83,0,61,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,98,99,0,24,79,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,0,100,100,100,0,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100,0,31,0,100,37,0,0,21,0,0
l13,4=100,100,100,100,63,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,53,0,0,100,100,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,0,36,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,0,99,46,100,86,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,95
l18,4=100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,99,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,48,100,0,0,94,0,0,99,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,96,100,0,100,100,59,0,99,0,0,28,0,0,0,16,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,13,100,100,100,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,0,100,90,0,100,99,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,11,99,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,79
l25,4=100,100,100,100,2,0,58,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,72,38,0,0,0,98,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,88
l28,4=100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,95,100,100,100,0,99,2,0,0,0,92,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,80,65,100,100,0,0,19,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,0,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,16
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,0,100,100,100,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=100,24,72,0,100,100,100,100,100,0,100,54,100,0,100,100,0,100,28,100,99,100,100,100,100,0,0,100,3,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,0,100,100,0,0
l34,4=100,54,0,94,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,96,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100
l35,4=93,100,100,96,100,100,100,100,100,19,100,100,100,1,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,83,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l36,4=100,0,100,99,100,100,100,100,89,0,0,100,100,0,99,98,71,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,98,100,85,100,100,100,100,100,18,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100
l38,4=99,0,0,77,100,100,2,100,100,0,100,0,81,0,53,100,83,100,0,100,100,100,100,67,100,100,100,100,0,87,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l39,4=100,72,100,100,100,100,74,100,100,0,100,100,100,0,100,100,92,100,100,0,88,100,100,99,100,5,100,100,99,65,100,100,7,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=97,0,3,0,100,100,28,100,100,0,100,19,0,0,0,100,0,100,0,76,26,100,6,0,100,0,0,100,9,100,0,100,0,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=65,0,99,0,100,100,0,100,99,0,100,0,31,0,0,100,0,100,0,100,100,100,71,72,100,0,57,100,7,100,0,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,4,100,2,0,100,0,7,100,0,0,0,100,0,62,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,80,0,95,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,4=0,0,92,0,100,100,87,100,100,0,99,0,18,0,0,0,0,100,0,88,83,82,101,0,100,0,0,83,94,38,0,100,0,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l45,4=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,55,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,4,0,100,100,0,100,100,100,100,0,1,0,100,96,100,100
l46,4=0,0,0,0,100,100,0,100,76,0,15,0,0,0,0,0,0,100,0,0,17,100,100,0,100,0,91,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,0,0,46,100,100,100,100,0,94,0,23,0,0,1,0,100,0,99,2,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,82
l48,4=0,0,11,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,9,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,17,2,0,97,0,0,86,0,0,0,31,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,101,100,87,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,84,96,0,0,0,0,0,1,0,0
l1,5=100,0,100,100,60,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,94,0,100,100,100,0,100,82,84,0,0,77,0,0,0,9,0
l3,5=100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6,81,100,100,100,6,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,96,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,79,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,21,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l5,5=100,98,100,98,99,0,100,100,100,53,99,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,99,100,99,100,0,0,99,100,99,99,100,99,100,99,100,99,99,100,100,99,99,99,100,99,99,99,100,99,99
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,56,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,5,0,0,99,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,101,31,100,100,100,100,100,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,100,0,8,100,100,0
l9,5=100,100,100,100,0,3,62,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,0,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,101,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,97,98,0,96,97,0,67,90,2,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,56,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,99,77,0,100,11,0,0,8,0,0
l13,5=100,100,100,100,68,0,45,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,72,92,0,98,100,100,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,101,100,70,100,44,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,92,100,0,1,1,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,53,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,0,54,36,0,99,89,76,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,96
l18,5=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,95,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,102,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,43,95,83,98,0,0,100,0,0,38,0,0
l20,5=100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,100,91,100,0,0,0,100,0,1,88,0,0,0,7,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,98
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,22,0,100,3,0,100,28,24,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,22,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,98,100,100,100,100,100,84,99
l25,5=100,79,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,3,92,100,100,88,0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,23,100,94,100,0,100,0,48,0,0,75,0,82,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,95
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,80,100,100,0,100,100,100,100,56,97,100,100,100,0,30,0,4,0,0,95,0,0,0,0,0
l29,5=52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,28,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,100,102,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,101,100,99,99,100,99,100,102,101,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,85,0,99,100,99,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,95,0,100,100,100,0,3,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=61,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,7,100,0,98,100,0,100,10,100,87,100,100,99,100,0,0,100,30,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,0,100,100,0,0
l34,5=100,0,0,91,100,100,100,100,100,0,100,79,0,0,29,100,54,100,99,100,0,100,100,10,100,76,45,100,96,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,73,100,100,100,100
l35,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,20,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,5,28,8,0,0,66,0,0
l36,5=100,0,99,100,100,100,100,100,92,0,0,98,100,0,100,71,0,100,0,100,99,100,100,99,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,101,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,101,0,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100
l38,5=98,0,0,6,100,100,100,100,0,0,100,0,101,0,35,100,82,100,0,81,0,100,100,98,100,99,0,100,0,90,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,88,100,100,100
l39,5=99,39,99,100,99,100,100,100,100,49,99,99,101,0,100,99,53,100,100,100,0,100,100,99,100,2,100,99,47,99,99,100,1,101,99,99,100,99,100,0,100,100,99,100,98,99,99,100,100,99
l40,5=80,0,99,0,99,100,0,100,100,0,100,1,100,0,28,100,0,100,0,100,61,99,0,60,100,0,0,99,0,100,0,100,64,100,99,99,99,99,100,100,0,100,100,102,99,100,100,100,100,99
l41,5=50,0,92,0,100,100,0,93,100,0,100,0,69,0,0,100,0,100,0,95,100,100,11,0,100,0,15,100,0,92,0,100,0,68,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=0,0,0,0,96,100,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,94,0,0,67,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,0,0,100,100,0,59,0,0,100,0,100,0,0,12,0,100,0,0,60,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,100,100,100,0
l44,5=0,0,68,0,100,100,14,100,100,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,97,94,0,2,0,100,0,33,79,89,0,0,89,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,98
l45,5=0,0,0,0,98,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,1,0,0,100,0,0,89,0,0,0,8,0,0,10,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100
l46,5=0,0,1,0,99,100,0,99,3,0,98,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,0,91,99,0,1,0,100,0,100,100,0,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,3,0,100,100,99,100,100,0,100,0,33,0,0,0,0,100,0,72,0,100,45,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l48,5=0,0,19,0,100,100,0,100,100,0,42,0,0,0,0,0,0,100,0,0,61,100,30,0,93,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,98,0,0,96,0,0,64,0,0,0,12,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,98,100,93,100,0,67,0,2,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,88,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,90,100,92,92,0,0,0,100,48,100,81,30,0,0,38,0,5,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,98,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,73,35,100,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0
l4,6=100,88,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,6=100,100,73,100,100,100,0,100,100,81,100,96,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,0,0,8,0,0,100,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,94,100,100,96,100,0,5,0,2,81,100,0
l9,6=100,100,100,100,0,72,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,87,33,13,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,90,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,90,90,94,96,89,57,95,100,76,93,0,88,91,0,85,86,87,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,98,100,77,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,0,0,14,0,0
l13,6=100,100,100,100,92,0,45,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,86,0,0,80,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,42,99,100,100,0,100,83,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,0,0,6,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,47,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,15,100,99,100,0,100,100,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,25,99
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,7,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,91,97,100,100,90,0,100,100,24,0,0,99,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,4,100,99,100,76,0,0,100,0,34,95,0,0,0,1,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,0,100
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,60,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,0,100,100,0,99,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,93,49,100,100,99,2,99,75,72,0,0,57,0,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100
l25,6=100,94,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,0,100,98,15,86,99,100,100,0,5,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,84,90,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,98,100,87,91,100,100,0,19,100,0,89,0,99,0,2,0,0,89,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,0,0,0,1,98,0,0,0,0,0
l29,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,12,0,0,0,0,3,0,0,0
l30,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,69,100,94,100,0,100,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,94,45,100,99,100,7
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,14,100,100,100,0,92,87,0,0,0,0,0,2,0,0,0
l33,6=100,0,100,86,100,100,100,100,100,0,100,91,100,0,74,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l34,6=100,0,0,43,100,100,100,100,100,0,100,96,0,0,34,100,0,100,100,100,10,100,100,89,100,29,29,100,98,100,86,100,23,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100
l35,6=100,0,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,64,79,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,74,7,0,2,96,0,0
l36,6=98,5,0,100,100,100,100,100,100,61,100,73,100,0,100,68,0,100,27,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,100,100,99,100,100,100,100,100,15,93,100,100,33,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=92,0,98,0,100,100,100,100,100,0,100,0,99,0,0,100,34,100,0,0,93,100,100,13,100,100,0,100,0,97,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,6=100,13,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,97,0,100,0,83,100,0,100,0,100,2,100,5,100,100,0,0,100,0,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=34,0,52,0,100,100,18,96,100,0,100,0,97,0,0,100,0,100,0,38,100,100,0,79,100,0,0,100,0,8,50,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,69,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,2,0,0,100,0,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,0,0,100,100,0,17,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,40,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,88,100,101,100,100,100,100,100,0,100,48,100,100,100,0
l44,6=0,0,44,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,99,93,84,100,38,100,0,95,90,84,0,0,97,0,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,93
l45,6=0,0,0,0,94,98,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,93,0,0,91,0,0,0,73,0,0,17,0,94,95,0,94,91,90,100,41,16,0,100,91,100,100
l46,6=0,0,43,0,100,100,0,99,0,0,93,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,82,0,100,0,0,100,0,5,0,100,0,97,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,1,100,100,100,100,93,0,100,0,18,0,0,0,0,100,0,1,0,100,0,0,100,1,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l48,6=0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,90,0,0,90,0,0,62,0,0,0,44,0,0,90,0,82,94,88,100,100,100,88,0,86,100,100,0,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,96,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,92,100,100,1,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,4,75,100,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,90,0,100,99,100,0,99,100,100,100,100,93,100,100,82,100,100,90,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,99,2,100,100,93,0,0,0,100,0,94,55,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,13,13,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,50,36,100,100,57,0,98,54,99,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100
l5,7=100,98,100,34,100,0,100,99,100,2,98,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,7=100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,0,0,0,55,0,0,87,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,81,70,100,100,94,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,87,100,100,100,99,0,0,10,27,1,100,0
l9,7=100,100,100,100,0,16,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,91,92,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,92,89,85,88,92,89,94,0,91,0,78,93,0,85,0,88,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,58,58,0,100,0,68,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,95,0,4,0,20,0
l13,7=100,100,100,100,37,0,93,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,27,100,100,100,100,0,0,0,26,100,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,2,100,100,0,100,35,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,3,0,32,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,48,97
l18,7=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,88,0,59,100,90,0,0,0,87,0,0,0,0,0
l20,7=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,68,100,39,100,100,7,0,100,0,0,39,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,100,100,0,83
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,5,100,100,64,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,92,0,95,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,57,82,0,0,61,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100
l25,7=100,100,100,100,0,0,80,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99,0,9,0,100,99,0,0,39,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,0,100,100,86,100,100,99,0,0,100,73,100,0,94,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,87
l28,7=100,100,100,94,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,97,25,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=97,100,100,100,100,99,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,73,100,100,0,0,11,0,0,47,0,0,0
l30,7=100,100,97,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,5,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,56,100,0,100,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,86,100,0,100,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,0,100,94,100,100,100,99,100,0,100,0,94,0,0,100,0,100,0,100,96,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,48,100,0,0
l34,7=100,0,0,0,100,100,100,99,101,0,63,0,0,0,0,100,0,100,24,100,28,100,100,0,100,0,0,100,61,100,92,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,61
l35,7=100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,97,0,0,0,43,0,0
l36,7=98,87,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,1,23,100,80,100,78,100,100,100,100,13,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l37,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,83,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=0,0,12,0,100,100,100,100,72,0,100,0,98,0,0,100,0,100,0,39,100,100,100,0,100,0,0,100,0,1,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,7=100,0,100,75,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=0,1,100,2,100,100,52,99,100,0,0,0,100,0,89,100,0,100,0,100,0,100,100,98,100,0,0,100,0,100,0,100,82,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=21,0,99,38,100,100,0,101,100,0,100,35,100,0,34,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,47,100,47,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,0,87,100,0,99,100,0,0,0,94,0,8,0,0,100,0,0,0,100,0,0,41,0,0,100,0,0,0,73,0,2,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,7=0,0,0,0,100,100,0,99,0,0,85,0,91,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,4,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,18,100,100,100,0
l44,7=0,0,1,0,100,100,0,92,0,0,100,0,32,0,0,0,0,100,0,77,13,100,58,48,100,0,67,96,8,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,100,1
l45,7=0,0,0,0,91,100,0,91,3,0,0,0,0,0,0,0,0,81,0,0,0,24,0,0,89,0,0,92,0,0,0,78,0,0,0,0,90,96,0,91,92,97,100,31,86,0,100,90,100,100
l46,7=0,0,1,0,100,100,0,100,0,0,38,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,47,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,0,2,100,100,32,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,74
l48,7=0,0,0,0,100,100,0,99,100,0,100,0,4,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,24,0,0,0,69,0,0,56,0,0,7,0,0,0,0,0,0,6,0,1,99,90,100,100,100,0,0,0,100,100,11,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,0,100,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,99,87,98,79,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,0,100,4,100,100,100,0,0,98,0,52,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,7,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,70,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,0,81,0,100,92,100,100,97,0,96,0,0,0,0,0,2,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,65,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l5,8=100,100,100,4,100,0,100,100,100,5,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,8=100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,80,0,0,92,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,96,100,100,100,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,16,100,20,100,0,100,0
l9,8=100,100,100,100,0,6,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,0,100,100,100,100,100,90,100,0,26,100,0,100,0,100,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,47,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,78,100,100,99,98,99,0,100,0,20,0
l13,8=100,100,100,100,48,0,82,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,100,0,1,0,0,100,79,0,0,2,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,0,68,100,100,0,100,96,90,58,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,44,0,0,98,0,0
l16,8=100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,90,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,72,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,63,85,100,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,84,0,0,0
l21,8=100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,92,100,0,0,53,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,9,36,90,0,0,89,0,0,0,55,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97
l25,8=100,100,100,100,36,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,88,0,97,100,100,3,26,95,0,0,1,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,30,36,100,100,100,0,0,0,99,11,0,100,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,98
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,87,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,77,100,100,100,0,100,100,0,0,5,79,0,93,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,0,100,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,1
l32,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,13,100,100,100,0,100,14,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=100,0,100,69,100,100,100,100,100,0,53,0,96,0,0,100,0,100,0,100,11,100,100,100,100,2,32,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,0,91,100,0,0
l34,8=100,0,3,0,100,100,100,100,100,0,11,0,0,0,0,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,37,51,100,100,85,95,100,19,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100
l35,8=100,93,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,8,100,93,100,99,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,10,97,3,0
l36,8=92,72,0,96,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,88,100,93,92,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,1,100,100,100,100,100,100,70
l37,8=100,99,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,84,100,100,6,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100
l38,8=0,76,44,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,81,1,0,100,0,0,0,3,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,8=100,1,100,91,100,100,100,100,100,0,100,11,56,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,15,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,95,0,100,0,96,100,0,100,33,100,0,100,100,79,100,0,0,100,3,100,2,100,8,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=89,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,96,100,0,67,100,0,100,0,0,100,100,10,100,100,64,100,100,100,2,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,0,99,100,0,95,73,0,0,0,98,0,6,0,0,100,0,0,4,100,86,0,0,0,1,100,0,0,0,100,0,37,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=0,0,0,0,100,100,0,100,3,0,52,0,97,0,0,0,0,100,0,34,2,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,58,100,100,100,0
l44,8=0,0,97,0,100,100,70,100,72,0,100,0,98,0,0,7,0,100,0,0,0,100,0,92,100,0,100,100,60,28,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,86
l45,8=0,0,0,0,100,100,0,95,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,100,0,0,88,0,0,0,95,0,0,0,0,100,90,0,100,100,100,100,49,99,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,71,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,92,100,43,0,100,0,0,100,0,89,0,100,0,95,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,0,100,100,96,100,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,3,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,50,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,100,0,0,99,0,0,85,0,0,0,0,0,0,99,0,43,100,100,100,100,100,0,0,92,100,100,99,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,62,100,0,100,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,17,0,96,11,3,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,69,98,100,100,97,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,30,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,8,0,0,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,92,100,100,0,0,17,1,44,62,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,38,0,100,100,100,100,0,100,0,100,39,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,21,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l5,9=100,0,89,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,9,100,85,100,100,100,13,100,100,0,11,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,9=0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,12,0,0,0,26,0,0,25,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,91,95,0,100,0,84,0
l9,9=100,100,100,100,0,0,0,54,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,0,0,0,0,40,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,100,100,100,100,100,50,100,0,4,100,0,100,6,100,0
l11,9=100,100,100,32,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,0,0,0,100,0,4,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,44,59,100,100,1,7,18,0,75,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,28,0,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,5,100,100,100,7,0,100,100,100,100,0,0,0,2,0,53,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,4,100,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,86,0,0
l16,9=100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,0,0,97,97,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,94,100,0,100,100,53,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,62,31,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,13,100,99,0,92,100,70,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,33,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,36,0,0,0
l21,9=100,100,100,90,100,100,100,100,100,80,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,0,100,100,0,11
l22,9=0,100,100,90,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,31,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,3,100,100,100,0,43,12,91,0,0,9,0,0,0,27,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l25,9=100,82,100,100,82,0,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,0,100,100,100,0,64,100,100,0,26,13,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,51,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,97,94,100,100,0,59,0,81,0,0,92,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,96,0
l28,9=100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,23,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,99,100,100,100,100,100,39,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,12,100,17,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,97,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,94,100,100,16,4
l32,9=100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=0,0,8,0,100,100,100,100,83,0,0,0,0,0,0,84,0,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,101,100,99,0,100,100,0,0,100,0,0
l34,9=100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,74,2,24,100,100,0,100,0,97,100,0,47,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,37,99
l35,9=100,7,0,10,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,16,100,17,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,6,0,0,25,3,0,0
l36,9=94,20,0,77,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,80
l37,9=100,0,100,10,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l38,9=0,0,0,53,100,100,27,100,100,0,100,0,24,0,0,1,0,100,0,90,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,9=100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,48,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,4,100,0,70,100,0,100,75,100,99,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=0,0,100,0,100,100,39,100,100,0,45,0,100,0,15,100,0,100,3,98,0,100,97,5,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=20,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,6,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,84,93,100,0,97,100,35,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,37,0,0,0,99,0,0,0,0,0,100,0,0,0,85,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=0,0,0,0,100,100,0,100,8,0,1,0,39,0,0,0,0,92,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,9=0,0,36,0,100,100,6,100,7,0,93,0,11,0,0,0,0,100,0,0,0,100,48,0,100,0,93,86,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,87
l45,9=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,21,0,0,100,0,0,0,0,0,0,48,0,0,0,0,87,100,0,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,99,0,0,0,0,100,0,0,94,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,62,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,0,100,100,18,100,0,0,0,0,0,0,0,96,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,8
l48,9=0,0,0,0,100,100,0,100,30,0,100,0,0,0,0,0,0,77,0,0,0,66,0,31,100,0,0,100,0,0,0,37,0,0,90,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,100,60,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0

l0,10=0,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,10,100,36,65,1,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,83,0,99,88,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,100,0,100,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,0,23,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,97,0,0,100,100,93,0,65,100,0,0,0,0,8,0,0,0
l4,10=100,100,100,0,0,100,100,100,100,76,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l5,10=100,0,84,7,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,10=0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,41,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,0,0,0,0,101,0,0,95,0,0
l7,10=100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,81,100,100,100,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,60,92,0,0,91,95,92,0
l9,10=100,100,100,100,64,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,1,95,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,91,100,88,100,100,100,84,100,0,0,92,0,100,93,98,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,2,96,100,0,57,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,65,100,100,100,1,98,94,0,24,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,97,0,52,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,0,0,0,2,86,0,0,0,0,88,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,75,0,100,100,4,100,95,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,30,1,100,100,0,0,100,99,82,1,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,45,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,3,64,100,0,98,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,72,100,100,100,100,100,96,100,0,0,0,0,24,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,95,100,100,100,99,100,49,100,0,0,11,0,88,0,0,0
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,10=89,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,31,100,100,0,0,45,14,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,21,100,0,86,27,84,0,0,2,0,0,50,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,96
l25,10=100,101,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,98,100,0,79,100,58,70,47,22,0,0,0,0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,85,100,0,69,0,0,100,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,82,100,100,100,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,80,0,0,88,0,1,97,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,0,100,100,100,1,101,100,100,0,60,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,93,100,100,84,50
l32,10=100,100,100,100,100,84,100,100,101,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,0,0,14,100,100,100,0,98,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=100,97,100,99,100,100,100,100,100,0,71,0,100,0,0,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,61,55,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l34,10=100,0,1,0,100,100,100,100,100,0,98,2,0,0,53,100,0,100,100,94,100,100,100,8,100,40,100,100,95,100,2,100,27,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100
l35,10=100,38,99,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,71,0,98,98,6,0
l36,10=95,0,0,99,100,100,100,100,100,0,91,84,100,0,100,100,93,100,56,100,100,100,100,33,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,90,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,53,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=20,90,2,99,100,100,68,100,100,0,100,0,68,0,0,8,14,100,0,100,100,100,100,0,100,0,91,100,0,31,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,10=100,0,100,0,100,100,100,100,100,3,100,39,100,0,100,100,77,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,0,100,64,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=52,5,100,70,100,100,0,100,100,0,99,0,100,0,76,100,0,100,90,100,81,100,0,37,100,0,0,100,0,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=62,0,100,90,100,100,0,100,100,0,100,3,98,7,0,100,0,100,0,100,100,100,100,88,100,0,61,100,0,73,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=1,0,0,0,100,100,0,0,72,0,5,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,59,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,10=0,0,9,0,100,100,0,100,95,0,0,0,94,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,72,100,100,100,0
l44,10=0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,98,0,70,0,0,0,0,100,0,0,2,100,100,0,100,3,100,97,0,59,0,100,0,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,10=0,0,0,0,94,100,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,87,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,92,85,0,92,90,100,100,64,88,0,100,89,100,100
l46,10=0,0,0,6,100,100,0,100,100,0,100,0,29,0,0,0,0,100,0,70,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,0,0,100,100,92,100,100,0,99,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,68,68,100,0,0,100,0,94,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,0
l48,10=0,0,0,0,100,100,0,100,94,0,95,0,0,0,0,0,0,29,0,0,0,100,4,0,78,0,0,96,0,0,0,94,0,0,99,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,86,0,0,0,0,0,0,50,0,0,94,0,77,100,93,100,100,100,77,0,92,100,100,0,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,9,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,20,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,9,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,15,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,0,0,0,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,92,100,0,100,100,89,0,66,90,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,46,100,0,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,0,2,100,80,100,98,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l5,11=99,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,78,0,100,46,100,100,100,99,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8
l6,11=0,98,0,0,100,38,0,100,100,0,100,2,0,0,78,100,0,100,100,100,100,100,100,32,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,69,100,95,100,0,100,82,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,28,0,79,94,0,100,60,68,0
l8,11=100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,89,86,0,92,63,46,69,93,0,0,0,0,45,70,0,0
l9,11=100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,16,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,99,97,70,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,93,100,100,0,0,85,0,100,0,81,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,91,97,87,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,1,0,0,100,100,100,100,100,17,0,100,100,100,100,4,100,100,24,0,100,90,100,100,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,14,100,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,0,29,0,100,0,99,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,93,92,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,79,100,100,100,100,99,100,0,14,100,100,0,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,63,100,100,60,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,3,0,97,90,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,65,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,100,0,95,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,38,95,100,100,0,0,87,42,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,86,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,20,100,100,100,100,11,0,99,95,100,92,0,0,55,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,20,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,4,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,0,100,100,23,0
l22,11=92,92,92,82,100,90,100,100,99,0,99,72,92,0,71,88,7,100,99,84,90,100,0,43,100,90,0,100,100,100,100,100,90,100,84,100,100,90,92,89,0,84,0,33,90,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,17,85,100,89,0,1
l25,11=100,99,100,100,0,0,81,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,3,100,100,72,98,100,99,0,100,0,81,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,70,0,0,0,55,100,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0
l28,11=100,100,100,0,73,81,100,100,100,100,8,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,74,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,97,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,11,0,0,2,0,0,0,0,0
l30,11=99,100,100,100,100,55,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,100,100,100,100,101,100,100,91,100,100,100,0,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,78,100,0,100,0,100,0,0,71,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,0,0,0,100,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=0,0,93,0,100,100,100,100,100,0,0,0,8,0,0,99,0,100,0,69,0,100,100,87,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,16,96,0,100,55,0,18,100,0,0
l34,11=29,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,86,0,100,0,0,19,100,100,0,100,0,17,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,36,26
l35,11=29,0,47,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,35,100,3,100,100,100,100,71,100,0,8,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,0,0,0,0,79,1,0,0
l36,11=0,0,0,59,100,100,100,100,1,0,0,0,100,0,90,100,0,100,0,100,87,100,100,2,100,0,93,100,96,99,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,52
l37,11=0,0,92,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,13,100,0,100,0,91,20,100,91,0,100,0,100,100,0,100,71,100,88,100,100,99,100,0,100,100,100,100,87,100,100,0,95,100,0,0
l38,11=0,0,0,0,100,100,16,98,83,0,94,0,0,0,0,0,0,100,0,91,89,100,100,0,100,3,0,85,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,0,100,100,0,11
l39,11=0,0,100,0,100,100,98,100,0,0,99,0,0,0,1,100,0,100,0,93,3,100,88,0,100,0,25,100,0,85,0,100,0,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=0,0,0,0,100,100,0,97,0,0,0,0,92,0,0,101,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,50,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=0,0,35,0,87,100,0,0,97,0,98,0,0,0,0,0,0,99,0,57,85,100,4,0,100,0,0,100,0,0,0,99,0,0,95,0,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,11=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,65,0,0,0,0,100,0,0,0,100,96,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,11=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,74,0,0,0,84,89,0,28,0,0,29,0,0,0,98,0,67,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,87
l45,11=0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,0,90,92,100,88,0,8,0,100,0,100,100
l46,11=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,98,0,0,98,0,5,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,0,100,100,0,96,98,0,0,0,0,0,0,88,0,100,0,0,0,100,0,0,99,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,0,100,0
l48,11=0,0,0,0,100,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,10,0,0,1,0,0,0,1,0,0,76,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,57,0,99,100,98,0,0,1,100,100,0,82,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,84,96,30,95,85,100,82,67,4,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,93,4,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,66,0,10,0,85,0,0,40,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,99,100,81,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,98,0,90,98,100,60,100,100,100,0,33,0,0,76,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,0,45,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,90,89,100,100,100,1,0,0,92,100,7,56,32,93,0,0,0,0,1,10,0,0
l4,12=100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,99,58,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,92
l5,12=100,0,98,45,100,0,94,100,100,0,100,99,99,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,69,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94
l6,12=100,100,92,0,100,100,0,100,100,0,100,99,101,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,3,92,100,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0
l7,12=100,89,100,89,100,100,100,0,100,79,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,78,100,100,93,3,92,100,10,100,85,100,0
l8,12=100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,90,100,69,92,82,57,80,91,89,0,59,0,89,92,88,0
l9,12=100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,0,0,0,0,96,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,90,100,100,100,96,100,18,0,79,0,94,77,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,7,0,48,100,0,96,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,62,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,73,100,100,100,78,0,98,92,0,87,0,0,1,9,0,0
l13,12=100,100,100,100,84,0,1,100,100,100,100,1,84,0,100,100,100,100,63,100,100,100,99,100,100,100,100,100,50,80,20,12,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,98,0,100,100,0,100,86,0,0,0,5,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,0,0,10,0,0,100,0,0
l16,12=100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,0,96,14,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,90,100,100,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,69,100,95,0,94,91,61,44
l18,12=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,45,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,0,100,64,100,78,100,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,97,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,82,29,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,52,100,94,99,92,76,88,91,0,0,94,0,90,0,0,0
l21,12=100,100,100,88,100,100,100,100,100,90,100,100,101,91,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,88,0,100,100,92,10
l22,12=91,97,92,89,100,93,100,100,100,24,99,90,94,73,89,93,75,100,99,91,94,100,0,89,100,86,2,100,100,100,100,100,86,100,92,100,100,99,93,93,91,89,0,68,92,0,0,0,12,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,68,100,56,97,5,0,6,0,0,0,32,0,0,20,0,0
l24,12=100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,90,100,90,89,57
l25,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,0,0,100,0,0,6,0,62,100,98,0,0,10,0,0,2,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,81,99,90,98,100,0,100,0,85,0,0,65,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,91,0
l28,12=100,100,100,90,99,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,0,45,100,100,91,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,87,100,100,100,100,100,70,100,99,101,74,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,84,100,100,86,0,74,86,0,27,75,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,40,100,100,100,0,100,100,99,1,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,57,100,100,100,0,0,73,72,2,0,3,0,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,2,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,90,100,75,100,69,100,89,59,100,100,70,59
l32,12=100,100,100,100,99,95,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,55,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=43,50,99,1,100,100,100,100,100,0,0,73,77,0,0,100,0,100,38,100,0,100,100,100,100,0,86,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,60,0,93,100,0,0
l34,12=93,0,0,0,100,100,100,100,100,0,85,2,85,0,88,92,0,100,0,89,78,100,100,86,100,6,97,100,56,100,81,100,43,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,92,91
l35,12=89,3,90,0,100,100,100,100,100,0,100,0,99,0,0,101,84,100,89,100,100,100,100,94,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,99,90,20,0,47,0,92,0,0,0
l36,12=25,0,97,96,100,100,100,100,72,0,98,47,99,0,89,100,34,100,75,100,100,100,100,74,100,56,100,100,96,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,12,100
l37,12=88,69,89,91,100,100,0,100,89,85,96,93,100,0,92,100,90,100,89,100,93,100,100,92,100,72,100,100,94,100,96,100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,91,100,100,92,92
l38,12=87,0,79,7,100,100,92,100,100,0,91,0,88,0,0,95,0,100,70,87,91,100,95,10,100,81,0,100,0,92,0,92,0,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,100,100,15,100,100,0,88
l39,12=99,0,100,53,100,100,100,100,27,0,100,81,0,0,89,100,88,100,99,100,85,100,100,1,100,0,100,100,92,94,0,100,0,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=89,32,93,42,100,100,0,100,82,0,91,0,97,0,73,100,0,100,84,0,88,100,88,32,100,0,0,100,0,94,87,91,0,89,100,92,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100
l41,12=69,10,88,88,100,100,0,91,100,0,94,0,88,0,0,79,0,100,0,89,90,100,91,0,100,26,79,100,0,84,75,100,0,92,99,82,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=10,0,0,0,100,100,0,5,99,0,34,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,4,86,0,0,99,29,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98
l43,12=0,0,55,0,100,100,1,100,0,0,0,0,97,0,0,0,0,100,0,0,10,100,90,0,100,0,0,100,0,77,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,12=0,0,0,0,100,100,2,100,25,0,73,0,0,0,0,2,0,93,0,0,99,86,100,33,92,0,37,100,0,90,1,100,0,31,99,33,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=0,0,0,0,80,93,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,92,0,0,0,0,0,0,57,0,0,0,0,0,86,14,99,99,88,89,0,86,0,100,8,100,100
l46,12=0,0,74,1,100,100,0,100,88,0,89,0,0,0,0,0,0,100,0,86,92,100,0,0,100,0,0,100,0,27,0,100,0,86,99,92,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,0,7,100,100,0,100,91,0,100,0,6,0,0,100,0,100,0,73,0,100,0,47,87,0,0,100,0,78,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,90
l48,12=0,0,0,0,100,100,0,100,86,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,0,0,100,3,0,85,0,0,80,0,0,0,77,0,0,93,6,2,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,84,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,74,0,0,0,19,0,0,54,0,0,0,0,0,0,68,0,0,83,0,84,89,77,100,100,96,81,0,90,100,100,80,96,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,4,100,96,100,97,86,2,2,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,81,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,48,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,90,0,7,0
l3,13=100,100,100,0,92,46,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,98,100,0,100,65,100,0,0,0,0,0,4,0,0
l4,13=100,100,100,75,0,100,100,100,100,21,100,100,100,72,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l5,13=100,81,100,10,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l6,13=100,100,51,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,0,100,98,100,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,31,0,100,100,1,100,0,100,100,100,0
l9,13=100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,38,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,99,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,89,95,0,100,0,100,0,0,0,0,45,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,64,100,100,100,100,0,100,100,0,72,0,0,0,6,0,0
l13,13=100,100,100,100,69,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,99,96,100,100,100,100,100,80,66,0,79,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,3,100,100,0,100,74,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,96,0,1,44,0,0,100,0,0
l16,13=100,100,100,100,39,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,85,41,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,94,0,100,100,67,5
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,41,0,100,80,100,88,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,0,0,0,0,100,81,0,0
l20,13=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,33,100,100,100,0,29,100,100,0,0,63,0,98,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,88,0,74,33,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,1,100,0,100,0
l25,13=100,0,100,100,100,0,76,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,1,100,0,0,100,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,93,100,54,100,0,96,0,0,64,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,97,100,100,100,100,100,69,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,99,100,0,0,40,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,71,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,12,100,100,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,51,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,24,0,0,0,100,0,100,0,99,0,100,100,94,100,0,95,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,0,0,100,0,0
l34,13=0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,70,98,0,100,100,68,100,0,100,99,100,100,100,100,31,100,100,0,100,96,100,38,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,92,91
l35,13=100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,100,70,100,0,5,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,15,88,0,0,100,0,0,0
l36,13=0,0,86,70,100,100,100,100,17,0,100,0,100,0,100,100,0,100,1,100,100,100,100,0,100,0,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l37,13=100,83,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=98,0,7,0,100,100,99,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,82,100,84,100,100,1,100,1,77,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,46,100,100,0,87
l39,13=100,1,100,100,100,100,100,100,28,44,100,100,29,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=82,5,100,7,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,29,100,0,100,87,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100
l41,13=33,9,100,97,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,87,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,92,100,0,14,0,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,0,100,100,0,6,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,11,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=5,0,4,0,100,100,1,100,0,0,0,0,98,0,0,28,0,100,0,0,66,100,23,0,100,0,0,100,1,100,0,100,0,100,100,90,100,100,100,100,95,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,13=0,0,0,0,100,100,0,100,67,0,0,0,0,0,0,1,0,72,0,0,86,63,88,0,0,0,4,100,0,98,0,100,0,13,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,2,100,100,100,100,0,100,0,100,83,100,100
l46,13=0,0,98,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,99,0,100,0,0,100,0,31,0,100,0,65,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,0,0,100,100,0,99,100,0,54,0,28,0,0,100,0,100,0,85,0,100,94,0,0,0,0,100,0,87,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100
l48,13=0,0,6,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,74,0,0,2,100,0,0,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,66,0,37,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,79,0,100,100,65,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,0,100,0,100,44,52,75,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,60,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,3,89,100,0,100,78,100,0,52,6,0,96,0,2,0
l3,14=100,100,100,0,96,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,0,100,100,99,0,100,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,98,0,100,100,100,100,98,100,100,100,43,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l5,14=100,48,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,32,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37
l6,14=100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,92,100,0,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,0,100,100,100,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,15,100,100,67,100,0,0,100,100,0
l9,14=100,100,100,100,87,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,18,1,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,99,40,0,100,0,78,0,0,0,0,66,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,99,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,36,0,0
l13,14=100,100,100,100,26,0,0,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,0,100,100,64,0,100,100,100,100,100,86,18,20,100,100,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,98,89,100,100,0,100,59,85,0,0,0,0,0,0,17,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,34,89,0,0,100,0,0
l16,14=100,100,100,100,0,36,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,46,0,100,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,0,100,100,0,89
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,10,100,87,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,31,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,80,100,100,100,0,1,99,0,100,0,40,0
l21,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,84,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,15,100,0,100,98,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,23,0,100,100,100,0
l25,14=100,80,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,1,1,0,100,0,0,0,0,0,0,63,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,0,100,0,0,53,0,0,1,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,51,100,100,100,100,101,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,46,0,100,100,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,75,100,0,0,0,64,0,0,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,23,0
l32,14=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,30,2,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,14=0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,31,55,65,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,3,100,0,95,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,3,100,0,0
l34,14=0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,79,99,0,81,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,81,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,101,0,100,100,0,1
l35,14=100,100,0,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,20,1,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,88,0,0,100,0,0,0
l36,14=0,0,94,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,1,100,0,92,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100
l37,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100
l38,14=80,0,0,0,100,100,71,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,8,100,97,100,100,29,100,0,80,100,0,100,0,100,42,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,34,100,100,11,7
l39,14=70,18,100,100,100,100,100,100,96,8,100,44,100,0,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,76,0,6,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=97,0,89,97,100,100,0,100,8,0,100,0,100,0,32,100,0,100,87,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=100,58,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,65,26,0,100,10,100,100,100,100,0,100,0,97,100,0,92,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,0,0,100,100,0,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,11,0,100,3,0,79,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,26,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,85,0,101,0,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,14=0,0,0,0,100,100,0,100,73,0,0,2,0,0,0,48,0,90,0,0,99,100,100,0,2,3,0,100,0,100,10,100,0,99,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87
l45,14=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,49,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,98,0,100,100,0,100,0,0,54,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,7,0,21,0,0,100,0,100,0,55,0,100,95,0,100,0,0,100,0,6,0,100,0,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,100,100,0,100,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,10,100,0,0,100,0,0,10,0,0,0,1,0,0,0,0,16,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,101,100,100,100,0,76,100,100,84,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,0,100,0,100,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,93,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,0,0,53,10,100,0,0,0,90,0,0,0,0,67,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,1,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,46,0,100,100,100,0,0,100,31,7,0,100,90,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,92,100,1,0,14,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1
l5,15=100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,25,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53
l6,15=100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,99,100,0,24,100,1,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,48,100,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,98,100,100,36,100,0,100,100,100,0
l9,15=100,100,100,100,89,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,83,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,43,39,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,16,1,0,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,95,0,0
l13,15=100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,69,0,100,100,100,100,0,100,100,99,3,100,100,100,100,100,100,100,98,94,94,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,63,35,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,55,36,100,100,0,100,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,55,29,0,0,100,0,0
l16,15=100,100,100,100,0,0,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,15,10,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,100,100,0,99
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,0,100,0,100,5,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,99,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,2,100,100,100,100,100,0,0,97,0,100,3,90,0
l21,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,71,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l22,15=100,100,100,40,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,96,100,0,100,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,0,100,17,100,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0
l25,15=100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,15,0,100,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,84,0,82,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,11,0
l28,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,1,100,100,100,0,100,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,0,78,100,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,1,100,0,94,100,0,0,0,15,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,0,100,100,24,0
l32,15=100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,1,98,10,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l33,15=0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,49,36,0,0,100,100,0,100,16,98,15,100,100,0,100,0,45,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0
l34,15=0,0,9,0,100,100,100,100,100,0,5,0,100,0,37,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,95,100,39,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l35,15=100,82,96,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,51,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,95,0,0,97,92,0,0
l36,15=0,0,96,67,100,100,100,100,78,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,13,100,100,0,100,0,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,72,0,100,100,72,100
l37,15=100,0,100,33,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100
l38,15=6,0,0,0,100,100,25,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,32,100,0,0,100,0,100,0,100,21,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,100,100,38,0
l39,15=100,0,5,100,100,100,100,100,96,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,51,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=0,0,30,100,100,100,0,100,92,0,100,0,100,0,15,100,0,100,4,0,100,100,100,93,100,0,0,100,0,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=97,82,100,99,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,81,0,0,100,15,100,100,100,100,1,100,0,1,100,6,12,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,0,0,100,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,33,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=10,0,7,0,100,100,0,100,41,0,0,0,99,0,0,99,0,101,0,0,38,100,100,0,100,0,0,100,99,93,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,0,100,100,100,0
l44,15=0,0,0,0,100,100,21,100,98,0,0,0,0,0,0,64,0,99,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,7,100,24,100,100,0,37,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95
l45,15=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,17,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,96,0,100,100,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,100,100,0,15,100,0,0,0,13,0,0,95,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94
l48,15=0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,68,0,0,0,52,0,0,0,0,51,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,64,100,0,100,100,100,100,0,47,100,100,87,100,0

