t=2017-06-24_08.52.07

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03da9672
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff02d41761
a3=0x054332ff02d73160
a4=0x054332ff03d69680
a5=0x054332ff03d99582
a6=0x054332ff03d88572
a7=0x054332ff03da9783
a8=0x054332ff03dba279
a9=0x054332ff03d58671
a10=0x054332ff03d79980
a11=0x054332ff02da2360
a12=0x054332ff03d9a778
a13=0x054332ff03d9c069
a14=0x054332ff03db9683
a15=0x054332ff03db8579
a16=0x054332ff03dba783
a17=0x054332ff03d69669
a18=0x054332ff03dba272
a19=0x054332ff03d9b269
a20=0x054332ff02da1862
a21=0x054332ff03dfc276
a22=0x054332ff03da9880
a23=0x054332ff03de9576
a24=0x054332ff03d9a369
a25=0x054332ff03d4b769
a26=0x054332ff03d7a668
a27=0x054332ff03d69369
a28=0x054332ff03dba180
a29=0x054332ff03dcb676
a30=0x054332ff03d89371
a31=0x054332ff03db9976
a32=0x054332ff03dca380
a33=0x054332ff03d9b081
a34=0x054332ff02d91861
a35=0x054332ff03dfb281
a36=0x054332ff03d69671
a37=0x054332ff03d99381
a38=0x054332ff03dd9276
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03dca870
a41=0x054332ff03d89379
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff03dda776
a46=0x054332ff03d79572
a47=0x054332ff03dbc076
a48=0x054332ff02d83061
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,100,100,93,100,100,1,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,58,83,100,100,85,100,93,88,90,96,92,79,39,100,86,86,91,0,77,32,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,95,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,88,99,15,98,100,92,100,100,83,100,100,100,90,98,25,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,100,90,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,89,100,90,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,90,91,0,1,100,58,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,89,100,0,100,100,85,100,100,100,91,94,100,100,100,100,100,92,88,81,100,100,100,100,89,100,100,85,75,100,100,97,100,100,100,100,98,100,100,100,86,100,92,0,100,34,0,92,90,1
l4,0=100,88,93,100,0,100,100,100,100,100,90,93,100,100,100,100,100,100,91,93,100,100,90,100,48,100,100,100,81,100,100,100,100,100,92,84,94,88,100,88,91,97,92,91,82,53,89,91,89,0
l5,0=91,91,100,100,100,0,78,49,100,100,3,93,90,87,100,100,100,100,41,5,100,94,100,100,0,100,85,83,0,89,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,77,100,86,90,100,100,2
l6,0=100,100,95,100,100,99,0,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,92,18,0,0,0,88,20,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,100,100,100,100,66,100,0,87,100,100,100,100,99,100,100,84,100,100,100,86,100,84,100,100,92,100,100,100,90,100,93,99,88,86,74,94,70,89,86,0,71,0,91,40,0,0,0,0,0
l8,0=15,89,89,100,99,100,51,93,0,91,87,89,89,88,100,90,83,42,86,67,86,94,100,100,91,100,94,83,0,100,82,100,97,100,100,88,94,87,92,88,91,93,89,90,0,0,0,75,88,0
l9,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,90,100,100,100,57,100,97,100,100,88,88,0,0,100,0,42,90,5,73,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,100,100,89,97,14,100,100,85,100,0,90,92,48,100,87,100,100,100,100,9,100,48,83,100,77,7,100,100,27,100,83,88,100,0,0,0,0,6,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,80,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,87,0,0,0,100,0,0,97,0,1,9,0,0,0,0,0
l12,0=100,100,100,100,100,93,100,100,87,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,89,100,100,99,100,100,44,100,100,100,100,100,89,0,0,95,100,92,94,93,2,0,55,0,44,0,77,0
l13,0=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,44,100,100,0,100,100,100,100,101,92,84,100,70,100,93,100,100,100,11,100,100,100,100,100,86,0,0,0,100,69,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,100,89,92,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,89,100,100,92,92,0,89,100,90,90,94,94,93,0,61,66,88,48
l15,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,74,100,100,100,78,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,94,100,92,98,87,89,100,92,100,100,100,100,100,0,100,90,50,89,93,87,100,93,91,100,101,0,88,100,100,91,15,89,0,3,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,100,98,100,93,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,45,88,100,52,100,100,94,100,100,91,88,100,76,100,100,93,31,0,0,93,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,100,100,100,100,62,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,0,100,100,46,100,100,100,98,100,99,0,100,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=100,100,100,52,88,17,100,100,68,100,100,100,92,93,100,100,36,42,100,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,82,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=87,89,90,100,100,100,79,100,100,92,4,87,88,69,101,100,100,100,2,0,0,93,100,100,0,91,79,78,0,86,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72
l21,0=100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,94,83,100,100,100,100,57,100,100,88,1,3,83,100,0,47,85,0,1,0,0,0,0,0,0
l22,0=3,9,87,100,93,100,30,79,100,86,53,63,71,70,100,28,73,45,0,0,100,0,0,100,0,100,87,81,4,100,75,100,100,100,100,100,100,67,100,100,66,100,0,86,100,0,0,100,0,0
l23,0=88,88,100,100,100,100,86,88,100,88,83,91,100,93,100,100,100,84,90,90,100,100,85,0,88,100,99,82,76,100,100,100,100,100,100,89,59,88,100,100,87,89,0,46,89,0,0,92,86,7
l24,0=100,100,100,89,40,0,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,44,17,101,100,77,100,0,87,88,0,44,0,0,57,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=76,100,88,100,100,100,76,90,100,88,82,87,90,100,100,100,87,78,67,0,100,92,100,100,48,0,100,85,0,100,100,100,100,100,100,91,65,0,100,92,79,65,0,35,0,0,0,6,0,0
l26,0=91,100,100,100,100,91,84,93,90,92,6,100,100,100,100,100,100,99,92,0,86,86,83,100,8,100,0,100,79,100,100,100,100,88,91,72,0,73,88,95,1,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,100,100,88,100,92,100,100,91,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,83,100,89,87,100,94,100,0,85,89,100,93,100,94,0,75,88,91,91,87,83,88,0,58,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,88,94,50,97,9,100,100,0,100,100,97,4,17,69,90,0,100,100,100,0,100,9,85,100,0,83,100,0,7,100,64,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=85,87,89,99,100,90,83,89,100,40,47,90,89,87,100,92,80,87,86,0,88,93,88,100,78,100,100,82,0,0,100,100,96,100,93,90,74,0,89,91,82,11,0,0,0,0,0,74,0,0
l30,0=100,100,100,93,100,93,100,100,85,100,94,101,100,100,100,100,86,100,100,92,88,100,88,100,100,89,100,100,97,101,0,91,89,87,92,90,93,92,89,0,85,89,50,69,85,0,88,38,0,0
l31,0=97,87,100,92,100,92,89,92,100,91,82,0,100,100,100,100,100,67,87,0,0,48,100,100,0,100,100,84,55,100,100,0,88,100,100,54,0,0,91,81,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=87,81,100,100,100,100,88,91,89,100,80,95,100,86,85,88,87,87,0,71,100,100,100,100,82,100,100,97,0,100,100,75,0,100,100,100,93,100,100,100,90,90,64,91,64,21,18,90,86,0
l33,0=88,89,100,100,100,100,85,90,100,100,87,100,100,100,100,100,35,83,93,75,100,100,100,100,92,100,88,86,86,100,93,100,100,0,100,100,88,100,100,100,89,100,94,92,90,2,89,97,90,0
l34,0=90,12,84,100,100,100,81,89,100,88,0,72,93,78,100,99,84,83,0,0,89,92,100,100,0,100,84,0,0,100,95,100,100,100,0,100,93,29,87,100,86,90,3,64,0,0,0,0,37,0
l35,0=89,64,91,100,90,100,42,68,100,82,0,0,0,0,100,93,0,11,0,0,100,4,100,100,34,100,75,58,0,100,100,58,100,100,100,0,100,93,100,100,91,57,100,100,100,0,78,100,100,72
l36,0=77,0,0,100,100,100,0,92,100,0,0,0,0,0,100,75,6,0,0,0,100,8,100,58,0,71,0,70,0,61,97,0,100,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,23,97,100,100,57
l37,0=58,0,8,100,100,100,0,63,88,0,0,0,86,0,0,90,0,0,0,0,100,76,75,100,0,0,65,80,0,0,89,0,100,100,60,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=100,0,100,100,100,100,0,100,100,98,16,91,100,101,100,100,85,96,32,0,100,93,100,100,56,93,98,100,0,100,100,92,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,97,91,100,86,96,100,100,93
l39,0=86,0,58,100,100,100,90,81,100,0,0,0,92,67,100,92,0,0,0,0,100,2,100,100,16,92,89,83,0,85,0,83,100,100,100,100,100,86,100,0,100,95,94,63,100,84,55,92,100,91
l40,0=100,0,0,100,100,100,40,1,96,34,0,0,95,0,100,72,0,0,0,0,100,55,67,100,0,73,0,69,0,90,67,0,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,11,100,100
l41,0=100,0,91,100,100,100,89,58,98,89,81,88,98,86,100,94,0,58,0,0,100,87,100,100,0,55,83,71,0,6,100,93,100,100,89,54,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=2,0,0,100,91,100,0,0,86,3,0,0,0,0,100,2,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,76,100,6,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90
l43,0=70,0,0,0,94,78,0,90,88,41,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,92,30,0,8,0,18,0,0,18,0,100,97,66,100,100,100,100,38,100,100,100,0,100,97,100,100,100,68
l44,0=54,0,0,100,92,100,0,37,0,0,0,0,11,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,91,0,0,0,0,0,0,81,0,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,44,100,100,100,0
l45,0=0,0,0,3,30,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,10,1,0,0,5,100,90,86,100,100,100,94,18,0,100,94,100,100
l46,0=0,0,0,0,93,100,0,0,0,0,0,0,5,0,63,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,32,100,0,88,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,100,91,100,0,0,76,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,4,0,0,0,58,1,0,99,100,0,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,99,100,0,100,91
l48,0=0,0,0,100,100,100,0,0,93,0,0,0,36,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,2,0,0,0,0,0,0,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,65,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,33,29,100,100,90,100,100,96,38,0,100,100,82,100,0

l0,1=0,100,100,87,100,91,100,100,88,100,100,100,100,88,88,100,85,100,100,100,89,100,0,95,100,65,0,100,100,92,100,91,91,91,86,95,89,74,89,88,88,98,0,0,6,0,0,0,0,0
l1,1=100,0,91,94,95,92,90,93,89,95,92,98,100,100,97,100,100,100,87,87,95,94,63,93,90,91,99,100,91,85,100,90,89,87,87,73,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,100,0,100,91,94,100,100,91,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,87,90,100,88,100,85,93,88,100,94,93,100,90,99,100,89,93,28,88,88,62,83,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=92,90,98,0,100,100,89,90,100,89,89,90,96,88,100,100,90,84,85,85,100,87,100,100,89,100,97,89,77,100,96,90,100,100,100,94,87,89,100,90,93,89,88,0,86,92,0,89,90,44
l4,1=94,90,93,100,0,90,89,87,91,87,93,92,100,100,100,100,100,94,87,92,90,90,90,100,83,94,100,95,87,86,100,100,100,99,92,8,87,88,90,88,91,92,93,94,89,91,91,86,92,0
l5,1=94,88,91,100,100,0,88,88,95,91,65,90,91,83,100,98,88,88,87,51,100,87,100,100,0,93,88,92,9,86,89,93,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,95,0,89,94,94,84,95,88
l6,1=100,88,93,98,100,96,0,100,75,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,94,100,54,100,100,96,87,100,100,89,100,91,100,100,89,0,0,0,93,87,27,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=100,100,100,88,93,21,100,0,88,100,100,100,100,90,100,100,95,100,100,88,90,100,84,96,100,95,89,100,97,87,100,94,91,83,90,93,87,0,87,0,6,79,0,93,0,0,0,0,1,0
l8,1=97,89,90,100,88,89,37,90,0,91,93,93,92,87,100,88,90,0,88,64,91,87,88,100,84,100,92,91,0,100,86,90,35,100,100,95,90,92,87,85,90,91,91,91,0,0,0,89,92,0
l9,1=100,100,100,100,100,98,100,100,90,0,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,97,100,90,98,100,95,91,100,100,0,100,93,100,100,86,95,0,0,88,0,92,93,9,56,0,0,0,9,35,0
l10,1=100,90,91,86,91,79,100,100,90,100,0,88,93,89,88,89,92,100,100,100,70,100,85,92,100,91,0,100,100,87,100,93,90,86,0,0,0,0,0,0,0,92,1,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=100,100,100,99,91,89,100,100,88,100,95,0,100,90,100,100,100,100,100,92,88,100,86,97,100,96,89,100,89,89,100,0,91,100,90,0,71,0,88,0,1,92,0,2,10,0,0,0,0,0
l12,1=99,100,100,89,100,96,91,100,90,100,90,94,0,100,100,100,100,100,86,90,92,97,91,100,86,92,100,100,73,87,100,90,93,92,84,0,13,91,91,86,91,92,3,0,67,0,31,0,68,0
l13,1=94,100,94,91,100,90,88,89,92,89,90,96,100,0,100,100,100,100,89,85,92,87,88,96,84,95,100,90,0,91,100,100,93,100,91,26,5,0,92,84,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=94,89,91,89,100,93,87,90,97,92,92,87,89,87,0,90,89,90,88,87,88,88,89,100,87,100,100,94,89,100,89,100,88,100,86,92,86,10,88,87,92,91,99,90,88,0,25,83,88,32
l15,1=100,100,100,100,100,100,92,100,94,100,91,99,100,100,100,0,100,100,100,90,91,100,0,100,90,92,100,100,93,99,100,100,100,100,90,91,88,85,91,90,80,91,0,0,0,0,0,2,1,0
l16,1=95,100,90,89,99,94,86,91,96,87,91,92,100,100,100,100,0,100,88,87,91,88,85,100,89,96,100,98,9,92,100,95,90,88,91,1,0,0,89,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=100,100,100,85,100,92,99,100,0,100,87,100,100,85,100,100,100,0,86,0,90,100,70,96,100,90,89,100,89,89,100,88,90,84,91,41,0,2,86,10,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=100,100,100,99,100,87,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,68,100,100,100,65,100,48,0,100,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=100,94,91,86,94,58,100,100,87,100,100,100,100,88,100,97,74,0,100,0,0,100,0,98,100,0,0,100,100,0,100,6,74,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=94,87,96,100,97,100,89,91,90,90,49,94,90,81,100,87,90,91,46,0,0,90,94,100,0,93,91,86,0,90,92,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,92,100,100,89
l21,1=100,100,100,86,100,93,100,100,93,100,100,100,100,87,93,100,93,100,100,100,92,0,8,100,100,93,91,100,100,90,100,91,100,100,83,39,87,66,89,56,90,91,0,17,1,0,0,79,5,0
l22,1=1,24,90,100,93,100,7,88,100,90,76,22,91,43,100,0,50,0,0,0,100,0,0,99,0,100,81,90,0,86,89,98,100,100,100,100,100,3,100,100,32,91,7,94,100,0,0,88,0,0
l23,1=95,86,92,100,100,87,89,88,100,91,90,91,91,88,100,91,89,84,88,89,92,83,90,0,88,100,86,90,68,100,89,100,100,100,88,92,86,91,89,88,93,92,0,81,87,0,0,87,89,2
l24,1=100,101,100,88,87,0,100,100,93,100,100,100,90,91,100,98,87,100,100,100,1,100,0,91,0,4,90,100,97,89,100,0,93,87,10,90,0,0,91,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=92,87,91,100,100,95,89,90,100,92,87,87,91,88,100,87,91,89,88,0,91,91,92,100,2,0,89,90,2,100,89,100,88,100,100,94,68,23,90,87,91,90,0,91,0,0,0,76,3,0
l26,1=0,99,94,87,100,90,88,90,92,92,0,93,91,100,100,85,100,88,89,0,88,88,86,90,86,91,0,89,68,98,100,100,90,90,86,94,0,86,90,86,0,94,0,0,4,0,0,0,0,0
l27,1=100,87,100,91,89,90,100,100,90,100,100,100,100,85,91,100,92,100,100,91,91,100,88,90,100,94,87,0,87,89,100,93,92,88,92,94,86,94,89,85,88,93,0,91,0,0,0,0,0,0
l28,1=100,90,95,0,90,0,100,100,0,100,100,88,21,0,92,89,0,90,100,100,0,100,0,42,89,0,15,95,0,0,100,87,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=94,86,94,89,87,91,89,92,100,0,88,89,87,87,100,90,89,87,82,0,91,90,87,100,87,100,89,96,0,0,90,100,94,100,85,92,89,0,91,95,94,94,0,0,0,0,0,81,0,0
l30,1=100,100,100,91,100,91,90,100,90,92,90,94,100,85,93,100,87,100,90,88,92,100,87,91,87,94,88,100,89,93,0,92,88,86,84,95,87,92,89,0,91,88,0,90,88,0,94,57,74,0
l31,1=93,91,91,91,100,88,90,90,90,89,71,0,91,100,100,90,87,87,32,0,0,86,90,100,0,100,100,97,91,100,99,0,91,100,94,6,0,0,93,90,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=94,85,91,100,100,100,89,93,70,91,96,88,89,87,92,92,93,86,0,50,93,85,100,100,88,91,100,90,0,100,90,93,0,100,100,94,86,89,100,100,91,95,86,91,92,68,0,91,94,0
l33,1=93,90,93,100,100,92,90,92,100,87,89,94,89,86,100,100,94,86,85,90,90,91,91,100,87,100,90,94,88,100,88,87,100,0,100,96,84,92,100,100,92,95,90,95,91,2,92,86,94,0
l34,1=93,89,93,100,89,93,91,91,100,93,0,89,87,85,100,89,94,83,0,0,91,88,100,100,0,100,87,94,0,91,87,96,100,100,0,91,88,92,39,100,90,96,52,91,0,0,0,73,82,0
l35,1=93,88,89,93,43,100,0,91,88,91,0,0,0,54,93,89,7,38,0,0,100,60,100,99,81,91,92,92,15,90,89,88,100,100,99,0,100,89,100,100,96,91,90,90,100,0,94,100,91,92
l36,1=94,0,18,100,100,100,0,89,90,0,0,45,40,7,100,90,2,0,0,0,100,87,100,90,0,79,0,93,0,90,88,43,93,87,86,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,91,89
l37,1=90,0,87,88,94,100,0,18,92,0,0,0,91,0,82,89,0,0,0,0,100,56,81,94,0,36,88,95,0,4,87,0,100,90,89,91,89,0,100,86,100,100,100,100,100,89,100,100,100,94
l38,1=92,0,90,100,100,100,88,90,93,91,0,89,91,88,97,95,91,88,85,0,100,91,94,100,88,94,91,91,0,87,90,90,100,100,66,100,100,100,0,100,100,100,94,91,100,93,88,88,93,89
l39,1=93,0,2,88,93,100,88,5,91,0,0,0,91,86,87,90,0,0,0,0,100,3,100,99,2,94,91,73,0,93,0,94,92,100,100,100,100,89,100,0,89,21,93,49,94,92,90,85,88,87
l40,1=92,0,0,88,100,100,2,17,87,69,0,0,88,0,88,1,0,0,0,0,100,82,35,95,0,88,0,93,0,90,7,0,90,100,90,93,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,91,100,100
l41,1=93,14,89,95,100,100,88,92,91,94,91,90,87,83,91,86,8,85,0,0,100,91,92,100,0,88,89,88,0,87,88,90,90,100,84,93,100,100,100,31,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95
l42,1=0,0,0,95,93,100,0,0,91,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,100,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,91,12,100,100,101,90,88,100,100,0,100,100,92,100,100,100,90
l43,1=0,0,0,0,90,0,0,91,88,14,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,95,85,0,80,0,72,0,0,77,0,100,90,89,100,100,100,89,70,100,100,100,0,100,90,100,100,100,90
l44,1=82,0,0,92,88,100,0,0,0,0,0,0,64,0,89,0,0,0,0,0,100,0,100,91,0,0,3,0,0,0,87,0,93,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,49,100,100,98,0
l45,1=0,0,0,15,81,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,49,0,0,0,0,100,89,89,100,100,100,80,9,0,100,79,100,100
l46,1=0,0,0,0,89,98,0,0,0,0,0,0,56,0,85,0,0,0,0,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,1,88,0,3,83,5,92,84,100,91,88,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100
l47,1=0,0,0,88,92,88,0,0,91,2,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,100,77,89,90,0,78,0,0,0,85,25,0,96,88,79,100,100,100,89,92,90,100,100,100,100,89,100,0,100,89
l48,1=0,0,0,89,98,100,0,73,89,20,0,0,61,0,92,0,0,0,0,0,100,0,0,92,0,7,0,0,0,13,27,0,100,100,73,100,84,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,49,0,0,0,0,0,101,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,70,55,100,89,74,100,100,99,93,0,100,100,87,100,0

l0,2=0,98,100,89,100,81,100,100,86,100,100,100,100,84,92,100,89,100,100,100,91,100,35,89,100,92,87,100,100,88,100,92,87,94,84,94,97,82,94,94,20,90,0,29,6,0,0,0,8,0
l1,2=91,0,88,87,89,82,91,99,87,86,90,100,100,100,95,97,100,100,87,90,84,95,88,89,91,90,100,88,87,86,100,93,85,88,91,37,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,100,0,85,100,82,91,100,86,100,86,100,100,85,98,100,89,100,100,85,93,100,93,100,100,90,90,100,90,84,100,94,86,89,88,92,59,86,88,22,75,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=89,92,100,0,100,100,89,90,100,94,87,87,100,82,100,100,89,87,87,89,100,93,100,100,90,100,100,87,85,100,100,89,100,100,100,93,95,88,100,93,83,91,83,0,87,91,85,89,95,1
l4,2=92,94,95,100,0,81,94,96,82,93,90,90,97,100,100,100,93,78,90,88,91,96,91,100,89,98,100,87,85,86,100,100,100,92,91,90,96,92,90,89,86,93,61,87,88,94,91,91,89,0
l5,2=89,91,92,100,100,0,88,92,100,89,89,89,87,87,100,99,91,79,87,80,100,90,100,100,0,92,91,90,39,91,84,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,83,91,95,91,89,100,86
l6,2=100,83,100,90,100,84,0,100,52,100,100,100,100,87,94,91,87,100,100,100,87,100,0,87,100,89,93,100,100,87,100,92,89,90,92,0,0,0,89,91,60,91,0,28,0,0,0,0,0,0
l7,2=100,87,100,88,100,85,100,0,84,100,100,100,98,85,91,91,90,88,100,87,89,100,87,88,100,94,85,100,90,86,100,92,88,93,92,88,93,0,91,0,81,88,0,85,0,0,2,0,84,0
l8,2=85,93,90,100,92,88,74,89,0,89,91,88,85,79,100,85,88,3,81,89,86,91,89,100,91,100,88,88,87,100,81,92,85,100,100,93,95,89,91,89,82,92,88,89,26,0,0,86,90,0
l9,2=100,100,100,100,100,82,100,100,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,89,100,100,93,92,100,100,0,100,88,99,100,100,88,0,0,91,85,85,95,1,3,0,0,0,8,51,0
l10,2=100,96,100,89,86,81,100,100,86,100,0,92,89,86,96,84,90,81,100,100,82,100,87,87,100,87,86,100,100,85,81,94,86,91,0,0,25,0,18,49,0,97,3,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=100,100,100,90,100,86,93,100,86,100,90,0,86,88,96,87,91,100,99,90,91,100,91,89,100,92,91,100,93,89,100,0,86,89,91,0,88,0,90,53,0,94,0,0,1,0,0,0,0,0
l12,2=100,100,100,88,100,84,92,100,85,100,86,87,0,100,91,100,100,100,88,87,91,100,90,100,89,94,94,100,79,85,100,90,86,91,90,0,94,86,87,93,88,97,41,0,87,0,80,0,88,0
l13,2=91,100,100,88,100,84,84,97,89,88,88,100,100,0,93,100,100,83,94,90,0,93,85,88,90,98,100,90,0,87,99,100,89,91,89,55,25,0,88,90,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=85,93,91,98,100,82,88,85,100,93,93,87,87,83,0,88,89,84,86,91,94,90,86,100,90,100,100,94,90,100,88,100,83,100,91,91,97,88,89,89,86,90,86,88,85,31,88,89,0,83
l15,2=100,100,100,100,100,80,85,100,83,100,92,100,100,100,100,0,100,100,99,85,91,100,1,100,95,87,100,100,90,88,100,92,85,100,91,90,91,91,92,92,84,89,0,0,69,0,0,25,7,0
l16,2=86,100,100,85,100,82,92,100,91,91,87,100,85,100,94,100,0,78,90,85,87,95,85,100,89,92,100,100,87,82,98,95,85,90,87,83,0,0,92,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=100,100,100,88,100,86,83,100,8,100,86,100,100,87,91,95,96,0,89,92,91,100,76,91,100,92,88,100,88,85,100,95,90,91,91,2,0,27,89,81,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=100,92,100,95,100,81,100,100,74,100,100,100,100,99,97,100,99,100,0,100,87,100,0,87,100,90,88,100,100,86,100,88,78,100,0,0,0,0,95,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=100,94,96,85,88,76,100,100,90,100,100,100,92,82,92,87,85,84,100,0,0,100,0,86,100,0,0,100,100,0,92,50,28,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=87,89,94,100,100,100,89,90,84,92,81,88,88,0,94,90,90,82,79,0,0,91,100,100,0,94,88,96,0,85,85,85,88,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,94,99,100,100,86
l21,2=100,100,100,84,100,82,100,100,85,100,100,100,100,89,91,100,91,100,100,100,88,0,25,100,100,92,91,100,100,83,100,90,98,100,89,68,93,26,93,64,87,91,0,32,0,0,0,75,67,0
l22,2=47,89,93,100,100,100,0,91,100,91,89,87,89,85,92,0,84,65,0,0,91,23,0,99,0,100,85,90,0,91,83,93,100,100,100,100,100,88,100,100,80,90,86,84,98,0,0,87,62,0
l23,2=85,91,90,100,100,79,85,89,100,93,88,88,93,84,100,85,89,80,86,88,88,89,86,0,92,100,87,91,0,100,87,100,100,100,87,86,94,87,85,91,87,90,0,87,93,70,89,85,89,46
l24,2=100,100,100,87,88,0,100,100,86,100,100,100,100,83,100,98,92,100,100,100,0,100,0,88,0,0,90,100,87,39,100,0,86,89,57,8,0,0,89,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=85,92,89,100,100,86,84,90,100,92,90,87,87,85,100,88,90,80,85,0,91,94,100,100,0,0,100,90,88,100,85,100,85,100,100,92,5,86,90,92,85,0,0,87,0,0,0,88,0,0
l26,2=89,100,94,86,100,85,85,91,89,90,92,87,85,100,100,90,100,85,88,0,88,91,82,88,89,93,0,88,74,98,100,100,88,94,88,90,0,89,87,89,0,91,0,33,0,0,0,0,0,0
l27,2=100,95,100,91,100,85,100,100,83,100,100,100,100,82,94,100,92,100,100,85,90,100,90,87,100,91,88,0,88,87,100,96,83,92,91,91,93,81,90,87,82,84,0,69,0,0,0,0,0,0
l28,2=100,95,95,90,88,30,100,100,87,100,100,87,73,2,95,87,91,80,100,100,0,100,0,2,100,93,78,100,0,26,100,90,86,93,4,59,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=88,90,91,92,100,83,90,89,100,0,97,89,84,87,100,86,94,79,87,0,87,94,85,100,77,100,88,89,26,0,85,100,88,100,88,92,80,48,87,88,85,91,0,75,0,0,32,87,3,0
l30,2=100,89,100,87,100,81,89,100,82,91,89,100,100,82,91,100,94,100,99,85,89,94,88,85,100,87,90,100,87,84,0,99,89,95,90,95,93,86,89,85,36,93,6,85,92,0,91,81,55,0
l31,2=89,88,90,90,100,82,92,89,88,89,89,0,85,100,100,87,90,87,87,48,84,97,88,100,0,100,100,92,90,100,100,0,86,100,100,36,90,0,88,89,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=85,92,91,100,100,100,90,93,86,91,89,88,100,84,100,86,89,88,68,14,90,91,100,100,92,90,91,92,87,100,90,94,0,100,100,100,97,85,100,90,85,90,84,87,86,93,39,91,90,0
l33,2=87,89,87,100,87,83,86,86,100,90,91,91,99,89,100,100,89,81,87,90,100,100,90,100,88,100,94,90,89,100,100,100,100,0,100,99,93,87,100,93,85,100,84,79,88,90,92,92,88,28
l34,2=87,90,89,100,90,81,87,92,100,94,0,88,86,85,100,83,90,84,0,0,87,89,100,100,57,100,87,97,0,87,83,93,100,100,0,93,92,85,86,100,81,90,61,83,0,0,0,88,57,0
l35,2=85,51,91,88,85,100,0,92,91,91,0,0,0,67,94,88,79,3,0,0,100,80,100,90,72,95,91,91,76,84,84,68,100,100,100,0,100,85,100,100,83,90,81,84,100,0,89,100,92,89
l36,2=88,0,79,100,95,100,0,92,100,0,53,65,85,41,100,90,0,0,0,0,100,92,100,87,35,12,1,94,78,77,89,92,100,98,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,91
l37,2=89,0,91,88,87,100,0,13,85,0,0,0,78,0,97,88,0,24,0,0,100,36,89,88,0,85,88,93,0,43,87,0,83,93,93,91,96,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,86
l38,2=85,0,100,100,100,100,88,91,84,90,24,93,89,87,92,85,89,83,87,0,100,90,100,100,90,92,89,87,0,85,83,94,100,100,90,100,100,87,0,100,100,100,81,85,95,91,89,88,90,91
l39,2=88,0,32,90,91,100,87,0,87,90,69,20,82,81,91,85,0,74,2,0,97,78,100,92,84,92,90,90,0,88,78,92,84,100,100,100,100,88,100,0,84,90,87,85,91,93,92,91,93,85
l40,2=62,0,90,100,88,100,81,90,80,89,0,0,85,0,90,88,0,0,0,0,100,92,89,100,0,87,0,90,0,87,12,0,100,100,89,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,2=100,89,91,100,100,100,85,87,100,97,84,90,82,78,100,100,81,82,0,0,100,93,96,100,0,0,91,86,0,88,100,92,100,100,91,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,2=0,0,0,81,61,81,0,0,87,2,2,0,15,0,98,0,0,0,0,0,100,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,92,86,92,94,100,90,90,100,100,0,100,100,91,100,100,100,89
l43,2=34,0,0,0,88,79,52,90,87,10,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,100,10,96,88,0,90,12,73,0,37,84,0,85,79,89,97,100,100,90,87,100,100,100,0,100,85,100,100,100,88
l44,2=8,0,0,86,88,100,0,0,20,0,0,0,82,0,97,59,0,0,0,0,100,0,100,89,0,0,0,0,0,0,84,0,87,91,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,100,100,90,0
l45,2=0,0,0,69,73,90,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,100,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,72,75,0,0,0,100,90,99,100,100,100,69,2,0,100,48,100,100
l46,2=0,0,0,73,86,79,0,2,0,0,0,0,32,0,92,0,0,0,0,0,100,0,0,83,0,0,0,0,0,5,86,0,35,92,2,92,93,100,90,87,100,100,100,100,97,94,0,100,100,90
l47,2=0,0,0,92,87,79,0,0,85,22,0,0,0,0,94,10,0,0,0,0,100,84,87,84,0,88,0,0,0,74,62,0,86,95,91,100,100,100,91,95,94,100,100,100,100,69,100,0,100,87
l48,2=9,0,0,89,100,100,0,88,83,67,0,0,70,0,0,5,0,0,0,0,100,65,56,92,0,0,0,0,0,1,24,0,100,100,76,100,95,100,89,100,101,100,100,100,86,100,100,100,0,100
l49,2=0,0,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,65,0,0,0,0,0,85,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,79,100,89,23,100,100,87,88,0,100,100,84,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,87,92,100,100,89,100,85,88,100,97,92,91,88,99,16,0,99,0,66,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,86,91,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,82,100,84,100,100,100,100,100,88,100,100,101,84,88,91,2,0,0,80,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,88,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,74,91,58,86,100,86,75,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,1,100,83,87,100,100,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,92,100,88,100,100,98,89,100,100,100,100,100,95,89,97,91,100,100,90,100,7,91,92,86,86,88,92,0
l5,3=100,88,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,1,100,84,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,92,100,94
l6,3=100,100,100,100,100,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,93,0,0,0,88,100,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,100,100,100,86,100,0,96,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,87,100,19,100,100,69,100,100,100,100,100,90,100,86,94,87,93,0,92,18,92,93,0,80,0,0,4,0,27,0
l8,3=87,87,88,100,100,100,88,90,0,88,89,88,87,92,100,100,92,90,0,87,91,90,100,100,92,100,100,92,87,100,100,100,100,100,100,93,94,6,89,87,84,91,78,91,91,0,0,86,90,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,79,0,0,100,100,100,1,0,0,0,0,0,0,49,0
l10,3=100,100,100,84,100,85,100,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,87,87,100,100,89,100,92,84,99,0,0,62,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,0,15,0,100,25,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,92,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,95,0,95,4,100,88,93,94,0,0,94,0,5,10,46,0
l13,3=89,100,100,100,100,84,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,85,59,100,10,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,95,0,0,0,89,85,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,4,100,100,100,0,100,100,100,93,88,100,100,100,100,99,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,88,89,90,100,100,92,90,95,91,93,2,87,91,91,5
l15,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,95,89,100,92,95,100,0,0,21,0,0,32,0,0
l16,3=100,100,100,100,100,82,92,100,92,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,87,89,88,47,100,100,88,100,100,86,100,100,100,100,100,93,85,0,0,92,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,100,100,92,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,84,100,100,95,100,100,100,100,100,88,100,100,96,0,0,9,89,84,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,69,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,79,100,10,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,100,44,100,37,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,82,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=91,34,88,100,100,100,87,100,100,100,80,100,100,23,100,100,100,100,0,0,0,92,100,100,0,87,88,100,0,89,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,94
l21,3=100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,94,0,100,0,90,100,0,0,0,0,0,0,25,0
l22,3=15,83,87,100,100,100,0,63,100,100,0,86,100,66,100,75,48,87,0,0,100,0,0,100,0,100,47,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,95,100,95,100,100,0,0,100,93,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,90,90,100,100,100,0,83,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,92,92,86,100,100,97,100,91,87,91,86,85,87,95,72
l24,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,0,100,0,83,100,100,100,91,100,48,100,100,93,0,52,0,90,87,5,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=89,100,87,100,100,100,89,85,100,100,89,91,100,100,100,100,100,87,88,0,88,100,100,100,17,0,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,31,93,100,5,0,0,89,0,0,0,84,0,0
l26,3=89,100,100,100,100,82,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,89,0,100,100,100,0,100,79,100,100,100,100,100,98,55,0,0,87,91,0,83,0,8,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,100,91,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,96,90,96,70,92,89,90,0,0,87,0,0,0,47,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,77,15,100,100,99,100,100,100,0,100,0,95,100,96,85,100,0,48,100,91,94,98,0,87,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=86,100,90,100,100,86,94,90,100,0,93,89,100,100,100,100,100,96,86,0,88,92,91,100,54,100,100,85,63,0,100,100,100,100,100,90,0,55,90,92,92,92,0,19,0,0,4,0,0,0
l30,3=100,100,100,100,100,89,94,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,89,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,92,95,90,86,88,91,0,94,93,88,92,0,89,88,50,0
l31,3=98,100,100,100,100,99,94,100,100,100,90,5,100,100,100,100,100,100,84,77,86,91,100,100,10,100,100,88,89,100,100,0,100,100,100,0,74,0,87,86,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=91,87,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,101,100,100,100,96,95,21,0,100,100,100,100,87,100,100,100,91,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,89,99,2,89,91,100,0
l33,3=100,87,100,100,100,100,89,89,100,94,100,100,100,100,100,100,99,100,100,88,100,100,100,100,89,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,93,100,96,95,100,88,100,84,100,76
l34,3=94,87,77,100,100,100,99,100,100,100,0,87,100,90,100,100,100,90,0,0,87,90,100,100,76,100,99,85,0,100,100,100,100,100,0,100,68,87,95,100,88,96,22,0,4,0,0,0,0,0
l35,3=100,0,87,100,100,100,0,89,100,46,0,0,0,0,100,100,44,0,0,0,100,59,100,100,0,100,89,86,69,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,79
l36,3=99,0,69,100,100,100,0,100,100,0,77,11,95,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,1,0,0,100,93,0,100,65,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,100
l37,3=91,0,73,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,91,100,0,2,0,6,0,19,85,0,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=100,84,100,100,100,100,92,100,90,89,0,100,101,89,100,100,90,100,89,0,100,98,100,100,88,91,88,100,12,100,100,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,78,94,100,100,94
l39,3=65,0,93,100,100,100,89,79,88,92,7,44,86,89,100,93,0,80,0,0,100,41,100,100,69,100,94,91,0,86,93,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,92,100,88,90,100,100,86
l40,3=0,0,81,100,100,100,78,100,71,99,0,0,100,0,100,96,0,0,0,0,100,89,90,100,0,24,0,88,0,100,0,0,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=100,72,99,100,100,100,99,92,100,0,100,100,98,34,100,100,61,90,0,0,100,100,100,100,0,0,79,0,2,87,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=0,0,0,100,5,100,0,0,24,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,5,83,82,0,0,0,0,0,0,88,0,100,100,10,100,100,100,100,79,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=86,0,0,13,100,100,71,94,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,1,100,96,0,96,84,82,0,53,98,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,41,100,100,100,92
l44,3=19,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,70,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,1,0,0,100,0,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,3=0,0,0,96,99,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,47,100,0,0,0,100,34,100,100,100,100,15,0,0,100,82,100,100
l46,3=0,0,0,92,95,99,0,48,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,100,0,0,88,0,0,0,0,0,32,92,0,90,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,100,100,93,0,0,98,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,99,0,80,0,0,0,0,78,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,0,100,99
l48,3=0,0,0,100,100,100,0,36,100,34,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,100,60,99,100,0,0,0,0,0,0,1,0,100,100,0,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,100,97,0,100,100,100,66,0,100,100,41,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,98,0,0,81,44,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,18,0,0,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,97
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,46,100,19,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100
l6,4=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,56,100,0,73,0,0,4,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,0,100,14,0,9,0,0,23,0,2,0
l8,4=100,100,100,100,101,100,100,0,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,60,27,100,0,74,100,0,0,100,100,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,0,18,0,100,100,42,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,75,23,0,0,94,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,98,0,100,100,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,0,100,100,94,100,0,48,100,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,13
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,0,0,0,2,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,67,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,77,74,100,74,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,0,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,1,34,100,100,2,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,4=100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,96,100,100,20,0,0,0,0,0,93,0
l22,4=100,0,100,100,100,100,91,91,100,100,0,100,100,88,100,100,20,54,0,0,100,2,0,100,0,100,31,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,0,0,100,100,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100
l24,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,0,67,0,100,36,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,81,0,51,0,0,0,100,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,13,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,0,79,0,95,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,0,97,0,0,1,99,0,0
l28,4=100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,98,100,101,100,100,100,100,0,100,0,0,100,21,100,100,0,100,100,100,100,101,0,100,100,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,98,7,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,99,98,0,17,0,0,0,0,20,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,73,93,100,100,100,0,0,100,100,79,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,100,100,100,100,100,100,65,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,5,100,100,100,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,97
l34,4=100,47,59,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,14,0,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,95,100,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l35,4=100,59,100,100,100,100,0,100,100,13,91,0,0,0,100,100,84,0,0,0,100,99,100,100,0,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100
l36,4=100,0,99,100,100,100,0,100,100,82,25,88,92,0,100,100,0,0,0,0,100,99,100,100,77,0,0,100,100,36,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l37,4=100,0,99,100,100,100,8,15,0,5,0,0,0,0,100,100,0,40,0,0,100,0,100,100,0,7,0,94,0,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100
l39,4=2,0,100,100,100,100,100,62,94,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,97,100,100,67,100,100,100,0,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=99,0,95,100,100,100,89,100,81,89,4,0,96,0,100,100,0,0,0,0,100,99,100,100,0,0,0,100,0,100,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,96,100,100,100,100,100,62,100,99,100,100,100,9,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,71,73,70,0,1,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,0,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,7,63,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=100,0,0,91,100,100,92,76,95,0,0,0,31,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,2,0,74,96,97,0,42,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l44,4=92,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,90,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,4=0,0,0,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,37,100,0,1,0,100,99,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100
l46,4=0,0,0,100,100,100,0,35,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=90,0,0,100,100,89,0,0,100,0,0,0,1,0,100,10,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,83
l48,4=39,0,0,100,100,100,0,34,100,9,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,85,100,100,0,0,0,0,0,25,29,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,95,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,19,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,74,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,97,98,100,0,67,100,0,89,97,0,0,94,89,0
l1,5=100,0,100,100,100,91,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,51,100,100,100,100,0,0,0,0,0,3,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,60,100,100,100,100,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,76,100,100,100,100,38,100,99,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,5=100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,68,100,88,59,100,0,72,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,97,100,0,0,67,0,0,24,0,0,0
l8,5=100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,18,100,0,3,100,0,7,48,100,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,90,49,100,100,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,73,0,0,61,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,52,84,52,100,100,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,94,100,100,55,100,0,0,100,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,36,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,102,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,77,100,0,100,100,100,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,1,5,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,0,7,100,94,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,8,100,0,100,100,41,100,100,100,95,100,0,61,100,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,0,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,0,100,100,32,79,100,100,0,100,100,0,100,73,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,101,100,100,99,99,100,100,100,100,94,100,99,99,99,100,100,100,50,0,0,0,100,100,84,100,100,100,0,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,101,100
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,0,0,100,41,90,100,0,70,0,0,0,0,92,0
l22,5=100,0,58,100,100,100,100,64,100,100,0,99,100,84,100,100,7,39,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,99,100,100,100,100,100
l24,5=100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,0,100,100,100,100,79,100,0,100,100,0,30,47,0,100,0,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,3,100,100,100,0,100,85,100,100,100,100,100,101,98,0,0,100,100,3,1,0,98,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,99,79,97,100,100,97,96,0,94,0,0,0,44,0,0
l28,5=100,97,100,99,99,0,100,100,100,100,100,100,98,59,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,1,100,0,100,100,100,91,100,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,27,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,94,100,0,0,0,0,0,0,42,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,0,100,100,15,100,100,100,100,0,0,100,100,14,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100
l34,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,72,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,0,23,0,0,50,0,0
l35,5=100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,79,26,0,0,100,100,96,81,0,0,100,69,100,100,35,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100
l36,5=100,0,100,100,100,100,0,0,100,97,0,80,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,61,100,0,95,97,45,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100
l37,5=100,0,67,100,99,101,95,33,0,87,0,39,98,80,99,100,0,11,0,0,99,0,101,100,0,0,0,100,0,99,100,0,99,100,100,100,100,0,99,101,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101
l38,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=0,0,100,100,100,100,98,100,96,100,100,100,100,100,100,94,0,91,0,0,100,9,100,100,0,100,100,100,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=96,0,85,100,97,100,54,100,4,0,0,0,31,0,100,100,0,0,0,0,100,96,100,100,0,1,0,97,0,90,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,101,100,17,0,100,100,100,100,20,100,1,101,1,99,100,100,100,100,100,100,101,101,100,100,99,0,101,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=0,0,0,99,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=100,0,0,60,100,100,73,87,1,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,100,17,100,39,0,4,86,97,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l44,5=100,0,0,100,88,100,0,32,100,0,0,0,100,0,100,13,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,100,100,100,0
l45,5=0,0,0,99,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,6,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100
l46,5=17,0,0,100,100,100,0,72,9,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=100,0,2,100,100,100,0,0,70,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,66,0,0,100,0,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l48,5=100,0,0,100,100,100,6,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,101,86,100,100,0,0,0,0,0,87,3,0,99,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,99
l49,5=0,0,0,86,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,85,100,91,100,100,90,101,100,100,94,100,100,84,100,90,87,88,89,1,88,87,100,0,88,90,0,89,94,86,0
l1,6=100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,15,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,99,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,98,0,100,98,79,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,86
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,99,100,2,99,100,100,99,0
l5,6=100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,71,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100
l6,6=100,100,100,100,100,101,0,100,59,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,90,100,89,100,100,67,100,100,100,96,94,99,100,100,3,0,17,77,100,0,20,100,0,41,0,0,0,0,2,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,81,0,100,92,92,0,0,81,5,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,65,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,100,0,100,100,0,0,5,96,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,98,40,0,88,100,100,45,100,0,63,0,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,47,0,0,93,100,0,100,0,0,0,0,0,1,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,63,0,88,100,100,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,90,0,100,0,1,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,0,93,100,100,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,2,100,98,100,17
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,101,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,93,0,0,100,38,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,71,100,0,100,100,63,100,100,100,100,100,7,100,100,49,0,0,0,0,24,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,12,100,92,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,40,99,100,100,0,100,100,0,100,45,0,0,0,49,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,6=100,100,100,100,100,89,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,0,100,93,90,100,100,100,79,100,100,100,100,93,38,0,0,100,0,74,100,0,83,0,0,0,0,6,0
l22,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,99,100,2,100,100,0,92,0,0,100,0,0,100,0,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,94,100,100,100
l24,6=100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,20,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,55,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,0,100,76,100,100,100,100,100,100,97,0,0,100,100,0,0,0,99,2,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,90,89,0,98,100,99,33,100,0,85,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,98,99,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,100,0,20,100,0,99,100,80,2,97,0,21,80,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,51,100,0,0,0,0,0,0,68,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,101,100,89,100,100,100,25,0,0,92,90,6,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,0,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,60,0,0,100,73,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,5,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,0,100,100,100
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,99,100,100,100,100
l34,6=100,0,100,100,100,100,22,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,79,37,29,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,1,90,0,0,95,0,0
l35,6=100,0,100,100,100,100,0,0,100,76,40,47,0,65,100,100,100,99,0,0,100,52,100,100,0,100,98,100,67,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100
l36,6=100,0,99,100,100,100,89,97,100,1,0,0,99,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,2,100,0,0,97,19,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100
l37,6=100,0,0,100,100,100,100,0,23,100,0,72,100,96,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,2,56,100,100,100,100,0,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l39,6=100,43,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,28,27,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,99,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,0,66,100,89,100,46,100,0,64,0,0,98,0,100,100,0,0,0,0,100,84,100,100,0,59,0,50,0,58,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,83,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,67,100,100,100,94,2,4,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=100,0,0,80,100,100,52,84,99,52,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,99,100,100,0,0,83,97,0,0,1,0,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,96
l44,6=100,0,0,100,1,100,0,16,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,46,100,100,100,0
l45,6=0,0,0,91,97,93,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,4,0,92,95,87,95,93,100,0,45,0,100,97,100,100
l46,6=98,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=100,0,0,100,100,100,0,0,10,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,1,0,0,86,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l48,6=90,0,0,100,100,100,30,0,83,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,8,99,100,0,0,0,0,0,52,1,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,51,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,65,0,0,0,0,0,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,94,90,0,92,92,100,94,89,100,100,94,90,0,100,100,0,100,0

l0,7=0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,91,100,91,100,100,95,100,100,100,100,100,100,96,100,96,84,89,4,89,85,87,92,0,92,61,0,84,3,85,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,6,6,100,93,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,65,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,0,100,11,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,76
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,29,92,100,89,0
l5,7=100,28,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100
l6,7=100,89,100,100,100,100,0,100,37,100,100,100,88,100,100,94,92,100,100,100,95,100,94,100,100,0,99,100,100,88,100,73,100,100,0,0,0,46,100,0,21,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,0,100,18,94,1,0,25,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,71,99,93,100,100,95,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,98,100,0,0,3,66,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,72,100,100,72,100,0,51,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,34,100,100,98,2,100,100,65,100,84,0,100,83,0,0,0,83,12,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,0,0,18,100,100,9,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,97,96,99,0,63,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,32,100,93,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,37,100,0,100,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,43,0,0,100,0,35,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,24,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,90,5,3,100,100,82,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,76,0,100,100,0,100,52,6,100,0,0,0,0,92,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=86,100,100,100,100,100,100,100,98,100,53,100,100,100,100,100,100,100,1,0,0,100,100,100,98,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,7=100,100,100,100,100,95,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,0,100,100,92,94,100,100,81,100,90,100,100,95,0,0,0,100,78,0,94,0,21,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,0,99,100,100,100,100,71,100,100,87,35,94,0,100,100,0,0,0,0,100,3,0,100,0,100,99,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,0,100,75,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,61,90,100,100,84
l24,7=100,100,100,100,100,38,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,24,100,100,17,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,0,100,0,1,0,0,0,79,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,55,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,11,0,0,100,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,99,92,70,89,0,82,0,99,0,84,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,89,0,100,0,22,100,0,0,100,77,3,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,25,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,0,100,0,0,0,0,0,0,83,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,88,100,100,100,94,100,94,0,0,9,99,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,52,100,100,100,100,6,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,98,0,0,100,97,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,86
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,99
l34,7=100,18,100,100,100,100,0,100,100,100,92,39,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,21,0,0
l35,7=24,0,100,100,100,100,0,1,100,0,0,0,0,0,100,100,1,1,0,0,100,0,100,100,0,100,58,100,0,100,99,81,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,66
l36,7=100,0,2,100,100,100,2,100,100,0,0,0,52,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,36,0,0,91,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l37,7=17,7,0,100,100,100,100,0,100,100,0,81,100,85,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,36,0,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,95,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,97,98,100,100,100,2,77,100,100,96,100,100,99,100,41,41,0,0,0,100,100,100,100,14,100,22,100,9,91,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l40,7=100,0,41,100,100,100,96,99,13,96,0,48,100,0,100,100,0,48,0,0,100,25,100,100,0,0,51,0,0,0,98,85,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,49,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,100,100,10,0,0,0,0,0,0,96,0,99,0,0,0,0,0,100,0,3,100,0,0,0,0,0,0,99,0,100,9,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,73
l43,7=100,0,0,99,92,100,4,4,81,50,0,0,49,0,100,0,0,0,0,0,100,62,100,100,0,0,29,84,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,7,100,100,100,26
l44,7=46,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,100,100,100,0
l45,7=0,0,0,94,89,95,0,0,0,0,0,0,0,0,65,0,0,0,0,0,100,0,0,84,0,0,0,0,0,0,2,0,11,97,0,0,0,92,92,93,98,100,100,74,15,0,100,96,100,100
l46,7=100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,39,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,24,0,0,0,0,0,0,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,44
l48,7=75,0,0,100,93,100,0,0,9,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,15,100,0,0,0,0,0,10,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,4,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,74,34,0,25,92,100,91,3,100,100,1,3,0,100,100,6,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,87,100,100,100,100,0,100,27,0,100,2,100,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,87,3,100,84,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,91,79,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,96
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,32,100,100,100,100,82,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,0,100,100,0,100,100,0,99,0,0,0,0,60,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,0,0,0,0,0,92,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,99,35,100,0,0,0,17,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,77,100,100,99,50,0,87,0,0,15,0,0,0
l10,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,6,100,60,88,100,0,80,100,100,100,100,100,59,100,100,0,100,0,99,31,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,98,100,100,95,100,39,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,99,100,100,0,68,0,100,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,0,13,100,100,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,97,100,100,100,100,100,100,100,95,100,99,100,2
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,0,0,0,95,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,85,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,12,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,5,100,100,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,94,100,13,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,56,0,100,100,0,100,0,8,100,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,12,95,100,100,100,100,100,101,12,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,8=100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,0,100,100,89,0,3,100,0,0,0,0,0,0
l22,8=21,0,100,100,100,100,100,5,100,100,44,21,100,0,100,100,0,0,0,0,100,25,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,0,0,100,92,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95
l24,8=100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,0,51,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,58,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,0,29,0,0,0,91,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,79,100,100,100,100,100,100,97,1,0,100,0,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,36,61,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,74,100,0,0,100,99,1,100,99,62,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,4,100,0,97,0,0,0,0,92,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,98,25,29,100,0,100,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,90,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,91,100,100,100
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,12,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100
l34,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,82,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,83,100,100,100,84,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,93,1,0
l35,8=33,38,100,100,100,100,66,100,100,0,0,0,0,8,100,100,100,0,0,0,100,18,100,100,0,100,100,100,80,99,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l36,8=100,91,3,100,100,100,17,100,100,0,100,0,100,0,62,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,3,0,100,0,100,43,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l37,8=97,3,0,100,100,100,100,0,100,98,0,91,100,10,100,100,19,0,0,0,100,0,100,100,0,99,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,85,100,100,100,100,28,100,100,69,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l39,8=100,79,92,100,100,100,0,100,100,100,45,100,100,100,100,100,87,0,0,0,100,100,100,101,79,100,0,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,101,100,100,100,100,100,96
l40,8=100,0,87,100,100,100,100,100,99,100,0,85,100,0,100,100,0,86,0,0,100,90,100,100,0,0,100,0,20,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,26,100,100,100,100,100,100,100,57,19,100,98,100,100,100,0,23,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,100,100,98,0,0,96,0,0,4,98,0,100,0,0,0,0,0,100,0,47,100,0,0,0,0,0,0,78,0,100,0,0,100,100,100,100,53,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=100,0,0,100,100,100,97,0,7,90,0,0,100,0,100,4,0,0,0,0,100,97,100,100,0,8,71,0,0,57,91,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,97
l44,8=51,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,15,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,57,100,100,100,0
l45,8=0,0,0,96,59,100,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,95,100,0,0,0,100,98,100,100,100,100,100,37,0,100,100,100,100
l46,8=100,0,0,100,100,100,0,0,0,19,0,0,21,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,99,0,62,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=7,0,0,100,101,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,93,0,0,0,0,100,0,100,100,0,93,0,0,0,0,0,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99
l48,8=100,0,0,100,100,100,84,94,17,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,98,100,0,0,0,2,0,88,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,87,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,44,100,100,100,100,0,100,5,0,100,17,100,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,25,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,60,0,67,18,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,68,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0
l4,9=101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,0,100,100,100,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,0,0,2,100,78,100,100,35,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,5,0,0,100,100,0,98,100,0,22,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,96,100,0,0,0,0,0,0,60,0
l8,9=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,24,100,0,0,50,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,95,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,0,51,100,100,93,65,0,3,0,0,14,0,0,0
l10,9=100,100,100,0,100,41,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,14,100,100,0,100,3,100,100,0,0,100,100,100,100,98,100,100,0,0,23,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,1,81,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,97,0,9,18,0,0,0,22,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,36,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,30
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,85,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,96,0,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,66,100,100,0,0,0,0,100,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,14,100,0,100,100,0,0,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,1,100,3,100,100,0,100,100,100,100,95,2,100,96,100,100,0,0,100,0,89,100,0,0,100,100,0,100,1,0,100,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,0,100,100,100,100,92,100,0,100,0,0,100,0,100,100,80,100,0,0,0,3,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,9=100,100,100,100,100,32,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,98,2,0,100,100,0,8,0,94,0,0,0,0,0,0
l22,9=0,0,0,100,100,100,4,0,100,0,0,0,0,0,100,70,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,40,0,98,100,100,0
l24,9=100,101,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,101,67,98,100,91,0,0,0,33,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,39,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,10,100,100,0,100,0,2,0,0,0,12,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,22,100,99,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,1,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,91,92,11,100,85,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,88,100,100,96,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,8,100,68,76,100,50,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,64,100,100,101,100,100,100,101,100,100,100,77,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,76,0,100,100,100,0,100,0,3,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,83,94,0,84,10,100,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,93,0,7,100,100,100,100,43,100,100,100,19,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,98,87,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,101,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,16,100,100,14
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l34,9=100,67,100,100,100,100,11,100,100,100,0,0,100,100,100,100,34,0,0,0,100,72,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,1,0,0,9,1,0
l35,9=0,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,86,0,0,0,100,99,100,100,0,100,1,3,0,38,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,35,100,100,99
l36,9=100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,19,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,7,0,84,0,0,100,0,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99
l37,9=23,0,0,100,100,100,100,1,79,38,0,26,100,0,33,100,1,0,0,0,100,0,100,100,0,28,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l39,9=100,48,98,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,77,0,0,0,100,100,100,100,95,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,75,100,100,100,100,100,100,88
l40,9=100,0,13,100,100,100,100,100,100,97,26,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,17,100,100,0,0,57,100,0,6,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,17,0,100,97,91,100,100,0,0,0,0,100,13,100,100,0,100,0,100,0,100,100,54,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,100,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=92,0,0,100,100,100,59,0,79,0,0,0,12,0,100,0,0,0,0,0,100,98,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,96
l44,9=3,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,50,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,46,0,0,0,0,0,0,24,0,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,9=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,48,100,0,0,0,100,100,83,100,100,100,84,0,0,100,100,100,100
l46,9=100,0,0,100,100,100,0,0,0,6,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,24,0,101,100,0,89,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,100,101,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,90,0,0,0,0,100,0,100,100,0,4,0,0,0,0,0,0,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3
l48,9=100,0,0,100,100,100,1,97,0,0,0,0,80,0,100,0,0,0,0,0,100,0,70,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,20,9,0,55,57,100,100,0,100,100,0,26,0,100,100,0,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,0,100,93,100,100,6,97,0,0,96,99,100,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,83,1,100,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,57,100,99,26,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,98,100,63,93,100,100,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,80,85,100,100,100,100,98,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,100,100,0,100,100,0,11,3,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,68,100,100,100,100,0,21,0,0,0,0,98,0
l8,10=100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,87,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,48,100,100,0,22,4,20,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,30,100,31,90,99,0,7,0,0,0,62,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,90,7,100,100,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,14,99,100,100,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,100,100,1,93,92,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,89,100,0,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,48,100,100,81
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,99,0,87,100,11,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,0,0,100,98,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,71,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,88,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,98,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,1,0,100,100,0,100,0,99,100,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,3,101,100,100,100,31,100,96,100,2,92,100,79,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,94,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0
l22,10=93,98,96,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,74,0,100,0,100,98,99,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,92,100,100,0
l24,10=100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,50,100,100,100,22,100,0,0,100,100,0,8,0,85,100,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,42,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,1,100,100,0,100,0,100,0,0,0,94,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,95,2,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,28,0
l28,10=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,100,59,100,100,100,100,100,0,0,100,78,98,100,50,60,0,0,0,0,0,0,0,24,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,44,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,75,100,0,90,0,0,0,95,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,0,92,0,99,96,96,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,68,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,98,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,99,100,100,99
l34,10=100,68,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,100,100,100,100,12,0,0,0,100,77,100,100,99,100,100,100,10,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,51,0,0,20,98,97,0
l35,10=75,0,100,100,100,100,6,100,100,0,0,86,0,5,100,100,99,0,0,0,100,100,100,100,0,100,99,93,61,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100
l36,10=100,90,53,99,100,100,0,100,100,0,86,5,0,0,100,0,2,0,0,0,100,97,100,100,3,88,0,100,0,1,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l37,10=3,1,72,101,100,100,100,87,0,72,1,87,100,0,28,100,94,0,0,0,100,0,100,100,0,4,0,98,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,96,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,49,26,100,100,100,100,75,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=91,0,95,100,100,100,0,100,100,52,92,100,100,100,100,100,11,90,0,0,100,100,100,100,97,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,95,100,100,100
l40,10=100,0,46,100,100,100,100,98,100,90,68,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,3,100,0,61,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,97,25,2,0,100,100,100,100,60,100,0,100,0,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=12,0,2,100,26,100,0,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,62,0,100,17,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96
l43,10=98,0,0,100,100,100,2,3,100,2,0,0,71,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,90,0,0,1,63,0,0,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=0,0,0,100,100,100,7,0,100,0,0,0,95,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,48,100,100,100,0
l45,10=0,0,0,1,79,95,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,96,0,2,0,95,90,92,100,93,100,94,43,0,100,94,100,100
l46,10=80,0,0,100,100,100,0,0,3,0,0,0,0,0,41,0,0,0,0,0,100,0,0,95,0,0,0,0,0,0,99,0,100,99,13,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=100,0,0,100,100,100,0,0,8,79,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,93,0,0,0,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l48,10=100,0,0,100,100,100,9,100,29,0,0,0,1,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,68,0,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,93,0,93,94,100,100,85,100,100,65,94,0,100,100,0,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,53,1,100,100,100,100,95,100,0,90,0,0,0,100,0,80,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,2,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,58,100,100,100,100,100,86,100,100,0,3,0,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,91,95,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,86,86,100,99,80,100,0,81,95,0,58,55,86,0
l5,11=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,58,100,100,100,71,0,0,100,69,100,100,0,100,100,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,1,100,6,100,100,0,0,0,0,100,0,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,96,100,97,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,68,100,100,100,100,93,100,100,12,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,90,90,100,100,100,91,91,0,84,76,81,97,100,100,96,93,78,0,0,91,29,100,100,0,100,100,83,85,100,89,100,100,100,100,89,94,0,100,100,91,85,0,89,57,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,98,99,0,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,100,2,100,81,41,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,23,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,99,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,101,0,0,97,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,0,100,100,100,100,79,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,86,0,100,100,100,100,0,14,100,0,0,0,93,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,74,0,0,51,100,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,5,100,100,100,96,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,93,100,0,100,100,100,0,100,0,30,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,57,100,0,100,100,0,100,100,100,38,0,0,100,0,87,100,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,7,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,0,98,100,100,100,0,100,13,100,0,0,100,0,100,31,32,8,0,0,0,0,100,100,0,5,1,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21
l21,11=100,100,100,100,100,72,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,32,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=0,0,0,100,100,100,68,0,100,88,0,0,30,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,77,0,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,0,36,100,0,0,100,16,0
l23,11=100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,89,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,88,0,0,87,100,0
l24,11=100,100,100,100,100,75,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,0,85,0,10,100,100,100,0,100,1,0,100,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=99,99,0,100,100,100,0,100,100,14,0,87,94,100,100,100,100,12,0,0,55,80,100,100,0,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=92,100,100,100,100,99,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,0,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,0,0,0,82,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,0,100,1,100,37,100,100,82,0,0,0,100,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,93,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,43,100,100,100,0,100,0,100,100,90,81,100,0,0,100,0,79,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,96,0,94,100,100,3,96,0,1,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,92,59,26,100,0,95,63,0,0,0,0,0,72,70,0
l31,11=100,100,94,100,100,100,94,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,67,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,51,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,0,78,100,100,0
l33,11=65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,16,100,98,0,95,100,1
l34,11=100,0,32,100,100,100,62,100,100,49,0,0,100,100,100,100,12,0,0,0,100,1,100,100,19,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,98,100,0,0,0,0,0,0,53,0
l35,11=0,0,32,100,100,100,0,5,100,0,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,100,45,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,50,100,100,14
l36,11=94,0,0,95,100,100,0,91,94,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,37,0,90,0,0,76,0,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,0,0,100,100,1
l37,11=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,91,0,0,98,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,21,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=100,0,0,100,100,100,93,78,100,0,0,13,100,99,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,87,0,100,85,78,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0
l39,11=0,0,0,100,100,100,0,92,100,4,48,88,95,90,100,100,0,0,0,0,100,90,100,100,0,95,89,100,0,96,0,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,96,93,100,0,0,100,91,54
l40,11=100,0,0,100,0,100,0,22,67,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,90,100,0,0,0,27,0,0,83,0,100,100,0,99,59,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=93,0,0,100,100,100,100,0,25,0,0,1,0,0,100,100,0,0,0,0,100,8,100,100,0,95,0,85,0,81,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,11=1,0,0,46,100,100,0,0,94,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,33,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,91
l44,11=0,0,0,100,100,100,0,0,99,0,0,0,65,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,37,0,100,95,90,2,0,0,100,0,100,100
l46,11=0,0,0,7,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,100,22,0,87,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,11=3,0,0,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,82,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,88,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,0,100,0
l48,11=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,100,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,0,99,100,100,100,83,100,100,87,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,59,0,99,95,0,1,0,100,83,0,93,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,92,100,100,45,98,0,0,0,95,92,0
l1,12=100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,22,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,55,0,0,20,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,78,85,94,100,53,27,100,9,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,96,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,99,100,100,83,100,0,97,100,2,100,87,92,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,27,100,100,100,100,96,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,54,98,100,100,100,99,0,0,20,0,0,0,87,0
l7,12=100,100,100,98,100,96,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,94,49,88,91,99,92,90,40,0,82,14,0,0,0,89,0
l8,12=100,99,96,100,100,100,99,90,0,96,95,90,92,95,100,100,100,94,22,87,94,86,100,100,79,100,100,92,93,100,100,100,100,100,100,91,86,92,99,100,88,93,0,93,89,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,96,66,0,2,96,43,0,11,0,46,0,0,0,3,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,10,100,2,100,100,0,91,100,100,81,100,96,100,73,0,0,0,0,100,91,62,81,0,0,0,0,0,7,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,0,98,100,100,0,99,0,5,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,71,100,100,85,100,100,99,100,100,94,100,100,100,100,100,100,66,83,100,100,100,82,7,0,0,98,0,0,25,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,43,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,82,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,95,83,100,100,100,100,83,94,100,47,74,99,100,73
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,30,0,0,0,100,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,62,80,100,46,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,0,0,100,23,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,0,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,70,100,0,100,100,0,0,0,0,88,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,34,100,100,96,100,100,100,79,100,99,100,2,0,100,0,0,100,0,100,100,0,56,100,100,96,100,41,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,12=100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,24,95,100,86,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,93,97,100,100,0,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,0,100,99,80,100,0,67,0,0,0,0,0,0
l22,12=0,13,2,100,100,100,81,0,100,100,1,0,79,0,100,100,33,71,0,0,100,87,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,100,0,0,100,100,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,101,79,22,100,0,59,100,90,48
l24,12=100,100,100,100,100,95,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,93,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,0,0,100,14,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,74,100,0,100,0,19,16,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,38,99,100,0,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,60,0,0,94,100,2,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,92,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,13,90,0
l28,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,8,97,0,98,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,67,90,100,100,100,100,95,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,76,100,0,85,80,0,0,82,24,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,91,84,3,92,72,85,63,67,41,0,0,90,93,92,0
l31,12=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,12,11,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,73,0,84,100,100,65,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,89,96,100,100,100,100,96,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,70,100,2,98,100,100,14
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,92,89,100,100,59
l34,12=100,27,92,100,100,100,93,100,100,93,0,0,100,100,100,100,97,0,0,0,100,86,100,100,78,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,86,101,1,29,0,0,7,0,93,0
l35,12=87,0,90,100,100,100,0,79,100,89,0,91,71,45,100,93,0,1,0,0,100,99,100,100,0,100,62,96,13,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,91,100,100,92
l36,12=100,0,89,100,100,100,67,91,96,0,1,0,93,0,100,95,60,0,0,0,100,0,100,100,0,93,0,92,89,90,92,0,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,7,0,100,100,85
l37,12=88,15,94,100,100,100,93,89,92,26,1,91,100,0,93,95,82,0,0,0,100,0,94,100,0,0,0,0,0,94,0,90,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100
l38,12=100,77,93,100,100,100,100,98,100,95,93,92,100,93,100,100,96,94,73,0,100,100,100,100,89,68,91,100,86,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,94,90,100,100,90
l39,12=90,0,58,100,100,100,94,100,100,75,95,100,100,100,100,95,55,30,0,0,100,98,100,100,21,100,100,100,41,100,91,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,0,1,100,100,100
l40,12=100,0,46,100,90,100,100,92,96,0,77,0,97,0,100,86,0,0,0,0,100,86,95,100,0,0,3,91,0,82,90,86,100,100,88,100,79,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=96,0,96,100,100,100,100,55,96,31,86,94,1,0,100,101,94,83,2,0,100,97,100,100,86,100,90,100,0,100,59,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=55,0,19,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,93,0,0,0,0,0,0,90,7,100,0,11,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94
l43,12=84,0,0,100,100,100,0,98,98,49,0,0,0,0,100,9,0,0,0,0,100,31,51,20,0,5,0,0,0,98,11,0,63,99,23,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=0,0,2,100,100,100,35,34,98,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,24,0,0,0,78,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,12=0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,48,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,99,0,0,5,98,84,0,100,100,95,91,0,0,100,0,100,100
l46,12=0,0,0,94,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,100,0,0,71,0,0,0,0,0,0,84,0,100,89,11,85,0,100,94,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=89,0,0,100,100,100,0,0,0,41,6,0,24,0,100,90,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,63,0,95,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,86
l48,12=83,0,0,100,100,100,83,94,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,92,100,0,0,0,84,0,2,100,0,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,92,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,18,65,0,87,70,100,88,91,99,100,84,85,0,100,94,67,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,40,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,6,94,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,0,33,97,4,0,4,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,0,100,100,100,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,36,2,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,0,100,100,97,100,100,0,0,0,0,0,0,96,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,0,100,100,98,100,70,0,24,0,0,0,0,100,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,40,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,85,0,0,0,3,37,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,32,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,44,0,0,89,0,0,23,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,26,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,70,2,0,0,100,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,56,90,100,59,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,98,0,0,100,0,0,100,0,34,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,20,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,4,100,100,97,100,101,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,82,100,100,82,100,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,72,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,22,0,100,80,99,100,0,57,0,0,0,0,0,0
l22,13=0,0,0,100,100,101,0,0,100,95,0,0,0,0,100,100,0,11,0,0,101,72,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,0,0,100,60,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,17,15,100,0,37,100,100,4
l24,13=100,100,100,101,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,79,0,0,100,41,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,101,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,77,0,0,100,100,100,100,95,0,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,66,100,0
l28,13=100,0,100,0,100,98,100,100,0,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,0,100,0,100,100,44,100,100,0,1,100,0,100,100,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,53,24,100,100,100,100,100,100,100,100,63,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,94,0,0,42,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,81,100,99,10,0,100,100,100,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,40,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,24,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,0
l33,13=100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,17,98,15,100,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,37,0,6,100,100,100,100,65,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,0,95,0,4,1,100,0
l35,13=100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,87,26,100,100,0,73,0,0,100,100,100,100,83,100,0,100,35,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,60,100,100,95
l36,13=100,0,94,100,100,100,2,88,100,0,0,0,100,0,20,100,72,0,0,0,100,49,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,40,0,100,100,62
l37,13=100,1,99,100,100,100,99,100,100,0,0,86,100,0,100,100,65,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,0,100,100,100,86,99,100,0,50,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,18,100,100,0,100,100,100,0,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l40,13=100,0,2,100,100,100,100,100,100,0,2,0,100,0,100,87,0,0,0,0,100,95,100,100,0,0,0,100,0,23,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=100,0,99,100,100,100,100,100,100,95,100,99,88,0,100,100,100,100,44,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,73,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,0,100,0,0,41,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98
l43,13=5,0,0,100,100,100,0,73,86,0,0,0,0,0,100,16,0,0,0,0,100,4,11,1,0,0,0,0,0,96,60,0,37,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,11,100,100,100,0,73,78,0,0,0,99,0,100,12,0,0,0,0,100,0,100,100,0,8,1,0,0,100,2,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,13=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,0,2,100,91,0,100,100,100,100,0,0,100,37,100,100
l46,13=0,0,0,99,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,100,0,0,51,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,30,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=55,0,0,100,97,100,0,0,61,0,0,0,52,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,76,0,83,100,0,100,70,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,0,100,97
l48,13=100,0,0,100,100,100,100,100,98,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,13,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,29,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,3,0,0,0,2,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,0,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,3,32,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,40,95,100,0,8,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,100,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,0,100,100,100,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,0,5,100,51,100,100,0,7,29,0,0,0,98,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,80,100,100,75,100,100,0,95,7,0,24,2,100,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,22,0,0,91,100,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,0,99,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,98,100,100,59,100,100,100,100,100,0,0,10,87,93,29,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,0,95,100,100,60,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,41,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,25,7,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,0,100,100,0,16,100,100,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,80,13,0,0,100,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,64,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,75,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,96,0,0,100,0,0,64,0,66,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,0,50,100,0,0,100,0,100,100,0,86,100,100,56,100,47,11,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,26,100,99,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,89,0,100,100,100,100,0,57,0,0,0,2,0,0
l22,14=90,0,0,100,100,100,0,0,100,0,3,99,65,0,100,100,0,31,0,0,100,54,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,98,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,9,96,100,0,0,100,29,79
l24,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,0,100,2,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,59,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,6,100,0
l28,14=100,20,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,3,3,0,0,100,0,0,0,0,63,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,96,10,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,101,100,100,74,0,100,100,99,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,58,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,97,0,100,100,100,0,16,1,40,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,18,100,0,100,100,100,0
l34,14=100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,0,0,18,100,66,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,0,0,0,83,0
l35,14=100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,81,100,0,100,100,0,86,0,0,100,100,100,100,77,100,0,100,0,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0
l36,14=100,0,71,100,100,100,0,98,100,0,0,0,100,42,100,100,1,0,0,0,100,64,100,100,0,95,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,24,24,100,100,0
l37,14=100,0,100,100,100,100,11,100,100,0,34,84,100,33,100,100,80,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100
l39,14=100,0,0,100,100,100,63,99,100,21,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,98,100,0,0,100,100,100,0,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,72,100,100,100
l40,14=100,0,48,100,100,100,100,100,100,0,61,24,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,61,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,100,100,24,2,0,100,100,100,100,12,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,0,100,64,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,17,0,0,0,0,0,0,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,0,100,100,100,0,95,100,0,0,0,0,0,100,61,0,0,0,0,100,0,100,86,0,0,0,0,3,99,66,3,100,1,0,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98
l44,14=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,39,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,72,0,0,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,14=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,100,85,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,22,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,99,0,0,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=4,0,0,100,100,100,0,2,85,0,0,0,34,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,21,0,5,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99
l48,14=7,0,0,100,100,100,98,100,99,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,98,17,0,0,0,100,0,0,96,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,90,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,61,0,0,0,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,39,100,100,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,87,100,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,1,0,0,100,1,16,5,0,0,0,0,0,0,77,0
l7,15=101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,97,0,0,87,14,100,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,0,0,0,98,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,10,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,1,70,100,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,41,100,100,0,100,0,100,100,100,100,27,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,37,88,0,0,32,0,9,25,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,28,100,96,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,28,35,0,27,100,100,12,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,54,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,95,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,90,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,1,2,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,18,100,100,1
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,39,10,0,0,98,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,8,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,2,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,19,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,96,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,61,100,100,100,52,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,97,100,100,100,100,0,0,0,100,101,100,0,100,100,100,0,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,0,0,100,89,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=89,0,0,100,100,100,0,10,100,0,0,95,0,0,101,100,17,28,0,0,100,7,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,70,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,99,100,0,0,100,100,63
l24,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,79,100,100,100,100,100,100,0,100,0,17,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,0,6,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,18,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,59,0,100,100,0,100,0,5,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,101,0,0,9,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,101,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,82,100,99,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0
l28,15=100,95,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,15,100,0,100,100,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,41,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,0,100,71,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,67,100,99,100,100,100,100,8,0,100,100,100,0
l31,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,98,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,69,0,1,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,67,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0
l34,15=100,37,100,100,100,100,37,100,100,100,93,36,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,89,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,0,99,0,0,83,99,0
l35,15=29,0,0,100,100,100,3,100,100,100,0,21,100,0,100,100,0,0,0,0,100,96,100,100,0,100,31,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0
l36,15=100,0,2,100,100,100,0,100,100,10,0,0,100,23,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,70,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,15,44,100,100,0
l37,15=100,0,13,100,100,100,0,100,100,96,44,50,100,28,100,100,1,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,21,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100
l39,15=100,0,0,100,100,100,74,8,100,6,31,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,45,100,0,60,100,100,100
l40,15=100,16,2,100,100,100,88,100,100,0,35,23,100,0,100,0,0,0,0,0,100,45,100,100,0,0,3,100,0,0,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=100,0,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,73,0,0,0,0,0,100,0,0,21,0,0,0,0,0,0,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,0,100,100,100,0,96,100,0,0,0,0,6,100,70,0,0,0,0,100,0,100,100,0,8,0,0,1,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,17,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99
l44,15=0,0,3,100,100,100,0,57,100,0,0,0,100,0,100,96,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,99,20,0,93,16,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,15=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,14,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,79,100,100,0,98,0,0,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,53,100,100,39,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,100,63,100,0,0,0,0,0,0,11,0,100,95,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96
l48,15=0,0,0,100,100,100,99,100,99,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,59,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,36,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,55,100,100,100,71,0,100,100,90,100,0

