t=2017-06-23_00.36.22

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff02d73160
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03dca380
a3=0x054332ff03d69680
a4=0x054332ff03d89371
a5=0x054332ff03da9672
a6=0x054332ff03d58671
a7=0x054332ff03db8579
a8=0x054332ff02d91861
a9=0x054332ff02da1862
a10=0x054332ff03d9a369
a11=0x054332ff03d9b081
a12=0x054332ff03dba783
a13=0x054332ff03da9880
a14=0x054332ff03d69669
a15=0x054332ff03dba272
a16=0x054332ff03db9976
a17=0x054332ff03d88572
a18=0x054332ff02da2360
a19=0x054332ff03d4b769
a20=0x054332ff03d99582
a21=0x054332ff03dba279
a22=0x054332ff03db9683
a23=0x054332ff03da9783
a24=0x054332ff03d79980
a25=0x054332ff03d9c069
a26=0x054332ff03dba180
a27=0x054332ff02d41761
a28=0x054332ff03de9576
a29=0x054332ff03dfc276
a30=0x054332ff03d9b269
a31=0x054332ff03d9a778
a32=0x054332ff03d7a668
a33=0x054332ff03d69369
a34=0x054332ff03dcb676
a35=0x054332ff03dfb281
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03d68775
a39=0x054332ff03d69671
a40=0x054332ff03dca870
a41=0x054332ff03d99381
a42=0x054332ff03d89678
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff02d83061
a45=0x054332ff03dca179
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,87,100,82,94,100,90,83,100,100,100,100,100,80,99,69,100,100,89,74,100,100,85,100,94,100,100,100,100,86,84,0,98,86,90,89,32,1,0
l1,0=100,0,79,100,100,100,100,100,25,82,100,81,100,5,100,100,84,85,100,87,87,100,100,100,100,100,87,100,100,100,88,100,100,100,100,75,1,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,73,0,100,96,84,100,85,100,100,77,100,78,100,82,0,86,91,85,100,100,86,100,84,81,81,0,100,100,97,63,100,100,98,100,100,100,82,99,87,81,85,86,38,89,64,88,45,0,23
l3,0=100,82,100,0,100,100,100,100,88,100,79,100,100,82,100,90,100,100,91,100,92,100,100,100,84,100,81,89,100,100,89,100,100,100,100,63,100,89,100,86,85,84,91,80,87,87,90,55,0,92
l4,0=81,100,83,100,0,100,100,100,85,83,100,82,100,66,100,100,84,89,100,84,82,85,81,100,95,100,97,100,100,100,88,100,100,100,100,81,78,81,0,84,64,85,13,89,0,8,24,0,0,92
l5,0=100,100,82,100,100,0,100,100,89,79,100,88,100,0,100,100,84,100,100,3,88,0,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,86,100,83,83,100,78,82,69,82,45,79,50,0,0,0,0,0,0
l6,0=100,100,100,100,100,100,0,100,86,85,100,100,100,88,100,100,89,100,100,84,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,84,3,0,57,0,81,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,96,94,78,100,0,0,0,2,0,0,0,0
l8,0=100,9,100,100,94,83,82,100,0,86,0,100,83,100,79,0,100,72,63,100,100,100,100,81,0,70,0,83,100,91,0,98,81,0,100,100,79,86,100,84,82,31,71,0,8,0,0,0,0,0
l9,0=100,82,100,100,100,85,83,100,95,0,0,100,99,100,100,2,0,82,84,82,100,100,100,100,10,56,0,83,100,100,0,91,72,87,82,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100
l10,0=79,100,79,78,100,100,100,100,0,0,0,80,100,0,100,100,0,100,100,64,0,87,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,43,100,73,40,43,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,86,100,100,90,88,100,100,100,100,83,0,80,100,83,90,100,99,82,100,100,100,100,77,85,100,81,100,100,100,86,100,100,84,100,100,100,100,100,88,83,86,91,92,90,89,85,19,0,91
l12,0=96,100,86,100,100,100,100,100,86,85,89,83,0,69,100,91,100,89,100,84,91,88,100,79,82,100,0,100,100,100,40,100,100,100,84,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,11,100,84,35,6,72,0,100,100,0,100,77,0,36,0,100,45,57,100,100,100,100,69,60,60,3,84,100,0,0,72,78,83,100,100,100,100,100,100,59,74,87,100,0,0,100,0,0,0
l14,0=99,100,100,100,100,100,100,100,88,89,100,100,100,53,0,100,81,100,100,77,91,48,100,100,100,100,91,100,100,100,1,100,100,100,86,18,85,74,10,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,100,5,100,100,100,100,100,0,10,100,100,100,0,100,0,98,100,100,52,58,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=83,91,77,100,100,95,84,100,100,0,0,100,100,100,76,91,0,84,0,100,86,100,100,80,72,100,57,100,100,49,0,100,100,89,100,61,82,81,82,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,100,100,100,100,100,100,77,81,100,100,100,23,100,100,88,0,100,40,82,61,100,101,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,0,100,94,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,100,100,100,100,100,100,100,83,82,100,100,100,77,100,100,22,100,0,81,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,87,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l19,0=100,93,100,100,100,29,85,100,100,83,70,100,100,100,79,65,100,66,79,0,85,100,100,79,76,100,0,84,100,88,5,84,100,99,100,100,100,47,100,0,47,0,46,0,0,0,19,0,0,0
l20,0=100,82,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,93,49,84,83,81,100,0,100,100,25,8,81,0,100,100,86,13,77,81,85,92,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,90,100,89,7,85
l21,0=100,86,99,100,91,0,85,84,100,85,90,100,85,100,50,86,84,70,83,100,86,0,100,79,82,85,0,86,100,90,66,81,83,85,100,83,78,79,84,90,69,87,85,0,91,81,75,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,86,100,100,100,100,92,100,100,83,100,100,100,0,100,82,77,87,100,100,89,97,100,100,100,100,87,80,87,84,100,85,41,90,91,89,92,91,0,65,72
l23,0=100,100,100,100,100,100,100,100,92,80,100,99,78,81,100,100,85,100,100,84,38,85,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,87,80,76,70,80,86,0,50,83,28,0,0,0,0,0,0
l24,0=91,95,74,100,100,100,100,92,0,17,100,84,98,44,100,100,77,100,100,77,18,81,79,101,0,37,100,100,83,100,100,100,0,100,30,0,16,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,100,100,100,100,99,100,100,85,81,94,100,100,67,100,100,100,88,100,100,86,100,100,100,44,0,6,100,100,100,86,100,100,100,100,0,100,77,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=33,79,1,100,100,100,100,86,0,0,100,78,0,2,100,100,66,100,100,0,11,0,80,100,100,11,0,98,29,100,100,59,80,100,0,9,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,100,100,100,100,100,100,100,87,84,100,100,100,81,100,100,84,87,100,80,86,87,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,84,100,78,52,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,81,100,100,100,98,83,100,100,100,84,100,100,84,83,94,100,89,78,100,100,100,100,79,80,87,16,100,0,85,85,100,100,87,100,80,100,90,100,68,81,88,0,88,91,0,87,0,6,0
l29,0=100,100,100,100,100,100,100,100,90,83,100,100,100,0,100,100,47,100,100,84,80,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,100,100,0,100,73,2,0,54,71,3,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=41,94,73,96,100,100,100,100,0,0,100,81,39,0,0,100,0,100,100,2,36,57,99,100,100,92,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,94,100,100,86,100,100,100,100,100,99,94,88,100,100,98,100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,83,84,0,84,87,0,42,68,6,0,0,0,31
l32,0=99,100,100,100,100,82,85,100,89,76,26,100,100,74,98,89,100,88,84,100,84,86,100,78,0,100,69,100,100,80,0,100,0,100,100,71,82,81,81,1,0,78,0,6,0,0,0,0,0,0
l33,0=84,100,101,100,100,100,100,100,0,86,100,82,100,84,100,100,86,100,100,82,83,82,100,100,100,84,89,100,88,100,100,100,100,0,86,40,82,79,79,86,83,87,75,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=100,82,95,100,100,76,0,91,89,84,76,100,79,82,82,86,100,86,84,100,85,100,100,82,41,86,0,84,100,93,0,85,100,85,0,81,81,62,85,85,79,0,0,0,0,0,62,0,0,0
l35,0=100,78,100,57,100,85,78,88,100,100,52,100,0,100,8,0,66,48,0,99,100,100,84,70,0,2,2,84,100,2,0,0,76,29,100,0,100,0,100,100,87,91,100,100,100,100,100,0,66,84
l36,0=100,1,100,100,100,100,99,100,86,100,47,100,79,100,90,60,82,0,80,85,100,98,100,100,27,100,0,100,100,100,0,100,82,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,87,100,88,99,100
l37,0=100,1,100,100,100,97,81,96,89,100,0,100,0,100,61,0,87,99,88,35,100,98,100,54,70,68,0,92,100,78,0,83,78,76,62,0,100,0,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=100,0,100,100,0,76,2,89,100,100,29,100,0,100,2,0,82,89,0,83,100,100,100,80,0,45,0,47,100,9,0,69,82,88,82,100,100,83,0,100,100,98,75,100,100,91,93,87,91,23
l39,0=100,0,100,100,100,58,0,83,99,100,0,94,5,100,0,0,21,0,0,1,100,100,100,96,0,0,4,0,72,2,0,0,1,66,84,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,13,63,100
l40,0=99,0,100,100,45,99,51,70,92,100,0,100,0,70,0,0,0,12,0,51,100,66,100,1,0,0,0,0,100,70,0,95,4,75,79,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,10,100,100,100
l41,0=100,0,100,83,85,40,0,87,40,100,0,100,0,64,0,0,0,0,0,0,100,86,38,41,0,0,0,7,100,78,0,79,66,85,0,85,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=0,0,100,99,2,67,38,0,66,100,0,98,0,93,0,0,0,0,0,15,71,91,100,89,0,0,0,0,0,3,0,0,0,26,0,100,100,100,54,100,100,100,0,100,100,100,100,100,57,100
l43,0=100,0,58,83,86,54,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,85,31,0,0,0,0,100,0,0,4,5,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,48,0,100
l44,0=100,0,100,96,0,0,0,0,11,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,79,100,0,0,0,0,0,100,0,0,28,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,0=100,0,69,100,1,0,0,0,3,100,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0,100,78,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,2,100,65,73,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,50,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,97,95,100
l47,0=0,0,26,33,0,0,0,0,0,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,100,82,2,100,100,90,18,100,100,86,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,19,100,100,93,29,100,100,32,0,100,94,76,100,0,100
l49,0=0,0,25,97,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,83,100,100,19,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,84,100,100,85,84,83,100,100,100,86,100,86,100,87,87,86,88,88,100,100,100,100,82,86,85,87,92,100,85,87,88,85,85,99,84,100,86,87,87,92,91,0,81,88,93,91,82,16,0
l1,1=83,0,84,90,100,86,85,94,84,82,83,85,100,62,100,85,85,91,82,89,83,84,100,84,87,100,93,88,88,91,90,100,100,100,88,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,83,0,100,90,82,86,90,100,84,91,100,82,100,85,2,87,93,86,85,100,89,84,86,83,85,0,83,100,90,22,90,81,86,91,83,100,90,96,88,94,88,87,83,87,89,89,79,0,0
l3,1=100,88,100,0,100,88,84,99,84,80,69,81,83,85,87,90,100,90,83,91,79,83,100,80,84,100,83,87,100,88,89,95,100,84,100,85,90,93,91,85,87,88,88,80,90,90,93,90,0,82
l4,1=90,84,88,100,0,100,83,100,85,84,87,83,84,84,100,88,83,91,81,87,78,86,87,100,89,89,90,100,88,84,89,100,100,95,87,89,85,94,0,89,30,87,58,83,76,0,70,0,0,82
l5,1=84,94,83,100,100,0,100,100,83,83,100,83,84,6,100,100,81,100,100,77,81,88,86,100,100,81,100,100,93,100,100,80,71,100,86,88,81,89,87,84,92,71,0,64,0,0,0,0,0,0
l6,1=100,100,100,100,100,100,0,100,84,96,100,82,100,84,100,100,89,100,100,92,84,90,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,10,86,94,90,0,0,91,0,58,0,11,3,12,0,0,0
l7,1=100,100,100,100,100,100,100,0,87,87,87,100,100,0,100,95,100,99,99,85,97,99,100,100,81,100,95,100,100,100,86,100,100,100,100,85,100,91,88,87,86,86,0,0,2,0,9,0,0,0
l8,1=100,81,100,84,84,87,85,82,0,84,0,100,84,100,85,0,97,96,84,100,81,100,100,82,1,83,0,89,100,92,0,82,83,83,85,80,55,86,100,85,90,86,88,0,46,39,2,0,0,0
l9,1=100,84,100,100,90,90,83,86,86,0,0,94,83,100,89,50,43,97,85,85,100,88,100,80,52,41,0,88,100,86,0,85,85,66,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,90,101
l10,1=86,100,86,77,100,100,100,99,42,2,0,83,80,0,100,100,0,100,100,41,0,84,100,100,100,82,95,100,84,100,100,87,81,100,88,87,83,0,73,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=100,85,100,82,83,90,88,100,100,86,88,0,83,89,90,85,83,91,86,100,86,100,100,82,82,83,86,86,100,84,88,82,81,84,100,88,91,87,96,87,92,90,91,84,90,92,87,3,0,86
l12,1=80,100,85,100,100,87,87,100,87,87,85,88,0,82,100,85,99,89,88,89,79,83,100,83,84,100,13,85,100,88,85,95,100,100,87,1,81,24,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=100,27,100,85,84,30,85,0,100,100,0,100,50,0,0,0,87,24,1,93,100,100,99,81,74,58,0,89,88,0,0,82,68,81,88,100,100,100,100,100,21,0,91,94,0,8,85,0,0,0
l14,1=87,100,86,100,100,100,100,95,82,83,100,86,100,59,0,87,85,100,100,93,78,0,100,100,88,84,87,100,93,100,67,100,86,100,91,24,85,88,17,4,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=94,87,0,100,100,100,100,100,0,8,100,100,99,0,100,0,50,100,100,60,79,81,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=90,91,86,100,96,89,85,85,84,0,0,100,80,87,85,49,0,90,0,100,82,88,100,81,71,100,91,96,100,61,0,90,100,83,100,34,85,87,86,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=91,84,93,100,100,100,100,85,80,84,100,83,84,70,100,100,85,0,100,86,80,75,100,100,100,83,100,86,98,100,100,100,82,100,85,0,82,87,82,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=94,100,85,100,100,100,100,87,83,88,99,88,83,81,100,85,9,100,0,87,77,88,100,100,81,100,85,100,86,100,93,100,100,100,82,0,85,90,0,32,25,0,0,0,4,0,0,0,0,0
l19,1=100,88,81,100,85,87,88,86,100,86,14,100,86,100,85,87,100,93,84,0,80,100,100,81,83,99,8,90,100,90,0,84,100,84,100,86,86,60,84,0,89,0,90,0,0,0,78,0,0,0
l20,1=100,82,100,100,81,89,85,85,97,100,0,100,90,100,89,87,81,91,89,87,0,88,100,74,75,84,9,95,100,89,71,83,83,85,88,100,100,100,100,100,92,88,0,82,88,94,89,91,85,84
l21,1=100,82,84,84,83,84,86,87,100,85,83,100,90,90,0,86,85,55,85,100,83,0,100,75,78,87,0,84,100,84,59,86,85,88,100,86,83,90,84,86,77,90,88,0,89,93,85,0,0,0
l22,1=80,82,83,100,82,93,86,98,86,85,84,100,98,87,83,87,100,92,84,100,82,100,0,76,87,86,90,84,100,87,89,90,83,83,100,83,87,92,92,88,90,87,90,83,77,92,92,0,64,71
l23,1=83,88,90,100,100,100,100,94,86,83,100,85,86,83,100,100,84,100,100,94,12,85,100,0,100,84,99,100,89,100,90,96,83,100,89,87,83,76,28,85,7,0,84,0,0,0,0,0,0,0
l24,1=88,83,85,82,100,100,100,83,0,73,100,81,86,84,100,100,83,100,87,87,76,86,91,100,0,84,100,86,88,100,100,85,0,100,86,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=87,100,81,100,100,84,84,100,84,65,87,80,100,84,98,89,100,93,84,89,80,84,86,86,85,0,0,84,87,87,91,100,100,82,100,60,83,84,83,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=7,85,0,82,100,100,100,83,0,0,86,78,0,0,91,100,82,100,86,0,0,0,88,100,100,0,0,87,62,100,100,82,2,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=100,80,90,100,100,100,100,100,84,88,86,87,84,88,100,100,87,92,100,92,81,82,100,100,80,100,88,0,97,100,88,100,100,100,93,83,97,92,57,73,77,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=100,83,96,100,87,90,84,86,87,83,85,100,80,84,83,86,100,92,86,100,81,100,100,84,85,83,78,93,0,85,91,82,85,84,100,84,85,88,91,83,92,84,0,86,92,0,90,0,0,0
l29,1=82,96,100,100,100,100,100,100,88,85,100,100,89,1,100,100,85,100,100,89,82,91,93,100,100,82,100,100,100,0,100,100,91,100,86,55,82,92,73,91,90,26,40,1,0,0,86,0,0,0
l30,1=82,85,55,88,100,100,100,85,0,0,100,85,80,0,33,100,6,100,97,0,65,83,100,100,100,83,100,85,91,100,0,93,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=82,100,91,100,100,100,100,100,84,86,87,100,100,82,100,100,86,89,100,93,81,86,100,100,85,100,87,100,100,100,87,0,99,100,85,0,87,89,86,0,88,85,0,45,36,22,0,0,0,10
l32,1=85,99,87,100,100,86,83,86,86,82,88,89,100,86,85,85,100,88,89,89,81,86,89,82,0,100,41,89,92,85,0,85,0,81,95,86,84,86,84,3,0,88,0,12,0,0,0,0,0,0
l33,1=86,85,85,96,100,100,100,100,83,82,100,86,85,86,100,100,87,100,100,88,82,88,83,100,100,87,91,100,84,100,92,100,85,0,89,85,81,88,82,84,90,87,87,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=84,85,84,95,83,87,0,89,84,84,90,100,84,85,85,82,100,90,94,100,82,100,100,80,83,86,0,94,100,87,0,83,87,88,0,85,88,90,88,88,89,0,0,0,0,0,68,0,0,0
l35,1=86,83,100,83,85,84,88,86,100,100,87,100,12,100,48,0,86,0,0,86,100,91,86,84,3,75,59,87,100,72,0,0,91,83,90,0,100,90,100,100,91,89,86,100,88,93,100,0,85,87
l36,1=100,0,100,100,90,87,86,90,81,100,85,100,82,100,86,87,83,89,87,92,100,89,100,81,13,86,0,87,100,85,0,88,83,87,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,92,92,88,90,87,82
l37,1=93,21,85,97,85,88,83,94,87,100,0,100,6,85,88,0,85,90,86,31,100,90,88,81,85,81,0,89,100,82,0,84,80,85,92,89,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,98,100
l38,1=92,0,98,83,0,90,0,91,100,100,1,100,0,100,0,0,86,96,0,84,100,86,88,74,0,71,0,0,87,34,0,86,86,63,89,100,100,0,0,100,90,91,61,83,86,95,89,90,84,83
l39,1=100,3,83,82,84,89,0,86,89,100,20,79,4,100,0,0,87,0,4,0,100,85,98,83,0,12,0,53,89,85,0,4,2,83,88,100,100,100,100,0,100,95,100,100,93,100,100,0,91,82
l40,1=88,0,86,85,0,88,78,32,90,100,0,100,0,31,0,0,0,0,0,46,100,71,85,23,0,0,0,0,100,84,0,87,0,84,82,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100
l41,1=86,0,98,88,84,91,0,82,85,100,0,83,0,66,0,0,0,1,0,0,100,87,86,0,0,0,0,76,93,14,0,82,81,83,25,88,100,100,85,89,100,0,100,100,100,100,100,97,93,100
l42,1=0,0,100,99,5,0,13,0,81,100,0,86,0,99,0,0,0,0,0,78,0,88,92,86,0,0,0,0,4,8,0,0,0,78,0,100,100,100,69,100,100,100,0,100,100,100,100,89,89,100
l43,1=82,0,89,85,88,84,0,0,0,100,0,84,0,100,0,0,0,0,0,0,89,0,89,0,0,0,0,0,93,0,0,45,9,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,46,0,100
l44,1=82,0,100,86,53,0,5,0,47,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,86,89,60,0,0,0,0,87,0,0,42,0,0,3,92,94,100,100,89,100,100,100,83,0,100,100,100,100,100
l45,1=91,0,82,87,0,0,0,0,3,100,0,85,0,23,0,0,0,0,0,0,85,84,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,81,100,87,86,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100
l46,1=84,0,82,88,34,25,9,0,5,100,0,87,0,88,0,0,0,0,0,81,80,91,86,0,0,0,0,0,88,79,0,0,0,0,82,100,87,100,87,100,91,100,100,100,100,100,0,90,88,100
l47,1=12,0,66,73,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,88,0,100,100,77,13,100,100,74,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,39,100,100,76,64,100,100,91,0,100,100,90,100,0,100
l49,1=0,0,17,85,85,0,0,0,2,100,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,23,0,0,0,88,86,100,86,85,100,100,100,85,100,100,100,92,100,0

l0,2=0,89,100,100,100,87,97,100,100,100,85,100,82,100,84,88,85,89,87,100,100,100,100,88,87,88,86,100,100,87,93,100,100,85,100,82,100,92,97,88,86,86,0,85,89,91,86,92,0,84
l1,2=82,0,85,86,100,100,89,100,90,83,84,86,100,86,100,86,86,91,94,84,88,84,84,100,84,100,86,86,96,84,86,100,100,86,88,84,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,84,0,100,81,88,90,82,100,84,83,100,84,100,85,78,85,92,84,88,100,83,84,80,82,91,79,85,100,88,10,83,84,83,95,100,100,93,85,93,86,86,85,91,90,90,87,90,0,75
l3,2=100,85,100,0,100,81,84,100,88,82,87,82,77,88,84,90,100,88,86,82,83,85,100,80,86,100,82,89,100,91,89,100,100,87,81,86,98,93,82,88,84,85,85,87,82,84,86,94,0,86
l4,2=89,82,88,100,0,100,86,100,88,80,86,85,83,87,100,93,88,85,85,85,80,86,82,100,83,100,89,100,93,100,87,100,81,82,83,84,85,88,85,92,0,85,77,87,72,27,83,0,0,90
l5,2=85,90,83,100,100,0,100,100,85,82,100,86,86,63,100,100,82,100,100,84,83,85,90,100,100,84,100,100,94,100,100,100,85,100,77,82,88,90,84,88,61,85,46,60,12,0,1,0,0,1
l6,2=100,100,96,100,100,100,0,100,87,100,100,98,100,86,100,100,89,100,100,91,83,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,83,80,88,76,0,87,0,0,0,30,0,15,0,0,0
l7,2=100,100,83,100,100,100,100,0,90,84,83,100,100,0,100,98,100,97,88,87,82,82,100,100,84,100,89,100,100,100,87,100,100,100,77,81,93,90,86,97,88,85,0,62,35,0,42,0,0,0
l8,2=100,89,100,81,81,85,85,83,0,85,70,100,83,100,81,0,100,90,84,100,84,100,100,86,0,86,0,83,100,90,0,87,82,87,86,82,87,91,100,91,89,83,82,0,11,57,21,0,0,1
l9,2=100,86,84,100,89,85,87,83,88,0,6,100,79,100,83,82,84,87,85,87,100,84,100,86,84,0,0,86,100,91,0,82,83,88,81,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,93,84,100
l10,2=89,100,90,84,100,100,100,100,68,0,0,86,84,0,100,100,0,100,100,0,0,86,100,100,100,100,85,100,89,100,100,100,85,100,77,62,82,0,59,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=100,88,100,82,100,92,89,100,100,80,85,0,81,91,85,86,93,87,82,100,81,101,100,88,85,84,85,84,100,86,89,80,87,88,100,92,100,100,100,90,88,83,90,88,92,94,88,91,5,84
l12,2=84,100,83,100,100,88,86,100,89,86,89,85,0,82,87,84,100,85,85,88,83,81,100,100,91,100,86,83,100,85,89,100,100,91,86,68,83,88,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=100,88,100,100,83,82,92,2,100,100,0,100,76,0,56,0,100,0,86,96,100,100,100,81,83,85,0,87,94,6,0,85,71,88,82,100,100,91,100,101,86,85,93,100,64,91,87,0,0,0
l14,2=89,100,87,100,100,100,100,83,90,86,100,86,92,57,0,88,88,100,100,87,84,7,100,100,85,84,89,100,90,100,89,100,86,100,83,18,87,90,77,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=92,82,80,100,100,100,100,100,0,81,100,100,87,0,100,0,79,100,87,83,79,80,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,87,100,77,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=86,82,85,100,100,85,88,85,97,84,0,100,90,83,86,83,0,86,50,100,81,81,100,85,87,100,91,84,100,91,37,83,100,89,100,46,84,91,87,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=88,85,86,100,100,100,100,85,89,85,100,83,80,0,100,100,87,0,100,93,83,21,93,100,100,86,100,83,92,100,100,100,88,100,84,6,85,92,86,0,61,0,47,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=91,100,86,100,100,100,100,85,91,84,100,85,86,82,100,87,75,100,0,87,78,84,100,100,89,100,87,100,92,100,90,100,84,100,83,0,85,93,0,60,27,0,0,0,4,0,0,0,0,0
l19,2=100,91,87,100,78,89,88,82,100,85,0,100,86,100,89,85,100,89,87,0,82,100,100,87,83,100,86,91,100,84,0,85,99,88,100,83,93,0,85,0,80,24,84,0,0,0,87,0,0,0
l20,2=100,90,100,100,81,90,88,100,100,100,0,100,82,100,82,87,88,84,87,90,0,100,100,82,82,90,56,89,100,88,90,84,86,87,91,100,100,100,100,100,100,100,86,88,100,90,88,92,82,86
l21,2=100,86,85,86,80,89,89,83,100,83,81,101,82,81,3,81,85,26,85,100,82,0,100,80,87,89,83,85,100,90,88,84,86,88,100,85,84,89,84,91,41,85,88,34,88,87,87,0,0,0
l22,2=85,85,86,100,79,89,89,87,100,85,85,100,96,84,83,85,100,90,86,100,86,100,0,84,83,83,85,91,100,88,87,83,91,85,100,81,85,89,83,90,89,87,88,87,0,95,87,0,79,88
l23,2=89,86,89,100,100,100,100,85,90,82,100,82,83,87,96,100,81,100,100,82,87,84,100,0,100,81,85,100,92,100,85,100,90,100,82,81,89,87,0,95,91,0,88,0,79,0,0,0,0,0
l24,2=90,83,90,86,82,100,100,82,0,78,100,89,76,84,85,100,82,100,86,85,81,81,84,100,0,84,100,82,95,100,100,82,85,100,81,0,62,93,29,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=94,100,84,100,99,82,85,100,86,0,90,84,100,83,86,94,100,82,81,81,82,83,83,98,88,0,0,87,94,99,89,100,100,89,84,71,85,82,90,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=89,89,79,81,100,100,100,83,0,0,84,85,85,0,85,100,89,100,87,83,49,85,89,100,100,1,0,87,90,100,100,83,52,100,3,74,0,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=92,94,88,100,100,100,100,100,91,84,92,83,81,85,100,100,99,100,100,84,82,88,100,100,85,100,82,0,100,100,87,100,84,100,85,82,100,89,28,84,85,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=100,85,100,100,80,88,86,82,89,80,84,100,83,88,82,88,100,87,82,100,81,100,100,78,87,85,82,82,0,83,88,89,83,87,100,84,80,89,85,90,90,86,87,85,88,0,89,28,0,82
l29,2=92,100,87,100,100,100,100,100,91,82,100,100,81,11,100,100,83,100,100,90,82,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,84,79,85,92,73,97,88,0,57,1,71,0,80,0,0,0
l30,2=86,87,24,86,81,100,100,85,0,0,100,85,78,0,83,100,45,100,100,0,80,86,100,100,100,86,100,87,92,100,0,84,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=85,100,91,100,100,100,100,100,91,84,85,98,100,82,100,86,85,92,82,86,84,83,100,100,84,100,86,100,100,100,87,0,100,100,81,0,83,96,84,92,82,86,0,83,50,45,0,0,0,64
l32,2=85,100,87,100,100,84,87,86,85,81,87,89,100,73,85,84,100,87,84,83,85,83,100,79,80,100,61,87,89,83,0,91,0,89,98,84,82,92,86,14,0,85,45,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=88,90,92,100,100,100,100,100,87,85,100,88,89,87,100,100,84,100,100,89,82,87,100,100,100,87,86,100,94,100,86,100,85,0,83,82,86,85,72,92,89,77,84,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=86,91,85,100,78,88,0,81,88,79,85,100,84,86,85,83,100,87,86,100,78,100,100,87,81,87,5,87,100,85,0,89,83,86,0,82,86,91,84,91,90,73,31,0,0,0,68,0,0,11
l35,2=88,83,100,86,84,88,89,88,88,100,84,100,70,100,18,0,71,34,0,86,100,85,89,82,0,79,81,85,94,89,0,0,86,87,81,0,100,95,100,100,87,81,86,100,84,89,100,0,83,88
l36,2=100,0,100,100,85,100,88,85,87,100,82,100,78,100,83,86,90,85,86,86,100,82,100,84,62,86,0,88,100,87,0,100,82,86,88,93,0,100,100,100,88,84,90,100,86,87,90,92,84,81
l37,2=97,87,100,100,100,93,88,100,87,100,0,100,77,86,87,0,90,88,80,0,100,98,84,85,83,76,0,82,100,84,0,80,84,80,83,100,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100
l38,2=85,0,86,87,82,85,85,84,99,100,80,100,0,100,81,0,84,89,0,88,100,83,89,0,48,87,0,48,91,84,0,86,87,81,89,100,100,93,0,100,88,81,85,85,91,92,90,95,76,91
l39,2=100,0,100,82,80,86,1,84,86,100,79,100,0,100,0,0,82,3,39,0,100,93,84,83,58,67,74,85,92,90,0,85,17,87,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,98,100,0,78,90
l40,2=94,0,100,86,0,84,89,84,89,100,0,100,0,85,0,0,0,78,16,81,100,61,85,85,0,0,0,81,100,88,0,88,0,85,83,86,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,100,100
l41,2=83,0,90,81,82,85,0,89,89,100,0,88,0,83,37,0,0,4,0,42,100,85,86,0,0,0,0,85,91,0,0,89,83,83,73,85,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,84,100
l42,2=0,0,87,84,50,45,2,0,80,100,0,84,0,96,0,0,0,44,0,88,80,86,87,82,0,0,0,0,95,38,0,0,13,72,9,100,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,92,86,100
l43,2=92,0,85,82,83,72,0,60,0,100,0,84,0,100,0,0,0,0,0,0,100,27,82,0,0,0,0,0,95,0,0,73,0,2,0,100,100,100,100,100,83,100,100,0,89,100,100,2,0,100
l44,2=91,0,100,100,72,27,49,20,53,100,0,100,0,56,0,0,0,0,0,0,100,81,0,77,0,0,0,0,94,65,0,20,0,0,0,87,100,100,100,94,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100
l45,2=88,0,85,82,5,0,1,0,73,100,0,84,0,85,0,0,0,0,0,0,81,81,83,0,1,0,0,0,0,0,0,20,0,0,0,81,87,100,83,91,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100
l46,2=86,0,85,83,76,0,21,40,48,100,0,86,0,87,0,0,0,0,0,82,81,82,89,0,0,0,0,0,92,85,0,0,0,0,52,100,90,100,89,100,98,100,100,100,100,100,0,60,83,100
l47,2=78,0,77,73,0,0,0,0,0,100,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,83,100,99,0,100,100,69,2,100,100,40,0,100,100
l48,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,55,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,49,83,100,19,84,100,100,83,0,100,92,85,100,0,100
l49,2=81,0,70,82,82,0,0,0,3,100,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,85,0,0,0,0,0,90,0,0,8,0,0,1,84,85,100,85,93,100,100,100,100,100,100,100,91,89,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,99,100,82,0,83
l1,3=100,0,84,100,100,100,100,100,93,86,100,92,100,80,100,100,100,88,100,100,89,88,100,100,100,100,91,100,100,100,88,100,100,100,100,70,74,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,87,0,100,100,85,100,100,100,100,84,100,95,100,100,17,81,100,100,55,100,100,100,100,84,94,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,88,100,91,92,11,0,83
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,82,100,100,84,100,87,100,100,84,100,100,100,100,100,88,100,87,86,100,100,86,100,100,100,100,85,100,100,100,86,86,81,86,88,87,57,87,79,0,85
l4,3=100,100,88,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,86,100,100,100,84,100,84,93,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,95,91,88,88,67,88,84,93,73,91,82,0,0,81
l5,3=100,100,83,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,1,100,100,95,100,100,88,100,86,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,84,100,81,88,100,94,50,91,0,87,68,4,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,77,100,0,100,0,100,1,0,0,17,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,88,88,90,89,0,13,0,0,45,0,0,0
l8,3=100,82,100,100,100,100,100,89,0,100,75,100,100,100,92,0,100,99,82,100,100,100,100,100,0,101,0,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,84,86,88,0,0,0,6,0,0,0,0
l9,3=100,59,100,100,100,94,100,100,100,0,0,100,100,100,97,0,85,93,91,0,100,100,100,100,74,68,0,84,100,100,0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100
l10,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,0,100,100,0,100,100,29,100,100,79,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,99,0,100,28,93,77,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,90,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,86,100,95,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,94,98,88,91,92,100,89,88,86,58,91
l12,3=100,100,91,100,100,100,100,100,94,93,79,100,0,44,100,100,100,84,100,88,99,85,100,100,95,100,93,100,100,100,89,100,100,100,100,78,88,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,83,100,100,100,25,100,76,100,100,0,100,38,0,71,0,100,0,84,100,100,100,100,74,0,77,0,86,100,1,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,87,88,100,0,0,0
l14,3=100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,57,0,94,100,100,100,84,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,82,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,68,100,100,100,100,100,7,70,100,100,100,0,100,0,89,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,85,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,100,84,86,0,100,81,100,100,100,100,100,87,100,90,100,100,98,72,100,100,100,100,2,89,95,85,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,85,81,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,71,100,100,83,100,0,90,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,65,100,100,94,100,100,100,0,35,100,100,100,84,91,100,85,84,0,100,100,100,82,84,100,90,85,100,100,0,100,100,100,100,100,85,41,100,0,0,0,91,0,0,0,84,0,0,0
l20,3=100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,84,100,2,100,100,85,12,98,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,34,85,100
l21,3=100,86,100,100,91,88,91,100,100,86,85,100,88,100,86,2,100,90,84,100,100,0,100,89,84,86,92,84,100,86,89,86,100,82,100,84,81,86,87,93,2,0,91,93,91,82,89,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,99,100,100,100,100,0,100,83,84,90,100,100,100,88,100,100,100,100,91,100,98,100,90,87,83,88,89,87,92,83,0,0,83
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,83,99,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,85,11,100,89,0,54,0,2,0,0,0,0,2
l24,3=89,100,83,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,0,100,100,87,100,100,85,90,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,100,83,0,0,88,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,100,100,100,100,99,85,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,0,5,100,100,100,83,100,100,100,100,0,100,5,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,100,83,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,0,100,100,100,100,7,0,100,70,100,100,17,94,100,11,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,100,88,92,100,100,100,85,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,85,87,70,84,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,90,100,92,100,100,100,100,100,88,85,100,90,100,0,100,84,100,100,100,100,93,100,100,100,94,85,86,90,93,89,90,90,79,10,81
l29,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100,100,0,91,87,0,0,0,13,0,0,0,0,0
l30,3=86,100,0,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,0,100,100,78,100,100,0,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,89,92,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,89,83,90,92,66,0,89,0,0,27,0,0,0
l32,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,81,100,100,0,100,88,100,100,100,100,84,100,100,100,82,100,68,100,100,100,0,100,0,100,100,81,89,84,91,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,93,100,100,86,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,0,85,88,90,71,83,0,0,0,57,0,0,0
l34,3=100,100,100,100,100,84,2,100,100,85,80,100,100,92,85,90,100,82,85,100,93,100,100,89,88,100,41,79,100,89,0,100,100,100,0,91,100,88,91,0,85,80,2,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,24,100,100,100,100,60,92,100,100,0,100,35,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,85,0,0,89,80,100,84,0,0,82,81,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,76,100
l36,3=100,86,100,100,100,100,89,101,100,100,80,100,87,100,95,90,85,94,87,91,100,84,100,100,14,100,19,100,100,100,0,100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,90,78,91,100
l37,3=100,76,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,59,100,100,0,94,99,100,9,100,100,100,84,99,9,0,99,100,100,0,99,84,0,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=100,0,100,100,87,82,91,83,100,100,72,100,0,100,85,0,84,83,0,100,100,83,100,53,0,88,0,87,100,45,0,92,81,79,81,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,91,100,86,66,85
l39,3=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,12,100,0,100,0,0,100,0,29,0,100,100,100,100,97,6,100,62,100,100,0,100,0,100,1,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100
l40,3=100,0,100,100,26,0,99,91,99,100,0,100,0,99,0,0,0,85,0,0,100,0,100,100,0,0,0,80,100,100,0,100,0,101,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=100,0,100,100,99,99,0,97,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,74,100,0,0,0,24,10,71,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=12,0,100,100,70,84,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,66,0,88,100,100,99,89,0,0,0,0,98,12,0,0,75,77,14,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,37,100,100
l43,3=100,0,100,100,100,78,0,54,7,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,3=100,0,100,100,5,0,3,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,16,0,0,0,0,100,60,0,0,0,0,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,3=100,0,97,35,79,0,0,0,1,100,0,100,0,79,0,0,0,0,0,0,100,30,100,0,0,0,0,0,100,2,0,0,0,0,0,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=100,0,100,99,74,0,0,4,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,69,97,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,89,100
l47,3=91,0,73,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,70,100,100,0,100,100,18,0,100,100,57,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,98,100,0,90,100,100,42,0,100,100,11,100,0,100
l49,3=87,0,85,89,85,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,85,34,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,11,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,97,100
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,14,10,100
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,94,100,100,0,0,99
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,65,100,100,97,14,0,87,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,86,100,48,41,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,0,0,7,0,0,0
l8,4=100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,0,82,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,56,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,99,100,100,91,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,64,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,18,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13,0,25,0,100,80,100,100,100,100,100,93,0,99,0,100,100,1,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,52,100,100,100,100,100,79,62,100,100,100,0,100,0,78,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,49,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,91,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,62,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,73,3,72,0,0,0,0,0,0,6
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,6,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,3,100,100,100,100,100,9,100,100,0,0,0,53,0,0,0,98,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,5,100,100,1,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,0,0,74,100,100,0,100,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,1,100
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,14,4,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0,8
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,76,4,100,94,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,21,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,51,5,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,16,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,1,0,94,15,3,0,0,0
l30,4=62,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,2,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,38,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,94,0,0,99,0,0,36,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,21,100,0,100,100,100,100,98,100,0,0,2,92,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,0,100,100,100,99,97,0,0,0,93,0,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,34,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,0,100,88,100,0,0,0,23,0,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,0,2,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100
l36,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,38,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,92,100,100,100,100,97,100,100,100,79,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,41,100,2,1,99,100,100,0,100,97,0,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,0,100,100,99,22,100,100,100,100,78,100,0,100,100,0,100,100,96,100,100,68,100,86,99,101,0,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,100,100,100,100,91,100,0,100,96,100,0,100,0,0,91,0,93,4,100,100,100,100,75,0,100,100,100,95,0,99,0,100,51,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100
l40,4=100,0,100,100,100,81,93,100,100,100,0,100,0,100,0,0,6,98,0,0,100,0,100,100,2,0,0,100,100,99,0,89,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,100,100,100,100,31,100,99,100,0,100,0,100,15,0,0,21,0,0,100,0,100,0,0,0,0,98,100,0,0,0,12,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=92,0,99,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,94,0,74,100,95,67,58,0,0,0,0,98,0,0,0,99,93,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,99,100
l43,4=100,0,100,100,0,80,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,70,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,4=100,0,100,100,83,21,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,11,0,0,0,0,100,82,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,4=100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,69,0,0,0,0,0,0,100,6,100,0,0,0,0,0,100,4,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=100,0,100,100,100,97,0,27,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,95,100,100,0,0,0,0,0,100,1,0,36,0,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,58,100
l47,4=100,0,51,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,5,97,100,100,0,100,100,6,0,100,100,100,0,100,100
l48,4=92,0,34,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,5,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,62,100,0,100
l49,4=100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,14,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,94,100
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,15,97,100
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,23,100,90,56,100,100,100,100,0,97
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,98,95,100,100,12,91,100,100,0,0,100
l5,5=100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,95,98,99,83,0,99,0,0,2
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,95,0,66,11,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,99,0,1,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,0,4,82,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,99,100,100,99,99,0,93,100,100,100,99,73,100,100,99,100,99,99,100,99,93,100,0,101,100,0,0,100,100,100,100,98,99,99,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,9,98,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,64,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,66,6,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,29,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5,0,11,0,100,100,99,100,100,100,100,91,2,98,0,19,100,0,0,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,99,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,56,100,100,100,100,100,77,16,100,100,100,0,100,0,0,100,100,41,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,98,100,100,99,0,100,100,89,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,18,99,99,92,0,65,84,69,0,3,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,101,100,100,100,1,100,100,100,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0
l20,5=100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,26,100,100,90,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,0,1,100,100,0,75,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,99,99,99,100,99,99,100,100,99,100,100,99,0,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,98,99,99,100,99,100,31,0,98,100,99,101,0,0,100
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,77,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,0,100,0,96,0,58,0,0,0,0,0,0,2
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,12,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,84,100,100,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,1,100,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=95,98,75,98,100,101,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,50,0,100,100,100,100,100,1,100,94,53,0,0,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,61,0,0,0,0,11,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,98,100
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,80,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,99,76,0,84,0,86,0,73,0,0,0,0,0
l30,5=14,100,0,100,100,100,100,100,72,0,100,100,99,0,100,100,100,100,100,47,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,60,100,101,100,100,5,10,0,99,0,0,33,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,62,100,0,100,100,100,100,34,100,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,97,100,88,96,97,95,0,0,0,5,0,0,0
l34,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,5,81,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=100,74,100,100,100,100,71,100,100,100,49,100,91,100,97,0,3,61,0,100,100,100,100,0,60,0,100,100,100,100,0,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100
l36,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,11,100,100,100,82,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,93,101,100,100,101,100,100,100,100,32,100,100,100,100,8,100,100,100,99,100,100,100,0,100,3,5,100,100,100,0,100,46,101,100,100,100,0,100,99,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100
l38,5=100,0,100,100,37,0,100,70,100,100,0,100,0,100,87,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,42,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=100,0,100,100,98,100,98,100,100,100,87,100,0,100,0,0,35,0,92,100,100,99,100,17,15,0,99,99,100,0,0,100,0,100,30,100,100,100,100,0,100,100,100,100,9,100,100,0,100,100
l40,5=100,0,100,3,100,78,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,82,0,2,100,0,100,100,0,0,0,99,100,99,0,1,0,98,74,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=100,0,99,101,100,101,92,99,99,99,0,99,0,100,6,0,0,100,48,0,99,0,91,35,0,66,0,66,99,0,0,58,0,100,100,99,99,100,99,99,100,0,100,99,99,100,100,100,100,101
l42,5=66,0,0,55,98,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,64,0,0,100,1,0,73,0,0,0,0,0,32,0,0,84,85,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,97,100
l43,5=100,0,100,76,6,100,0,10,65,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,24,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,19,0,100
l44,5=100,0,100,100,72,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,8,0,0,100,100,101,0,0,0,0,0,100,93,0,0,0,0,12,99,100,99,100,4,99,100,100,99,0,100,100,100,100,100
l45,5=94,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=100,0,100,100,99,100,0,0,78,100,0,100,0,100,0,0,0,2,0,100,100,85,100,0,0,0,0,1,100,0,0,60,0,22,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,5=93,0,3,99,0,0,0,0,0,100,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,9,100,100,100,0,100,100,0,2,100,100,100,0,100,100
l48,5=74,0,99,0,0,0,0,0,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100
l49,5=100,0,99,99,100,49,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,2,0,0,100,0,100,49,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,54,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,0,100,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,0,80
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,87,92,100,3,0,55,94,50,0,0,96
l5,6=100,100,89,100,100,0,100,100,100,91,100,96,100,93,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,88,100,99,94,86,100,83,84,93,87,87,92,83,0,86,0,0,87
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,87,93,98,100,98,0,39,88,61,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,89,43,100,8,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,0,0,96,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,2,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,85,0,100,100,99,100,100,100,100,100,78,57,0,95,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,63,88,100,100,100,0,100,0,0,100,100,66,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,1,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,101,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,93,100,100,97,100,100,87,0,100,100,100,85,100,100,100,96,0,100,71,99,96,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,85,100,90,0,100,99,0,74,54,84,27,0,13,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,0,3,92,0,0,0,1,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,0,0,0,0,0,96,0,0,0
l20,6=100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,75,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,97,0,84,100,100,72,0,21,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,41,100,100,64,80,3,0,100
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,0,91,62,100,0,77,0,0,0,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,82,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,97,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,25,100,97,100,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=87,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,96,100,100,0,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,32,100,100,86,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,94,92,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,95,100
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,83,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,0,76,91,100,0,0,83,0,88,0,11,0,0,0,0,0
l30,6=0,100,66,100,100,100,100,100,73,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,33,98,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,85,100,0,0,11,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,1,100,0,95,59,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,93,100,0,100,100,99,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0
l33,6=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,93,99,86,0,12,100,95,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,10,12,100,0,2,14,0,0,0,0,0
l35,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,99,0,100,0,0,100,100,100,100,71,34,29,99,100,100,92,0,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,99,100
l36,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,91,100,100,98,100,3,100,100,100,6,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,0,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,50,100,100,100,100,100,81,100,100,2,100,0,100,22,25,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,50,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,99,100,92,0,0,98,94,100,0,0,100,0,0,17,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,6=100,0,100,99,100,100,63,100,100,100,0,100,0,100,0,0,1,74,0,49,100,0,100,100,0,0,0,94,100,91,0,95,0,23,15,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,80,0,100,93,28,0,0,94,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=6,0,10,76,0,100,59,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,40,0,0,100,100,70,73,0,0,0,0,100,92,0,0,82,101,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,94,100
l43,6=100,0,100,0,0,100,0,0,94,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,60,0,100
l44,6=100,0,100,100,37,99,0,0,2,100,0,100,0,100,0,0,0,52,0,0,100,64,100,0,0,0,0,0,100,5,0,0,0,0,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,6=100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,100,0,0,79,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=100,0,100,100,43,100,0,0,99,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,94,100,21,98,0,0,0,0,0,100,0,0,46,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,6=94,0,0,90,0,0,0,0,0,97,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,45,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,18,90,93,94,0,88,93,3,48,100,100,92,0,100,100
l48,6=91,0,94,0,0,0,0,0,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,91,91,100,87,96,100,100,89,0,100,92,0,100,0,100
l49,6=100,0,0,81,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,99,92,100
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,28,97,47,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,86,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,96,95,100,63,0,32
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,100,0,14,0,98,8,0,0,100
l5,7=100,100,90,91,100,0,100,100,88,82,100,100,100,88,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,87,97,88,88,85,0,89,78,83,0,10,0,0,84
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,99,0,74,83,63,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,0,0,100,0,36,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,56,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,62,100,100,100,0,99,100,100,100,100,10,100,100,100,99,100,100,100,100,65,100,0,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,0,100,100,3,100,100,81,100,100,100,56,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,98,97,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,100,62,100,100,100,100,66,92,0,0,98,100,0,0,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,83,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,37,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,90,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,94,100,100,66,0,100,0,100,81,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,95,0,32,44,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,38,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,11,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,79,96,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,5,0,0,0,46,0,0,0
l20,7=100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,31,100,100,100,100,100,25,100,100,100,6,100,96,100,90,0,5,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,9,53,0,100
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,2,61,100,87,0,23,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,0,100,100,100,100,100,87,49,100,100,100,51,100,100,90,100,100,100,47,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,7,100,38,0,91,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,99,99,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,0,100,101,100,100,100,35,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,77,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,45,1,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,84,100
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,86,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,95,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,0,100,89,76,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=0,100,82,89,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,73,100,100,93,40,56,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,67,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,97,100,0,99,0,0,0,20
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,89,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,1,100,6,69,0,87,70,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,1,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,90,0,0,100,0,18,70,0,0,0,0,0
l35,7=100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,92,0,0,100,100,100,100,31,0,0,0,100,100,0,0,79,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78,100
l36,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,70,100,100,100,99,100,34,100,100,100,100,0,100,100,100,65,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l37,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,78,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,51,100,35,100,0,0,100,11,100,100,100,100,100,90,81,100,23,100,100,100,0,100,43,48,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l39,7=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,89,0,100,100,100,100,100,3,0,0,0,100,0,0,95,0,57,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,7=100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,100,27,0,70,99,56,0,100,8,100,100,0,0,0,86,100,51,0,100,16,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,15,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,1,100,0,0,0,100,91,18,100,100,100,0,0,85,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=40,0,100,46,0,100,70,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,57,100,4,0,0,0,0,100,67,0,54,16,48,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,45,17,100
l43,7=100,0,100,100,0,91,0,0,98,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,94,0,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,12,0,100
l44,7=100,0,100,98,0,57,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,4,0,0,100,26,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,7=100,0,100,99,100,0,0,0,0,100,0,100,0,2,0,0,0,0,0,0,80,0,68,0,0,0,0,0,100,0,0,92,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100
l46,7=100,0,100,100,0,0,0,0,67,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,70,100
l47,7=92,0,13,94,1,0,0,0,0,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,80,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,91,93,91,0,98,92,88,31,100,100,96,0,100,100
l48,7=13,0,80,0,0,0,0,0,0,100,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,17,97,100,7,94,100,100,0,0,100,6,22,100,0,100
l49,7=100,0,0,100,100,99,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,6,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,97,100
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,73,100,94,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,96,100,33
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,77,0,100
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,87,100,100,97,0,14,0,100
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,70,100,67,95,0,43,0,0,100
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,91,86,90,0,0,0,0,0,0,19
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,0,0,94,0,0,0
l8,8=100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,87,100,0,0,100,0,79,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,0,100,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,15,100,100,96,100,100,86,100,100,14,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,41,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,78,99,100,100,0,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,37,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,0,100,100,100,4,100,100,100,100,0,100,1,0,0,0,100,100,63,100,100,100,100,6,32,0,0,100,100,3,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,32,100,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,67,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,23,100,100,100,0,100,0,3,100,100,0,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,1,100,100,100,100,94,100,100,100,69,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,70,100,99,96,0,85,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,99,0,0,0,52,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,38,0,0,0,61,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,26,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,8=100,100,101,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,2,100,90,88,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,99,100,99,0,100
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,0,0,81,0,0,0,0,0
l24,8=63,100,97,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,53,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,82,100,100,0,100,70,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,8,100,100,100,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,0,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,0,100,100,93,100,100,99,29,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,0,91,0,0,0,4,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,35,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,54,100
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,99,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,11,100,0,97,4,63,0,98,0,0,13,0,0,0,0
l30,8=3,100,94,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,2,100,100,69,65,0,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,1,100,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,97,90,97,0,0,0,26
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,97,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,0,0,15,97,0,92,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,85,32,100,0,100,0,100,0,2,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,83,0,88,0,0,0,0,0
l35,8=100,98,100,100,0,95,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,99,18,0,100,100,100,100,100,0,24,93,100,100,23,0,68,100,99,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l36,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,64,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=100,29,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,19,0,100,100,100,100,100,100,100,99,29,100,0,100,100,0,0,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,85,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,0,100,0,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,100,100,97,100
l39,8=100,98,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,0,100,0,0,72,94,0,100,100,100,72,100,100,0,9,52,100,10,0,99,14,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,83,0,99,100,96,0,100,100,100,100,0,1,8,96,100,79,0,100,99,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,1,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,42,100,0,0,0,100,97,97,100,100,100,0,0,13,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=98,0,100,100,40,100,89,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,96,0,9,100,0,100,0,0,0,0,0,100,98,0,97,59,0,35,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,98,100
l43,8=100,0,100,100,100,86,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,96,0,36,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,36,0,100
l44,8=100,0,100,100,98,100,0,0,16,100,0,100,0,87,0,0,0,97,0,0,100,90,100,92,0,0,0,0,100,0,0,93,0,1,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,8=100,0,100,99,87,0,0,0,0,100,0,0,0,32,0,0,0,0,7,0,99,86,100,0,0,0,0,0,100,5,0,96,0,0,0,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l46,8=100,0,100,100,0,61,0,91,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,70,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=92,0,91,77,5,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,100,100,0,100,100,100,42,100,100,100,0,100,100
l48,8=97,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l49,8=100,0,9,100,87,100,11,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,3,0,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,1,0,96
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,3,76,7,57,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,42,100,0,32,1
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,0,0,99
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,85,100,100,21,0,0,0,5
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,38,99,0,32,0,0,100
l6,9=101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,32,100,0,88,59,8,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,0,0,0,82,0,0,0
l8,9=100,24,100,100,100,100,100,100,0,100,8,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,45,6,0,11,0,0,0
l9,9=100,16,100,100,100,100,100,100,100,0,7,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,36,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,0,100,100,79,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,35,0,92,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l12,9=101,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,96,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,0,100,100,98,0,0,25,100,100,0,100,0,0,0,0,100,17,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,1,100,100,100,0,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,60,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,19,100,100,100,100,0,100,100,99,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,1,100,100,0,0,97,100,17,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,101,100,100,100,100,100,9,63,100,100,100,10,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,3,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,7,0,0,0,0,11,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,101,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,85,100,18,100,100,23,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,21,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,81,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,0,0,15,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,95,13,32
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,67,0,0,0,38,0,0,0,0,0
l24,9=0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,93,100,0,2,100,97,100,100,0,53,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,87,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,58,43,99,100,100,100,100,17,0,100,100,100,0,100,100,34,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,17,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,60,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,0,99
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,99,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,37,100,35,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=0,100,71,100,100,100,100,100,0,0,100,100,92,0,100,100,3,100,100,3,31,0,0,100,100,85,100,100,36,100,0,100,0,100,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,96,100,2,27,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,8,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,97,100,51,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,48,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,95,100,100,100,0,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,78,100,0,0,0,2,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,39,0,69,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5
l36,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=100,0,100,100,100,100,5,100,21,100,0,100,0,100,0,0,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,57,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,72,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,67,100,0,97,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,55,100,100,95,100
l39,9=100,1,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,14,0,100,100,97,100,80,0,0,3,100,46,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,9=100,0,100,100,85,100,95,100,100,100,0,100,0,100,1,0,51,100,0,0,100,100,100,97,0,0,0,20,100,2,0,100,24,89,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=100,0,100,100,100,1,60,100,100,100,0,100,1,100,0,0,0,100,8,25,100,100,100,1,0,0,0,0,100,0,0,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=41,0,100,100,1,87,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,47,0,0,101,48,100,0,0,0,0,0,100,96,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,94,100
l43,9=100,0,100,100,97,32,0,0,88,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,62,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,9=100,0,100,100,96,100,0,0,77,100,0,100,0,86,0,0,0,4,0,0,100,0,100,87,0,0,0,0,100,0,0,24,0,0,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,9=100,0,99,2,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,28,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l46,9=100,0,100,100,0,5,0,96,48,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,1,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,26,100
l47,9=0,0,32,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,83,0,100,100,95,0,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,58,0,0,0,0,0,0,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,24,100,100,0,46,100,100,14,0,100,0,0,100,0,100
l49,9=100,0,100,100,0,100,5,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,52,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,63,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,95,100,100,100,100,1,0,100
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,65,91,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,63,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,99,87,0,94
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,91,59,93,0,0,87
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,93,3,98,10,99,0,0,85
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,55,0,87,51,2,0,0,0,36,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l8,10=100,30,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,0,100,0,0,100,72,0,100,100,100,100,100,0,100,6,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,70,12,100,0,98,0,0,2
l9,10=100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,18,99,100,100,100,100,100,3,94,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100
l10,10=100,100,1,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,0,100,100,32,100,100,79,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,0,85,84,99,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,101,100,100,96,11,35,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,99,100,100,100,85,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,96,98,0,58,97,100,78,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,33,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,63,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,84,100,17,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,67,17,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,0,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,11,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,98,23,95,0,0,0,1,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,32,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,74,0,0,100,0,0,0,76,0,0,0
l20,10=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,43,30,1,0,0,19
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,84
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,67,12,0,93,0,0,0,0,0
l24,10=99,100,100,100,100,100,100,100,0,13,100,22,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,0,100,100,17,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,101,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,25,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=99,100,93,100,100,100,100,100,40,0,100,100,100,60,100,100,57,100,100,100,98,100,100,100,100,31,0,100,100,100,100,100,100,100,0,78,0,0,0,32,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,41,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,95,18,30,0,0,0,11,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,99
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=86,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,98,0,100,100,0,100,100,17,99,0,4,100,100,95,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,99,100,71,98,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,100,0,98,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,96,0,0,20,0,0,0,0,0
l34,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,27,42,100,100,0,19,0,99,0,0,0
l35,10=100,2,100,100,100,0,0,100,100,100,0,101,99,100,21,0,0,27,32,100,100,100,100,100,0,3,93,100,100,100,0,0,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100
l36,10=100,99,100,100,100,100,96,100,100,100,59,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,25,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,55,100,100,100,100,93,100,99,100,81,100,97,100,14,0,78,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,0,100,100,100,98,66,100,100,100,91,100,18,100,95,0,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,0,93,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l39,10=93,96,100,100,100,100,0,0,100,100,39,100,39,100,0,0,41,2,86,77,100,100,100,100,94,0,28,90,100,95,0,0,0,100,11,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,10=100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,0,100,0,100,0,0,91,100,8,0,100,100,100,100,14,0,0,36,100,0,0,99,0,100,31,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,0,100,100,100,0,71,100,100,100,0,100,93,100,0,0,0,100,80,2,100,0,100,78,1,0,0,51,100,0,0,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=83,0,100,100,0,99,0,0,73,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,95,100,100,100,4,0,0,1,0,100,100,0,21,0,0,83,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,10=100,0,100,100,99,16,0,0,60,100,0,100,0,100,0,0,0,2,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,61,0,100
l44,10=100,0,100,100,98,100,0,2,98,100,0,101,0,100,0,0,0,2,0,0,100,69,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,81,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,10=100,0,100,65,53,29,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,31,0,0,0,0,0,13,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,44,100
l46,10=100,0,100,100,99,100,64,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,80,100,3,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,10=0,0,93,90,0,0,0,0,0,100,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,100,94,0,100,94,93,46,100,100,88,0,100,100
l48,10=0,0,97,0,0,0,0,0,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,93,100,79,93,100,100,92,0,100,4,0,100,0,100
l49,10=100,0,100,100,68,76,0,0,7,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,7,83,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,97,100,97,100,94,100,100,100,100,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,0,101,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,0,0,75
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,98,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,88,78,88,82,94,100,0,41,0,0,66
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,98,83,4,90,94,31,0,0,27,0,40,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,96,98,100,95,101,0,100,100,95,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,75,0,1,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,100,100,0,26,3,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,0,100,100,100,100,20,100,0,100,29,100,4,100,0,0,100,9,0,100,100,100,100,100,0,100,0,21,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,0,0,61,0,0,0,0,0
l9,11=100,0,100,100,100,100,100,88,100,0,0,100,7,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,99,100,0,0,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100
l10,11=100,100,0,100,100,100,100,100,41,94,0,100,100,0,100,100,51,100,100,37,72,76,100,100,100,100,100,100,73,100,100,97,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,97,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,0,74,95,3,5
l12,11=100,100,74,101,100,100,100,100,0,99,100,100,0,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,0,100,100,100,0,91,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,59,0,100,100,100,101,0,0,0,0,0,100,0,0,6,0,82,100,100,100,100,100,100,100,52,35,100,14,0,100,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,0,0,100,100,100,100,83,100,94,100,100,100,2,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,1,100,100,100,100,97,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,39,100,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,86,100,0,101,100,100,0,100,100,99,100,0,100,0,100,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,95,0,100,100,3,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,100,100,100,12,100,100,6,0,100,100,100,0,0,100,0,97,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,99,0,99,100,100,100,100,0,99,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,69,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,73,0,100,100,52,0,100,98,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l21,11=100,96,100,100,92,99,44,100,100,95,4,100,93,100,88,0,100,96,91,100,100,0,100,91,85,100,97,92,100,0,0,95,100,64,100,90,100,88,100,91,91,1,79,31,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,72,100,0,4,100,57,0,13,0,0,0
l23,11=0,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,96,100,48,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,1,100,100,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=94,100,81,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,86,100,100,0,0,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=1,89,64,100,100,100,100,100,0,0,100,100,5,0,100,100,0,100,100,76,2,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,92,100,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,44,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,18,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,75,87,2,87,0,0,0
l29,11=101,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,55,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,64,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=29,100,57,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,60,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,99,100,0,74,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,98,100,100,100,100,92,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,98,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,5,100,100,100,0,100,0,100,100,0,93,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=100,100,100,100,100,100,100,100,94,92,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,16,0,100,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,100,100,100,0,93,100,99,0,100,100,100,100,0,2,99,5,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=100,0,100,100,100,0,0,69,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,61,0,0,0,52,100,26,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,47
l36,11=100,0,100,100,71,96,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,9,90,75,0,100,90,100,92,0,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,0,0
l37,11=100,0,100,100,0,100,0,100,96,100,0,100,0,100,0,0,0,100,26,99,100,17,100,1,0,0,0,0,100,7,0,0,0,80,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=100,0,100,100,18,0,0,95,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,95,100,100,100,100,100,60,89,0,0,100,96,0,93,93,89,100,100,100,100,0,100,100,101,93,100,100,100,100,0,38,0
l39,11=51,0,100,96,95,96,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,59,100,93,97,92,1,0,37,5,100,0,0,0,0,89,0,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,0,9,0
l40,11=100,0,100,0,7,92,0,0,0,100,0,100,0,86,0,0,0,0,0,0,100,41,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,6,0,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=100,0,100,100,0,0,0,94,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,90,0,0,29,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=6,0,73,99,0,0,0,0,0,100,0,15,0,63,0,0,0,0,0,0,100,93,99,0,0,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,97,93,100
l43,11=100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,75,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,11=100,0,97,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,96,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,100,100,101,84,99,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100
l45,11=100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,100,0,100
l46,11=100,0,100,92,62,20,0,85,0,100,0,95,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,0,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,42,93,0,0,100,96,1,0,100,95,0,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,55,100,0,0,99,100,1,0,100,0,0,100,0,90
l49,11=3,0,100,88,0,0,0,0,0,100,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,1,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,81,98,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,97
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,38,0,100,100,100,20,100,100,100,100,100,101,93,100,100,100,100,100,94,100,89,100,92,100,100,100,100,0,84,0,0,37,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,101,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,98,100,0,40,100
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,97,88,97,100,89,95,2,82,0,0,87
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,93,82,85,92,92,4,77,0,88,74,78,0,0,78
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,94,100,100,97,89,0,87,45,89,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,99,0,65,48,0,4,38,0,0,0,5,0,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l8,12=100,20,100,100,100,100,95,100,0,100,85,100,97,100,0,0,100,89,0,100,100,100,100,100,0,100,0,92,100,74,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,29,0,95,14,0,0,0,5
l9,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,0,90,100,95,99,100,100,100,100,13,85,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,98,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,99,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,84,99,63,90
l12,12=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,65,82,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,22,100,100,100,0,98,100,100,100,0,100,41,0,47,0,100,92,18,100,100,100,100,0,6,0,0,2,100,91,0,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,52,100,99,0,100,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,60,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,18,100,89,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,98,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,16,100,100,99,100,54,100,0,100,0,68,72,1,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,78,100,96,0,27,89,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,31,99,100,100,100,37,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,0,93,2,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,95,0,100,95,100,0,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,96,0,0,18,19,0,0,0,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,97,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,93,100
l21,12=100,100,100,100,100,100,95,100,100,89,83,100,100,100,87,43,100,99,95,100,100,0,100,100,93,96,93,100,100,19,62,94,100,100,100,96,100,93,100,92,92,92,94,80,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,86,100,100,100,50,100,27,36,64
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,49,95,100,100,88,92,36,91,0,0,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,93,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,90,100,83,0,100,90,91,28,10,0,0,0,0,0,11,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,0,100,100,98,87,100,100,100,100,55,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,12=34,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,2,71,100,0,40,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,67,99,18,96,0,0,0,18,0,0,0,0
l28,12=100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,91,83,88,0,58,80
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,84,0,72,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,62,100,47,100,100,0,67,90,48,100,100,100,100,100,100,100,0,97,38,100,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,100,49,100,79,100,95,100,100,0,97,0,0,7,0,0,0
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,37,100,0,100,100,82,95,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,0,0,0,95,0,17,0,0,0
l34,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,4,100,100,100,76,100,100,100,0,100,100,100,100,92,85,100,97,79,46,0,81,0,0,0
l35,12=100,0,100,100,100,69,89,94,100,100,1,100,0,100,4,0,77,0,92,100,100,100,100,82,0,49,72,94,100,100,0,46,66,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,92
l36,12=100,76,100,100,91,100,94,100,100,100,94,100,93,100,91,67,93,100,96,0,100,100,100,100,95,93,86,89,100,100,0,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,92,92,93
l37,12=100,0,100,100,89,96,0,100,98,100,88,100,89,100,73,0,0,100,90,94,100,98,100,66,79,0,0,95,100,90,0,57,85,94,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=100,0,100,100,94,96,92,95,100,100,38,100,74,100,54,0,100,92,100,87,100,100,100,91,97,100,56,66,100,86,0,100,97,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2
l39,12=100,14,100,100,100,100,76,90,100,100,0,100,88,100,0,0,0,92,0,93,100,92,93,100,32,0,93,91,100,0,0,90,0,100,92,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,6,88,0
l40,12=100,0,100,88,99,100,0,84,94,100,0,100,0,93,0,0,86,100,0,0,100,97,100,100,28,0,0,31,100,81,0,92,0,100,84,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=100,8,100,100,0,94,25,92,93,100,0,100,90,93,0,0,94,92,94,7,100,91,95,92,0,0,0,91,100,0,0,99,0,0,93,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100
l42,12=95,0,13,100,79,85,30,0,12,100,0,94,0,16,0,0,3,0,0,7,100,100,100,95,0,0,0,0,86,52,0,0,0,0,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,12=100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,56,0,33,100,99,100,54,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,12=100,0,100,100,92,77,0,5,95,100,0,100,0,92,0,0,0,88,0,0,100,0,100,92,0,0,0,0,88,0,0,0,0,96,38,100,100,100,98,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=100,0,100,1,95,59,0,0,19,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,100,0,75,0,0,0,0,25,99,0,0,0,0,0,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100
l46,12=100,0,100,100,92,94,23,92,0,100,0,94,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,10,0,0,0,97,0,0,4,0,71,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,88,100
l47,12=0,0,0,1,0,0,0,0,0,93,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,92,0,5,100,93,95,0,100,92,0,0,101,100
l48,12=0,0,35,0,0,0,0,0,0,94,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,55,0,0,0,0,0,72,0,0,0,0,0,0,90,92,100,94,81,100,100,89,0,100,75,65,100,0,94
l49,12=99,0,100,100,94,0,0,0,7,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,77,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,94,92,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,65,100,100,100,100,0,1,100
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,98,0,0,100
l4,13=100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,45,100,100,100,0,0,100
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,3,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,94,100,7,3,0,0,100,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,63,100,100,100,22,0,100,28,59,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,7,0,0,0,1
l9,13=100,12,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,63,96,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,0,7,0,100
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,95,88,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,0,100,100,100,0,96,100,100,100,0,100,0,0,11,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,80,0,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,54,0,100,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,97,100,100,0,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,2,100,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,0,100,100,0,0,58,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,101,100,53,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,99,100,100,100,0,0,100,82,100,0,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,40,100,100,100,100,0,100,100,100,72,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,22,2,0,15,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,85,98,97,100,100,65,14,99,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,99,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=0,0,100,100,100,100,100,26,0,0,100,100,97,0,100,100,0,100,100,53,99,0,100,100,100,0,0,100,100,99,100,100,100,100,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,8,100,96,3,100,2,99,0,1,0,5,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,55,100,0,23,5
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,60,93,100,0,79,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,100,100,0,0,13,100,0,100,100,0,49,91,2,100,100,100,100,100,100,100,0,0,78,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,101,0,100,11,100,100,100,100,0,97,0,0,4,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,0,0,0,100,0,66,0,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,26,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100,100,99,0,0,57,0,0,0
l35,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,84,0,87,0,99,100,100,100,100,100,0,37,85,13,100,100,0,23,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,89,87
l36,13=100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,38,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,73,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,0,100,100,80,100,0,100,100,100,0,100,9,100,0,0,100,93,100,100,100,100,100,100,62,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l39,13=100,0,100,100,100,100,46,100,100,100,0,100,85,100,0,0,0,7,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,93,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,46,76,0
l40,13=100,0,100,100,100,100,0,91,97,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,93,0,100,0,100,12,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,86,100,0,0,100,100,83,0,100,100,100,100,0,0,0,99,100,0,0,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=100,0,1,100,99,2,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,91,100,85,0,0,0,0,62,5,0,0,0,0,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=100,0,100,100,21,0,0,21,99,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,2,100,94,100,95,0,0,0,1,100,0,0,100,6,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,13=100,0,100,100,100,93,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,91,0,0,100,93,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=100,0,100,1,55,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,80,100
l46,13=100,0,100,99,100,56,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,83,100,0,0,0,0,0,100,0,0,25,0,77,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,96,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,100,0,1,100,100,100,0,100,100,48,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,78,100,100,100,45,100,100,100,0,100,93,93,100,0,100
l49,13=96,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,47,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,91
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,100
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,0,0,100
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,33,100,98,100,0,0,100
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,6,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,3,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,54,12,0,0,100,0,0,0
l8,14=100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,36,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,74,0,0,0,0,0
l9,14=100,23,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,40,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,6,12,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,16,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,0,100,100,100,52,13,100,100,100,0,100,1,0,16,0,100,0,99,100,100,100,100,0,1,0,0,0,100,60,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,28,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,99,100,74,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,46,100,100,100,100,93,100,64,100,0,0,100,65,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,64,0,100,2,19,67,67,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,51,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,97,100,100,100,86,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,99,1,87,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,98,52,100,0,2,0,0,41
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,82,0,93,100,100,0,4,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,47,100,100,100,100,100,91,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,0,0,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,0,99,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,100,0,94,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,58,0,0,0,2,0,0,0
l30,14=100,100,49,100,100,100,100,100,77,0,100,100,0,0,34,100,38,100,100,0,0,0,97,100,100,100,100,100,100,100,0,96,86,100,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,49,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,3,0,0,0
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,96,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,0,1,0,0,0
l35,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,82,0,74,9,96,100,100,100,100,100,0,0,11,0,100,100,0,82,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l36,14=100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100
l37,14=100,12,100,100,99,100,100,100,100,100,37,100,100,100,48,0,45,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100
l38,14=100,0,100,100,80,100,59,100,100,100,0,100,17,100,0,0,100,72,100,100,100,100,100,94,98,100,0,0,100,94,0,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,56
l39,14=100,0,100,100,100,100,92,99,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,99,100,100,100,100,0,29,0,97,100,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,29,0,76
l40,14=100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,12,0,0,3,100,100,0,100,0,100,49,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,89,100,0,0,100,9,79,0,100,100,100,100,31,9,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=100,0,96,100,98,0,0,17,0,100,0,0,0,95,5,0,10,0,0,0,100,100,100,99,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100
l43,14=100,0,100,100,0,0,0,0,98,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,59,0,0,68,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,14=100,0,100,100,98,9,0,0,98,100,0,100,0,96,0,0,0,77,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,14=100,0,100,89,96,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,5,0,0,0,0,0,0,75,0,0,0,0,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=100,0,100,100,100,17,0,100,3,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,85,100,1,0,0,0,0,100,0,0,36,0,10,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,100,0,32,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,100,100,99,0,100,100,91,0,100,98,74,100,0,100
l49,14=32,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,0,0,32
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,0,0,100
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,99,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,7,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,56,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,53,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,5,12,0,0,100,0,0,0
l8,15=100,70,101,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,101,87,3,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,0,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,92,0,0,0
l9,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,98,100,14,99,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100
l10,15=100,100,12,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,77,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,100
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,0,100,100,100,73,0,100,100,100,0,100,52,0,20,0,100,0,94,100,100,100,100,5,0,0,0,0,100,2,0,42,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,0,100,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,68,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,95,100,100,0,87,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,12,91,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,92,1,0,0,100,8,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,60,100,0,2,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,2,56,100,100,100,91,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,22,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,70,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,22,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,6,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,10,100,0,42,0,0,88
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,78,100,0,100,100,100,100,100,0,33,8,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,10,0,7,100,5,5,2,32,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,79,100,100,100,100,0,100,94,100,2,0,1,5,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=68,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,21,3,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,99,72,100,0,89,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,77,6,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,97,100,100,100,100,100,4,0,100,100,68,0,100,100,99,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,91,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,45,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,8,0,2,100,0,0,0,0,0
l34,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,9,100,46,100,100,100,90,101,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,100,43,0,0,0,0,0,0
l35,15=100,0,100,100,100,80,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,85,64,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,99,0,100,3,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l36,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100
l37,15=101,0,100,101,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,21,2,100,100,100,100,100,100,100,80,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,100,100,93,100,42,100,100,100,0,100,0,100,0,0,19,83,100,100,100,100,100,3,26,100,0,1,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,101,100,100,0,99,39
l39,15=100,0,100,100,100,100,72,98,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,95,100,100,100,100,5,8,0,2,100,45,0,100,3,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,25,0,88
l40,15=100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,28,2,0,100,100,100,100,6,0,0,0,100,67,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100
l41,15=100,0,100,100,0,100,99,100,99,100,0,100,6,100,0,0,100,0,31,0,100,100,100,100,53,28,0,43,100,0,0,100,0,16,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=100,0,100,100,100,0,0,25,0,100,0,100,0,100,0,0,7,0,0,17,100,100,100,100,0,13,0,0,99,0,0,0,0,0,97,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100
l43,15=100,0,101,100,0,0,0,89,100,100,0,100,0,100,0,0,0,16,0,0,100,100,100,87,0,0,0,1,100,0,0,100,100,71,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,3,0,100
l44,15=100,0,100,100,94,0,0,0,100,100,0,101,0,48,0,0,0,60,0,0,100,98,100,100,0,0,0,0,98,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,15=100,0,100,0,99,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,12,0,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=100,0,100,87,100,0,0,93,48,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,3,0,0,0,0,100,0,0,10,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,79,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,17,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,100,100,46,0,100,100,62,0,100,100,65,100,0,100
l49,15=80,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,13,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

