t=2017-06-27_10.35.11

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d4b769
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03da9783
a3=0x054332ff03dba272
a4=0x054332ff03d69369
a5=0x054332ff03d69680
a6=0x054332ff03d99582
a7=0x054332ff03db8579
a8=0x054332ff03db9976
a9=0x054332ff03dba279
a10=0x054332ff03d9a369
a11=0x054332ff03d88572
a12=0x054332ff03d9a778
a13=0x054332ff02d73160
a14=0x054332ff02da2360
a15=0x054332ff03d69669
a16=0x054332ff02da1862
a17=0x054332ff03d7a668
a18=0x054332ff03dfb281
a19=0x054332ff03d9b269
a20=0x054332ff03da9672
a21=0x054332ff03dca380
a22=0x054332ff03de9576
a23=0x054332ff03dcb676
a24=0x054332ff03dba783
a25=0x054332ff03d79980
a26=0x054332ff03d9b081
a27=0x054332ff02d41761
a28=0x054332ff03d9c069
a29=0x054332ff03dfc276
a30=0x054332ff03d58671
a31=0x054332ff03db9683
a32=0x054332ff03dba180
a33=0x054332ff03d89371
a34=0x054332ff02d91861
a35=0x054332ff03da9880
a36=0x054332ff03d89379
a37=0x054332ff03d68775
a38=0x054332ff03d99381
a39=0x054332ff03dd9276
a40=0x054332ff03dca870
a41=0x054332ff03d69671
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff03dda776
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff02d83061
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,86,66,94,100,89,100,100,100,72,78,79,100,84,86,81,100,91,0,38,100,100,100,86,53,100,88,100,85,90,100,0,90,100,101,82,100,2,88,63,24,0,35,0,0,18,0,0,0
l1,0=100,0,100,91,100,100,95,100,85,100,100,92,100,88,100,100,82,100,51,90,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,52,5,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=74,100,0,100,100,100,5,100,83,90,100,100,100,100,100,100,83,100,73,100,100,100,100,88,92,100,97,100,100,100,100,100,100,100,91,83,83,84,64,86,3,79,0,83,19,0,0,0,0,0
l3,0=53,100,100,0,100,100,71,100,97,94,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=75,100,100,100,0,100,81,100,88,89,100,100,100,86,100,100,82,100,77,100,100,99,94,87,100,100,78,100,89,100,100,100,90,100,26,86,88,92,86,88,86,89,0,58,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,88,100,90,100,0,100,100,100,100,62,100,100,100,93,100,100,100,90,84,100,100,100,100,100,90,100,93,100,100,100,100,93,100,88,83,94,100,85,100,89,86,77,85,90,58,90,91,0,87
l6,0=96,75,18,51,92,100,0,100,88,100,0,90,62,100,80,99,100,83,100,7,91,100,100,84,99,0,100,100,83,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,65,100,87,95,100,1,88
l7,0=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,87,100,99,2,100,90,92,100,63,78,2,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,75,86,85,93,100,81,100,0,100,0,96,100,100,0,29,0,100,47,0,100,82,100,100,100,24,100,85,100,55,86,100,75,100,100,100,88,75,0,88,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,81,88,85,95,100,100,86,84,0,74,81,83,100,75,34,82,92,90,64,0,97,100,100,92,59,100,88,84,85,86,100,0,86,100,100,88,89,87,84,86,82,72,80,0,0,67,87,0,0
l10,0=60,100,100,100,100,64,0,100,0,91,0,100,100,83,100,100,0,34,28,100,100,80,100,70,96,100,79,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,12,0,58,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=23,100,100,100,100,100,88,100,83,50,100,0,100,94,100,100,83,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,98,100,100,66,23,100,100,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=79,100,100,100,100,100,83,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,28,100,100,93,92,86,86,100,94,3,11,0,25,0,0,66,0,34
l13,0=100,77,100,92,93,100,100,100,98,100,71,90,100,0,80,87,100,100,100,68,100,100,100,100,89,91,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,93,100,87,96,80,0,89,41,92,86,5,2
l14,0=85,100,100,100,100,100,92,100,37,100,100,100,100,96,0,100,80,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,81,77,90,0,0,89,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l15,0=69,100,100,100,100,100,90,100,68,58,100,100,100,97,100,0,85,100,28,0,100,100,100,88,100,100,99,100,100,100,100,100,92,100,86,49,72,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,74,100,0,91,100,100,100,0,100,0,87,82,100,74,88,0,83,100,0,87,100,100,84,100,0,100,92,66,84,87,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100
l17,0=100,100,94,90,100,100,82,100,100,92,32,94,100,100,89,100,86,0,70,0,81,100,100,100,100,1,88,100,100,86,84,100,77,100,86,79,89,92,63,84,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,45,61,0,57,72,100,86,45,100,27,28,0,100,0,13,100,60,0,0,89,100,100,100,0,5,101,87,0,8,74,99,0,98,100,100,46,100,94,100,93,100,100,100,100,0,100,100,54,79
l19,0=3,100,100,100,100,98,28,100,0,76,100,100,82,34,100,0,0,0,0,0,100,81,100,0,54,100,92,100,80,100,100,86,100,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=0,100,100,100,100,100,90,100,87,68,100,100,100,96,100,100,89,77,92,100,0,88,100,86,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,91,0,88,89,65,100,24,53,0,78,28,0,0,0,0,0
l21,0=73,75,86,0,100,100,100,85,88,92,64,92,100,100,79,98,100,99,100,70,94,0,100,100,87,68,100,90,100,100,100,100,0,93,100,100,91,89,86,100,93,87,50,83,74,9,88,97,0,23
l22,0=100,79,85,90,93,100,100,100,100,100,77,95,100,100,75,92,100,100,91,89,95,100,0,100,100,88,100,86,98,98,85,100,81,100,100,86,88,100,91,100,86,80,0,14,90,0,93,86,1,0
l23,0=100,78,88,84,95,100,85,95,100,100,53,90,80,100,81,89,78,100,91,0,89,99,100,0,90,35,100,86,89,84,78,100,0,100,93,85,1,90,0,86,77,69,0,0,0,0,70,0,0,0
l24,0=75,100,88,86,100,100,85,100,100,88,76,91,100,85,100,100,86,100,0,27,100,85,100,85,0,91,5,100,100,83,100,100,1,100,86,76,0,0,0,89,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=65,100,100,100,100,100,11,92,73,83,100,100,89,81,100,100,11,0,0,100,100,83,89,26,98,0,91,100,52,100,100,88,100,100,0,47,77,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,77,99,100,95,100,100,100,100,100,77,100,100,100,98,97,100,96,100,87,100,100,100,100,79,86,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,91,100,100,85,82,85,98,0,88,100,0,91
l27,0=74,100,100,100,100,100,99,100,85,89,100,93,100,100,101,100,85,100,92,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,85,85,90,54,3,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,100,100,100,100,100,88,100,100,99,100,90,100,100,100,100,77,100,0,79,93,100,100,100,100,29,100,100,0,100,100,100,0,100,83,67,83,54,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=74,100,100,100,100,100,86,100,64,100,100,100,100,100,100,100,82,84,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,0,88,0,87,93,4,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,100,100,100,100,100,98,100,82,100,100,100,100,100,100,100,84,100,90,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,80,90,0,0,96,85,0,0,75,0,0,0,0,0,0
l31,0=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,75,93,100,100,77,100,100,100,88,89,100,86,100,100,100,81,100,100,100,100,100,0,78,100,100,100,89,89,84,100,87,82,78,85,90,10,63,89,62,76
l32,0=0,74,100,100,98,100,6,92,61,0,100,100,18,21,99,93,0,79,0,100,100,0,88,0,0,100,81,92,18,100,100,79,0,100,0,7,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=75,100,100,100,100,100,88,100,84,91,100,93,100,86,100,100,83,100,92,83,100,85,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,0,89,51,91,2,87,86,86,86,14,64,88,0,55,1,0,89
l34,0=100,11,90,0,4,100,100,100,100,100,0,71,78,100,63,93,82,87,100,0,87,100,100,100,92,0,100,88,87,83,87,100,0,100,0,100,90,100,19,89,84,86,2,77,0,0,0,17,0,0
l35,0=100,8,84,0,94,76,100,1,100,100,0,42,70,100,65,51,100,75,100,0,17,100,100,100,87,5,100,87,68,0,82,100,10,55,100,0,100,100,69,100,62,100,0,93,100,0,100,0,0,0
l36,0=63,0,63,0,84,100,100,96,84,98,0,99,100,100,75,65,100,82,40,0,100,100,100,0,0,30,100,91,84,87,85,100,0,100,90,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,0=100,0,85,0,86,100,100,84,77,100,6,96,80,100,0,0,100,83,100,0,93,100,100,96,0,0,100,60,56,0,1,100,0,2,100,100,94,0,100,100,100,100,82,68,100,83,100,100,81,54
l38,0=2,0,68,0,84,73,100,90,0,88,0,0,79,100,0,0,100,77,99,0,74,100,100,0,0,0,100,12,0,70,0,63,0,91,36,51,100,99,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=100,0,100,39,93,100,100,100,86,100,44,0,100,100,82,91,100,99,100,0,100,100,100,100,88,0,100,100,95,90,99,100,0,100,85,100,100,100,100,0,100,100,82,97,100,91,100,100,81,86
l40,0=48,0,0,0,88,100,100,75,0,93,0,41,93,100,0,0,100,0,100,0,92,100,100,86,0,0,100,0,0,14,56,100,0,80,96,60,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,0=30,0,98,0,69,100,100,74,0,100,0,0,0,100,0,0,100,6,100,0,75,100,85,66,2,0,91,0,0,25,0,100,4,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,12,100,100,42,99
l42,0=0,0,0,0,0,97,101,1,0,87,0,0,0,99,0,0,100,0,100,0,1,76,0,0,0,0,100,0,0,0,2,80,0,2,0,0,100,99,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,81,100
l43,0=9,0,87,0,0,100,51,0,0,94,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,78,100,5,0,0,0,98,0,0,0,48,100,0,15,8,92,100,47,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,55,100
l44,0=0,0,19,0,0,76,100,0,0,0,0,0,4,100,0,0,100,3,100,0,45,80,98,0,0,0,100,0,0,0,0,80,0,70,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,34,100,100,0,100
l45,0=0,0,0,0,0,29,94,0,0,0,0,0,0,10,0,0,100,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,100,75,100,95,100,5,100,96,12,0,77,100,100,100
l46,0=4,0,0,0,0,100,100,0,0,56,0,0,0,86,0,0,100,0,100,0,0,100,100,56,0,0,100,0,0,0,0,64,0,20,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,0,100,75,100
l47,0=0,0,0,0,0,90,100,0,0,86,0,0,17,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,1,0,0,100,0,0,0,0,100,0,2,18,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,29,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,28,0,0,0,0,100,88,100,100,100,3,70,36,0,100,75,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,4,0,0,0,100,0,86,0,0,30,0,0,0,0,100,0,0,0,0,66,0,99,0,0,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,91,86,92,90,100,91,91,100,100,59,79,76,100,83,87,89,86,85,2,19,88,100,100,87,89,100,87,89,83,83,100,57,94,100,88,89,86,78,79,90,27,0,84,0,0,81,3,0,0
l1,1=85,0,84,92,87,86,88,100,79,78,95,79,100,88,86,98,91,98,28,88,100,80,86,86,100,84,83,92,99,85,99,100,88,100,80,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=79,100,0,100,100,96,1,100,77,76,100,100,79,83,100,87,86,87,84,100,100,82,95,84,87,100,87,100,91,100,100,100,99,100,85,86,71,2,0,78,0,90,0,84,0,0,0,0,0,0
l3,1=55,94,100,0,100,100,88,100,61,57,100,100,100,90,100,100,0,100,0,100,100,0,100,62,99,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=79,90,100,100,0,83,89,100,79,78,100,100,100,87,100,100,84,85,82,98,100,84,82,86,91,99,83,100,90,100,100,82,89,100,84,89,82,83,84,74,86,90,0,87,0,0,0,0,0,0
l5,1=100,88,84,90,89,0,90,100,100,79,0,81,77,100,83,84,88,100,59,90,86,100,100,86,100,96,88,91,100,86,83,100,85,100,84,91,83,87,87,74,88,90,94,86,83,91,93,87,1,88
l6,1=73,89,70,92,87,100,0,88,78,85,0,81,78,100,86,90,100,87,100,63,82,100,100,85,88,66,100,83,91,85,79,90,0,83,100,100,100,100,90,100,86,100,94,0,92,91,88,93,87,90
l7,1=80,100,100,99,100,100,91,0,92,77,95,74,100,100,92,100,90,100,85,88,100,98,100,96,100,87,100,100,100,100,100,100,85,100,82,0,85,83,89,76,64,89,0,0,0,0,0,7,0,0
l8,1=100,88,81,56,96,100,90,89,0,81,0,79,79,91,0,92,0,100,1,0,84,83,100,100,89,72,100,88,100,79,88,100,69,96,97,90,85,81,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=100,91,81,83,92,86,89,88,80,0,87,0,75,92,85,0,93,87,88,75,87,88,100,100,90,89,100,87,85,80,86,100,9,90,100,90,80,84,85,75,85,91,94,86,0,0,95,86,0,0
l10,1=70,100,100,100,100,1,0,96,0,80,0,100,91,89,100,100,1,87,77,100,100,86,84,85,88,100,85,100,87,100,100,100,100,100,30,0,0,59,0,77,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=78,91,100,100,100,100,92,100,77,56,100,0,100,81,100,100,89,85,1,100,100,95,100,86,100,100,86,100,93,100,100,94,100,100,84,69,84,82,0,78,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=78,100,100,91,100,100,89,100,85,78,92,84,0,100,100,100,87,100,0,86,86,95,100,84,100,87,100,100,100,100,100,100,50,100,80,90,85,83,85,74,88,2,14,0,11,0,0,68,0,23
l13,1=100,90,83,89,87,100,100,100,83,100,90,80,92,0,86,89,100,87,82,91,85,100,100,100,85,85,100,92,89,84,82,100,65,94,100,100,87,85,87,100,89,92,92,1,82,90,88,90,24,0
l14,1=79,100,100,100,100,88,92,100,1,83,100,100,98,84,0,100,86,87,0,100,100,82,100,84,100,87,88,100,87,100,100,98,90,100,80,94,82,0,0,79,0,69,0,0,1,0,0,0,0,0
l15,1=78,100,100,93,100,100,88,100,76,9,100,99,100,87,100,0,89,87,39,85,100,83,95,85,100,83,80,100,85,100,100,100,84,100,83,73,81,8,0,75,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=79,91,85,49,67,92,100,90,0,78,0,80,84,100,84,87,0,83,100,0,84,100,100,89,85,34,99,88,84,80,80,100,0,86,83,87,100,99,100,100,100,100,91,100,100,92,100,100,91,91
l17,1=77,98,85,89,83,100,90,88,100,78,90,79,71,89,86,84,87,0,86,0,84,83,84,96,100,0,86,89,100,83,81,100,83,100,87,90,87,85,86,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=80,87,84,0,87,0,100,93,75,99,83,0,0,100,0,44,100,84,0,0,86,100,98,90,8,0,100,87,16,65,83,84,4,83,100,100,95,100,88,100,86,100,100,91,100,0,100,100,94,88
l19,1=0,89,100,100,100,88,57,95,6,79,100,100,80,71,90,83,0,0,0,0,100,56,93,0,80,100,86,100,89,100,100,99,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=0,100,100,100,100,100,88,100,79,80,100,100,76,82,100,100,86,81,81,100,0,83,98,84,85,100,85,100,93,100,100,85,100,100,85,0,82,86,75,73,64,90,0,0,28,0,0,0,0,0
l21,1=78,89,84,0,95,100,100,90,77,80,91,82,100,100,80,87,86,100,79,36,87,0,100,100,88,88,100,88,88,80,86,89,41,87,100,100,82,99,89,100,89,93,88,88,85,70,87,85,0,0
l22,1=100,92,84,98,87,100,87,92,100,100,90,82,77,100,83,86,88,87,84,87,85,100,0,100,88,88,100,86,92,85,84,100,31,91,85,89,86,84,87,74,89,91,0,0,86,0,85,87,16,0
l23,1=100,87,83,83,84,88,90,86,100,100,82,80,78,86,86,83,86,90,80,0,81,82,100,0,87,81,100,89,90,81,78,100,8,87,85,92,78,85,0,76,86,91,0,0,0,0,81,5,0,0
l24,1=79,100,83,91,83,100,91,100,90,81,95,78,82,88,83,83,89,100,26,86,83,80,100,82,0,88,82,99,100,88,100,100,22,100,81,82,25,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=77,90,100,100,100,89,76,92,77,80,100,100,79,89,82,83,78,0,0,100,100,81,84,79,87,0,87,100,87,100,100,82,100,85,0,91,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=100,89,86,90,89,100,89,100,89,100,89,76,84,100,88,86,86,88,83,89,88,100,100,100,91,83,0,88,88,85,81,100,89,96,100,93,95,100,86,100,90,89,93,92,90,3,87,87,0,90
l27,1=75,100,100,100,100,86,94,100,80,80,92,83,100,90,100,100,84,87,87,88,100,91,100,80,100,84,85,0,88,100,100,100,93,100,85,90,82,68,87,80,29,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=100,100,88,94,91,100,93,100,100,83,91,79,100,89,85,88,89,100,0,88,82,84,99,88,100,88,90,99,0,87,86,100,16,100,86,85,87,86,0,77,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=81,100,100,100,100,100,91,100,77,75,100,100,100,85,100,100,90,81,31,100,100,100,100,86,87,100,100,100,90,0,100,84,100,100,81,1,86,54,69,76,86,91,0,17,0,0,71,23,0,0
l30,1=75,100,100,100,100,100,88,100,77,78,100,100,100,88,100,100,90,90,82,100,100,100,100,83,100,100,85,100,90,100,0,100,100,100,84,89,83,0,0,74,87,0,6,62,0,0,14,23,0,0
l31,1=100,89,97,90,84,100,88,89,100,100,89,84,100,100,82,81,85,100,82,92,83,83,100,100,88,85,100,86,90,89,78,0,83,96,100,91,83,84,0,78,84,89,95,86,86,0,89,84,9,38
l32,1=0,87,100,100,86,89,0,90,72,0,89,100,26,8,82,84,0,14,0,100,100,0,0,12,12,100,82,87,0,100,100,86,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,1=73,100,100,91,86,100,91,100,76,77,89,77,100,84,84,100,88,88,78,90,101,82,90,85,91,82,86,100,87,100,100,83,82,0,80,92,86,66,87,76,91,90,0,81,85,0,73,76,0,91
l34,1=100,88,80,0,87,88,89,84,100,100,2,80,77,100,87,85,91,89,81,0,86,100,100,89,86,0,100,88,92,88,79,100,14,84,0,100,80,96,87,76,89,92,63,90,0,0,67,71,0,8
l35,1=100,32,86,0,88,91,100,0,82,100,0,17,76,100,15,0,100,73,100,0,7,100,100,81,33,78,100,88,35,0,81,94,0,41,100,0,90,100,3,100,77,100,2,89,100,0,90,0,0,0
l36,1=75,5,82,0,84,100,100,93,82,91,0,81,74,100,86,86,100,85,82,0,85,86,100,81,12,85,100,92,86,86,84,85,1,90,86,100,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l37,1=75,0,17,0,48,89,100,88,83,77,0,80,78,84,0,0,100,87,100,0,89,89,100,84,0,0,100,3,81,3,0,80,0,40,88,100,77,0,86,100,89,100,94,45,97,91,92,87,75,86
l38,1=61,0,3,0,91,84,100,89,0,81,0,0,79,88,0,0,100,86,78,0,81,98,97,0,0,0,82,77,0,65,0,2,0,90,85,75,100,85,0,100,100,88,100,100,100,89,100,100,97,100
l39,1=73,0,84,90,91,100,100,100,77,76,91,77,79,100,81,84,100,90,100,0,95,100,100,82,85,2,100,96,87,82,83,100,0,92,78,90,100,100,100,0,86,100,90,86,100,88,87,89,89,93
l40,1=51,0,1,0,86,100,100,0,0,79,0,0,73,87,0,0,100,0,88,0,75,83,80,83,0,0,100,0,0,69,75,84,0,0,86,70,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,87,100,100,100
l41,1=30,0,82,0,90,100,100,86,27,100,2,0,16,100,32,0,100,0,100,0,86,87,84,87,0,0,87,15,2,80,0,100,0,46,81,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,0,100,93,79,94
l42,1=0,0,0,0,0,85,90,0,0,76,0,0,0,87,0,0,100,0,100,0,0,72,0,0,0,0,89,0,0,0,0,79,0,0,9,10,100,85,100,76,100,90,0,100,100,95,100,100,89,100
l43,1=53,0,80,0,60,89,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,6,100,0,0,0,0,84,0,0,0,50,100,0,6,84,94,100,58,100,74,100,100,100,0,100,93,100,100,89,100
l44,1=0,0,0,0,0,87,94,0,0,0,0,0,21,87,0,0,100,1,100,0,83,86,85,0,0,0,81,0,0,0,0,83,0,85,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,26,100,87,0,100
l45,1=0,0,0,0,0,74,90,0,0,0,0,0,0,29,0,0,100,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,82,100,71,100,0,100,88,8,0,74,100,100,100
l46,1=74,0,0,0,0,88,89,0,0,77,0,0,0,88,0,0,100,0,100,0,9,85,85,84,0,0,85,0,0,60,20,81,0,58,61,94,100,88,100,76,91,100,100,100,100,89,0,89,91,100
l47,1=2,0,63,0,0,94,100,1,0,77,0,0,58,96,0,0,100,0,100,0,0,100,83,37,0,0,100,0,0,3,1,83,0,84,70,0,100,100,100,100,100,90,100,100,85,100,100,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,48,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,40,0,0,0,0,100,58,100,73,100,38,90,80,0,100,84,100,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,87,89,0,0,0,0,0,38,0,0,0,100,0,86,0,0,2,0,0,0,0,85,0,0,0,0,80,0,87,26,0,100,84,100,74,100,88,100,100,100,89,100,100,100,0

l0,2=0,80,84,78,89,100,84,87,100,100,0,86,90,100,84,85,90,100,78,0,78,89,100,100,90,89,100,87,82,93,93,100,86,82,100,90,0,82,75,80,80,0,0,85,0,0,40,0,0,0
l1,2=86,0,85,78,89,87,84,95,89,87,85,90,100,86,84,100,94,100,3,90,100,86,90,81,100,93,91,81,100,93,92,85,90,100,85,81,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=86,88,0,100,100,100,88,83,87,88,100,100,100,92,100,84,91,83,54,91,100,92,89,77,93,100,89,100,89,100,100,100,86,100,89,78,85,7,0,88,84,91,0,73,0,0,3,77,0,0
l3,2=89,90,100,0,100,100,85,100,87,77,100,100,100,93,100,100,88,87,0,100,100,68,91,75,93,100,100,100,100,100,100,83,100,100,6,0,0,2,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=92,89,100,100,0,100,83,100,87,87,100,100,100,86,100,100,86,83,85,96,100,90,87,80,91,100,90,100,85,100,100,100,91,100,84,77,67,69,63,82,81,84,0,15,0,0,0,0,0,0
l5,2=92,82,86,78,86,0,85,100,100,92,84,83,100,100,85,85,84,100,78,87,84,100,100,84,97,88,87,88,100,95,95,100,88,100,84,83,85,80,83,81,85,89,67,87,87,92,84,94,0,87
l6,2=90,87,85,81,85,100,0,100,87,90,0,88,88,100,85,85,100,86,100,87,86,100,100,81,92,88,100,81,88,90,92,100,51,85,100,100,100,100,100,100,89,100,88,86,88,85,87,99,92,86
l7,2=90,100,100,100,100,100,99,0,100,87,85,86,100,100,84,101,90,100,80,89,100,100,100,82,100,90,100,100,100,100,100,100,93,100,84,9,84,80,88,84,81,86,0,0,64,0,25,35,0,0
l8,2=100,79,83,80,88,100,85,88,0,89,3,91,90,83,0,83,70,100,23,34,83,84,100,100,94,89,100,89,100,94,91,100,90,100,99,80,89,82,3,83,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=100,86,82,67,88,92,85,83,90,0,86,45,86,98,83,1,92,86,77,88,83,85,100,100,88,91,100,86,88,92,88,100,88,85,100,77,89,78,71,85,46,88,85,85,60,0,84,91,0,0
l10,2=0,100,100,100,100,90,0,90,0,88,0,100,100,86,100,100,8,92,0,100,100,85,89,2,89,100,91,100,88,100,100,100,95,100,1,0,0,26,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=85,85,100,100,100,100,89,84,85,45,100,0,100,87,100,100,91,91,0,100,100,86,90,86,84,100,87,82,88,100,100,84,100,100,85,10,84,76,0,83,61,0,0,24,0,0,0,0,0,0
l12,2=96,100,100,78,100,100,83,100,87,94,87,91,0,96,88,100,90,100,3,83,100,89,100,81,100,89,98,100,100,100,100,100,26,100,90,80,87,78,75,85,82,85,43,1,87,0,2,83,0,80
l13,2=100,88,87,80,87,100,100,100,86,100,84,92,100,0,87,86,100,100,84,86,81,100,100,100,88,90,100,100,88,91,99,100,88,100,100,100,83,82,84,100,80,87,85,0,84,86,84,90,30,86
l14,2=89,100,100,100,100,95,85,86,9,90,100,100,100,100,0,100,89,88,0,94,100,99,87,83,89,91,100,100,86,100,100,85,90,100,87,79,85,3,0,85,10,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=95,100,100,83,100,100,88,93,89,72,100,85,100,84,100,0,88,84,1,86,100,88,87,84,96,90,92,100,82,100,100,100,87,100,89,77,82,78,28,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=90,84,84,71,83,100,100,94,58,85,2,90,88,100,86,83,0,86,100,0,90,100,100,81,91,87,100,83,0,94,88,100,0,80,88,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,84,100,100,92,92
l17,2=89,100,85,78,82,100,83,86,100,88,82,88,98,87,83,82,87,0,82,0,85,89,86,100,100,92,89,87,100,89,90,100,77,100,91,75,87,79,83,80,6,0,0,24,0,0,0,0,0,0
l18,2=89,1,51,0,86,88,100,86,38,88,71,0,0,100,0,0,100,86,0,0,83,100,84,80,76,0,100,82,36,87,85,82,19,80,100,100,100,100,87,100,84,100,83,90,100,0,98,90,88,88
l19,2=3,86,100,100,100,86,79,86,41,87,100,100,98,81,100,86,0,0,0,0,100,24,89,0,85,100,92,86,84,100,100,86,100,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=90,87,100,100,100,100,85,99,85,87,100,100,100,87,100,100,89,84,80,100,0,91,85,87,89,100,93,100,83,100,100,86,100,100,91,73,84,34,86,84,5,91,0,64,20,0,6,24,0,0
l21,2=89,90,85,61,85,100,100,91,83,91,86,89,92,100,82,82,86,88,100,21,88,0,100,100,91,85,100,84,86,87,91,85,43,82,100,100,88,84,82,100,85,88,87,92,90,73,91,92,0,47
l22,2=100,86,83,82,87,100,82,84,100,100,87,90,87,100,83,80,88,89,81,88,86,100,0,100,87,89,100,83,84,92,88,100,51,81,87,80,83,80,81,83,84,90,0,88,88,65,83,94,1,75
l23,2=100,85,88,78,84,100,88,86,100,100,40,87,85,98,85,81,89,82,82,0,86,84,100,0,91,89,100,85,90,89,0,100,22,89,87,80,83,78,53,84,82,87,0,13,0,0,72,23,0,26
l24,2=91,100,86,78,100,100,88,100,100,87,85,86,100,90,82,82,89,100,65,87,80,83,100,79,0,87,93,84,100,93,100,100,94,100,82,75,74,0,0,82,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0
l25,2=86,81,100,100,100,87,85,87,87,91,100,100,92,82,87,83,39,85,0,100,100,88,87,82,91,0,91,84,88,100,100,82,100,81,21,78,86,13,0,38,0,20,3,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=100,86,87,79,87,99,87,100,100,100,83,88,87,100,86,86,90,91,92,87,84,100,100,100,85,89,0,83,87,91,90,100,83,100,100,78,88,100,83,100,84,91,88,85,88,83,85,95,9,84
l27,2=92,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,87,100,100,100,100,86,84,77,92,100,100,100,81,88,89,100,0,92,100,100,100,91,100,59,84,82,28,79,80,54,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=87,100,84,92,83,100,85,100,100,91,83,89,100,94,84,82,0,100,3,90,84,94,86,84,100,90,100,84,0,93,100,100,0,80,86,78,83,78,0,86,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=90,99,100,100,100,100,88,100,83,87,100,100,100,100,100,100,90,86,25,100,100,100,100,81,88,100,100,100,85,0,100,100,100,100,83,0,92,44,0,84,88,88,0,47,0,0,61,79,0,0
l30,2=91,100,100,100,100,100,100,100,88,91,100,100,100,100,100,100,100,93,73,100,100,97,98,45,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,92,78,85,79,0,88,86,0,0,4,0,0,3,48,0,0
l31,2=100,89,81,78,86,100,82,97,100,100,81,88,87,84,90,83,90,100,79,90,86,87,100,100,90,86,100,81,86,99,86,0,92,82,99,75,83,85,80,84,87,88,89,87,90,71,88,0,67,83
l32,2=88,85,100,100,100,86,34,85,89,91,81,100,53,84,84,83,0,35,42,100,100,54,67,17,87,100,92,87,0,100,100,80,0,100,3,5,0,0,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=88,87,100,100,100,100,84,100,98,85,86,85,100,85,89,100,90,79,85,89,100,86,91,82,90,92,100,100,85,100,100,99,88,0,83,78,87,74,62,82,49,92,6,90,88,0,57,85,0,88
l34,2=100,83,82,0,87,86,91,82,100,100,73,89,88,100,86,87,93,88,77,0,83,100,100,83,89,0,100,90,84,90,85,100,5,85,0,100,84,100,82,84,83,88,70,81,0,0,77,28,0,30
l35,2=98,85,81,0,83,100,100,2,100,100,0,0,87,100,82,71,100,71,100,0,75,100,86,86,86,87,100,86,83,33,88,100,0,88,100,0,100,100,85,100,81,100,88,90,100,0,90,43,0,0
l36,2=0,78,83,0,57,100,100,100,86,89,0,88,88,89,93,88,100,85,100,0,84,89,100,78,34,92,100,84,82,94,92,85,19,100,87,95,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l37,2=90,0,4,0,82,84,100,85,86,89,78,84,88,92,7,80,100,87,100,0,85,87,85,90,0,75,100,20,87,76,86,83,0,79,100,100,88,0,82,100,85,100,88,89,86,84,88,94,79,91
l38,2=83,0,7,0,90,86,100,86,0,88,0,0,80,88,0,24,100,85,82,0,84,100,89,61,0,0,88,82,0,43,0,85,0,80,89,80,100,100,0,100,100,94,100,100,100,84,100,100,88,100
l39,2=95,0,84,79,86,100,100,87,84,90,82,86,99,100,86,85,100,87,97,0,100,100,100,79,86,55,100,86,84,91,88,100,0,80,82,100,100,100,86,0,100,100,91,89,100,85,88,91,91,87
l40,2=85,0,83,0,84,89,100,85,0,62,0,78,89,86,0,0,100,0,81,0,0,88,89,81,0,0,98,74,0,91,89,82,0,8,88,78,100,100,100,100,0,97,100,100,87,100,99,100,91,100
l41,2=0,0,89,0,83,97,100,87,85,96,28,0,86,100,58,0,100,0,100,0,85,100,100,78,0,50,96,77,39,88,0,99,0,78,89,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,0,100,94,89,100
l42,2=0,0,4,0,0,80,85,0,0,93,0,0,24,83,0,0,100,0,79,0,0,83,0,0,0,9,94,0,0,0,0,85,0,28,63,78,100,80,100,82,100,100,0,100,100,83,100,100,87,100
l43,2=87,0,84,0,15,88,77,0,0,89,0,58,0,0,0,0,100,11,100,0,52,88,88,1,0,0,90,0,0,26,12,86,0,79,78,90,100,83,100,82,100,100,100,0,100,85,100,100,88,100
l44,2=0,0,0,0,0,89,100,66,0,50,0,0,84,95,0,0,100,0,100,0,24,84,89,0,0,0,89,0,0,0,0,86,0,83,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,4,100,90,0,100
l45,2=0,0,0,0,0,77,86,0,0,0,0,0,0,73,0,0,100,0,0,0,0,61,32,0,0,0,85,0,0,0,0,37,0,0,0,0,100,85,100,84,100,0,100,66,17,0,27,100,100,100
l46,2=88,0,0,0,0,87,88,11,0,92,0,0,0,90,0,0,100,0,100,0,0,90,85,57,0,0,89,0,0,84,22,83,0,73,78,81,100,83,100,83,98,100,100,100,100,27,0,100,89,100
l47,2=0,0,66,0,0,97,100,18,0,87,0,0,64,100,0,0,100,0,97,0,44,100,89,7,0,0,100,0,0,85,58,0,0,82,49,32,100,100,100,84,100,87,100,100,86,100,100,0,100,100
l48,2=0,0,0,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,100,19,100,83,100,68,101,69,0,100,74,100,0,100
l49,2=0,0,0,0,0,86,88,0,0,0,0,0,35,81,0,0,100,0,80,0,2,63,65,2,0,0,90,0,0,0,0,82,0,81,0,0,100,84,100,83,100,89,100,100,100,82,100,100,93,0

l0,3=0,100,89,85,100,100,100,100,100,100,32,84,100,100,94,77,88,100,99,0,88,100,100,100,84,86,100,86,100,100,100,100,83,99,100,100,0,100,66,93,0,0,0,86,0,0,83,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,85,100,100,87,100,91,100,100,100,100,81,100,2,93,100,87,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,88,100,90,78,84,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=72,100,0,100,100,100,96,100,86,90,100,100,100,100,100,100,83,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,56,86,19,0,92,90,98,0,77,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,99,100,75,1,100,100,100,100,100,95,60,100,0,100,100,84,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=98,100,100,100,0,100,100,100,87,83,100,100,100,100,100,100,84,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,87,0,89,61,98,86,91,0,80,0,0,35,0,0,0
l5,3=100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,75,89,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,88,100,100,87,100,100,90,100,86,87,25,87,91,86,89,89,0,89
l6,3=100,81,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,85,100,100,101,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,41,100,95,100
l7,3=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,81,100,85,87,100,91,86,0,0,17,0,14,0,0,0
l8,3=100,100,100,66,100,100,100,100,0,100,4,88,100,100,20,79,85,100,0,29,100,84,100,100,100,91,100,100,100,98,100,100,83,100,100,100,87,86,0,90,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,78,90,3,91,100,100,100,100,0,74,88,88,100,90,79,86,100,84,91,94,100,100,100,90,91,100,87,96,83,93,100,80,97,100,100,87,90,41,89,18,85,82,89,89,0,91,93,0,0
l10,3=79,100,100,100,100,100,0,100,70,100,0,100,100,100,100,100,55,100,0,100,100,98,93,80,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,35,90,0,80,2,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=99,93,100,100,100,100,96,100,87,86,100,0,100,100,100,100,89,96,0,100,100,100,99,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,99,0,94,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,86,100,100,89,87,88,3,100,90,86,0,0,92,0,45,7,0,0
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,96,101,100,100,93,0,100,83,88,100,0,92
l14,3=99,100,100,100,100,100,100,100,18,87,100,100,98,100,0,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,93,85,92,0,0,100,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=85,100,100,85,100,100,100,100,88,87,100,100,100,100,100,0,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,92,72,88,78,2,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=82,56,100,0,100,100,100,99,76,100,0,83,100,100,100,98,0,77,100,0,98,100,100,98,92,70,100,88,11,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,98,100
l17,3=100,100,100,90,100,100,80,100,100,100,100,88,100,100,100,100,85,0,43,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,25,100,100,0,85,90,0,90,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,2,81,0,91,100,100,85,0,100,0,0,0,100,0,0,100,74,0,0,100,100,100,100,67,0,100,84,0,57,56,98,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,68,90
l19,3=0,100,100,100,100,100,70,100,49,100,100,100,100,69,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,82,100,100,100,88,100,100,100,100,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=81,100,100,100,100,100,100,100,80,89,100,100,100,100,100,100,85,77,74,100,0,95,100,83,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,98,2,91,80,88,100,18,87,0,52,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,76,98,51,100,100,100,100,90,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,97,92,90,93,1,90,100,0,86
l22,3=100,89,88,89,100,100,100,100,100,100,74,88,100,100,100,100,100,100,81,93,100,100,0,100,100,86,100,100,97,100,100,100,86,100,100,100,100,100,89,100,87,86,91,91,92,75,87,89,23,94
l23,3=100,100,90,82,100,100,86,100,100,100,3,89,98,100,90,85,91,100,83,0,87,100,100,0,88,91,100,82,100,89,0,100,43,100,100,89,88,86,76,92,85,16,0,7,0,0,0,0,0,0
l24,3=82,100,101,100,100,100,100,100,100,91,100,90,100,100,100,100,82,100,79,90,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,80,100,86,78,78,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=85,100,100,100,100,100,86,100,83,94,100,100,97,88,100,100,85,78,0,100,100,84,100,82,88,0,100,100,99,100,100,0,100,100,0,0,87,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,86,100,100,92,87,88,97,89,99,100,88,94
l27,3=91,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,82,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,53,86,87,88,82,100,50,58,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,94,100,100,100,100,65,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,8,50,92,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=99,100,100,100,100,100,82,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,78,91,0,0,0,0,0,23,0,0
l30,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,70,100,0,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,92,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,82,100,100,100,100,100,88,100,86,88,89,89,92,3,88,92,0,90
l32,3=94,100,100,100,100,100,0,101,80,100,100,100,81,100,100,101,0,73,69,100,100,85,98,23,88,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,7,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=81,100,100,100,100,100,92,100,100,85,100,84,100,100,100,100,86,100,79,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,82,0,91,88,93,87,84,89,73,86,86,87,91,0,89,92,0,89
l34,3=100,82,100,0,100,100,100,87,100,100,72,90,99,100,87,82,85,90,100,0,100,100,100,100,83,0,100,5,87,100,100,100,0,98,0,100,86,100,90,100,86,27,2,0,8,0,0,22,0,0
l35,3=100,74,76,0,100,100,100,84,100,100,0,0,100,100,86,70,100,0,100,0,47,100,100,100,74,0,100,100,55,0,100,100,0,100,100,0,100,100,99,100,91,100,87,100,100,0,100,95,0,0
l36,3=0,22,85,0,0,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,88,23,100,100,99,77,100,0,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=100,1,65,0,92,100,100,84,85,91,44,89,88,100,31,77,100,73,100,0,89,100,100,85,0,6,100,88,84,11,92,100,0,78,100,100,101,0,100,100,100,100,83,91,100,87,100,100,88,89
l38,3=35,0,0,0,2,100,100,87,0,10,0,0,0,100,0,0,100,15,99,0,100,100,100,76,0,0,100,78,0,0,0,100,0,81,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=82,59,100,89,100,100,100,100,85,88,72,87,100,100,100,77,100,80,100,0,100,100,100,100,83,0,100,100,89,100,90,100,6,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,80,88,100,93,93
l40,3=0,0,100,0,100,100,100,89,0,13,0,74,87,100,0,0,100,0,99,0,75,100,100,101,0,0,100,53,0,94,98,100,0,29,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100
l41,3=0,0,100,0,100,100,100,100,81,100,0,0,86,100,7,0,100,0,100,0,99,100,100,27,0,60,100,71,0,100,0,100,91,100,42,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,3=0,0,0,0,0,0,100,0,0,26,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,98,99,0,0,0,100,0,0,10,0,100,0,4,0,78,100,81,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=87,0,93,0,78,100,100,0,0,100,0,75,0,12,0,0,100,69,100,0,85,98,99,0,0,0,100,0,0,2,0,100,0,21,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,94,100
l44,3=0,0,0,0,0,100,100,68,0,93,0,0,99,100,0,0,100,0,100,0,9,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,95,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,3=0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,100,0,0,0,0,43,71,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,47,100,0,100,0,0,0,13,100,100,100
l46,3=77,0,0,0,3,98,0,5,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,66,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,98,100
l47,3=0,0,0,0,0,100,100,0,0,99,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,41,4,100,0,63,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,97,100,76,99,36,0,100,33,100,0,100
l49,3=0,0,21,0,0,95,100,0,0,0,0,1,0,85,0,0,100,0,99,0,7,90,93,4,0,0,100,0,0,0,0,87,0,42,0,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,99,100,1,99,0,10,0,47,0,0,100,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,70,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,1,0,0,100,98,101,0,15,0,0,0,0,0,7
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,50,9,100,100,100,100,100,100,21,100,0,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,13,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,88,100,100,100,0,91,0,0,99,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,97,100,101,0,100
l6,4=100,95,100,99,100,100,0,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,99,100,100,100,12,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,6,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,94,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,0,92,99,0,99,100,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,0,100,100,100,100,100,18,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,33,0,100,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=99,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,99,0,99,81,0,0,73,0,0,0,0,0,23
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,49,0,1,100,0,26,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,91,100
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,56,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=22,0,100,0,100,100,100,100,60,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,79,100,0,100,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,37,99,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,98,95,100,100,0,99,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100
l19,4=17,100,100,100,100,100,43,100,0,100,100,100,100,1,100,100,0,49,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,99,0,99,95,0,71,7,0,0
l21,4=100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,4,100,100,10,100
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,97,100,100,97,99
l23,4=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,57,100,96,100,100,100,92,99,100,100,100,59,0,2,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,0,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,96,0,2,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,99,99,100,85,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,96,7,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,12,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,99,0,100,44,99,46,0,0,0,0,98,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,6,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l32,4=66,100,100,100,100,47,3,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,75,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,50,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,98,98,0,95
l34,4=100,82,100,32,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,58,100,67,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,98,100,100,0,0,0,5,0,0,0,0,0
l35,4=100,47,99,0,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,94,30,100,2,100,0,100,100,100,100,29,0,100,99,97,1,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,45,100,100,0,100,100,0,0
l36,4=98,19,39,1,0,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,88,99,100,100,99,1,100,100,100,9,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,1,16,0,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,100,100,100,1,98,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=7,0,0,0,97,100,100,100,0,1,0,22,0,100,0,48,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,96,0,0,1,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,11,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l40,4=0,0,75,0,100,100,100,100,0,12,0,90,3,100,0,0,100,12,100,0,100,100,100,99,0,0,100,73,0,35,35,100,0,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,70,0,92,100,27,0,100,0,100,0,100,100,100,80,1,70,100,99,0,99,71,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,28,100,100
l42,4=0,0,9,0,0,100,100,0,0,21,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,101,0,0,0,100,0,0,8,0,100,0,100,0,34,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=60,0,63,0,86,100,100,0,0,99,0,89,4,87,0,0,100,98,100,0,100,98,100,6,0,0,100,0,0,1,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l44,4=0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,89,100,0,0,100,0,100,0,92,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,4=0,0,0,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,12,0,0,68,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,100,98,100,0,100,1,0,0,98,100,100,100
l46,4=100,0,4,0,100,100,0,3,0,100,0,0,27,100,0,0,99,0,100,0,80,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,21,100
l47,4=0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,7,100,100,0,0,0,100,0,0,97,0,100,0,98,0,100,100,99,100,100,100,32,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,76,0,0,96,0,99,0,0,42,100,0,0,0,100,0,0,0,0,6,0,0,0,0,100,99,100,99,100,100,100,100,0,100,22,100,0,100
l49,4=0,0,21,0,0,100,100,0,0,0,0,3,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,99,100,96,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,27,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,67,0,100,0,0,0,0,96,0,0,0
l1,5=100,0,100,99,99,100,81,100,98,100,99,100,100,100,100,0,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,98,99,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,97,0,99,98,100,91,100,98,97,99,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,21,0,92,0,99,97,0,0,83,1,0,0,0,0,6
l3,5=86,98,100,0,99,100,0,100,0,0,99,100,101,100,100,0,0,100,0,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,92,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,97,100,99,0,100,100,100,97,100,99,100,99,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,99,100,100,96,100,99,99,84,12,0,94,0,0,74,0,0,0
l5,5=100,98,99,99,99,0,100,100,98,100,99,100,100,100,100,0,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,99,100,99,99,100,100,99,98,100,100,99,88,100,97,100,0,99
l6,5=100,99,99,0,100,100,0,100,98,100,46,101,100,100,100,0,100,100,100,53,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100
l7,5=100,97,100,99,99,100,100,0,98,100,99,101,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,99,99,94,98,99,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,99,99,0,99,100,100,100,98,0,99,100,101,100,93,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,99,101,100,99,66,0,99,18,100,0,14,100,0,53,99,0,24
l10,5=100,98,100,99,100,100,70,100,0,100,0,100,100,100,100,0,77,100,26,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,99,99,99,71,0,24,0,0,100,0,66,0,4,0,0,0,0,0,0
l11,5=94,97,99,99,98,100,78,100,97,98,99,0,100,100,100,0,99,84,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,99,99,99,97,98,99,92,83,99,80,0,0,57,0,0,1,0,0,2
l12,5=100,97,100,99,98,100,100,100,98,100,99,99,0,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,99,100,92,101,59,98,0,0,100,0,29,0,0,0
l13,5=100,98,99,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,99,100,100,99,99,100,100,99,100,100,97,100,78,99
l14,5=100,97,100,99,98,99,100,100,98,99,99,100,100,100,0,0,99,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,99,100,100,99,100,59,99,3,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,97,100,99,98,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,0,99,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,99,99,44,99,98,11,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=101,94,100,33,100,100,100,100,98,100,68,100,99,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,99,100,0,100,100,0,99,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,99,101,98,101,100,100
l17,5=100,98,100,99,100,100,99,100,98,100,99,100,101,100,100,0,100,0,96,32,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,46,100,100,3,13,100,0,100,1,0,0,99,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,29,0,0,100,16,0,100,99,0,0,100,100,100,100,99,87,100,100,0,27,0,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,98,100,94,100
l19,5=85,98,100,99,100,99,27,100,98,100,99,100,101,55,100,0,0,38,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,99,99,99,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=86,98,100,99,98,99,100,100,98,100,99,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,72,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,99,100,99,99,0,100,100,95,89,0,94,99,0,93,88,0,11
l21,5=100,99,100,93,100,100,100,100,98,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,0,55,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,20,97,100,91,99
l22,5=100,98,99,99,99,100,100,100,98,100,99,100,100,100,99,0,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,99,99,100,100,99,99,100,101,0,99,100,97,100,87,97
l23,5=100,99,99,98,100,100,100,100,98,100,70,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,101,100,0,100,100,100,98,100,99,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,90,17,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,98,100,100,99,100,100,100,98,100,99,0,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,21,99,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,97,100,99,98,100,99,100,0,100,99,100,100,100,100,0,96,100,78,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,99,99,99,100,8,99,100,0,88,0,65,5,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,99,100,99,99,100,100,100,98,100,99,100,101,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,99,99,100,100,99,100,100,99,99,100,98,100,100,100,97,100,90,98
l27,5=100,97,100,99,98,100,100,100,98,100,99,100,101,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,99,99,100,96,99,100,58,99,92,99,0,0,0,0,3,0,0,0
l28,5=100,99,100,99,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,96,100,100,95,0,100,28,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,97,100,99,98,100,97,100,98,100,99,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,99,99,99,100,0,99,57,0,99,27,0,0,74,0,0,0,82,0,0
l30,5=100,97,100,99,98,100,100,100,98,99,99,100,99,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,99,0,100,99,99,100,99,99,100,66,99,0,77,0,19,0,0,1,0,0,0
l31,5=100,97,100,99,99,100,100,100,98,100,99,100,99,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,99,99,100,99,99,100,100,99,99,100,85,56,100,0,97,99,0,96
l32,5=0,92,99,98,99,99,1,100,98,100,99,100,100,96,100,0,0,0,0,100,100,89,100,91,100,100,100,100,61,99,99,99,0,99,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=100,97,100,99,98,100,100,100,98,100,99,100,99,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,0,100,99,99,96,100,99,98,4,99,100,0,0,97,80,0,96
l34,5=100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,49,100,100,100,100,0,100,100,100,77,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,13,1,37,0,54,0,0,0
l35,5=100,0,78,0,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,95,0,100,0,100,0,100,100,100,100,2,3,100,40,93,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,89,100,0,100,100,0,99,100,0,0
l36,5=100,46,0,65,94,100,101,101,98,100,6,100,99,100,100,0,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,4,99,100,99,0,100,100,100,100,101,100,100,99,100,98,100,100,100
l37,5=100,0,97,0,100,100,100,81,98,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,1,100,100,100,0,100,100,100,100,33,100,100,0,97,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,92,100
l38,5=0,0,44,0,101,100,100,100,0,0,0,99,98,101,29,0,100,0,100,0,101,100,100,99,0,0,99,65,72,0,77,100,0,99,100,99,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l39,5=100,99,100,2,100,100,101,100,98,97,98,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100
l40,5=0,0,99,0,31,100,100,100,0,10,0,90,35,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,90,0,0,101,63,0,13,0,100,0,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100
l41,5=100,0,0,0,35,100,100,100,0,100,69,0,100,100,14,0,100,0,100,0,100,100,100,51,0,8,100,98,0,0,91,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,98,97,94,98
l42,5=0,0,0,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,83,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,98,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l43,5=1,0,96,0,2,100,100,0,0,2,0,47,0,85,0,0,100,94,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,26,0,77,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,100,99,100
l44,5=0,0,60,0,0,98,100,6,0,100,0,0,100,100,0,0,100,2,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,29,100,100,0,100
l45,5=0,0,0,0,0,93,100,0,0,0,0,0,0,96,0,0,100,0,19,0,0,3,87,0,0,0,100,0,0,0,0,6,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100
l46,5=99,0,0,0,84,100,100,0,0,75,0,0,72,100,0,0,100,0,100,0,101,100,100,0,0,0,100,3,0,0,0,100,0,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,5=0,0,0,0,0,101,100,0,0,99,0,5,0,100,0,0,100,0,100,0,99,100,100,2,0,0,101,0,0,94,0,100,0,69,1,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,72,0,0,100,0,100,0,0,79,82,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,0,100,0,100
l49,5=0,0,41,0,0,100,100,0,0,11,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,65,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,5,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,7,100,0,0,0,0,99,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,97,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,22,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,92,0,100,93,53,0,77,3,0,0,0,0,0
l3,6=90,100,100,0,100,100,0,100,18,0,100,100,100,100,100,100,48,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,0,24,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=89,89,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,9,0,0,86,0,0,8,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,0,100
l6,6=100,66,100,0,100,100,0,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,0,96,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,95,100,100,8,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,72,100,0,100,100,0,7,98,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,22,100,0,100,0,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=24,91,100,100,100,100,89,100,92,90,100,0,99,100,100,100,100,100,0,60,100,100,100,100,83,100,100,100,88,100,100,100,100,100,9,98,100,0,81,100,49,16,0,36,0,0,0,22,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,89,91,0,100,0,20,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,95,100
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,0,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,92,70,100,100,94,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,86,97,74,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,0,2,0,100,100,100,100,70,100,0,1,0,100,4,97,100,97,0,0,100,100,100,100,100,85,100,100,24,0,71,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100
l19,6=62,100,100,100,100,100,88,100,100,99,100,88,100,0,100,100,0,95,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,9,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=80,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,83,100,84,100,0,77,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,88,93,100,91,82,0,81,84,0,87,67,0,86,88,0,88
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,100,100,100,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,88,100,100,91,55
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,100,100,100,6,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,46,0,0,0,0,0,18,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,56,84,100,99,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,79,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,7,51,100,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,6=84,100,100,100,100,100,84,100,100,93,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,40,0,0,85,0,0,0,14,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,87,100,24,0,0,69,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,0,98,100,23,84,100,9,100
l32,6=0,100,100,100,100,98,0,100,90,100,100,100,100,80,100,100,0,17,11,100,100,1,100,91,95,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,1,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,88,98,100,91,84,92,85,0,0,71,14,0,92
l34,6=100,0,100,55,100,100,100,100,100,100,0,26,100,100,81,72,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,78,0,94,14,0,0
l35,6=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,22,73,100,90,100,0,100,100,101,100,0,65,100,100,13,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l36,6=100,0,0,26,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,6,98,18,100,100,100,27,100,100,0,57,100,100,100,70,100,100,100,0,100,100,100,100,0,95,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=0,0,0,0,100,100,100,100,0,37,0,70,100,100,84,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,83,0,92,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,21,4,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=35,0,100,0,0,100,100,100,28,9,0,20,99,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,38,0,17,100,33,0,0,36,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,0,91,0,2,100,100,100,0,96,11,68,96,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,61,0,0,100,95,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,92,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,83,0,84,90,100,0,0,98,0,7,0,67,0,0,100,91,100,0,100,51,100,0,0,3,100,0,0,97,13,100,0,54,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,92,100
l44,6=0,0,20,0,0,1,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,29,100,100,0,100
l45,6=0,0,0,0,0,90,85,0,0,0,0,0,0,91,0,0,99,0,5,0,0,0,88,0,0,0,94,0,0,0,0,47,0,0,0,0,91,94,88,93,90,0,99,0,22,0,91,100,100,100
l46,6=99,0,0,0,8,100,100,0,0,5,0,20,10,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,87,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,6=0,0,0,0,0,100,100,0,0,93,0,3,0,100,0,0,100,0,100,0,84,100,100,10,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,10,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,51,0,0,100,0,87,0,0,89,91,0,0,0,96,0,0,0,0,27,0,0,0,0,101,96,100,91,100,100,92,93,0,100,0,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,41,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,66,100,0,100,0,5,0,0,70,0,0,0
l1,7=81,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,12,97,2,100,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,45,40,0,100,97,100,0,19,0,0,0,0,0,0
l3,7=0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,7,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,87,97,14,0,75,0,79,0,0,7,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,30,96,12,100,99,0,94
l6,7=100,21,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,5,100,100,100,100,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,45,100,100,100,97,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,98,100,0,0,85,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,24,100,17,59,0,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,0,4,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=0,77,100,100,100,100,100,87,48,64,100,0,35,100,99,100,99,94,0,100,100,100,100,88,88,100,100,100,99,100,100,100,100,101,0,91,100,0,43,100,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,98,97,82,99,0,0,5,0,16
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,84,100
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,100,100,59,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,32,0,0,100,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,98,100,0,100,100,0,52,100,100,96,100,83,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,2,0,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,0,100,100,59,0,0,0,100,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,0,2,0,99,100,100,100,80,100,0,0,0,100,0,1,100,10,0,0,48,100,100,100,23,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,65,100
l19,7=97,100,100,100,100,19,95,100,95,20,100,100,101,0,100,100,0,1,0,0,100,13,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,98,83,100,0,84,100,100,100,100,97,100,94,100,101,100,100,100,94,94,95,84,18,67,90,95,0,92,52,0,10,81,0,85
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,95,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,77,81
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,0,7,0,0,3,0,0,46,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,1,100,19,100,100,100,100,100,100,100,57,77,0,100,100,0,99,64,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,17,66,46,16,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100
l27,7=30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,23,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,95,50,14,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=99,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,94,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,70,0,100,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,97,94,98,66,92,84,0,0,52,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,53,100,100,57,0,100,30,100
l32,7=98,98,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,99,97,100,0,0,4,100,100,0,100,29,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,9,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,93,86,0,0,0,0,0,0,93
l34,7=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,98,100,0,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,0,24,0,0,0
l35,7=100,0,87,0,100,100,100,100,100,100,1,100,88,100,0,0,100,96,100,0,100,100,100,100,0,98,100,99,1,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,10,0,0
l36,7=100,0,2,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,51,100,100,6,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,96,78,0,100,100,100,70,100,100,27,10,100,100,99,0,100,11,100,0,100,100,100,100,78,96,100,99,41,100,100,100,16,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l38,7=85,3,0,0,100,100,100,100,0,100,0,99,100,100,94,0,100,0,100,0,15,100,100,100,0,0,100,0,70,0,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,100,100,65,27,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=0,0,99,0,0,100,100,100,98,1,0,97,100,100,43,37,100,73,100,0,100,100,100,0,0,67,100,19,0,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,0,100,0,39,100,100,100,0,100,0,3,69,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,98,3,0,0,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,0,0,100,86,0,0,0,0,0,94,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,98,0,0,3,0,77,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,7=0,0,1,0,66,59,100,0,0,87,0,2,7,95,0,0,100,32,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,66,34,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,27,100,100,2,100
l44,7=0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,97,100,0,0,100,0,100,0,50,100,100,1,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,100,100,0,100
l45,7=0,0,0,0,0,83,90,0,0,0,0,0,0,87,0,0,100,0,0,0,0,18,71,0,0,0,91,0,0,0,0,77,0,0,0,0,99,89,94,89,100,0,100,68,29,0,89,100,100,100
l46,7=20,0,0,0,4,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,47,100,100,101,100,100,100,100,100,101,101,100,0,100,43,100
l47,7=0,0,0,0,0,100,100,0,0,31,0,4,0,100,0,0,100,0,100,0,52,100,100,1,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,2,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,11,0,0,100,0,13,0,0,74,10,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,1,100,85,100,85,38,0,0,100,8,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,13,100,0,0,100,0,100,0,100,0,93,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,34,0,0,93,0,0,0
l1,8=97,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,42,82,0,95,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,100,100,0,0,0,0,0,20,0,0
l3,8=0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,96,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,0,100
l6,8=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,19,0,0,96,0,0,0
l8,8=100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,2,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,88,13,100,0,0,86,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,2,0,95,0,0,0,76,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,96,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,0,28
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,92,100
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,93,0,20,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,48,0,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,41,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,0,0,100,100,3,0,89,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,3,100,0,99,100,100,100,93,100,0,48,0,100,0,0,100,95,0,0,67,100,100,95,100,0,100,100,0,89,0,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l19,8=88,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,48,100,3,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,96,100,100,100,0,99,52,0,13,100,0,100
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,0,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,41
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,84,99
l23,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,82,4,0,0,94,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,5,0,56,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,24,99,0,100,100,89,43,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,69,92,44,0,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,100,54,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,65,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,99,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,25,0,100,0,100,100,0,14,97,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,22,100,64,100,95,0,0,78,0,0,0,0,0,18
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,40,100
l32,8=100,100,100,100,100,99,48,100,99,100,100,100,100,98,100,100,0,74,58,100,100,1,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,76,0,0,0,0,0,76,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,91,0,0,100,0,99
l34,8=100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,47,0,100,100,8,0,100,100,100,0,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,94,2,0,4
l35,8=100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,0,0,100,100,100,0,75,100,100,100,15,70,100,100,0,26,100,100,0,45,100,0,100,100,100,100,100,100,23,100,100,0,100,90,0,0
l36,8=100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,78,100,100,9,100,0,100,0,100,100,100,100,0,71,100,100,100,0,28,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,97,71,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,2,0,0,100,100,100,100,7,100,0,100,100,100,98,0,100,3,100,0,100,100,100,100,22,0,100,0,6,3,95,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,92,100,83,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100
l40,8=0,0,101,0,19,100,100,100,100,9,0,100,100,100,77,94,100,100,100,0,100,100,100,29,0,100,100,75,0,100,99,100,92,59,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,86,100,0,100,100,100,100,0,100,0,23,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,48,0,100,0,20,0,0,0,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,0,0,100,100,0,0,72,0,0,96,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,7,0,100,0,95,0,24,100,49,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,28,100
l43,8=15,0,0,0,0,100,100,4,0,2,0,95,93,100,0,0,100,64,100,0,100,100,100,17,0,0,100,0,0,99,83,100,0,44,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,90,100
l44,8=0,0,1,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,78,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,16,100,100,0,100
l45,8=0,0,0,0,0,68,100,0,0,0,0,0,0,93,0,0,100,0,0,0,0,95,0,0,0,0,100,0,0,0,0,95,0,0,0,0,100,100,100,97,100,0,100,100,19,0,100,100,100,100
l46,8=92,0,0,0,0,100,100,95,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,22,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100
l47,8=0,0,50,0,0,100,100,0,0,83,0,90,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,87,0,0,100,0,0,0,0,100,0,95,16,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,86,0,0,100,0,100,0,0,100,51,0,0,0,99,0,0,0,0,42,0,0,0,0,100,92,100,100,100,100,2,98,0,100,91,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,3,100,0,0,100,0,100,0,100,15,100,0,0,0,100,0,0,0,14,100,0,45,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,73,0,28,0,0,12,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,94,12,0,12,3,57,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,0,99,100,100,0,0,0,0,0,19,0,0
l3,9=0,100,100,0,100,98,0,101,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,99,4,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,0,99
l6,9=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,81,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100,100,100,100,100,54,100,100,100,50,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,87,0,0,0
l8,9=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,16,100,100,100,100,28,100,100,0,31,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,34,100,101,100,98,100,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,2,100,100,100,98,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,0,0,26,0,0,0,0,0
l10,9=0,100,100,100,100,100,96,100,45,100,0,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,0,93,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,93,100,0,99,99,99,0,0,29,0,0,0,0,0,0
l12,9=76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,2,0,2,16,0,0,83,0,0
l13,9=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,1,100,100,0,100
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,53,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100,99,71,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,3,0,0,99,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,98,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,69,0,100,100,0,34,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,0,1,0,4,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,1,0,0,0,100,100,56,84,0,100,100,0,96,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,80
l19,9=1,100,100,100,100,100,84,100,7,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,59,0,0,97,100,100,100,2,100,100,36,100,100,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,96,47,100,100,100,0,100,6,0,9,100,0,100
l21,9=100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,0,100,100,46,12
l22,9=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,54,0,100,100,0,45
l23,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,75,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,0,12,1,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=0,100,100,100,100,100,3,100,91,100,100,100,100,0,100,75,0,1,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,58,41,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,98
l27,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,99,100,90,0,99,15,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,0,26,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,0,21,99,0,99,43,17,0,92,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,52,97,30,99,95,0,0,1,0,0,0,0,0,1
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,95,100,100,78,76
l32,9=100,96,100,100,100,100,99,100,67,100,100,100,100,100,100,100,0,100,52,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,42,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,82,100,99,0,0,100,0,98
l34,9=100,28,100,0,100,100,100,101,100,100,0,5,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,11,0,100,100,100,91,99,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,2,0,0
l35,9=100,0,0,0,0,100,101,90,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,99,100,0,100,100,100,100,98,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l36,9=100,0,100,0,100,100,100,100,26,100,0,100,99,100,100,0,100,0,100,0,99,100,100,100,0,0,100,100,95,39,10,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=100,27,100,0,100,100,100,101,100,100,99,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,88,67,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,98,100
l38,9=22,0,0,0,99,100,100,100,0,98,0,100,100,100,26,0,100,0,100,0,69,100,100,100,10,0,100,0,0,0,35,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l40,9=0,0,100,0,100,100,100,100,97,64,0,100,100,100,0,0,100,40,100,0,99,100,100,0,0,86,100,22,0,11,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=46,0,100,0,91,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,24,100,0,0,25,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,93,100
l42,9=0,0,0,0,0,2,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,99,24,0,0,0,0,0,0,0,0,66,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,9=2,0,0,0,0,100,100,0,0,73,0,39,0,93,0,0,100,0,100,0,84,100,100,0,0,0,100,0,0,79,0,100,0,60,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,84,88,100
l44,9=0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,50,100,0,0,100,0,100,0,5,100,86,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,77,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,9=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,10,0,0,0,0,100,0,0,0,0,44,0,0,0,0,100,63,100,100,100,0,100,90,0,0,100,100,100,100
l46,9=2,0,0,0,0,100,100,95,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,9=0,0,81,0,0,100,100,0,0,0,0,4,99,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,78,73,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,64,0,0,59,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,12,0,0,0,100,0,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,97,0,99,96,60,0,0,0,100,0,0,0,2,46,0,41,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,78,0,100,0,0,93,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,16,0,3,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,38,100,100,100,0,32,0,0,0,91,0,0
l3,10=0,100,100,0,100,100,62,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,6,1,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,60,100,100,0,95
l6,10=100,100,100,72,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0
l8,10=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,85,100,0,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,66,100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,74,100,98,0,14,0,0,2
l10,10=49,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,79,99,0,29,2,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,71,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,3,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,0,86,96,0,0,2,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,91,100,31,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,47,97,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,13,100,0,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,89,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,1,0,4,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,0,100,0,88,100,100,100,0,100,0,2,0,100,70,0,100,98,0,0,81,100,100,100,99,0,100,100,2,100,13,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100
l19,10=37,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,100,99,88,0,100,100,100,100,83,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,4,0,100,100,100,2,93,0,0,94,98,0,96
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,98,0,100,100,0,81
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,65,67,0,84,0,0,100,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,3,99,70,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,99,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,99,13,100,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,99,100,100,99,98
l27,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,37,100,80,64,6,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,4,84,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,94,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,81,54,100,100,5,100,35,98,0,101,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,9,11,95,81,0,0,1,0,0,69,0,0,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,87,100,100,86,91
l32,10=100,95,100,100,100,100,97,100,88,100,100,100,100,98,100,100,0,100,43,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,78,62,0,0,0,0,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,75,0,93,0,91,87,0,86
l34,10=100,58,100,0,100,100,100,100,100,100,81,88,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,85,0,100,100,100,40,100,100,31,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,50,0,0,96,93,0,13
l35,10=100,95,98,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,99,100,0,83,100,100,100,1,93,100,99,0,58,100,100,54,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l36,10=100,6,100,6,100,100,100,100,89,100,63,100,100,100,100,30,100,0,100,0,100,100,100,100,97,0,100,100,95,100,99,100,0,80,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l37,10=100,1,100,1,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,74,100,94,100,0,14,100,100,100,69,91,100,100,100,100,23,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,99
l38,10=0,32,62,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,71,0,100,0,100,0,4,100,100,100,91,8,100,66,0,0,46,97,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,95,100,81,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,99,100,100,100,100
l40,10=0,0,100,0,100,100,100,98,100,99,6,100,99,100,13,0,100,4,100,4,100,100,100,75,0,99,100,70,0,37,92,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=87,38,100,0,100,100,100,83,0,100,16,0,19,97,0,0,100,0,100,0,100,100,100,77,3,83,100,62,0,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,0,0,2,100,0,2,88,0,0,1,100,0,0,100,4,100,0,10,100,100,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,99,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100
l43,10=99,0,6,0,0,100,100,0,0,100,0,0,41,100,0,0,100,0,100,0,98,100,100,34,0,0,100,0,0,99,2,100,1,22,51,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,91,100,100
l44,10=0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,97,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,1,0,0,100,0,0,0,0,100,0,72,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,100,100,0,100
l45,10=0,0,0,0,0,69,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,21,0,0,91,0,0,0,0,96,0,0,0,0,84,0,0,0,0,84,84,92,93,100,0,100,88,58,0,85,100,100,100
l46,10=90,0,0,0,1,100,100,100,0,20,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,89,0,0,100,0,0,0,73,100,0,89,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,10=0,0,96,0,0,100,100,0,0,0,0,1,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,1,0,0,100,0,0,0,0,100,0,71,97,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100
l48,10=0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,94,0,0,91,0,0,0,0,87,0,0,0,0,69,0,0,0,0,100,73,100,99,100,76,51,86,0,100,0,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,91,100,73,0,0,0,95,0,0,0,0,99,0,98,8,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,5,68,100,57,3,50,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,88,27,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=99,0,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=96,100,0,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,91,100,100,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,101,0,100,0,100,100,50,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=98,100,100,100,0,100,1,100,76,0,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,0,49,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,89,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,96,100,75,92,0,91,98,0,78,86,0,66
l6,11=100,0,100,0,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,78,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l7,11=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,29,0,90,0,28,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,4,93,100,100,100,100,64,100,0,0,100,100,100,100,100,86,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,92,91,0,93,100,100,100,100,0,0,88,94,100,42,70,91,100,90,2,100,100,100,100,96,72,100,90,100,14,31,100,89,100,100,100,79,100,0,100,79,96,0,93,54,0,0,0,0,0
l10,11=4,100,100,100,100,100,88,100,14,28,0,100,100,100,100,100,69,100,0,100,100,0,24,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,11,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,97,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=26,100,100,96,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,0,0,99,88,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,62,2,100,100,100,100,100,100,0,101,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0
l14,11=82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,31,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=90,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,0,0,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=0,0,100,0,100,100,100,34,0,99,0,0,100,100,0,1,0,0,100,0,100,100,100,100,16,0,100,98,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,2,100
l17,11=100,100,97,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,0,0,0,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,0,64,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,0,0,0,0,100,100,55,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,32,0,14,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,15,54
l19,11=0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,85,57,100,74,0,0,0,0,100,1,97,0,0,100,94,100,0,100,100,2,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=89,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,0,68,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,0,100,100,0,67
l22,11=100,0,100,59,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,48,84,0,91,92,0,0
l23,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,0,100,77,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,5,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,2,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=0,100,100,100,100,77,0,100,86,62,100,100,100,99,100,100,0,0,0,100,100,4,100,2,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,97,96,100,100,100,100,100,100,100,62,95,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,58,100,92,93,100,0,0
l27,11=49,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=93,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,0,100,100,100,100,0,0,79,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,0,100,100,74,0,0,100,0,0,77,0,0
l32,11=81,100,100,100,100,100,11,100,0,97,100,100,98,8,100,100,0,68,0,100,100,83,100,0,49,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,55,62,41,100,91,53,0,0,0,0,75,27,0,1
l34,11=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,9,34,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,6,0,100,24,99,3,9,100,0,100,0,100,100,100,93,100,80,100,0,0,0,0,0,53,0,0
l35,11=100,0,0,0,79,100,100,100,100,100,0,49,26,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,94,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,48,100,0,100,21,0,0
l36,11=100,0,64,0,82,100,100,96,0,77,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,96,100,100,88,0,0,100,0,0,52,0,100,0,0,96,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=100,0,98,0,95,100,100,100,91,100,0,0,94,100,89,0,100,89,100,0,0,100,100,98,0,32,100,0,90,98,0,100,0,22,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,57,0
l38,11=0,0,0,0,0,97,100,95,0,0,0,0,89,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,36,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=0,0,0,0,100,100,100,100,49,93,0,87,100,100,1,0,100,0,100,0,99,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,94,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,0,100,99,0,0
l40,11=0,0,1,0,64,10,100,0,0,2,0,36,0,100,0,0,100,0,100,0,98,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,99,0,37,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=57,0,43,0,96,100,100,0,0,99,0,0,0,88,0,0,100,0,100,0,97,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,99,6,73,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,0,100,100,0,0
l42,11=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,11=0,0,0,0,0,99,100,0,0,97,0,0,0,19,0,0,100,0,100,0,2,74,91,0,0,0,58,0,0,0,0,97,0,0,0,58,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,79,100
l44,11=0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,75,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,93,8,96,0,90,4,0,0,0,100,100,100
l46,11=0,0,0,0,0,95,100,84,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,1,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,0,100
l47,11=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,99,0,0,100,95,0,0,0,100,0,0,0,0,96,0,0,0,0,100,4,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,99,70,94,0,0,0,0,100,0,95,0,82
l49,11=0,0,0,0,0,92,100,0,0,0,0,0,0,20,0,0,100,0,92,0,0,93,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,42,0,100,0,31,3,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,69,31,0,0,36,85,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,101,0,70,93,94,100,100,91,0,90,10,0,0,87,0,1
l3,12=0,100,100,0,100,100,0,100,0,65,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,71,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,0,7,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,93,0,0,0,0,38,83,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,101,100,93,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,86,100,81,100,0,83,90,0,81,95,0,83
l6,12=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,47,0,0,100,0,0,0
l8,12=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,76,100,100,100,100,100,20,100,51,21,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,79,100,82,0,2,8,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,90,95,54,88,100,100,92,100,0,75,91,93,100,91,89,99,100,88,16,100,100,100,100,100,91,100,89,98,84,92,100,92,100,100,100,95,100,90,100,92,88,0,88,78,0,0,0,0,33
l10,12=92,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,74,0,92,8,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=97,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,80,100,90,99,100,100,46,0,0,3,0,0,91,0,0
l12,12=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,63,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,73,69,100,100,100,100,90,0,0,94,0,41,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,93
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,96,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,3,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,74,79,68,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=97,0,100,0,100,100,100,100,24,100,85,96,100,100,93,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,43,26,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,0,43,0,86,100,100,91,88,100,0,0,76,100,96,3,100,49,0,0,87,100,100,100,0,0,100,91,52,100,89,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,89,97
l19,12=0,100,100,100,100,100,94,100,80,19,100,100,99,100,100,33,0,43,0,0,100,100,100,88,0,100,100,100,98,100,100,36,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,97,33,84,0,0,96,92,0,3
l21,12=100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,93,100,100,98,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,83,100,8,100,100,40,100
l22,12=100,99,100,90,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,101,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,88,100,0,100,90,67,27
l23,12=100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,88,0,90,79,0,85,23,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,27,100,69,94,100,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=0,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,16,99,0,100,100,99,100,72,100,0,25,100,100,100,100,100,100,100,0,0,72,90,1,99,81,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l26,12=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,101,100,0,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,96,100,100,47,80
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,13,100,60,88,36,56,85,18,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,77,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,95,86,100,91,0,100,86,0,0,63,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,99,100,13,25,23,87,0,0,0,36,0,0,12,0,0,0
l31,12=100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,99,100,100,100,84,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,95,100,61,100,100,82,69,89,100,59,95,100,40,45
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,73,70,100,100,0,100,33,100,100,100,100,0,100,100,100,100,48,100,100,100,0,100,0,0,0,89,0,50,56,95,0,24,0,0,0,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,89,36,89,2,66,95,91,75,51,0,0,83,82,0,61
l34,12=100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,74,89,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,97,0,100,91,98,91,90,100,0,100,0,100,100,100,93,100,91,100,2,10,0,0,0,92,0,18
l35,12=100,34,0,0,100,100,100,100,100,100,0,90,82,100,0,69,100,0,100,0,0,100,100,100,39,0,100,37,0,98,100,100,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,83,100,0,100,100,0,0
l36,12=100,0,68,0,100,100,100,100,0,100,85,100,52,100,100,78,100,90,100,0,92,98,100,100,100,56,100,100,0,95,58,99,0,33,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,25,98,100,100,100,43,100,95,100,0,89,100,100,100,85,94,100,60,95,89,36,100,86,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,11,100,100,100,18
l38,12=3,23,90,0,0,99,100,100,81,87,0,88,98,100,89,0,100,0,100,0,88,100,100,92,78,3,100,82,0,0,51,79,0,2,90,88,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100
l39,12=0,48,93,54,100,100,100,100,91,99,76,88,100,100,92,94,100,92,100,0,100,100,100,100,93,95,100,84,98,100,91,100,86,94,100,100,100,100,100,0,100,100,81,100,100,90,100,101,88,88
l40,12=0,0,93,0,84,94,100,82,71,88,0,89,85,100,0,0,100,1,100,0,100,100,100,90,0,83,100,62,0,79,0,100,54,100,76,86,100,100,100,100,0,80,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=93,0,96,0,78,100,100,91,0,90,0,57,90,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,89,55,1,100,87,0,0,0,94,90,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,100,100,12,100,100,77,0
l42,12=0,0,0,0,0,0,100,0,15,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,41,100,85,0,0,0,0,12,0,0,0,89,0,99,2,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,100
l43,12=12,0,98,0,0,100,100,15,9,99,0,0,0,91,0,0,100,0,100,0,71,83,100,99,0,0,99,0,0,55,30,100,6,23,5,79,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=22,0,18,0,0,100,100,0,0,83,0,28,100,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,85,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,12=0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,11,0,0,0,0,83,0,0,0,0,68,0,0,0,0,94,0,99,81,100,6,88,87,0,0,61,100,100,100
l46,12=0,0,0,0,67,100,100,100,0,0,0,0,28,100,0,0,100,0,100,0,86,100,101,96,0,1,100,0,0,0,56,99,0,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,100,98,100
l47,12=0,0,91,0,74,100,100,0,0,0,0,78,0,100,0,0,100,0,100,0,86,100,98,17,0,0,100,0,0,0,0,100,0,90,88,82,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,87,0,0,34,68,0,0,0,38,0,0,0,0,43,0,0,0,0,99,92,100,87,99,69,59,77,0,100,71,100,0,91
l49,12=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,97,0,0,100,0,87,0,0,100,69,0,0,0,92,0,0,0,0,67,0,97,7,0,100,0,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,37,97,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,0,100,96,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,42,97,100,100,100,0,0,79,0,0,0,99,0,0
l3,13=0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,101,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,99,0,0,0,0,72,97,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,0,99,100,0,100
l6,13=100,100,100,37,100,100,0,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,74,3,0,100,0,0,0
l8,13=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,57,100,17,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,97,0,0,29,78,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,89,100,99,100,0,100,100,100,100,100,84,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,53,0,100,45,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,0,100,96,100,100,99,0,0,0,0,0,0,79,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,4,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,12,100,100,100,100,101,0,0,82,0,46,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,95,100,100,83,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,98,99,0,0,100,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,54,100,0,100,100,100,100,99,100,75,100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,0,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,0,99,0,100,100,100,100,98,100,57,0,66,100,100,54,100,0,0,0,100,100,100,100,0,0,100,0,35,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,83
l19,13=0,100,100,100,100,100,79,100,0,12,100,100,57,100,100,95,0,68,0,0,100,97,100,58,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,99,99,0,0,0,0,0,81,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l22,13=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,99,99,6,31
l23,13=100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,0,100,42,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,99,0,31,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,85,97,100,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=0,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,100,100,100,97,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,4,100,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,3,6,100,0,99
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,93,11,100,100,82,98,10,0,3,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,82,0,100,95,2,0,69,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,74,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,95,100,100,99,0,100,100,0,100,100,0,0
l32,13=74,0,100,100,100,100,99,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,98,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,90,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,50,97,0,100,100,100,100,99,4,0,99,100,0,99
l34,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,50,88,100,100,3,86,100,100,100,2,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,0,94,0,14,100,0,3
l35,13=100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,2,7,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,83,98,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,40,100,0,100,40,0,0
l36,13=100,16,100,63,100,100,100,100,5,100,99,100,79,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,93,92,0,49,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,2,37,100,0,100,14,0,100,0,70,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l38,13=2,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,35,0,100,0,100,0,100,100,100,99,82,0,100,92,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,80,100,1,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l40,13=0,0,100,0,100,100,100,93,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,5,0,11,100,37,0,97,0,100,0,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=100,0,29,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,60,0,100,94,0,9,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,53,100,100,46,0
l42,13=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,89,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100
l43,13=0,0,95,0,0,100,100,24,0,97,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,79,97,100,0,0,0,0,0,3,0,100,9,62,0,39,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,69,0,0,100,100,23,0,5,0,0,98,100,0,0,100,1,100,0,0,100,100,100,0,0,100,3,0,0,0,101,0,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,13=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,84,100,6,100,100,0,0,69,100,100,100
l46,13=0,0,0,0,82,99,100,100,0,91,0,0,66,100,0,0,100,0,100,0,45,100,100,81,0,0,57,0,0,0,0,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,99,100
l47,13=0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,92,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,98,29,0,0,100,0,0,0,0,100,0,99,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,100,100,100,19,94,100,0,100,85,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,97,0,0,100,0,52,0,0,100,55,0,0,0,99,0,0,0,0,14,0,100,0,0,100,10,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,0,76,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,87,0,0,1,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,70,100,100,100,51,0,99,32,0,0,100,0,17
l3,14=0,100,100,0,100,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,13,100,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,0,100,100,0,100
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,50,100,0,76,16,0,100,0,0,0
l8,14=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,0,100,100,100,93,100,100,100,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,62,0,94,100,0,0
l10,14=96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,39,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,72,62,100,100,0,0,6,1,0,0,88,0,1
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,0,0,91,0,62,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,85
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,101,89,100,100,100,86,100,70,0,0,0,0,0,0,0,0,9
l15,14=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,52,15,0,0,100,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,19,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,45,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,82,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,3,0,0,0,47,0,0,0,0,0
l18,14=100,0,100,0,100,100,100,100,94,100,74,0,91,100,87,85,100,0,0,0,99,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l19,14=0,100,100,100,100,100,7,100,24,0,100,100,100,100,100,99,0,72,0,0,100,2,100,50,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,1,0,0,8,44,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,100,54,68,0
l23,14=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,42,100,0,100,98,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,85,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=0,100,100,101,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,100,100,100,100,29,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,66,11,81,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,0,100,0,100,100,0,100
l27,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,81,100,47,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,4,100,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,60,0,69,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,98,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,32
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,97,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,15,0,0,0,0,100,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,14,0,100,100,100,99,100,75,0,100,21,0,100
l34,14=100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,0,0,100,100,1,0,100,100,100,17,100,100,100,100,100,80,100,100,100,84,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,91,0,1,96,0,0
l35,14=100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,94,100,100,42,100,0,100,0,57,100,100,100,0,0,100,0,0,74,19,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,94,0,0
l36,14=100,49,100,3,100,100,100,100,80,100,12,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,99,56,0,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=100,0,95,0,100,100,100,100,100,100,0,76,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,79,100,4,94,100,0,100,96,38,100,0,27,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95
l38,14=0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,60,100,100,49,0,100,0,100,0,100,100,100,100,94,51,100,100,43,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,68,100,100,100,100,87,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100
l40,14=0,25,100,0,100,100,100,30,0,100,0,100,100,100,33,0,100,0,100,0,100,100,100,84,0,56,100,90,0,94,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=77,0,84,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,1,0,100,76,48,14,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,27,100,100,0,5
l42,14=0,0,0,0,3,71,100,0,0,15,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,19,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,99,0,0,100,100,71,14,100,0,0,0,100,0,6,100,0,100,0,0,100,99,99,0,0,0,0,0,0,0,100,13,85,0,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100
l44,14=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,20,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,77,0,0,100,0,0,0,0,100,0,1,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,14=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,77,100,52,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,1,0,35,100,100,100,0,88,0,0,56,100,0,0,100,0,100,0,1,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100
l47,14=0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,91,0,100,0,0,100,0,100,0,56,100,94,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,97,100,100,100,0,100,92,0,100,81,100,0,100
l49,14=0,0,2,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,35,0,0,100,0,0,0,0,100,3,0,0,0,99,0,0,0,0,9,0,100,0,0,100,9,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,45,0,11,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,2,100,100,100,100,0,97,0,0,4,99,0,92
l3,15=0,100,100,0,100,100,99,101,94,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,99,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,37,100,0,100
l6,15=100,94,100,97,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,30,18,0,97,0,0,0
l8,15=100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,99,0,100,100,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,64,0,0,100,0,0
l10,15=73,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,16,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,0,11,7,0,100,42,0,0,0,0,0,0,57,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,93,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,85
l14,15=0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,45,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,96,100,100,1,100,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,77,0,0,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,58,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,19,16,100,100,100,100,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0
l18,15=100,0,100,0,98,100,100,100,0,100,0,2,100,100,2,0,100,78,0,0,3,100,100,100,0,0,100,0,0,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l19,15=0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,95,100,100,3,100,100,100,94,100,100,63,100,100,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,97,100,0,100,100,70,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,99,100,1,100,0,98,66,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,0,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=0,100,100,100,100,100,24,24,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,67,0,100,0,28,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,45,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,93,100,12,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=98,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,84,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,63,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,61
l32,15=100,100,101,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,17,100,99,0,100,0,100,100,100,100,5,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,96,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,9,100,100,100,100,100,83,0,99,97,0,100
l34,15=100,29,100,0,93,100,100,100,100,100,0,77,100,100,28,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,62,100,99,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,0,95,0,91,97,0,0
l35,15=100,0,62,0,100,100,100,100,100,100,0,0,12,101,97,49,100,0,100,0,58,100,100,100,22,0,100,0,0,24,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,27,0,0
l36,15=100,0,100,0,100,100,100,100,84,100,0,11,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=100,0,10,0,100,100,100,100,0,100,0,84,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,24,100,0,100,100,0,100,0,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,97,71
l38,15=0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,1,100,100,5,0,100,0,100,0,100,100,100,100,17,56,100,9,57,0,95,100,0,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,101,100,99,100
l40,15=0,88,100,0,100,100,100,0,0,100,0,94,100,100,54,0,100,9,100,0,100,100,100,0,3,15,100,17,0,23,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=70,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,1,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,20,0,13,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,100,100,0,42
l42,15=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,4,0,0,0,96,0,0,0,0,96,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100
l43,15=25,0,98,0,0,100,100,65,9,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,98,100,0,0,100,0,6,0,0,100,6,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100
l44,15=0,0,47,0,2,100,100,93,0,95,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,96,0,0,100,6,0,0,0,100,0,86,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100
l45,15=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,5,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,0,4,100,93,0,0,0,0,14,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,98,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100
l47,15=0,0,100,0,99,100,100,0,0,100,0,90,0,100,0,0,100,0,101,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,84,93,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,21,100,100,100,0,100,78,0,100,75,100,0,100
l49,15=0,0,98,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,72,0,100,0,0,100,57,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,0

