t=2017-06-23_02.36.43

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03db9683
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03de9576
a3=0x054332ff03d9a778
a4=0x054332ff03d69680
a5=0x054332ff03d58671
a6=0x054332ff03d69369
a7=0x054332ff03d9c069
a8=0x054332ff03dba279
a9=0x054332ff03dba272
a10=0x054332ff02da1862
a11=0x054332ff02d73160
a12=0x054332ff03dcb676
a13=0x054332ff03da9783
a14=0x054332ff03db8579
a15=0x054332ff03d9b269
a16=0x054332ff03d99582
a17=0x054332ff03d69669
a18=0x054332ff03d9a369
a19=0x054332ff02da2360
a20=0x054332ff03d79980
a21=0x054332ff03dba783
a22=0x054332ff03db9976
a23=0x054332ff03d89371
a24=0x054332ff03da9672
a25=0x054332ff03d7a668
a26=0x054332ff03dca380
a27=0x054332ff03dfc276
a28=0x054332ff03d9b081
a29=0x054332ff03d4b769
a30=0x054332ff03d88572
a31=0x054332ff02d41761
a32=0x054332ff03dfb281
a33=0x054332ff03dba180
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff03dd9276
a36=0x054332ff02d91861
a37=0x054332ff03d68775
a38=0x054332ff03d69671
a39=0x054332ff03d99381
a40=0x054332ff03dca870
a41=0x054332ff03d89379
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff02d83061
a44=0x054332ff03d89678
a45=0x054332ff03d78475
a46=0x054332ff03dda776
a47=0x054332ff03dbc076
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,84,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,86,81,83,100,100,100,28,93,82,90,86,88,93,0,88,59,78
l1,0=100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,86,89,100,100,100,90,89,100,100,100,93,100,89,100,100,100,80,100,78,100,94,100,77,87,7,0,18,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,86,0,100,100,84,84,100,100,88,100,100,100,100,100,92,100,100,85,82,81,100,100,100,100,97,100,99,100,100,96,100,86,20,85,100,100,100,69,85,89,96,0,87,0,88,0,81,11,0
l3,0=100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,97,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,85,87,100,100,87,0,88,94,86,4,67,0,49,0,0,0,26
l4,0=100,86,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,90,88,100,80,81,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,62,85,85,100,86,84,88,89,94,91,90,86,87,82,62,86,0,85
l5,0=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,85,100,84,2,0,0,65,87,0,0,69,0,0,0,0,0
l6,0=100,100,85,100,100,100,0,82,88,100,87,87,81,100,100,100,89,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,81,89,100,100,44,87,86,83,0,88,84,84,88,86,0,0,69,0,0,0,0,0
l7,0=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,78,100,100,100,100,85,89,100,100,100,30,100,100,100,95,100,100,100,100,100,88,100,2,3,64,100,83,43,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,84,100,84,100,80,79,76,0,89,82,100,100,81,83,60,84,42,89,82,86,88,82,90,0,95,97,84,100,100,73,83,86,0,100,85,100,87,91,89,78,87,85,85,85,0,0,66,0,0
l9,0=100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,6,100,88,100,100,100,73,100,100,100,100,100,97,100,100,100,2,100,100,64,100,100,0,100,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,81,100,81,100,80,81,57,100,1,0,100,80,83,88,0,100,90,0,78,15,87,0,100,90,76,100,88,100,100,88,84,100,0,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100
l11,0=100,85,100,100,100,100,85,100,100,89,100,0,100,100,100,82,100,86,84,83,88,100,99,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,74,100,100,100,100,100,86,88,100,89,88,0,87,38,90,0,0
l12,0=100,86,100,83,100,0,80,91,100,80,86,100,0,77,86,0,90,86,81,82,53,86,100,100,89,100,95,85,100,100,93,77,79,0,85,87,84,85,83,0,84,54,0,0,0,0,0,58,0,0
l13,0=100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,85,100,80,0,100,100,45,100,100,100,100,85,84,100,100,100,100,100,100,85,100,100,79,100,78,85,87,85,91,50,0,73,0,0,90,32,0,0,0,0
l14,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,1,100,100,100,83,100,84,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=99,88,100,86,96,100,100,79,49,100,0,56,0,100,93,0,41,0,100,100,100,35,0,100,100,0,79,100,82,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,80,100,84,100,99,81,75,100,55,100,100,88,31,100,8,0,99,0,83,7,100,83,100,92,85,100,83,100,100,89,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,69,100,91,100,3,82
l17,0=100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,87,100,79,100,100,6,97,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,81,100,100,13,98,53,87,85,2,1,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,100,97,100,76,100,100,100,87,100,0,84,76,100,100,100,0,100,0,100,100,98,0,100,100,47,82,100,76,53,100,100,49,100,0,42,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,85,83,100,100,100,87,100,100,0,99,100,15,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,86,73,94,81,0,0,0,0,91,0,0,0,2,0,0,0,0
l20,0=88,87,85,82,100,100,100,29,79,100,16,86,32,100,86,100,21,100,100,84,0,87,70,100,100,0,76,100,78,78,100,100,0,100,55,14,0,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=100,100,100,100,100,100,100,100,83,93,85,89,84,85,100,40,87,100,86,97,89,0,100,100,100,100,84,82,81,89,93,100,0,0,75,81,84,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,100,81,84,100,100,90,0,100,100,87,100,0,85,82,0,2,77,100,0,100,100,100,85,42,100,100,96,88,74,60,82,87,100,86,22,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=86,100,100,100,100,100,100,100,86,100,87,86,86,100,100,90,85,100,100,100,86,95,82,0,100,100,87,100,81,86,90,100,86,87,68,81,84,0,88,87,75,89,10,0,13,84,0,23,0,85
l24,0=100,100,100,100,100,100,100,81,0,100,87,100,77,100,100,100,85,100,100,100,100,100,86,100,0,88,83,100,94,2,100,100,85,100,1,100,90,85,67,35,89,86,0,0,72,42,0,0,0,0
l25,0=100,100,100,100,100,80,100,100,81,88,84,100,100,100,100,0,86,100,37,100,0,100,100,100,84,0,100,81,100,100,90,100,72,75,76,86,85,87,0,74,0,87,0,0,0,1,0,0,0,0
l26,0=100,72,100,100,100,100,100,100,82,2,100,100,100,100,100,70,100,100,76,92,78,85,83,100,87,100,0,100,100,82,95,83,100,1,100,100,100,100,88,86,87,85,71,89,88,53,36,84,0,21
l27,0=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,89,100,91,100,100,100,86,100,100,100,100,100,57,100,100,85,100,0,100,90,100,100,0,100,0,100,82,4,1,65,59,82,0,0,4,0,0,0,0,0
l28,0=100,81,100,100,100,100,85,100,100,94,100,100,100,100,100,85,100,87,86,100,87,85,100,100,86,89,100,100,0,100,96,98,100,76,100,100,100,100,90,92,95,100,90,86,89,82,14,83,0,84
l29,0=100,84,100,87,100,85,98,100,100,61,86,100,100,81,92,0,85,77,67,84,81,83,100,89,25,100,100,87,100,0,62,83,85,0,100,100,100,87,2,0,52,55,0,0,47,0,0,16,0,0
l30,0=100,100,100,100,100,100,100,85,57,100,85,100,90,100,100,100,85,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,36,0,100,25,100,22,0,72,86,0,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,86,100,85,100,100,86,87,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,87,92,0,85,80,88,100,82,43,0,2,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=81,73,100,0,64,81,20,2,100,0,100,100,97,76,86,0,100,6,56,0,0,0,70,91,82,77,100,0,100,100,49,86,0,4,100,100,100,100,100,92,88,0,100,100,100,100,0,100,51,70
l33,0=87,86,33,67,100,100,100,5,0,100,0,35,0,100,88,100,13,98,100,98,100,0,65,100,100,74,0,100,78,0,100,100,3,0,1,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=100,8,100,80,85,78,81,70,100,0,100,100,100,77,0,0,100,36,0,47,57,77,100,32,5,84,100,0,100,100,49,79,100,1,0,100,100,100,100,76,64,100,0,0,91,100,0,100,0,0
l35,0=100,1,100,100,100,100,98,98,100,54,100,100,100,95,100,0,100,88,50,82,28,87,85,100,100,98,100,89,100,100,0,100,100,0,100,0,91,100,100,100,100,100,84,100,95,100,92,100,92,88
l36,0=100,3,100,84,100,78,0,69,100,0,90,100,100,85,90,0,100,82,0,57,0,90,100,89,85,83,100,87,100,100,84,78,100,0,100,85,0,100,92,18,87,84,0,7,71,0,0,0,0,0
l37,0=100,0,100,82,100,3,84,49,100,0,100,100,87,86,87,0,100,1,19,0,0,0,87,0,89,85,100,6,100,100,90,49,100,0,100,100,100,0,100,100,100,89,93,100,70,100,87,90,91,34
l38,0=100,0,66,0,100,0,65,0,100,0,100,100,74,82,78,0,100,0,0,0,0,20,30,89,71,4,100,2,92,1,0,0,100,6,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,16,100,65,84
l39,0=33,0,100,83,83,0,77,0,85,0,100,100,0,46,100,0,100,0,0,0,0,0,0,99,46,66,100,74,100,0,0,6,99,0,57,100,30,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=100,0,100,98,100,51,77,0,76,0,100,98,86,0,89,0,100,0,0,0,0,0,0,59,99,1,100,70,100,37,11,0,100,0,62,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,10,100,100
l41,0=100,0,100,100,100,83,74,75,97,0,100,100,54,57,100,0,100,54,0,79,77,0,90,100,99,85,100,81,100,33,100,81,0,0,100,100,87,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=83,0,0,0,100,0,0,0,74,0,100,100,0,0,2,0,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0,64,0,100,0,0,0,100,0,0,94,1,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100
l43,0=100,0,100,28,97,0,0,0,82,0,100,100,0,3,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,33,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101
l44,0=100,0,0,0,99,38,20,0,91,0,100,0,0,71,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,79,0,100,0,101,5,0,0,100,0,99,100,55,52,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,48,100
l45,0=87,0,99,4,79,0,0,0,0,0,100,100,0,30,0,0,100,0,0,0,0,0,0,83,61,3,68,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,41,100,0,100
l46,0=0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,100,1,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,24,0,4,0,0,0,0,0,0,96,0,83,6,100,100,100,100,100,94,16,0,87,101,100
l47,0=77,0,100,0,100,0,0,0,54,0,100,87,45,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,100,0,100,2,0,0,100,0,100,100,0,98,100,100,6,100,100,100,100,100,99,0,82,100
l48,0=13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,16,0,0,100,0,85,33,100,100,100,97,100,40,0,100,79,0,100
l49,0=76,0,0,7,98,0,0,0,0,0,101,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,84,0,0,25,0,99,0,0,0,71,0,0,100,0,24,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,82,100,79,100,84,84,78,100,88,80,82,100,83,82,83,81,85,82,87,85,83,100,79,95,83,82,83,100,100,91,83,90,88,86,81,89,82,82,88,87,78,83,67,84,88,0,86,64,74
l1,1=100,0,82,100,82,100,84,100,87,85,84,89,82,100,100,85,88,100,85,100,85,100,78,100,100,100,81,86,80,86,88,100,81,88,65,0,87,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,80,0,79,100,85,87,77,100,82,83,100,100,88,87,86,84,91,86,81,87,86,100,78,85,83,99,83,100,100,91,82,89,73,83,83,85,85,83,81,85,82,0,89,0,87,0,84,0,0
l3,1=100,100,100,0,100,100,100,100,85,85,80,82,80,97,100,86,88,100,82,89,93,100,80,100,90,100,88,100,92,92,90,100,0,86,89,83,85,84,0,90,86,86,7,35,0,43,0,0,0,9
l4,1=100,81,100,100,0,87,86,100,81,79,87,100,80,83,100,87,81,88,69,82,81,99,100,100,83,100,100,85,88,86,91,86,84,84,88,87,87,83,83,84,87,81,75,89,82,82,89,87,0,86
l5,1=100,100,83,100,100,0,100,100,83,100,84,100,13,100,100,100,85,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,87,100,100,89,100,87,93,89,0,0,0,87,79,3,13,54,0,0,10,0,0
l6,1=79,82,85,100,79,100,0,74,80,100,82,84,81,101,100,84,90,100,100,100,98,89,84,100,100,83,84,100,77,91,100,100,87,88,86,81,88,82,81,85,86,80,0,0,85,0,0,0,0,0
l7,1=82,100,86,100,100,91,87,0,80,83,72,90,82,96,100,86,83,92,81,98,83,100,100,100,91,100,85,82,100,85,90,100,60,0,85,78,87,81,15,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=100,85,100,79,81,83,88,73,0,83,82,100,100,83,86,57,88,0,83,81,83,89,80,70,87,83,77,82,100,100,49,88,83,0,94,82,100,79,81,83,75,85,82,88,81,0,0,83,0,0
l9,1=100,96,99,100,100,100,100,100,75,0,12,95,63,100,100,100,83,100,100,100,100,100,57,100,100,100,0,100,100,67,100,100,0,100,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=100,87,100,85,93,83,58,27,86,57,0,100,88,84,81,0,100,87,0,83,57,83,33,77,90,79,100,82,100,83,89,85,100,0,93,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,89,91
l11,1=100,84,100,79,100,85,85,79,100,83,100,0,100,80,93,87,100,85,84,83,86,85,81,78,89,80,100,84,100,100,86,87,82,81,100,100,100,89,80,84,84,77,85,92,0,85,84,92,25,0
l12,1=100,78,100,77,82,0,87,77,100,82,81,84,0,82,85,0,86,87,81,85,85,83,100,81,87,80,84,88,100,100,89,84,83,0,85,80,86,86,82,0,83,85,0,0,0,0,0,56,0,0
l13,1=100,100,81,100,93,100,100,82,85,100,86,84,83,0,100,100,22,97,100,100,100,82,81,100,100,78,84,100,80,86,100,100,84,88,89,79,89,32,86,0,9,71,0,0,84,0,0,0,0,0
l14,1=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,84,100,100,100,0,87,94,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,85,88,0,100,91,87,81,83,85,80,0,2,0,1,0,9,0,0
l15,1=100,89,85,100,81,100,100,76,79,100,0,81,0,100,96,0,61,24,100,100,100,80,6,77,100,0,56,100,86,0,101,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=100,85,100,82,100,85,88,77,83,85,100,100,82,81,85,68,0,87,0,85,74,84,79,72,88,86,100,80,100,85,91,86,100,11,100,100,95,100,100,89,84,100,82,94,0,82,87,85,88,88
l17,1=100,100,96,100,100,100,100,78,0,88,83,82,81,100,99,64,85,0,100,100,86,100,77,100,100,80,85,100,79,88,100,100,37,85,64,78,90,23,5,1,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=99,100,84,85,79,100,100,75,79,100,2,81,78,100,92,100,0,100,0,100,100,83,0,100,100,86,83,100,79,42,100,100,81,99,0,86,50,72,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=100,100,79,100,80,100,100,100,81,100,82,91,81,100,100,100,84,100,100,0,85,100,13,100,100,100,84,100,100,92,100,100,0,81,87,81,85,5,39,0,28,83,0,7,0,0,0,0,0,0
l20,1=84,88,82,86,85,100,100,76,84,100,78,86,80,100,82,100,78,90,100,84,0,84,77,78,100,0,91,100,83,84,100,100,1,100,84,0,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,1=100,100,100,100,100,100,88,100,83,81,80,82,85,88,100,83,87,87,88,84,83,0,93,97,85,100,80,81,81,88,93,98,2,10,88,76,87,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=100,86,100,83,100,85,85,100,78,35,0,86,100,82,90,0,83,90,0,0,70,85,0,100,88,100,83,56,100,100,87,83,31,86,90,80,93,79,17,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=83,100,84,100,100,100,85,88,78,82,82,84,83,100,100,83,82,100,83,82,86,89,80,0,100,100,82,84,82,88,85,100,81,84,86,79,87,0,88,82,34,79,0,73,64,85,0,64,0,89
l24,1=85,100,92,77,100,100,100,75,85,100,82,85,82,100,100,100,85,100,100,100,100,81,81,100,0,64,85,100,81,71,100,100,92,100,4,79,84,80,80,67,85,80,0,0,0,55,0,0,0,0
l25,1=92,96,83,76,100,86,89,100,80,81,87,80,99,83,86,0,91,83,81,86,0,100,100,100,89,0,80,86,82,86,89,84,88,45,85,78,87,83,1,84,0,83,0,0,0,21,0,0,0,0
l26,1=82,86,100,86,100,85,89,77,82,5,100,100,100,81,89,38,100,88,83,87,81,85,82,85,86,78,0,87,100,85,94,85,100,0,100,100,100,100,89,85,88,85,82,94,88,84,75,84,0,0
l27,1=95,100,100,100,100,100,100,79,86,100,82,83,83,100,100,100,84,100,100,100,100,85,80,100,100,80,100,0,100,84,100,100,49,100,5,82,89,73,83,21,86,83,0,0,52,3,0,80,0,0
l28,1=100,86,100,79,95,81,88,82,100,81,82,100,100,83,100,88,82,91,81,83,86,83,80,79,84,81,100,84,0,100,92,85,83,80,85,90,100,100,84,84,83,84,84,91,85,81,6,87,0,88
l29,1=100,85,100,81,100,85,87,100,100,83,90,100,100,87,83,0,88,88,11,90,87,88,100,78,89,100,81,82,100,0,92,87,87,7,85,81,100,86,0,0,84,61,0,0,82,0,0,76,0,0
l30,1=99,85,101,100,100,100,100,84,78,100,90,93,84,100,100,100,85,100,100,100,100,96,81,100,100,80,93,100,100,87,0,100,0,100,72,86,90,84,0,0,1,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=100,100,96,100,87,100,100,100,81,100,82,100,85,100,100,87,87,100,100,100,86,100,78,100,100,100,83,100,100,89,90,0,82,92,85,93,89,47,62,79,69,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=81,82,100,0,82,82,83,74,80,0,100,85,84,84,83,0,100,42,85,0,11,11,82,77,88,83,100,66,100,82,0,85,0,47,100,100,99,100,100,78,89,82,80,89,83,100,0,100,87,85
l33,1=79,86,63,80,86,100,83,0,0,100,0,1,0,100,85,100,0,89,92,86,100,0,80,100,100,2,0,100,69,0,100,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=100,17,78,83,85,84,86,51,100,0,93,100,80,82,0,0,100,0,0,4,67,34,82,77,20,62,100,0,100,98,30,86,100,0,0,100,100,100,100,3,29,101,5,0,83,100,0,86,0,0
l35,1=100,0,100,91,100,83,84,75,80,84,100,100,78,83,100,0,100,92,82,87,8,83,78,78,88,78,100,83,100,90,87,85,100,0,95,0,87,100,100,95,100,100,82,87,85,100,93,89,90,89
l36,1=100,83,100,81,84,85,86,79,100,0,84,100,83,85,88,0,85,86,2,79,0,88,96,77,87,80,100,80,100,100,88,85,83,0,100,42,0,100,85,85,84,87,36,50,82,0,0,3,0,3
l37,1=86,0,88,79,86,0,66,65,85,0,99,91,85,74,86,0,100,0,1,0,0,0,88,0,88,88,97,31,100,80,90,0,100,0,100,100,100,0,100,81,85,0,83,94,52,95,85,90,89,85
l38,1=99,1,84,9,81,0,89,13,82,0,100,100,84,83,83,0,100,1,24,11,0,0,79,78,90,7,87,85,89,0,0,61,100,0,100,100,87,100,0,83,100,100,100,88,100,100,0,100,88,89
l39,1=89,0,90,81,87,0,83,0,85,0,100,86,19,0,83,0,100,0,0,0,0,0,0,81,88,77,98,20,89,0,0,79,90,0,72,100,92,83,81,0,100,100,100,100,100,100,86,100,90,100
l40,1=76,0,100,81,100,77,87,0,75,0,100,85,80,19,26,0,100,0,0,0,0,0,0,0,86,0,85,79,99,48,0,0,96,0,25,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,97,100,100
l41,1=85,26,100,86,100,82,86,73,83,0,100,93,83,84,85,0,100,88,0,87,87,9,79,100,89,80,81,83,100,31,89,87,87,0,100,100,90,0,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100
l42,1=84,0,0,2,84,0,0,0,79,0,100,92,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,0,83,0,0,0,80,0,25,82,3,83,80,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100
l43,1=85,0,85,37,95,6,0,0,81,0,100,84,2,66,0,0,100,0,0,0,0,0,0,47,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,94,55,100,89,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100
l44,1=97,0,2,0,82,11,80,0,85,0,100,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,100,9,86,70,0,0,100,0,88,100,92,67,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,89,100
l45,1=83,0,85,43,83,0,0,0,0,0,100,90,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,75,91,6,85,0,86,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,90,100,0,42,100,0,99
l46,1=0,0,0,0,68,0,0,0,0,0,100,14,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,63,0,1,0,0,0,0,0,0,97,0,84,0,100,100,100,100,100,76,12,0,71,100,100
l47,1=85,0,84,0,84,7,0,0,84,0,100,87,83,0,2,0,82,0,0,0,0,0,0,30,34,0,87,79,81,78,0,0,100,0,87,79,7,89,100,100,89,100,100,100,100,100,87,0,88,100
l48,1=68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,38,0,0,100,0,77,52,100,100,100,99,100,83,0,100,84,0,100
l49,1=83,0,0,21,83,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,77,0,0,21,0,86,0,0,0,85,0,0,80,8,84,85,100,100,100,100,100,100,100,87,100,91,0

l0,2=0,84,100,84,100,83,83,83,100,88,84,82,100,85,84,85,87,85,89,86,85,83,100,84,89,83,89,91,100,100,82,89,86,86,86,86,96,87,86,81,84,90,90,0,89,91,0,85,86,86
l1,2=82,0,81,100,82,82,84,100,81,88,88,86,85,100,100,89,91,100,83,100,84,100,87,100,100,100,84,89,87,85,80,92,86,89,84,0,90,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,86,0,84,100,80,83,82,100,87,82,100,100,84,84,88,87,83,88,85,86,86,101,85,89,86,100,85,100,100,80,89,84,86,85,81,88,83,85,81,81,87,0,98,87,92,22,87,0,83
l3,2=100,100,100,0,100,100,100,100,81,89,84,83,86,100,100,87,90,100,88,85,86,100,87,100,100,100,82,100,92,89,93,100,0,94,86,82,90,86,86,84,87,90,59,66,0,91,0,0,0,61
l4,2=100,80,100,100,0,75,84,100,82,86,82,100,100,84,100,87,83,89,88,81,88,100,100,100,79,100,100,90,94,100,81,89,90,83,87,100,90,87,88,84,88,88,87,93,89,91,91,83,0,87
l5,2=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,84,100,100,85,100,87,83,97,80,0,0,82,90,0,37,0,0,0,18,0,0
l6,2=81,98,100,100,100,100,0,78,81,100,82,90,85,100,100,87,86,100,100,100,100,100,85,100,100,100,89,100,85,78,100,100,84,92,83,80,88,69,91,72,82,80,0,0,83,0,0,0,0,0
l7,2=82,100,100,100,100,82,83,0,83,95,0,95,100,99,100,88,91,100,85,100,85,100,100,100,85,100,94,99,100,100,82,100,71,0,86,86,89,84,46,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,2=100,85,100,86,85,77,86,82,0,85,89,100,100,85,81,86,88,4,83,82,85,90,88,86,91,91,87,87,100,100,20,90,88,84,88,81,100,89,85,89,36,87,87,92,88,30,0,86,0,0
l9,2=81,100,100,100,100,100,100,100,79,0,84,100,85,100,100,100,87,100,100,100,100,100,84,100,100,100,84,100,100,85,100,100,0,100,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,2=90,83,100,88,100,83,83,0,84,84,0,100,84,86,82,0,100,89,6,82,84,88,80,83,85,84,100,90,100,84,80,87,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,84,100
l11,2=100,83,100,99,100,100,83,80,100,85,100,0,100,79,100,90,100,89,88,82,89,85,83,99,84,94,100,91,100,100,85,96,83,88,100,100,100,99,88,86,81,85,88,96,0,93,83,86,0,83
l12,2=100,87,100,86,100,0,84,83,100,85,84,88,0,85,81,0,86,82,86,82,86,85,100,87,89,100,83,86,100,100,83,89,84,8,82,82,84,83,89,73,79,90,0,0,40,0,0,69,0,13
l13,2=83,100,98,100,100,100,100,84,80,100,84,83,85,0,100,90,89,100,100,100,100,100,84,100,100,94,80,100,88,78,100,100,88,100,83,86,92,0,89,0,86,88,0,83,84,0,0,0,0,0
l14,2=100,100,100,100,100,100,100,100,80,98,82,100,100,100,0,89,82,100,88,100,85,100,79,100,100,100,100,100,100,86,79,100,86,92,0,93,86,85,88,87,80,88,0,37,0,69,0,46,0,0
l15,2=86,80,98,87,83,100,100,82,85,100,0,86,0,100,79,0,84,86,100,100,100,85,35,100,100,0,24,100,88,0,100,93,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=100,82,100,87,100,84,88,76,99,81,100,100,85,89,90,83,0,84,0,85,85,85,82,83,86,89,100,85,100,85,84,84,100,58,100,100,100,100,100,100,96,100,91,100,89,88,87,85,87,88
l17,2=86,100,100,100,100,100,100,85,13,86,86,92,83,100,100,90,87,0,100,100,85,100,85,100,100,98,86,100,83,86,84,100,17,87,52,87,87,79,0,20,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=100,100,82,100,85,100,100,100,86,100,0,89,79,100,100,100,0,100,0,100,100,97,0,100,100,84,86,100,86,0,100,100,50,100,0,86,69,68,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=82,100,100,100,100,100,100,100,79,88,82,99,82,100,100,86,87,100,100,0,85,100,75,100,100,100,83,100,100,88,81,100,0,86,85,83,86,0,58,0,27,88,0,4,0,0,0,0,0,0
l20,2=83,83,83,89,83,100,100,83,84,100,84,86,84,100,79,100,82,99,100,82,0,87,82,100,100,85,82,100,90,86,100,100,0,100,87,67,0,30,44,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,2=93,100,100,100,100,79,83,100,85,83,86,87,86,100,100,85,87,100,85,100,86,0,88,100,86,100,83,86,86,80,81,100,77,87,78,88,82,1,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=100,82,100,86,100,81,90,100,81,84,88,91,100,81,77,32,89,85,1,45,83,88,0,100,90,100,87,88,100,100,82,86,47,88,85,86,100,85,89,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=84,100,85,100,100,81,82,99,81,100,84,91,96,100,100,84,87,100,100,100,84,100,86,0,100,100,86,100,88,82,81,100,85,86,84,86,88,82,90,84,0,86,33,81,78,90,0,85,0,84
l24,2=88,100,100,100,101,100,100,79,83,100,82,90,85,100,100,100,87,100,100,100,100,85,83,100,0,81,88,100,90,83,100,100,82,100,65,84,86,85,89,74,62,85,0,27,50,70,0,0,0,1
l25,2=90,100,85,89,100,83,82,100,83,83,83,86,100,89,89,0,87,83,86,78,87,100,100,100,83,0,81,87,86,84,82,85,85,58,61,87,88,92,16,82,0,84,0,0,39,1,0,0,0,0
l26,2=100,87,100,85,100,79,83,80,81,73,86,100,84,91,81,12,100,84,84,85,82,88,81,87,87,84,0,87,100,84,85,92,100,78,100,100,100,100,88,90,86,90,93,92,90,89,86,85,0,71
l27,2=80,100,100,100,100,100,100,100,81,100,86,100,85,100,100,100,86,100,100,100,100,100,88,100,100,85,100,0,100,84,100,100,81,100,7,84,89,73,87,0,89,90,0,80,59,4,0,81,0,0
l28,2=100,84,100,89,83,81,85,81,100,88,85,100,100,83,100,91,87,85,81,83,83,87,100,87,92,83,100,86,0,100,79,91,88,90,82,100,100,100,88,84,87,91,90,95,88,92,85,83,14,83
l29,2=100,83,100,88,100,83,83,100,100,83,86,100,100,82,80,0,88,90,0,84,88,88,100,82,85,100,85,85,100,0,83,87,88,86,100,84,100,86,0,35,79,0,0,0,89,0,0,84,0,0
l30,2=86,81,93,100,100,100,100,81,20,100,82,90,83,100,100,100,87,100,100,100,100,85,87,100,100,83,83,100,86,84,0,100,4,100,0,83,87,82,0,0,55,87,0,0,31,0,0,0,0,0
l31,2=77,100,100,100,100,100,100,100,79,100,81,100,89,100,100,85,89,100,100,100,84,100,87,100,100,100,100,100,100,83,78,0,85,99,87,100,84,30,71,85,85,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=84,85,100,0,86,78,84,76,81,0,100,100,84,86,82,0,100,15,81,0,0,77,62,83,89,84,100,86,100,85,37,92,0,86,100,100,100,100,100,81,85,99,92,92,100,100,0,100,85,83
l33,2=81,86,85,88,86,100,100,0,78,100,0,86,7,100,82,100,42,86,100,85,100,89,83,100,100,55,72,100,88,86,100,99,79,0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=84,83,100,85,100,76,83,81,100,0,100,100,100,80,1,0,100,58,0,79,86,81,87,86,76,54,100,6,100,100,2,84,100,0,0,100,100,100,100,79,81,100,86,64,88,100,1,100,0,0
l35,2=86,0,100,100,100,81,82,81,78,87,100,100,100,82,100,0,100,85,87,84,74,87,83,100,99,88,100,88,100,82,81,100,98,1,100,0,85,100,100,100,100,100,86,92,87,100,88,88,89,85
l36,2=100,82,100,84,88,78,85,83,100,0,82,100,91,86,84,0,89,85,67,79,0,85,87,85,85,83,100,88,100,100,82,86,86,0,100,83,0,95,88,84,83,88,59,21,80,0,0,17,0,1
l37,2=82,0,100,86,85,81,80,80,83,0,100,96,88,0,82,0,100,84,83,0,50,0,83,82,84,85,92,79,100,87,85,62,100,0,100,100,100,0,100,87,81,83,92,96,85,92,84,84,80,84
l38,2=82,0,87,86,87,6,80,62,79,0,100,100,87,81,82,0,100,0,74,45,58,0,82,89,88,19,100,87,100,0,11,81,100,74,100,100,92,100,0,100,100,100,97,99,100,100,0,100,88,89
l39,2=84,0,100,85,85,0,83,0,81,0,100,92,68,0,82,0,100,33,0,0,0,0,0,79,84,89,100,0,86,41,4,84,87,0,84,100,87,79,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100
l40,2=86,0,84,90,82,84,85,0,61,0,100,85,84,84,80,0,100,0,0,11,0,0,0,0,85,0,90,84,98,77,74,86,86,0,84,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,82,100,100
l41,2=100,83,100,84,100,78,79,81,81,0,100,88,81,83,81,0,100,85,0,84,83,80,77,84,88,86,93,85,100,0,81,90,87,0,86,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,100
l42,2=83,0,0,17,81,0,0,0,79,0,100,92,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,4,0,0,84,0,84,0,0,0,97,0,82,85,74,87,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100
l43,2=0,0,85,25,100,35,0,0,77,0,100,100,0,82,30,0,100,0,0,0,0,0,0,64,28,0,100,69,100,0,0,0,98,0,64,100,50,100,89,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100
l44,2=85,0,82,0,84,0,76,0,83,0,100,0,14,81,0,0,90,0,0,0,0,0,0,58,48,15,85,40,84,80,37,0,100,0,98,100,82,86,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,87,100
l45,2=85,0,81,71,86,0,0,0,24,0,100,98,0,0,56,0,100,0,0,0,0,0,0,85,77,0,87,0,80,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,92,100,100,96,100,0,0,100,0,100
l46,2=2,0,31,0,77,0,0,0,0,0,100,81,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,0,69,0,0,0,0,0,2,77,0,100,0,100,100,100,100,100,72,1,0,46,100,100
l47,2=84,0,81,0,82,18,0,0,83,0,100,87,61,0,41,0,87,0,0,0,0,0,0,80,0,0,91,82,88,79,0,0,100,0,86,84,57,86,100,100,97,100,100,100,100,100,60,0,88,100
l48,2=60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,46,0,0,82,0,15,76,100,100,100,95,100,86,0,100,87,0,100
l49,2=86,0,79,19,86,0,0,0,0,0,100,80,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,84,0,0,64,0,89,0,0,0,85,0,0,82,0,87,84,100,100,100,100,100,100,100,89,100,86,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,85,100,93,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,94,100,100,100,100,90,89,90,101,91,89,86,90,0,91,0,88
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,86,100,100,100,100,91,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,91,100,91,100,70,92,77,77,88,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,99,100,100,100,95,100,100,100,85,100,91,100,100,81,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,86,87,87,100,100,100,90,88,90,100,88,92,86,89,87,88,7,87
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,86,100,100,88,91,59,93,85,0,1,0,88,0,21,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,96,77,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,80,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,88,82,100,87,99,90,88,90,97,60,95,91,91,93,91,0,88
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,0,1,100,0,0,12,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,98,100,100,87,100,80,89,87,89,87,78,92,0,0,0,85,0,0,62,0,0
l7,3=91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,95,100,0,8,31,87,89,83,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,89,100,100,100,85,82,85,0,0,92,100,100,83,100,85,100,88,90,84,85,78,100,93,88,100,100,83,100,100,86,92,95,91,100,84,100,81,91,0,5,90,85,91,88,90,0,88,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,74,100,100,100,100,100,0,100,0,94,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=100,57,100,100,100,100,96,67,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,78,100,85,100,87,78,100,94,100,0,87,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,93,100
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,0,91
l12,3=100,100,100,84,100,17,76,100,100,86,89,100,0,87,100,0,86,95,82,86,88,100,100,100,88,100,100,91,100,100,84,88,81,29,84,93,100,88,0,80,91,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,87,94,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,89,100,100,82,100,21,87,88,9,100,0,95,89,0,3,57,0,0,0,0,1
l14,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,74,100,100,82,89,89,90,100,0,0,0,18,0,53,0,0
l15,3=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,77,0,100,100,0,76,100,100,100,100,99,80,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,85,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,14,0,100,0,100,85,100,100,100,100,100,100,98,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,99,100
l17,3=100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,89,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,90,54,88,87,78,0,7,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,99,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,89,100,100,1,100,0,86,84,81,79,0,8,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,71,100,85,0,29,0,2,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=79,100,100,89,100,100,100,100,100,100,86,90,86,100,100,100,84,100,100,100,0,100,81,100,100,81,85,100,100,90,100,100,0,101,0,0,0,0,80,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,90,100,100,100,100,88,101,100,100,100,95,0,100,100,93,100,95,90,100,87,80,100,81,93,39,89,85,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,87,81,100,100,82,88,86,100,100,100,81,101,100,0,84,89,100,0,100,99,100,84,87,100,100,78,100,0,91,100,90,100,82,89,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,87,94,100,100,100,91,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,90,87,100,85,90,80,87,85,83,87,92,65,86,89,74,84,88,0,89,0,85
l24,3=100,100,100,100,100,100,100,79,87,100,85,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,86,87,100,100,93,100,100,85,100,0,100,83,59,92,86,0,91,0,0,75,14,0,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,84,100,100,100,87,100,100,100,89,0,100,86,100,100,85,100,79,65,0,89,91,91,0,0,0,84,0,0,10,0,0,0,0,0
l26,3=100,88,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,0,100,86,87,92,85,97,80,100,92,100,0,100,100,50,100,92,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,89,87,5,85,0,84
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,0,100,100,0,89,0,92,100,0,17,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,85,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,92,86,100,100,90,100,92,100,91,100,61,97
l29,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,84,100,0,100,87,33,82,84,100,100,100,91,100,48,100,100,0,85,86,100,93,100,87,100,100,0,0,0,41,0,0,87,0,0,82,0,0
l30,3=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,89,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,86,89,80,0,0,5,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,88,100,79,100,82,81,72,85,88,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,30,100,0,100,40,84,0,100,0,100,100,100,89,98,0,100,0,0,0,0,36,0,100,91,88,100,85,100,100,0,83,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,73,85
l33,3=100,100,78,23,99,100,100,22,100,100,0,96,14,100,100,100,0,100,100,100,100,100,83,100,100,80,87,100,100,98,100,100,89,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=100,83,100,93,100,90,80,81,100,0,100,100,100,66,78,0,100,58,0,81,0,34,100,100,24,0,100,0,100,100,0,84,100,0,0,100,100,100,100,90,93,100,86,90,100,100,0,100,0,0
l35,3=100,86,100,100,100,86,100,85,85,91,100,100,100,87,100,0,100,100,86,100,28,81,86,100,100,83,100,99,100,87,83,100,100,8,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,89,89,91,85
l36,3=100,85,100,93,100,86,82,81,100,0,92,100,100,85,100,0,100,85,77,89,0,100,100,100,92,90,100,87,100,100,85,85,100,0,100,100,0,100,75,90,90,93,8,0,0,0,0,0,0,0
l37,3=100,0,100,82,100,87,85,86,89,0,100,100,88,60,86,0,100,87,74,0,2,0,85,89,84,86,100,59,100,100,81,89,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,91,100,91,100,69,90
l38,3=100,0,100,95,100,0,100,6,100,0,100,100,1,100,100,0,100,0,16,29,92,0,96,100,100,0,100,100,100,0,0,87,100,96,100,100,77,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100
l39,3=100,0,100,0,100,0,11,0,0,0,100,100,58,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,97,89,25,100,0,100,0,0,79,100,0,93,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=100,0,100,84,100,89,96,0,0,0,100,100,100,94,100,0,100,0,0,0,0,0,0,25,0,0,100,83,100,0,87,95,100,0,81,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=100,74,100,100,100,0,0,12,100,0,100,100,85,92,100,0,100,96,0,100,98,59,99,100,100,90,100,100,100,3,99,92,100,0,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=100,0,100,0,44,0,0,0,42,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,79,0,0,93,4,100,0,0,0,100,0,74,100,2,77,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=98,0,100,0,100,6,0,0,100,0,100,100,0,3,0,0,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0,100,55,100,0,0,0,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,3=96,0,100,0,100,0,73,0,99,0,100,16,12,88,0,0,100,0,0,0,0,0,0,82,92,75,100,8,100,97,68,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,62,100,95,100
l45,3=100,0,100,83,98,0,0,0,100,0,100,100,0,0,64,0,100,0,0,0,0,0,0,100,69,2,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100
l46,3=0,0,80,0,99,0,0,0,0,0,100,92,0,0,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,100,0,0,0,0,0,0,67,0,100,0,100,100,100,100,100,23,0,0,61,100,100
l47,3=100,0,100,0,99,0,1,0,100,0,100,100,0,0,3,0,95,0,0,0,0,0,0,79,0,0,100,0,100,70,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,92,100
l48,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,92,100,100,100,100,100,56,0,100,8,0,100
l49,3=91,0,90,0,93,0,0,0,0,0,100,87,10,40,0,0,100,0,0,0,0,0,0,91,0,0,87,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,0,100,5,100
l1,4=100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,96,100,0,100,99,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,101
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,90,100,0,0,0,98,0,47,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,101,100,100,100,100,50,0,42,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,93,0,0,91,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,97,100,100,100,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=101,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,0,0,100,0,100,75,100,0,100,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,22,0,67,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,82,100,100,100,44,100,100,100,100,100,0,100,0,83,78,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,58,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,2,100,84,100,99,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,93,100
l12,4=100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,35,100,98,100,0,0,4,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,43,100,100,4,100,0,100,14,0,0,0,0,0,0,0,21
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,0,0,0,0,2,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,0,100,100,0,80,100,100,100,100,100,0,100,100,41,0,100,100,4,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,100,100,100,0,44,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,100,66,95,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,12,100,0,0,0,0,0,1,0,0
l20,4=100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,9,99,94,67,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,21,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,0,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,91,100,0,0,99,0,100
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,65,100,0,18,100,100,0,91,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,3,100,100,100,0,3,0,94,0,0,93,2,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,14,100,5,100
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,99,0,100,100,15,94,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,10,100,1,100,100,0,0,0,100,0,0,58,0,0,97,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,46,100,100,100,0,3,87,100,0,0,77,0,0,0,0,4
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,99,100,0,100,38,98,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,86,83,0,100,100,100,100,100,100,100,25,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100
l33,4=100,100,0,100,0,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,3,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,93,100,0,100,22,0,100,0,26,100,100,100,5,100,0,100,100,75,100,100,0,0,100,100,101,100,100,100,100,77,100,100,100,0,100,0,0
l35,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100
l36,4=100,99,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,100,0,100,0,96,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l37,4=100,0,100,100,100,100,100,100,66,0,100,100,100,83,100,0,100,100,75,96,99,1,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,0,100,100,100,92,100,0,100,0,100,100,42,100,100,0,100,0,94,98,73,0,86,100,100,0,100,93,100,3,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100
l39,4=100,0,100,0,100,34,98,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,15,0,0,0,0,0,100,100,13,100,0,100,0,23,98,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,100,91,100,91,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,1,0,7,100,90,0,100,100,100,0,91,98,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,93,100,100,100,87,0,9,100,0,100,100,97,42,100,0,100,100,75,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=100,0,100,0,100,0,0,0,4,0,100,100,0,4,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,4,100,0,0,0,100,0,71,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=100,0,100,0,100,1,0,0,100,0,100,100,0,10,0,0,100,0,0,0,0,0,0,72,13,0,100,86,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,4=82,0,98,0,100,0,96,0,97,0,100,94,5,55,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,93,100,0,100,74,85,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100
l45,4=100,0,100,73,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,89,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100
l46,4=0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,99,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,100,0,0,0,6,0,0,99,0,100,0,100,100,100,100,100,1,0,0,100,100,100
l47,4=100,0,100,51,100,0,98,0,100,0,100,100,0,0,38,0,97,0,0,0,0,0,0,100,98,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,60,100
l48,4=13,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,92,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,40,0,99,0,0,0,100,0,0,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,0,100
l49,4=100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,8,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,98,99,99,99,100,99,99,100,99,99,99,100,99,100,101,25,100,100,99,100,0,100,0,100,0,99
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,0,100,0,0,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,98,100
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,101,15,1,101,0,0,0,100,0,39,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,93,61,100,100,0,96
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,95,61,0,100,0,0,6,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,101,100,100,100,100,92,99,97,99,0,0,89,0,0,7,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,0,27,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,0,100,0,99,0,100,0,82,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,10,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,65,100,100,37,100,100,0,100,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,99,99,100,100,99,100,99,100,78,0,101,100,100,99,0,100,101,92,100,97,100,99,100,100,99,99,0,100,100,99,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,101,99,100,99,100,100,100
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,88,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,101,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,37,100,100,100,0,0,99,0,0,0,52,0,0,0,0,8
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,0,100,100,0,79,100,100,100,100,100,100,100,100,66,0,100,100,44,100,100,0,100,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,0,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,5=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,41,100,100,98,0,4,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,75,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,0,99,9,16,89,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,62,0,100,0,0,0,0,0,1,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,12,88,100,100,14,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,100,36,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,4,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,99,100,100,100,100,87,100,15,0,99,0,100
l24,5=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,96,36,100,0,70,92,100,0,98,0,1
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,79,62,100,100,100,0,0,0,40,0,0,94,0,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,100,99,100
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,0,100,100,79,0,0,98,100,0,72,78,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,5,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,82,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,10,100,98,100,99,92,0,84,73,100,0,0,72,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,78,100,100,100,98,79,100,100,0,0,0,0,0,8,0,0
l32,5=100,76,100,89,100,76,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,94,43,0,67,97,5,100,100,99,100,100,100,100,62,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100
l33,5=100,96,100,100,100,100,100,44,100,100,0,101,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,74,100,99,0,100,100,51,0,0,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,0,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,82,100,0,100,7,0,99,3,4,100,100,100,33,100,0,100,100,100,30,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0
l35,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,101,100,100,100,0,100,101,95,100,94,101,101,101,100,101,100,100,100,76,100,100,101,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,3,0,0,52,0,82,0,0
l37,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,73,0,100,94,0,100,100,0,100,49,0,100,100,41,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=100,0,100,100,100,100,100,0,96,0,100,100,31,19,100,0,100,0,89,93,16,0,36,96,100,0,100,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,100,100,0,100,100,100
l39,5=90,0,101,54,100,89,100,65,0,0,100,100,100,26,101,0,100,8,0,46,0,0,0,100,98,0,99,0,99,0,99,74,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,100,99,100,100,99
l40,5=100,0,100,1,7,0,100,0,0,0,100,100,83,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,78,0,100,98,100,0,75,95,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=100,86,100,100,100,100,100,8,100,8,100,100,100,0,101,0,100,100,38,100,100,100,99,101,100,38,100,100,100,100,99,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,100,100,100
l42,5=100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,95,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,14,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,79,100,0,100,84,100,0,11,0,100,0,100,100,0,100,14,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100
l44,5=0,0,0,0,69,0,80,0,0,0,100,49,0,73,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,99,94,0,37,100,1,61,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100
l45,5=100,0,100,100,78,0,0,0,100,0,100,100,0,23,14,0,100,0,0,0,0,0,0,1,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,0,21,100,0,100
l46,5=2,0,91,0,90,0,0,0,0,0,100,97,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,100,0,0,0,14,0,0,97,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100
l47,5=100,0,100,64,100,0,29,0,88,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,98,1,1,100,0,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,5=0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,100,87,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,97,0,0,0,100,0,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100
l49,5=100,0,100,0,95,0,0,0,0,0,100,100,0,53,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,55,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,64,100,52,99,3,80,0,100
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,20,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,95,100,99,98
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,1,100,0,61,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,0,85
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,96,97,100,100,0,87,45,100,0,0,66,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,98,94,100,95,0,100,14,100,0,0,92,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,47,100,100,100,0,96,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,94,85,0,100,0,81,100,101,0,28,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,76,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,69,100,100,0,100,0,3,66,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,98,95,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,95,100
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,11,100,6,100,0,5,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,46,100,93,100,100,96,81,0,86,1,0,0,75,1,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,95,99,100,0,0,0,100,100,0,97,100,100,100,100,99,100,100,100,85,70,100,100,48,100,100,0,100,0,13,75,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,32,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,93,100,0,86,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,86,96,100,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,99,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,90,100,100,87,100,100,99,100,99,59,1,0,0,51,0,86
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,86,100,93,94,100,100,87,100,88,82,100,84,92,86,86,100,0,88,93,88,0,93,0,85
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,0,100,100,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,84,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,91,100,100,88,100,0,100,89,100,100,75,100,0,93,100,0,0,0,79,100,0,4,89,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,43,100,0,0,0,0,0,94,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,98,100,97,100,97,100,100,100,100,100,100,91,89,100,100,91,99,100,100,77,0,100,0,100,97,98,0,0,85,79,47,100,0,14,30,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,90,0,88,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,0,100,100,100,99,99,30,100,0,100,100,100,85,100,0,100,100,0,2,36,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100
l33,6=100,99,100,100,100,100,100,92,100,100,0,98,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,33,0,100,100,0,100,100,87,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,0,100,100,100,100,100,51,100,0,100,100,100,100,100,0,100,88,0,98,84,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0
l35,6=100,100,100,100,100,100,100,100,97,11,100,100,100,100,100,15,100,100,0,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,50,100,96,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,80,0,99,0,0
l37,6=100,60,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,99,0,100,21,7,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,0,100,100,100,8,0,0,100,0,100,100,28,91,100,0,100,0,44,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,91,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l39,6=39,1,100,100,100,97,100,98,89,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,85,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,0,100,97,100,65,29,0,0,0,100,100,22,100,100,0,100,1,0,0,0,0,3,100,100,0,100,91,100,43,86,97,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,65,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,5,100,2,100,98,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=94,0,100,87,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=100,0,100,0,100,0,0,0,68,0,101,100,5,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,27,100,0,100,0,100,0,67,0,100,0,96,100,0,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,6=73,0,100,0,84,57,97,0,97,0,100,2,0,74,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,80,15,97,100,0,32,0,100,0,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,94,100
l45,6=100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,1,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,52,100,0,100
l46,6=46,0,92,0,97,0,0,0,0,0,100,93,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,19,0,0,93,0,91,0,95,94,97,100,100,13,63,0,94,100,100
l47,6=99,0,100,45,100,0,0,0,27,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,51,100,0,100,0,100,98,0,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,6=4,0,94,0,0,0,0,0,0,0,100,86,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,90,0,0,0,91,0,0,93,0,89,96,100,100,100,91,100,90,0,100,0,0,100
l49,6=100,0,100,0,86,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,99,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,59,9,0,100
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,56,100,0,100,46,95,49,20,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,78,100
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,88,100,99,100,98,100,100,100,96,0,97,95,0,0,0,17
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,14,100,68,100,0,45
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,98,0,79,76,100,0,0,57,0,0,0,0,0
l6,7=100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,93,3,97,1,70,99,0,100,0,0,79,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,94,0,25,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,31,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,3,100,0,78,87,100,0,5,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,30,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,100,98,100,100,0,100,100,95,100,67,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,99,100,90,100
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,96,0,100,0,100,0,69,0,21,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,46,100,96,60,100,0,92,1,0,0,19,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,96,100,100,0,40,100,0,0,0,100,100,0,42,100,100,100,100,100,69,100,100,0,91,100,100,92,100,100,0,100,0,76,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,20,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,36,100,0,100,63,0,0,0,24,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,51,100,0,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,0,35,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,35,100,59,100,0,36,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,46,100,100,100,56,100,100,100,0,100,90,100,100,9,0,100,100,100,100,100,0,100,28,93,88,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,74,100,100,64,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,0,72,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,97,100,100,100,100,100,91,0,0,7,1,5,0,100
l24,7=100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,90,100,100,87,100,91,92,92,88,90,0,89,100,0,83,86,89,0,13,0,82
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,87,0,94,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,89,100,100,100,85,100,100,101,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,0,100,0,99,83,73,0,0,0,92,0,0,24,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,7=100,63,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,86,100,100,100,100,100,12,0,100,0,0,3,0,0,59,0,0
l30,7=100,93,101,100,100,100,100,100,74,100,100,100,91,100,89,100,97,100,100,100,100,92,64,100,100,96,100,100,100,0,0,100,0,100,90,100,0,0,27,61,47,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,0,100,100,46,100,97,38,0,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,0,100,75,100,0,100,0,100,0,100,100,100,17,100,0,100,0,0,0,0,1,97,0,100,99,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,85,100,100,53,0,0,3,27,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,0,100,52,100,100,100,0,100,0,100,100,100,55,100,0,100,0,0,62,93,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,98,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0
l35,7=100,100,100,100,100,100,1,100,42,78,100,100,100,100,100,73,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,2,0,33,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,98,0,52,0,0
l37,7=100,98,100,100,100,100,50,100,100,0,100,100,97,91,0,0,100,0,46,100,89,30,100,100,100,50,100,100,100,100,13,99,100,24,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l38,7=100,0,100,91,100,0,47,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,93,1,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l39,7=100,20,100,100,100,99,100,79,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,87,0,0,0,100,1,0,100,0,100,13,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100
l40,7=100,0,101,100,100,95,0,0,8,0,100,100,0,96,100,0,100,41,0,54,0,0,73,100,100,20,100,35,100,0,100,79,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,0,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,0,100,0,100,1,0,100,1,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=74,0,100,95,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,76,0,0,6,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,2,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100
l43,7=100,0,100,0,99,0,0,0,23,0,100,100,2,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,63,0,100,0,100,0,6,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,7=100,0,100,51,49,66,51,0,50,0,100,39,0,2,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,15,100,77,100,0,1,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,53,100,12,100
l45,7=100,0,100,97,100,0,0,0,100,0,100,100,3,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,97,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,13,100,0,100
l46,7=86,0,50,0,91,0,0,0,0,0,100,95,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,17,0,94,0,0,0,0,0,0,90,0,98,0,94,99,90,100,100,88,30,0,91,100,100
l47,7=0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,1,0,0,100,0,100,100,75,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,66,100
l48,7=0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,100,15,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,70,0,50,0,0,0,19,0,0,98,0,0,90,100,100,100,3,100,2,0,100,22,0,100
l49,7=100,0,100,3,96,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,99,100,95,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,100
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,90,100,98,0,0,0,29
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,100
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,91,94,0,0,0,90,0,0,0,0,14
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,33,100,0,100,100,0,100,0,0,0,4,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,0,100,100,100,0,16,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,70,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,93,88,0,100,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,22,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,88,26,0,100,100,100,100,0,100,100,100,95,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,16,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,100,98,100
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,93,86,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,0,100,100,0,89,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,4,0,0,93,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,0,3,0,100,100,0,59,100,100,100,100,100,1,100,100,0,89,100,100,64,100,100,0,100,0,71,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,65,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,83,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,34,98,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,99,100,0,99,95,100,51,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,16,60,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,94,100,100,1,100,100,0,100,49,100,100,2,100,0,0,71,0,0,0,0,0,2,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,73,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,98,100,100,100,100,60,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,98,80,99,7,0,0,100
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,68,100,100,0,97,100,61,0,43,0,100
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,24,0,99,0,0,0,85,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,36
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,100,2,100,100,100,4,0,63,0,12,0,100,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,0,0,32,0,0,72,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,0,0,62,100,100,100,0,83,99,0,0,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,97,33,0,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,99,100,68,100,0,97,11,100,0,100,100,98,100,100,0,100,0,0,0,0,100,100,0,97,100,100,15,100,100,25,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l33,8=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,34,100,100,100,100,100,99,100,100,95,0,100,100,100,100,101,90,0,0,0,92,0,3,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,0,100,96,100,100,100,0,100,0,100,100,100,4,100,0,100,0,0,60,37,2,100,100,0,100,100,5,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,39,81,100,100,0,100,0,0
l35,8=100,100,100,100,100,100,66,100,100,84,100,100,100,100,100,63,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100
l36,8=100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,91,73,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,66,100,100,0,100,100,100,100,100,0,2,0,100,0,100,0,0
l37,8=100,99,100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,94,100,7,84,100,100,100,0,100,100,100,100,0,94,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,97,100
l38,8=79,99,100,100,100,1,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,80,100,100,17,100,8,100,100,92,54,100,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l39,8=100,3,100,100,100,99,100,21,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,92,0,34,0,100,88,0,100,0,100,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=100,0,100,100,100,99,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,87,0,88,0,0,100,100,100,97,100,81,100,0,100,97,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,28,100,100,101,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,11,0,100,34,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=100,0,100,99,100,0,0,0,81,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,2,0,0,0,88,0,0,100,7,0,0,0,0,100,0,33,100,0,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,8=100,0,100,95,100,0,1,0,87,0,100,100,90,92,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,100,0,100,0,100,0,92,0,100,0,84,100,11,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,8=100,0,100,99,100,88,0,0,0,0,100,100,29,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,44,100,46,100,100,100,12,97,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100
l45,8=100,0,100,97,100,0,27,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,98,79,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,52,100,0,100
l46,8=93,0,0,0,81,0,0,0,0,0,100,85,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,13,0,0,90,0,100,0,0,0,0,0,0,98,0,100,0,100,100,100,100,100,100,45,0,100,100,100
l47,8=100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,94,0,100,0,0,0,0,0,0,0,47,0,100,0,100,81,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,100,97,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,97,0,0,0,100,0,0,100,0,93,100,100,100,100,0,100,98,0,100,100,0,100
l49,8=100,0,100,2,100,10,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,96,100,0,10,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,97,100,12,38
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,3,34,45,80,99,59,79,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,100,0,99
l3,9=100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,0,100,98,100,0,0,0,22,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,0,100,0,100
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,99,100,100,0,100,99,100,100,100,4,56,96,22,0,0,5,0,0,0,0,6
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,48,0,100,93,100,63,49,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,11,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,49,98,79,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,15,100,0,0,0,22,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,16,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,4,0,0,3,100,100,100,100,100,36,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,3,100,0,99
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,0,100,100,0,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,96,0,100,100,99,100,0,100,0,100,0,0,5,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,53,100,100,100,100,0,66,100,0,30,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,1,100,100,100,0,0,0,0,0,80,0,0
l15,9=0,100,34,100,100,100,100,94,0,100,0,0,0,100,100,0,17,100,100,100,100,96,3,100,100,0,78,100,100,6,100,100,0,100,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,46,0,0,63,100,84,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,0,100,100,22,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,44,94,88,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,7,100,98,61,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,43,0,100,100,0,101,98,100,100,0,100,100,95,0,100,100,0,100,0,88,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,0,1,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,31,100,1,66,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,100,100,0,0,50,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,12,100,86,100,0,0,0,5
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5,100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,38,0,30,0,100
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,7,100,22,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,0,100,36,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,48,0,0,34,0,0,96,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l29,9=100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,7,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,19,0,100,0,0,2,0,0,9,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,99,100,0,0,0,100,99,100,0,0,19,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,93,100,100,63,51,0,20,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,72,3,100,0,100,0,0,0,0,74,0,100,0,31,100,99,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,11
l33,9=100,45,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,12,100,100,100,87,100,100,100,100,100,33,100,100,100,39,100,100,100,100,100,87,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,18,0,100,0,0,0,0,0,100,94,0,0,100,0,100,100,19,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0
l35,9=100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,9=100,24,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,11,0,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,10,0,50,0,22,0,0
l37,9=100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,99,100,66,68,100,100,100,0,100,100,100,100,0,96,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,59,100,100,100,100,101,99,100
l38,9=96,1,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,2,0,100,0,0,11,75,0,0,100,100,0,100,47,100,0,2,1,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100
l39,9=100,0,100,100,100,58,93,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,20,0,5,0,100,0,0,100,0,100,22,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=100,0,100,100,100,90,88,0,100,0,100,100,0,97,100,0,100,0,0,0,0,0,53,85,100,28,100,2,100,0,100,22,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=100,0,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,89,100,100,0,100,68,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=31,0,83,0,7,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,9=100,0,100,21,100,0,0,0,7,0,100,100,0,89,0,0,100,0,0,0,0,0,0,98,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,81,100,74,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,9=100,0,100,0,100,0,0,0,37,0,100,44,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,2,86,0,100,91,100,0,54,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,94,100
l45,9=100,0,0,57,100,0,0,0,99,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,97,21,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100
l46,9=58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,77,0,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,100
l47,9=100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,91,0,100,0,0,0,0,0,0,0,2,0,100,0,100,2,0,0,100,0,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,55,0,1,0,0,0,34,0,0,100,0,0,43,100,100,100,0,100,7,0,100,0,0,100
l49,9=55,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,73,0,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,87,75
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,99,100,75,0,97,1,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,0,100,0,100
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,67,100,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,98,100,80,100,0,93
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,43,0,46,80,71,0,0,0,0,0,43,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,97,100,100,0,28,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,30,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,95,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,28,55,100,96,0,0,0,25
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,10=100,89,100,100,100,100,100,95,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,20,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,17,100,51,100,0,15,97,0,0,95,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,83,100,100,100,100,64,97,101,0,97,11,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,2,0,0,0,100,0,0
l15,10=0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,77,0,100,100,0,98,100,100,100,100,96,0,100,100,0,100,100,100,13,100,100,0,100,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,99,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,0,100,0,95,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,0,100,100,100,34,100,100,100,3,100,100,76,100,100,0,100,0,84,100,96,39,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,15,100,0,100,99,99,34,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,10,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,17,0,100,100,0,100,100,100,0,98,99,1,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,15,22,98,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,23,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,46,100,100,100,100,26,0,89,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,95,0,96,0,96,0,91
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,73,100,100,99,100,0,100,100,10,97,95,0,0,100,0,95
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,78,100,98,100,99,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,19,100,100,65,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,100,100,100,100,101,100,65,0,0,100,0,0,100,0,0,81,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,75,0,0,100,100,100,0,0,7,0,0,0,0,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,0,100,100,90,100,100,97,94,27,21,100,8,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,3,100,0,100,0,5,1,100,0,100,100,100,100,100,0,100,12,0,25,0,100,0,100,0,99,100,100,100,100,24,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l33,10=100,99,100,100,100,100,100,36,100,100,0,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,67,100,100,100,92,100,100,100,100,100,76,0,63,0,43,0,34,0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0
l34,10=100,97,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,86,100,0,100,0,0,1,97,0,100,100,78,99,100,77,100,100,100,99,100,50,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0
l35,10=100,94,100,100,100,99,100,100,100,67,100,100,100,100,100,29,100,100,59,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=100,22,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,96,100,100,75,100,100,7,100,100,0,100,100,100,100,98,0,99,80,9,0,100,0,2
l37,10=100,0,100,100,100,69,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,88,91,100,100,16,100,100,100,97,100,100,100,100,0,88,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l38,10=100,99,100,0,100,0,100,0,100,0,100,83,16,100,0,0,100,0,51,88,100,36,45,100,100,0,100,100,100,73,1,91,100,30,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l39,10=100,0,100,100,100,70,94,0,0,0,100,100,100,85,100,0,100,0,0,81,2,98,0,100,0,0,100,0,100,3,100,58,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,0,100,100,100,80,100,0,100,0,100,100,35,98,100,0,100,0,0,3,14,0,87,100,100,0,100,0,100,0,100,39,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,51,100,100,100,90,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,17,72,100,0,96,75,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,100,0,55,0,0,0,34,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,61,27,0,100,0,0,0,0,10,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,40,100
l43,10=100,0,100,0,100,0,75,0,60,0,100,100,3,100,4,0,100,0,0,0,0,0,0,97,99,0,100,0,100,0,1,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=100,0,100,20,100,1,0,0,100,0,100,85,80,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,96,0,100,100,100,94,0,0,100,0,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,10=100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,12,0,100,0,100,0,6,0,100,0,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,0,47,100,0,100
l46,10=92,0,0,0,89,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,98,0,0,0,2,0,0,92,0,92,1,100,100,94,100,100,92,49,0,92,100,100
l47,10=100,0,100,0,100,57,0,0,2,0,100,100,96,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,80,0,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,10=80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,95,0,0,0,92,0,0,100,0,92,89,100,100,100,11,100,95,0,100,0,0,100
l49,10=75,0,100,0,100,0,0,0,7,0,100,99,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,60,79,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,71,0,100,100,0,55,3,100,0,8,0,0
l1,11=100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,2,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,69,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,62,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,1,74,0,86,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,94,0,100,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,90,99,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,90,85,74,100,0,100,86,86,0,35,0,65
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,83,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,97,100,12,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,99,83,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6,100,100,100,100,0,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,0,0,0,100,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,91,100,93,100,51,70,95,0,0,94,100,100,96,100,0,100,80,10,91,80,100,100,96,100,100,100,0,100,100,96,95,93,89,100,92,100,100,95,3,90,83,0,0,83,37,0,0,0,0
l9,11=100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,95,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,91,0,100,0,0,0,0,6,0,100,100,16,100,0,100,0,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0
l12,11=100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,99,100,0,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,0,96,0,100,0,0,5,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,96,100,100,100,100,98,50,100,100,0,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,0,100,0,82,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,64,0,100,14,0,0,53,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=0,100,99,70,100,100,100,0,0,100,0,40,0,100,99,0,0,64,100,100,100,0,0,100,100,0,67,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,0,100,100,100,100,15,68,100,0,100,100,100,100,100,0,0,65,0,100,0,100,100,100,100,96,100,48,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,10,94,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,74,99,100,100,100,100,86,100,83,100,0,100,100,100,69,100,0,100,100,100,42,100,100,100,0,100,100,43,100,100,0,100,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,45,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,98,4,100,100,100,0,100,100,100,0,100,70,100,100,0,86,100,0,0,100,100,0,100,0,99,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,69,100,100,100,100,0,99,100,40,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,97,0,0,100,99,100,100,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,96,94,94,4,84,22,91,89,0,24,0,0,0,58,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,90,84,100,100,0,100,0,100,90,0,3,0,64,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,0,92,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,3,0,95,100,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,31,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,0,100,0,75
l27,11=100,100,100,100,100,100,101,97,0,100,0,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,0,100,0,100,0,43,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,39,100,92,80,7,1
l29,11=100,100,100,100,100,9,100,100,100,0,10,100,100,100,100,0,99,0,0,92,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,100,0,100,0,100,97,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,90,1,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,0,15,100,0,0,0,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,59,66,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,33,100,100,0,53,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,2,56
l33,11=100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,2,0,100,100,85,49,100,100,76,100,100,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,0,100,4,100,84,82,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,72,0,100,0,0,100,100,100,100,38,100,100,0,16,39,100,0,100,0,0
l35,11=100,0,100,100,100,0,98,92,95,0,100,100,100,97,100,0,100,0,0,81,0,0,6,78,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,89,98,101,100,0,100,0,0
l36,11=100,0,100,100,100,22,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,0,16,0,0,2,100,100,100,100,100,0,100,100,6,22,100,0,100,100,0,100,100,95,99,100,0,69,0,0,0,1,0,0
l37,11=100,0,100,100,100,4,93,97,100,0,100,100,96,94,92,0,100,0,0,88,48,0,93,13,0,97,100,94,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,38,0
l38,11=93,0,100,0,95,0,90,0,95,0,100,38,0,91,0,0,100,0,0,0,1,0,0,94,92,0,100,0,100,61,0,7,100,33,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,0,100,9,0
l39,11=0,0,100,90,95,0,0,0,0,0,100,100,24,0,91,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l40,11=100,0,100,0,0,0,2,0,32,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,6,98,0,100,0,100,0,0,0,100,0,96,100,0,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=100,0,100,0,100,0,89,0,15,0,100,100,91,0,99,0,100,0,0,26,0,0,0,0,93,0,100,12,100,99,100,0,100,0,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,78,100,100,100,100,0,100
l43,11=87,0,79,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,100,0,0,0,96,0,0,100,0,82,98,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100
l44,11=99,0,76,0,100,0,0,0,92,0,100,12,0,0,0,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,72,0,18,0,0,0,100,0,56,100,0,100,100,100,100,100,100,95,0,100,94,100,95,100
l45,11=100,0,100,84,100,0,0,0,99,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,95,100,97,93,100,3,0,0,0,100,100
l47,11=100,0,100,0,95,0,0,0,0,0,100,100,0,0,84,0,99,0,0,0,0,0,0,68,18,0,100,0,89,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,0,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,95
l49,11=0,0,1,0,94,0,0,0,0,0,100,8,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,13,0,0,0,96,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,54,100,93,100,20,100,52,73
l1,12=100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,92,20,86,33,0,38,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,82,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,93,100,100,90,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,90,82,95,0,91,60,76
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,48,100,82,100,100,100,87,100,95,68,0,0,0,92,0,9,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,89,92,95,0,85,0,83
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,99,100,71,34,9,0,0,0,0,27,0,0,10,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,98,0,100,100,0,96,0,0,0,18,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,96,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,56,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,12=100,94,100,93,100,91,100,100,0,48,99,100,100,96,95,70,100,92,83,95,96,100,100,100,100,100,100,15,100,100,92,100,100,95,100,100,100,100,93,93,96,94,0,0,92,83,0,0,0,0
l9,12=100,100,98,100,100,100,100,100,55,0,0,100,78,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,0,100,100,0,100,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,88,99,10,100,86,100,100,100,100,98,100,95,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,98,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,90
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,101,100,0,100,100,70,100,100,95,100,83,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,5,100,100,101,100,90,100,88,100,0,41,92,76,0,81,0,0
l13,12=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,66,100,0,100,100,94,93,88,93,56,0,98,93,35,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,3,0,0,0,100,0,0
l15,12=45,100,100,97,100,100,100,100,89,100,0,100,95,100,100,0,72,64,100,100,100,0,33,100,100,40,99,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,63,0,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,91,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,16,100,64,100,0,60,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,0,99,93,25,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,60,100,17,100,0,89,1,99,0,0,1,0,0,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,86,100,100,100,0,100,100,100,0,100,95,100,100,91,99,100,93,0,100,100,0,100,2,99,0,92,32,0,18,90,0,0,0,0,0,7,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,46,100,100,67,80,83,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,86,100,100,100,100,17,100,100,97,100,97,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,40,0,100,100,100,100,0,77,73,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,94,100,100,92,100,83,91,5,90,82,75,85,76,0,0,92,0,80
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,55,100,0,100,100,92,98,94,100,100,52,76,94,0,0,90,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,72,88,0,96,100,99,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,96,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,18,100,0,100,46,100
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,82,91,0,0,74,100,0,0,76,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,93,88,72,85
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,0,100,99,95,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,7,0,100,0,0,23,15,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,0,100,73,100,83,97,84,100,100,100,0,78,0,24,0,0,0,0
l31,12=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,93,100,0,98,99,57,100,97,20,100,15,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,0,100,48,100,85,96,56,100,0,100,100,100,86,88,0,100,3,4,92,0,0,71,100,63,73,100,97,100,100,1,93,0,67,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,91,93
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,41,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,0,0,98,0,41,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=100,22,100,90,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,54,0,26,12,46,100,100,0,0,100,90,100,100,91,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,95,48,100,0,100,0,0
l35,12=100,74,100,100,100,93,100,100,100,58,100,100,100,98,100,0,100,95,94,97,93,91,100,92,100,97,100,98,100,0,91,95,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,92,100,91,91
l36,12=100,12,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,83,0,0,96,100,100,100,100,100,72,100,100,86,94,100,0,100,100,0,100,100,99,94,100,10,93,24,0,0,0,0,4
l37,12=100,0,100,100,100,84,100,93,100,0,100,100,100,100,100,0,100,62,38,92,92,80,89,99,91,100,100,94,100,94,98,68,100,43,100,100,100,0,100,100,100,100,95,96,97,100,3,100,91,3
l38,12=100,19,100,91,100,66,100,0,94,0,100,100,96,92,83,0,100,0,0,0,22,85,0,97,100,0,100,0,100,96,88,93,100,91,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,6,100,92,0
l39,12=94,9,100,100,100,32,0,0,93,0,100,100,98,90,100,0,100,0,0,93,0,90,92,1,95,0,100,0,100,5,94,95,100,0,93,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=100,0,100,96,90,0,100,0,92,0,100,100,82,91,89,0,100,0,0,0,29,0,89,91,100,0,100,83,100,0,94,34,100,0,100,100,88,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=100,0,100,58,100,0,91,0,95,0,100,100,100,70,100,0,100,83,88,93,79,91,0,95,93,93,99,93,100,97,100,94,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=76,0,99,0,1,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,5,93,58,0,100,0,0,0,0,22,100,0,0,100,20,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,83,100
l43,12=99,0,94,0,100,0,88,0,0,0,100,100,41,99,3,0,100,0,0,0,0,0,0,100,81,0,101,0,100,0,91,0,100,0,89,100,90,100,100,100,100,100,96,0,93,100,100,100,100,100
l44,12=100,0,95,0,100,35,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,1,81,90,0,9,59,99,7,0,0,100,0,15,100,13,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=100,0,100,100,100,0,0,0,99,0,100,100,87,51,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,29,49,2,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100
l46,12=21,0,0,0,3,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,82,0,0,4,94,100,93,89,100,91,0,0,0,100,100
l47,12=100,0,97,5,99,29,56,0,0,0,100,100,95,0,100,0,100,0,0,0,20,0,0,99,91,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,87,100
l48,12=63,0,66,0,0,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,54,0,64,0,0,0,90,0,0,95,0,93,85,100,100,100,72,100,83,0,100,70,0,92
l49,12=77,0,86,0,100,0,0,0,0,0,100,93,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,93,0,0,100,0,95,0,0,0,97,0,0,94,4,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,79,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,2,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,0,91,100,0,100,20,9
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,29,100,100,100,100,100,100,8,0,0,0,96,0,2,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,0,100,0,100
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,23,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,0,0,0,55,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,101,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,90,22,0,11,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,53,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,13=100,15,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,89,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,4,100,0,0,100,97,0,40,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,45,100,0,100,100,100,99,100,100,87,0,100,69,15,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,96,100,0,0,12,6,0,100,0,0
l15,13=3,100,100,0,100,100,100,100,89,100,0,100,47,100,100,0,46,18,100,100,100,0,0,100,100,79,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,36,0,100,1,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,97,100,93,100,41,0,0,0,0,100,0,0,47,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,5,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,64,37,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,52,100,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,98,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,2,100,95,97,0,0,0,100,0,0,0,0,0,5,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,61,100,100,94,82,95,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,99,100,100,100,31,0,100,0,100
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,4,0,0,0,1,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,4,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,0,100,3,100
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,69,63,85,0,99,100,0,0,77,0,0,0,0,0
l28,13=100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,19,0,0,100
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,0,100,0,98,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,0,86,100,100,83,100,100,100,100,73,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,100,0,100,1,98,1,99,100,100,0,72,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,100,0,100,100,7,100,100,0,100,3,0,0,1,0,0,0,0
l32,13=100,0,100,27,100,100,100,44,100,0,100,100,100,100,100,0,100,82,88,99,0,0,91,100,100,0,100,100,100,100,0,16,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,89,86
l33,13=100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,36,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,46,100,100,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,0,100,4,100,98,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,6,0,0,0,0,100,100,0,0,100,84,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,46,0,100,0,100,0,0
l35,13=100,79,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,13=100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,19,67,54,94,100,100,100,100,100,100,88,100,100,19,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,9,100,0,100,0,0,0,0
l37,13=100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,62,10,100,84,100,100,100,5,100,100,95,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l38,13=100,0,100,100,100,65,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,82,0,100,100,0,100,92,100,100,15,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,45,100,75,0
l39,13=100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,92,0,86,100,0,99,0,100,0,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,8,100,82,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,97,100,0,100,0,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=100,0,100,76,100,96,100,0,100,23,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,55,0,0,100,0,0,0,0,0,52,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,68,100
l43,13=100,0,0,0,100,0,100,0,92,0,100,100,38,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,91,0,100,0,100,0,96,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=100,0,64,0,100,0,0,0,97,0,100,100,100,79,0,0,100,0,0,0,0,0,0,97,2,0,1,6,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=100,0,100,100,100,0,0,0,91,0,100,100,99,100,13,0,100,0,0,0,0,0,0,23,0,8,100,0,100,1,0,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100
l46,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,50,100,100
l47,13=100,0,100,17,100,0,82,0,76,0,100,100,88,0,101,0,100,0,0,0,0,0,0,100,60,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,90,100
l48,13=0,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,100,0,100,38,100,100,100,97,100,100,0,100,90,0,100
l49,13=0,0,31,0,100,0,0,0,0,0,100,97,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,56,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,0,100,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,71,0,1,100,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,0,100,100,0,100,95,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,32,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,0,100,0,100
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,2,37,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,6,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,97,100,85,0,88,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=100,37,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,31,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,91
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,2,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,11,100,0,0,100,98,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,62,100,100,100,100,0,100,99,65,0,0,0,27
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,45,10,0,100,0,0
l15,14=100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,0,100,20,100,100,0,4,32,100,100,100,0,47,100,100,85,40,100,100,0,100,100,0,100,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,98,100,33,100,0,0,0,0,0,74,0,0,77,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,13,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,0,94,25,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,0,100,0,90,100,95,0,6,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,25,0,80,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,37,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,0,100,0,63,0,0,68,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,29,0,100,0,100
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,31,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,5,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,79,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,0,100
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,100,99,96,100,0,100,100,0,0,60,0,0,1,0,0
l28,14=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,85,98,100,0,100,100,100,48,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,98,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,21,100,0,100,0,78,0,3,100,100,0,80,23,63,0,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,98,97,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,0,100,76,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,88,93,96,0,0,86,100,100,0,100,100,100,100,11,0,0,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l33,14=100,57,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,34,0,0,0,0,0
l34,14=100,0,100,99,100,5,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,6,0,99,3,0,100,100,43,0,100,70,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,0,100,0,0
l35,14=100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100
l36,14=100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,3,100,0,0,0,94,100,100,100,100,100,100,36,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,82,0,100,0,0,0,0
l37,14=100,0,100,100,100,61,100,100,100,0,100,100,100,97,100,0,100,0,0,100,100,21,100,81,100,100,100,96,100,100,79,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,73
l38,14=100,0,100,100,100,89,100,35,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,99,100,100,0,97,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,15,100,0,81
l39,14=100,0,100,100,100,0,0,7,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,84,27,93,100,0,100,0,100,0,100,0,16,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,58,100,3,0,100,0,0,0,8,0,0,100,100,0,100,99,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=100,15,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,45,48,100,100,100,45,99,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,74,0,84,0,2,0,6,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=100,0,0,0,100,0,100,0,99,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,96,1,0,100,0,100,0,60,0,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,14=100,0,90,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,17,0,100,2,0,0,0,0,11,100,0,0,95,1,0,0,0,0,100,0,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100
l45,14=100,0,100,55,100,0,0,0,2,0,100,100,64,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100
l46,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,20,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l47,14=100,0,100,22,100,0,14,0,90,0,100,100,9,4,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,16,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100
l48,14=0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,99,0,100,100,100,100,100,89,0,100,70,0,100
l49,14=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,36,0,10,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,101,100,0,100,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,98,94,100,0,100,78,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,84,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,98,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,0,96,0,100
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,60,69,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,90,100,100,7,100,100,0,100,0,2,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,1,0,94,0,0,3,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,99,100,100,100,91,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,12,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,39
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,44,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,98,28,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,0,100,97,16,0,35,0,95
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,91,100,0,100,0,0,5,4,0,98,0,0
l15,15=100,100,100,4,100,100,100,98,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,70,99,100,100,100,93,100,100,0,100,100,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,52,100,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,80,100,100,39,100,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,83,100,94,100,0,100,0,13,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,15,100,99,100,26,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,59,0,100,100,0,100,1,3,91,4,4,31,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,39,100,100,0,0,2,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,77,100,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,22,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,1,0,100,0,85,0,0,8,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,0,0,100,0,100
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,101,64,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,4,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,30,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,17,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,0,100,0,71,5,0,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,100
l29,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,26,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,0,100,0,0,4,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,52,100,0,100,43,0,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,96,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,0,100,100,100,100,98,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,53,0,0,0,100,78,3,100,92,100,100,76,1,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,74,29,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,0,100,42,100,0,99,0,100,0,100,100,100,14,100,0,100,22,0,96,0,48,100,100,63,0,100,4,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,64,100,100,0,100,0,0
l35,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,72,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100
l36,15=100,76,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,7,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,94,0,0
l37,15=100,0,100,100,100,40,100,100,100,0,100,100,100,2,100,0,100,0,0,100,22,0,14,96,100,100,100,100,100,100,80,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,7,100,0,100,100,23
l38,15=100,0,100,100,100,73,100,9,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,4,0,0,100,100,2,100,47,100,87,0,1,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,17,100,0,84
l39,15=100,0,100,100,100,89,22,30,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,22,38,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,45,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,10,0,0,100,100,1,100,68,100,0,18,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=100,0,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,30,0,100,100,100,100,101,101,8,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=13,0,64,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=100,0,99,0,100,0,100,0,99,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,92,0,0,100,0,100,0,62,0,100,0,53,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,15=100,0,98,0,100,0,0,17,100,0,100,100,100,100,30,0,100,0,0,0,0,0,7,100,0,0,100,0,100,17,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100
l45,15=100,0,100,100,100,0,73,0,100,0,100,100,86,93,91,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,98,100,0,100,0,18,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,0,100
l46,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,15,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l47,15=100,0,100,17,85,0,0,0,0,0,100,100,0,8,95,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100
l48,15=0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,33,0,100,100,100,100,100,62,0,100,60,0,100
l49,15=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,81,0,98,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,16,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

