t=2017-06-27_04.33.14

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d88572
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03dfc276
a3=0x054332ff03d9b269
a4=0x054332ff03d9b081
a5=0x054332ff03d9a778
a6=0x054332ff03d79980
a7=0x054332ff03dcb676
a8=0x054332ff03dba783
a9=0x054332ff03db9976
a10=0x054332ff03d4b769
a11=0x054332ff03db9683
a12=0x054332ff02da2360
a13=0x054332ff03da9783
a14=0x054332ff02da1862
a15=0x054332ff03d58671
a16=0x054332ff03d7a668
a17=0x054332ff02d73160
a18=0x054332ff03d9a369
a19=0x054332ff03d69369
a20=0x054332ff03dba272
a21=0x054332ff03d69680
a22=0x054332ff03d9c069
a23=0x054332ff03da9672
a24=0x054332ff03dba279
a25=0x054332ff03d99582
a26=0x054332ff03d69669
a27=0x054332ff03db8579
a28=0x054332ff02d41761
a29=0x054332ff03dca380
a30=0x054332ff03d89371
a31=0x054332ff03de9576
a32=0x054332ff03dba180
a33=0x054332ff03dfb281
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03dca870
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03d68775
a39=0x054332ff03d69671
a40=0x054332ff03dd9276
a41=0x054332ff03d99381
a42=0x054332ff03d89678
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03dbc076
a45=0x054332ff03dca179
a46=0x054332ff03d79572
a47=0x054332ff02d83061
a48=0x054332ff03dda776
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,67,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,83,100,66,84,100,100,100,100,100,100,100,16,19,55,3,89,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,93,91,100,91,100,100,90,100,100,100,100,86,100,100,93,100,100,100,100,100,100,84,88,100,100,100,95,100,100,90,65,9,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,100,100,100,100,61,90,100,100,100,82,100,86,100,100,100,100,100,100,100,88,85,100,100,100,100,100,100,100,2,0,91,38,82,0,6,89,74,5,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,87,100,0,79,87,100,0,21,0,0,100,100,100,0,100,0,60,100,100,100,96,76,100,63,19,0,88,100,83,100,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=86,84,100,86,0,100,78,100,86,100,100,100,87,92,100,100,100,100,50,86,90,88,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,92,100,100,86,92,99,87,91,100,56,0
l5,0=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,90,100,100,100,100,100,100,46,0,86,100,93,100,88,0,100,94,0,26,0,20,43,54,0,0
l6,0=100,84,100,100,80,88,0,46,90,81,76,100,100,100,12,100,0,90,100,100,100,100,76,100,80,16,100,93,100,81,100,14,100,0,51,0,0,81,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=86,86,91,0,100,87,58,0,89,100,100,100,86,85,87,87,100,100,75,88,90,100,84,91,100,86,85,96,88,100,100,100,0,87,89,88,78,12,88,85,90,0,0,0,67,0,0,0,0,0
l8,0=88,100,90,14,84,100,90,90,0,99,86,100,100,83,90,100,100,88,83,99,91,100,100,100,88,85,100,100,100,86,100,100,5,0,76,90,0,0,0,3,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=88,100,66,0,100,100,76,100,100,0,100,100,0,82,0,85,100,99,0,95,87,100,100,100,100,85,0,100,90,93,100,100,76,54,84,100,0,91,68,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=78,87,90,0,100,87,85,100,87,100,0,100,100,85,85,87,100,100,54,84,83,100,100,58,100,83,82,100,90,101,98,100,0,93,100,100,67,11,100,7,86,0,30,0,10,0,0,0,0,0
l11,0=87,100,100,91,100,100,87,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,81,100,95,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,89,94,85,100,90,100,88,99,100,88,88,89,4,86,87,90,4,64
l12,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,88,100,100,100,101,100,100,100,0,79,84,0,91,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,100,100,100,100,90,100,87,86,87,87,100,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,27,100,100,100,99,100,100,100,74,86,95,0,71,85,93,87,74,91,24,0,0,0,0,0,0
l14,0=84,87,90,0,100,87,3,89,86,0,100,100,88,100,0,86,80,100,0,87,1,100,60,90,84,100,99,86,93,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,83
l15,0=100,100,100,100,100,100,100,89,100,90,100,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,85,100,101,100,100,100,0,100,86,85,89,60,88,5,0,99,0,72,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=88,100,90,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,83,87,0,100,43,100,87,100,100,93,91,85,100,100,100,100,100,100,88,72,68,94,19,88,86,0,87,76,0,1,0,0,0,0,0,0
l17,0=90,93,100,85,100,100,91,100,100,89,100,100,88,100,100,100,100,0,85,85,89,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,85,100,100,100,88,100,100,100,100,99,0,97,89,89,2,90,38,7
l18,0=100,100,100,100,49,100,100,72,99,0,44,100,100,100,0,100,72,85,0,100,100,90,100,100,81,0,100,100,100,85,100,100,100,37,0,0,2,0,15,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=100,100,100,100,90,100,100,84,100,90,87,100,100,100,86,100,100,84,100,0,100,100,100,100,83,92,100,100,100,100,100,83,93,77,89,42,91,84,87,88,86,85,58,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,68,100,100,100,9,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,57,100,100,100,1,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=100,88,100,88,90,100,86,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,82,100,87,0,100,100,86,89,100,100,94,100,100,100,86,84,75,89,89,88,100,96,100,89,84,86,85,87,86,86,66,0
l22,0=100,100,100,80,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,86,100,100,100,100,100,100,36,0,61,85,0,90,66,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,100,100,100,100,100,100,88,100,87,27,100,100,100,86,100,91,100,100,100,100,100,85,0,32,86,100,100,100,94,100,100,100,90,1,90,69,88,89,73,100,80,73,42,0,0,0,0,0,0
l24,0=75,86,90,55,100,87,90,100,87,91,100,100,91,87,86,87,87,100,83,87,87,100,84,41,0,84,5,87,89,100,86,100,0,91,100,100,78,88,93,92,87,90,86,0,72,77,0,91,0,0
l25,0=82,88,90,2,100,79,8,97,100,90,100,100,85,35,100,98,88,100,0,88,40,100,82,96,100,0,94,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,99,90,91,100,89,3
l26,0=100,100,100,0,99,100,100,90,100,0,86,100,100,100,85,100,100,96,100,100,100,100,100,100,14,94,0,100,100,100,100,100,91,37,47,92,0,82,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,99,45,100,76,100,84,94,100,100,0,0,0,2,0,0,0,0
l28,0=89,100,100,93,100,100,100,100,100,91,89,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,88,100,100,0,100,100,100,92,91,88,91,0,93,62,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=88,85,100,79,100,100,82,100,92,89,89,100,92,86,100,100,100,100,74,100,0,100,98,88,100,100,81,100,89,0,89,100,0,100,100,100,91,92,96,93,100,100,86,82,78,63,31,100,12,0
l30,0=100,100,100,87,92,100,90,100,100,90,89,100,100,100,86,100,100,89,100,100,100,100,100,100,83,86,100,100,100,88,0,100,96,88,77,94,62,90,6,93,87,89,47,82,43,25,94,0,0,0
l31,0=86,88,97,91,100,100,8,100,100,100,100,100,88,85,100,3,100,100,82,86,91,100,96,89,100,100,86,100,99,100,100,0,76,88,80,100,92,100,100,91,100,85,0,87,87,0,0,86,0,20
l32,0=100,84,100,100,93,19,100,0,18,78,0,84,100,100,0,100,88,59,100,100,100,100,39,100,0,25,99,86,94,0,100,72,0,0,21,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=30,75,9,0,100,0,0,100,3,64,100,100,0,67,100,74,78,100,24,50,0,85,0,86,100,100,24,85,85,100,100,100,0,0,100,100,90,0,100,100,100,87,100,100,100,100,73,100,0,56
l34,0=36,9,0,0,100,75,72,100,80,100,100,100,74,79,100,80,72,100,0,86,0,81,65,13,100,100,40,51,91,100,47,100,28,100,0,100,31,100,100,100,100,74,88,100,100,0,0,0,0,0
l35,0=55,1,91,0,100,87,0,100,89,100,100,100,77,90,87,89,88,100,0,6,0,100,75,99,100,100,83,100,89,100,100,100,0,100,100,0,83,92,100,87,86,59,52,0,0,0,0,23,0,0
l36,0=10,0,62,0,100,93,0,83,0,0,56,100,0,0,100,52,24,100,0,87,0,100,0,85,83,100,0,89,0,100,30,100,0,100,34,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l37,0=89,0,86,0,100,99,80,2,0,90,0,100,91,61,100,84,89,100,0,71,0,100,80,100,100,100,75,99,88,100,100,100,0,0,100,89,100,0,87,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=88,0,0,0,100,86,0,93,0,73,100,100,0,85,100,6,91,100,4,89,0,100,55,93,89,100,0,86,63,100,0,100,0,100,100,100,100,89,0,100,100,87,74,100,94,85,34,100,93,86
l39,0=0,0,19,0,99,0,0,89,12,0,9,100,0,91,100,0,0,100,0,73,0,100,0,71,100,100,0,84,0,100,99,86,1,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,13,51
l40,0=0,0,85,0,100,100,11,100,88,92,100,100,91,100,100,96,87,100,36,85,44,100,96,100,85,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,0,100,96,100,100,85,89,100,93,87
l41,0=7,0,79,0,100,84,0,0,0,0,0,86,0,60,100,0,81,100,0,81,0,90,0,80,98,100,0,99,11,100,89,100,0,100,57,68,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=0,0,1,0,100,0,0,0,0,0,9,100,0,94,100,62,0,0,0,26,0,100,0,73,76,81,0,0,0,100,0,0,0,100,100,54,100,100,53,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,42
l43,0=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,0,30,100,0,0,100,0,0,0,84,0,62,0,100,0,0,0,89,74,89,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,44,0
l44,0=0,0,0,0,100,0,0,58,0,0,0,1,0,0,100,0,0,92,0,0,0,100,0,0,58,100,0,0,0,78,3,98,0,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,79
l45,0=0,0,0,0,98,3,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,99,0,0,0,99,0,0,78,100,0,0,0,69,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,90
l46,0=0,0,0,0,100,3,0,0,0,0,0,98,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,89,0,0,0,46,99,0,0,76,0,0,100,100,26,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,0,100,9,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,99,0,0,93,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,36,0,0,0,100,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,100,100,72,4,94,100,95,28,88,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,27,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,1,0,19,0,0,100,100,90,25,100,100,27,0,80,84,100,100,100,0

l0,1=0,88,100,100,91,100,100,86,100,85,80,87,100,100,92,100,90,88,100,100,100,100,80,100,74,89,100,100,100,85,100,100,100,0,35,85,1,87,90,0,86,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=95,0,90,87,89,100,86,86,100,89,80,89,100,100,92,100,100,91,90,100,91,91,93,100,92,86,99,100,100,86,100,88,88,69,72,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,100,0,100,100,100,100,87,87,88,86,92,100,100,89,100,89,87,100,100,100,100,86,100,85,85,100,100,100,89,100,100,100,37,0,88,87,89,38,80,90,61,44,2,82,0,0,16,0,0
l3,1=100,87,100,0,92,88,100,0,62,0,0,91,100,100,0,100,0,87,100,100,100,90,81,100,80,52,0,89,100,80,86,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=89,89,88,89,0,87,90,100,92,100,100,100,86,89,87,88,85,100,78,88,93,93,84,94,100,84,84,100,90,100,87,100,80,82,89,100,90,90,97,85,100,84,91,87,87,94,87,93,40,0
l5,1=100,100,100,86,100,0,87,87,100,96,86,100,98,98,90,100,100,91,89,100,95,100,100,93,90,84,100,100,100,100,100,100,77,0,89,82,91,87,88,0,91,85,0,10,0,40,26,8,0,0
l6,1=90,90,100,100,89,86,0,86,86,90,79,91,97,100,83,100,0,86,100,100,100,91,82,100,88,70,85,89,100,92,87,89,100,0,92,4,0,89,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0
l7,1=91,89,85,0,100,84,86,0,88,100,100,100,89,87,90,91,89,87,90,91,93,100,80,90,100,87,90,85,89,86,88,100,0,85,93,84,88,85,85,86,83,0,0,0,74,0,0,0,0,0
l8,1=89,100,84,77,94,92,87,87,0,87,79,90,86,85,91,98,100,88,90,87,92,100,100,93,85,85,87,100,89,86,97,100,6,8,87,80,0,6,0,1,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=90,86,85,0,100,87,61,100,84,0,100,100,0,91,0,89,100,87,0,90,88,100,100,89,93,89,78,90,89,88,95,100,91,4,92,86,0,90,87,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=90,89,88,0,100,91,90,100,88,100,0,100,86,86,91,89,90,100,0,91,93,100,81,0,100,85,89,85,90,93,84,100,40,88,86,100,87,1,91,0,85,0,86,0,72,0,0,0,0,0
l11,1=92,86,90,88,100,89,87,100,89,100,100,0,87,90,85,87,100,91,92,90,91,100,91,93,100,85,88,89,89,98,94,100,86,89,86,85,87,89,88,87,87,86,89,83,84,87,78,91,0,15
l12,1=100,100,100,96,94,100,87,85,100,0,84,93,0,100,87,100,95,100,100,100,100,100,86,100,88,87,100,100,100,85,100,100,84,0,85,85,5,85,0,75,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=100,100,100,85,93,92,100,87,86,88,80,91,100,0,89,100,85,88,100,100,100,100,81,100,92,16,87,100,100,88,100,90,87,88,88,83,10,81,50,85,91,0,88,0,0,0,0,5,0,0
l14,1=91,87,84,0,95,86,59,85,87,0,82,91,87,89,0,95,90,100,0,82,50,100,74,90,85,100,86,87,85,86,87,100,0,100,90,80,100,100,100,100,100,100,84,100,100,87,87,100,92,90
l15,1=100,100,100,100,91,100,100,84,100,88,80,91,100,100,85,0,87,100,100,100,100,100,79,100,91,87,100,100,100,82,100,90,96,85,96,85,90,90,0,0,87,0,60,0,7,3,0,26,0,0
l16,1=91,100,86,0,93,92,0,100,100,100,89,100,84,93,92,90,0,88,88,91,93,100,100,84,93,85,87,90,87,89,100,91,46,87,85,85,17,89,86,0,90,87,0,6,0,0,0,0,0,0
l17,1=91,86,81,87,100,93,91,100,84,87,100,100,88,87,100,91,91,0,92,90,95,100,83,90,100,100,87,92,92,100,90,100,81,87,100,100,85,89,92,85,100,86,0,82,93,86,4,94,85,57
l18,1=100,100,100,100,90,94,100,84,85,0,19,98,100,100,1,100,90,87,0,100,100,93,83,100,83,0,100,93,100,87,100,89,97,85,0,0,2,0,76,4,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=100,86,100,90,93,100,100,90,85,93,81,94,100,100,87,100,85,88,100,0,100,94,83,100,91,84,100,100,100,91,100,92,88,85,91,81,89,89,88,82,91,86,83,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=100,97,100,100,100,100,100,88,99,85,81,93,100,100,0,100,100,96,100,100,0,100,100,100,79,81,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,1=90,89,94,87,88,92,88,91,100,100,100,100,85,84,89,93,100,100,88,95,92,0,100,93,88,87,88,100,89,100,100,100,87,0,92,84,90,87,89,88,90,87,87,88,90,91,85,90,91,0
l22,1=90,100,99,89,90,100,90,88,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,90,91,92,100,0,89,90,87,85,100,100,84,100,100,44,1,85,82,0,84,83,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=100,100,100,100,93,85,100,86,85,87,0,90,100,100,92,100,39,86,100,100,100,100,81,0,85,90,100,100,100,88,100,96,100,90,0,82,0,93,88,80,85,83,0,34,0,0,0,0,0,0
l24,1=55,91,84,56,100,83,89,100,88,90,100,100,89,84,85,88,91,100,93,90,91,89,81,92,0,91,0,91,90,83,81,100,0,86,86,100,84,86,90,83,90,82,88,0,84,88,0,87,0,0
l25,1=88,88,85,61,100,83,74,87,85,90,80,100,86,78,100,92,89,100,0,89,89,100,82,92,93,0,89,85,85,100,86,100,24,100,100,93,91,100,100,100,100,100,0,85,87,89,90,88,90,92
l26,1=96,100,100,26,89,100,86,90,100,92,82,98,100,100,93,100,92,91,100,100,91,100,85,100,0,89,0,100,100,88,100,95,91,46,70,85,0,88,8,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=92,100,100,89,100,100,91,100,100,88,100,100,100,100,90,100,100,100,96,100,94,100,100,100,90,99,100,0,100,95,100,100,88,86,40,84,83,86,88,83,88,85,0,0,7,0,0,16,0,0
l28,1=88,100,100,89,92,100,86,85,100,87,77,95,100,100,87,100,94,100,100,100,100,100,87,100,85,88,100,100,0,82,100,100,86,87,88,81,22,89,84,58,88,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=86,89,88,68,100,97,87,100,89,88,80,100,85,88,91,86,96,100,90,89,0,100,84,93,100,100,85,90,90,0,87,100,0,84,100,100,89,88,88,82,100,86,88,83,87,89,34,89,30,0
l30,1=92,100,100,87,91,100,90,84,95,90,81,89,90,100,89,100,92,88,89,100,87,100,80,100,90,83,100,100,100,86,0,99,85,85,84,80,60,86,67,88,91,84,83,85,81,0,87,82,0,0
l31,1=92,87,81,91,100,85,89,100,86,100,100,100,88,89,84,89,87,100,94,89,90,100,83,94,100,82,85,90,87,100,83,0,2,86,89,87,86,87,85,83,89,90,0,86,92,0,0,92,0,0
l32,1=100,85,100,100,62,29,100,0,0,88,0,90,85,100,0,100,4,0,93,93,100,91,0,100,0,0,85,87,86,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,1=0,85,59,0,100,0,0,88,15,86,76,93,0,86,100,88,91,88,86,88,0,0,3,93,89,100,58,86,90,100,84,98,8,0,100,100,90,91,100,101,100,87,100,100,100,93,87,97,0,89
l34,1=0,24,0,0,100,86,81,85,15,87,100,89,33,88,100,91,23,101,0,87,0,94,30,0,100,100,2,0,91,100,85,100,0,100,0,100,47,90,100,100,100,2,84,100,88,12,0,0,0,0
l35,1=88,86,83,0,100,88,0,87,86,96,100,100,91,88,91,87,89,100,0,90,0,87,83,86,100,81,85,91,88,100,84,100,0,92,100,0,87,88,100,82,84,86,88,0,37,2,0,58,0,0
l36,1=0,0,83,0,100,82,0,84,0,0,71,93,0,17,100,75,0,87,0,89,0,91,0,2,87,100,0,5,0,100,0,88,0,87,52,82,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100
l37,1=88,22,86,0,100,84,89,86,0,89,0,100,86,89,100,87,93,98,0,85,0,100,79,90,84,100,90,89,91,98,99,100,0,85,100,84,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l38,1=89,0,0,0,100,87,0,87,0,92,83,91,0,82,94,0,88,88,0,81,0,99,77,93,87,100,0,90,21,91,3,100,0,100,100,100,90,0,0,100,100,85,48,99,90,90,90,89,90,79
l39,1=0,0,93,0,94,4,0,84,4,53,0,100,60,88,100,0,0,100,0,92,0,95,0,88,91,100,0,87,56,84,87,92,0,100,100,83,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,88,88,0,86
l40,1=92,0,88,0,100,87,2,85,87,86,82,86,87,88,100,86,87,100,89,90,90,100,82,92,86,100,84,101,96,100,85,100,0,100,92,85,101,100,100,100,0,98,89,100,88,91,88,93,92,91
l41,1=0,0,57,0,89,86,0,0,0,0,0,91,0,10,100,0,89,91,0,88,0,90,0,92,90,100,0,85,79,89,86,93,0,87,80,87,100,100,85,86,100,0,100,100,100,100,100,100,91,94
l42,1=0,0,6,0,94,0,0,0,0,0,71,88,0,91,100,35,0,0,0,75,0,100,0,0,86,0,0,0,0,84,54,0,0,100,88,81,100,100,63,100,90,100,0,100,100,100,100,100,90,90
l43,1=0,0,0,0,90,15,0,0,0,0,0,93,0,0,100,0,3,90,0,0,0,93,0,91,0,90,0,0,0,83,88,93,0,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,90,52,0
l44,1=0,0,77,0,90,0,0,86,0,0,65,88,0,0,100,4,0,88,0,0,0,92,0,15,92,90,0,1,0,88,72,90,0,100,87,58,87,100,88,100,87,100,100,100,0,100,100,93,91,89
l45,1=0,0,0,0,94,3,0,0,0,0,0,89,0,0,100,0,0,90,0,0,0,91,0,0,87,83,0,0,0,83,0,0,0,100,34,0,100,100,86,88,87,100,100,100,100,0,100,100,91,93
l46,1=0,0,0,0,92,52,0,0,0,0,0,90,0,0,100,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,83,0,0,0,71,83,0,0,91,0,6,100,100,88,85,89,100,100,100,100,100,0,100,92,100
l47,1=0,0,8,0,100,28,0,0,0,3,0,90,0,72,100,19,0,89,0,0,0,95,0,0,87,100,0,4,0,100,61,90,0,92,0,73,100,100,100,88,100,100,100,84,100,100,100,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,14,0,0,0,83,0,0,0,83,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,100,100,93,0,84,100,81,12,70,100,100,100,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,42,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,50,0,0,100,100,65,53,87,100,81,0,89,87,100,100,100,0

l0,2=0,90,100,100,91,100,100,88,83,90,87,82,100,100,84,100,85,87,100,100,100,100,84,100,59,91,100,87,85,89,100,100,100,0,0,91,16,90,86,0,82,0,69,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=86,0,88,89,88,100,90,87,100,94,88,86,96,83,84,85,100,87,88,91,90,87,100,93,85,89,100,100,91,90,100,84,83,48,91,89,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,100,0,100,100,100,100,87,98,92,91,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,88,100,87,88,100,100,100,97,100,100,100,64,0,88,85,90,39,90,87,48,61,2,83,0,0,77,0,0
l3,2=100,90,100,0,91,94,100,0,69,12,0,96,96,100,0,100,0,90,100,100,100,89,90,100,89,78,92,89,89,62,100,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=86,91,96,88,0,99,90,100,89,99,100,100,87,88,84,84,89,100,92,90,89,91,87,89,100,88,83,100,92,100,89,100,81,85,99,100,86,95,100,93,100,89,85,91,86,94,85,90,90,0
l5,2=98,100,100,88,99,0,89,89,100,91,88,100,90,100,85,100,100,90,85,100,88,100,100,100,89,89,100,100,100,93,100,100,85,0,89,89,86,91,86,97,81,81,0,89,0,60,74,42,0,0
l6,2=100,88,100,100,92,91,0,86,90,93,87,86,87,100,84,100,91,88,100,100,100,89,90,100,92,87,93,91,84,86,100,86,100,0,86,0,0,90,44,31,25,0,0,0,0,3,0,0,0,0
l7,2=84,86,87,0,100,91,85,0,89,100,100,100,89,86,82,85,100,85,84,97,88,86,87,92,100,89,86,95,88,90,89,100,5,85,85,88,86,91,88,94,81,50,36,0,75,0,2,0,0,0
l8,2=86,100,89,75,94,88,84,87,0,100,87,100,88,86,88,100,100,92,86,92,88,100,100,89,85,88,100,100,86,81,100,100,86,67,84,88,0,76,0,0,86,0,5,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=86,90,91,4,100,87,89,100,84,0,100,100,0,89,18,84,100,87,0,93,87,100,100,88,90,91,86,91,87,89,100,100,85,0,89,93,0,94,90,93,85,0,0,0,0,0,0,5,0,0
l10,2=87,90,88,0,100,98,88,100,85,100,0,100,88,88,85,88,100,100,0,89,92,100,88,91,100,86,86,89,91,92,90,100,84,89,85,100,86,0,84,0,82,63,90,0,83,0,0,0,0,0
l11,2=90,88,89,90,100,90,91,100,89,100,100,0,87,97,83,86,91,97,89,93,88,100,90,96,100,87,86,100,88,93,92,100,84,87,87,100,88,89,88,95,83,88,91,88,88,89,88,83,66,84
l12,2=100,100,100,100,88,87,93,88,97,7,90,86,0,100,80,100,100,100,100,100,89,91,86,100,90,90,100,91,100,92,100,100,83,0,86,89,6,89,12,81,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=100,87,100,100,92,87,100,90,93,90,91,100,100,0,83,100,84,86,100,100,100,92,89,100,88,86,100,86,100,87,100,90,86,91,88,91,90,92,0,96,85,0,93,0,0,0,0,86,0,0
l14,2=92,84,87,0,99,92,85,90,90,11,91,100,88,90,0,89,87,100,2,90,82,93,0,88,90,100,88,85,91,92,89,100,0,100,91,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,86,100,94,85
l15,2=100,100,100,100,90,100,100,91,100,94,84,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,90,86,100,100,100,90,100,100,100,86,87,88,89,91,75,0,86,0,14,0,23,0,0,42,0,0
l16,2=85,100,88,0,93,86,91,100,100,100,88,100,85,85,87,83,0,87,90,91,90,100,100,94,90,87,91,90,90,89,100,90,29,88,23,93,33,92,82,0,82,88,24,4,0,0,0,0,0,0
l17,2=86,86,86,91,100,100,90,100,83,92,100,100,87,93,100,82,87,0,93,92,90,100,91,87,100,100,89,100,97,100,99,100,85,87,100,100,85,93,87,89,100,85,0,92,86,91,85,90,90,6
l18,2=100,100,100,100,91,100,100,39,95,0,0,100,100,100,0,100,85,88,0,100,100,72,86,100,85,0,100,89,100,84,100,84,85,19,0,36,0,0,57,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=100,90,100,100,97,100,100,92,97,91,90,100,100,100,88,100,100,88,100,0,100,91,87,100,85,89,100,100,100,91,100,100,83,89,87,82,84,84,84,91,88,71,76,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=100,89,100,100,99,100,100,84,97,89,88,81,100,100,83,100,100,100,100,100,0,100,99,100,88,89,100,100,100,17,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,2=87,88,89,88,90,87,85,89,99,100,100,100,89,89,88,84,100,100,84,98,86,0,100,90,91,90,83,91,89,100,100,100,85,92,89,91,91,94,84,93,88,90,87,90,85,77,93,89,91,0
l22,2=88,100,87,88,95,100,87,90,100,100,100,100,86,87,0,100,100,100,92,90,90,100,0,89,86,91,100,100,90,91,100,93,42,8,81,87,0,89,86,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=100,88,100,100,95,88,100,91,88,94,81,100,100,100,86,100,87,88,100,100,100,90,87,0,87,91,100,100,100,87,100,99,100,85,37,87,0,94,82,85,86,87,79,34,0,0,32,33,0,0
l24,2=71,90,91,87,100,88,87,100,86,90,100,100,87,85,85,84,90,99,88,93,82,87,87,92,0,88,36,84,90,88,91,100,81,86,89,100,90,94,87,93,90,88,88,45,88,95,0,89,0,0
l25,2=87,89,87,82,100,88,89,87,89,93,86,100,87,83,100,84,87,100,0,91,89,100,90,87,100,0,85,100,90,100,88,100,67,100,100,100,90,100,100,100,100,100,78,87,86,92,88,100,94,85
l26,2=100,100,100,90,93,100,95,92,97,94,87,100,100,100,82,100,100,88,100,100,89,100,86,100,45,87,0,88,100,82,100,100,85,2,78,87,0,90,76,0,85,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=100,100,100,93,100,100,86,100,100,99,100,100,97,100,85,100,100,100,88,100,89,100,100,100,88,86,100,0,100,92,100,100,87,87,0,85,82,91,90,93,83,87,0,68,17,0,0,25,0,0
l28,2=100,100,100,94,93,100,89,91,98,100,87,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,92,86,100,86,86,100,100,0,90,100,100,84,91,86,84,39,90,79,86,87,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=86,89,87,48,100,100,88,100,87,92,93,99,90,84,85,86,86,100,88,92,4,100,90,92,100,100,89,88,86,0,87,100,75,100,100,100,88,93,84,91,100,89,90,91,87,91,87,89,68,0
l30,2=85,87,85,90,93,100,87,93,97,89,88,99,83,100,81,100,100,86,87,88,90,100,89,100,89,86,100,100,100,85,0,98,83,88,88,90,0,92,86,94,88,90,87,90,85,12,87,84,0,0
l31,2=86,88,86,89,100,92,90,100,88,100,100,100,85,88,83,85,86,100,90,91,88,100,84,88,100,93,85,89,95,100,88,0,6,89,85,89,84,87,86,91,83,88,86,96,86,53,74,89,19,0
l32,2=100,91,100,100,92,75,100,3,88,90,88,82,88,100,0,100,32,81,87,99,100,93,59,100,87,51,85,90,90,83,100,37,0,58,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=0,64,79,0,100,0,0,94,80,3,87,91,0,91,100,87,87,100,71,94,0,87,14,89,85,100,19,86,87,100,88,100,75,0,100,100,90,98,100,100,100,87,100,100,100,87,85,92,0,88
l34,2=0,92,0,0,100,87,86,89,84,100,100,100,85,87,100,83,23,100,0,92,0,88,86,68,100,100,80,0,87,100,88,100,0,100,0,100,90,96,100,100,100,88,90,100,100,88,0,71,0,0
l35,2=87,89,88,0,100,90,0,90,85,100,100,100,86,85,83,83,84,100,44,92,0,88,88,90,100,86,82,92,93,100,85,100,0,86,100,0,89,89,98,97,81,89,83,0,57,13,0,47,0,0
l36,2=50,0,95,0,100,91,0,91,0,0,84,87,1,85,100,84,32,82,0,89,0,89,0,0,87,100,0,88,64,86,0,88,0,86,87,89,0,100,100,100,100,100,100,96,93,100,100,100,100,88
l37,2=88,89,95,0,100,87,88,90,75,90,0,87,89,87,100,91,88,81,0,88,0,100,85,98,100,100,84,100,89,98,91,100,0,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,2=89,0,59,0,100,90,64,92,0,90,89,84,1,0,100,82,89,86,81,96,11,88,88,90,89,100,77,87,85,88,87,100,0,100,100,84,86,91,0,100,100,89,89,92,89,91,89,90,93,84
l39,2=0,0,86,0,100,90,59,89,0,90,0,100,76,88,100,0,0,100,40,91,0,100,0,92,100,100,0,88,85,96,87,88,60,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,0,85
l40,2=87,0,90,0,100,87,39,92,86,92,84,100,86,87,100,85,86,100,85,90,90,100,89,93,86,100,87,90,87,100,100,100,0,95,85,91,100,100,100,100,0,100,86,100,93,94,90,88,93,91
l41,2=4,0,57,0,92,72,0,63,0,0,60,86,0,14,100,0,84,84,0,91,0,90,0,89,89,100,30,88,88,90,86,99,0,88,83,89,100,100,88,91,100,0,100,100,100,100,100,100,95,90
l42,2=68,0,40,0,90,0,0,12,4,0,88,88,0,85,100,18,2,0,0,75,0,87,0,78,86,62,0,0,0,89,82,83,0,100,89,83,100,100,88,100,82,100,0,100,100,100,100,100,82,89
l43,2=0,0,0,0,95,78,0,0,0,0,0,83,0,0,100,0,3,89,0,0,0,84,0,45,38,100,0,50,0,89,91,87,0,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,0,0
l44,2=0,0,82,0,95,0,0,68,0,0,84,86,0,0,100,30,0,92,0,0,0,92,0,0,92,90,0,17,0,88,88,87,0,100,87,74,100,100,86,100,85,100,100,100,0,100,100,100,46,87
l45,2=0,0,0,0,93,32,4,0,0,0,0,83,0,0,100,0,0,88,0,0,0,69,0,0,87,88,0,0,2,87,2,69,0,90,86,48,100,100,85,93,84,100,100,100,100,0,100,100,92,86
l46,2=0,0,0,0,98,30,0,0,0,0,0,87,0,0,100,0,0,86,0,0,0,92,0,27,0,89,0,0,0,86,89,65,0,88,0,2,100,100,86,90,84,100,100,100,100,100,0,100,92,89
l47,2=0,0,81,0,100,18,0,0,0,1,0,79,0,84,100,58,0,99,0,0,0,93,0,53,85,100,0,27,0,100,81,89,0,89,65,71,100,100,100,94,86,100,100,92,100,100,100,0,100,100
l48,2=0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,53,0,0,100,0,0,70,0,0,0,76,0,0,0,71,0,0,0,65,0,27,0,0,0,0,100,100,100,0,79,100,69,5,33,100,100,100,0,100
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,100,100,34,76,85,100,89,0,87,89,100,100,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,91,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,82,100,100,100,100,100,100,100,0,0,90,0,91,99,0,91,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=93,0,100,93,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,84,100,100,100,90,100,100,86,10,84,91,0,92,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,49,0,100,81,100,0,92,100,0,0,0,0,0,0,64,0,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,0,95,74,0,100,100,100,0,100,0,85,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=92,84,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,93,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,88,86,100,86,91,89,100,87,27
l5,3=100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,86,0,91,100,85,88,88,87,100,0,0,85,38,0,1,0,0,0
l6,3=100,100,100,100,97,93,0,93,100,93,88,92,100,100,86,100,84,88,100,100,100,100,100,100,93,87,100,100,100,89,100,100,100,0,0,0,0,90,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=88,100,89,0,100,100,89,0,100,100,100,100,91,87,89,0,100,100,14,91,90,100,100,92,100,84,90,100,94,100,100,100,19,89,86,100,80,86,89,21,91,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=90,100,100,86,100,100,90,100,0,100,92,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,90,87,92,100,100,100,100,100,100,86,87,49,91,0,85,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=90,100,96,54,100,100,96,100,100,0,100,100,15,100,60,100,100,87,10,94,93,100,100,100,100,97,86,100,100,100,100,100,86,0,100,100,0,91,86,83,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=94,100,100,0,100,100,83,100,95,100,0,100,91,90,1,100,100,100,0,100,93,100,100,87,100,100,86,100,92,100,100,100,85,100,100,100,9,79,100,0,90,0,89,0,81,0,0,0,0,0
l11,3=93,100,92,90,100,100,93,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,89,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,84,100,100,85,100,94,94,100,86,94,88,0,68,12
l12,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,91,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,91,0,93,2,10,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,92,100,100,0,89,100,100,99,100,100,100,100,100,100,89,87,100,100,100,100,100,100,100,81,56,93,84,86,9,86,91,0,85,0,0,0,0,23,0,0
l14,3=98,0,100,0,100,100,91,100,100,0,0,100,100,100,0,100,88,100,0,100,0,100,86,85,100,100,101,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100
l15,3=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,2,100,0,100,0,0,0,0,0,0,27,0,0
l16,3=100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,84,100,100,100,100,100,100,20,70,0,92,0,88,90,0,92,1,2,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,82,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,90,1,100,90,97,91,100,84,0
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,80,100,63,45,100,100,100,32,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,0,0,91,0,45,89,50,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,91,100,100,100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,84,100,100,100,100,100,100,100,85,87,92,86,3,90,85,92,52,86,0,52,0,0,0,0,0
l20,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,93,100,100,100,23,100,100,100,0,0,7,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,100,100,93,100,100,93,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,89,91,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,86,90,86,93,82,99,100,87,100,90,93,89,87,0,84,90,87,0
l22,3=100,100,100,91,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,99,94,84,100,100,100,100,100,94,8,0,1,91,0,48,85,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,89,100,93,95,100,100,100,89,100,84,100,100,100,100,100,98,0,92,100,100,100,100,98,100,100,100,89,6,97,68,88,78,89,100,86,89,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=91,85,93,94,101,100,90,100,88,100,100,100,90,94,96,91,100,100,92,93,0,100,84,92,0,100,95,100,93,100,99,100,87,97,100,100,25,91,84,89,0,6,93,89,85,87,0,91,0,0
l25,3=92,85,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,93,100,100,100,29,95
l26,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,90,100,100,100,93,100,100,96,100,100,100,100,100,100,88,87,0,100,100,100,100,100,86,0,82,89,0,93,79,0,90,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,9,100,84,100,83,93,100,91,0,7,24,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,101,100,100,87,88,45,44,88,88,81,100,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=100,87,100,0,100,100,86,100,98,93,99,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,83,100,100,100,100,100,90,100,100,100,90,100,91,92,87,100,0,0
l30,3=94,100,100,100,100,100,90,100,100,100,92,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,82,100,100,100,100,0,100,91,84,92,93,49,92,89,89,91,89,90,87,86,92,88,89,0,0
l31,3=95,100,100,91,100,100,92,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,86,100,92,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,90,91,100,96,100,100,90,100,86,96,86,86,96,89,87,81,49
l32,3=100,100,100,100,100,36,100,3,100,100,91,100,100,101,0,100,75,89,100,100,100,100,19,100,100,1,100,100,100,100,100,91,0,77,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=0,0,73,0,100,0,0,100,70,0,100,100,0,87,100,54,80,100,0,93,0,100,0,98,100,100,0,100,90,100,100,100,69,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73
l34,3=0,84,0,0,100,100,0,100,55,100,100,100,82,81,100,100,0,100,0,98,0,100,45,43,100,100,79,15,94,100,100,100,0,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,88,0,0
l35,3=97,88,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,98,100,90,100,99,100,78,93,0,100,100,92,100,100,89,100,20,100,100,100,0,100,100,0,96,89,100,89,100,92,0,2,0,0,0,2,0,0
l36,3=71,0,100,0,100,89,0,99,0,0,25,100,0,100,100,100,24,100,0,95,0,100,0,80,14,100,0,100,51,100,9,100,0,100,86,92,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l37,3=100,77,100,0,100,100,100,82,40,100,54,100,100,87,100,0,96,100,0,0,0,100,43,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=90,0,0,0,100,98,1,90,0,94,100,100,3,65,100,88,84,100,71,93,0,100,91,89,94,100,83,89,93,100,92,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,92,83,100,91,86
l39,3=0,0,100,0,100,92,80,38,0,88,0,100,8,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,83,100,100,100,93,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l40,3=91,80,100,0,100,100,0,100,95,91,91,100,100,100,100,89,84,100,88,100,92,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,91,100,100,88,91
l41,3=0,0,0,0,100,0,0,46,0,0,0,100,0,0,100,0,36,89,0,1,0,100,0,90,0,100,1,100,56,100,90,100,0,100,92,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=86,0,16,0,100,0,0,0,0,0,90,100,0,97,100,0,76,11,0,85,0,100,0,86,98,99,0,0,0,99,94,98,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,98
l43,3=0,0,0,0,100,88,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,41,93,100,0,76,0,100,100,100,0,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,3=0,0,1,0,100,0,0,0,0,0,76,87,0,0,100,0,0,100,0,1,0,100,0,0,100,96,0,2,0,100,88,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,96
l45,3=0,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,46,100,0,0,0,100,82,100,0,100,84,0,100,100,76,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=6,0,0,0,100,0,0,1,0,0,0,86,0,36,100,0,0,94,0,0,0,100,0,10,0,100,0,0,0,91,90,97,0,100,0,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,93,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,34,100,3,0,100,0,0,0,100,0,0,99,100,0,0,0,100,66,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,51,0,0,100,0,0,98,0,0,0,99,0,0,0,53,0,0,0,17,0,77,0,0,0,0,100,100,100,0,90,100,1,0,37,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,96,88,100,27,0,41,99,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,79,100,58,100,100,0,100,9,76,0,0,0,28,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,32,0,94,0,96,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,52,100,66,100,100,0,52,0,4,59,0,98,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,29,99,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80
l5,4=100,100,100,100,100,0,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,48,100,100,98,100,0,0,100,58,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,1,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,0,0,0,100,96,54,1,0,0,0,0,1,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,52,101,43,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,49,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,96,100,86,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,0,100,100,0,99,0,61,0,100,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,2
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,20,100,100,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,79,81,100,100,4,0,100,100,0,34,0,0,0,19,0,0,0
l14,4=100,0,100,0,100,100,91,100,100,6,19,100,100,100,0,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,98,100,16,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,40,93,100,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,23,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,91,54,82,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,96,0,98,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,0,100,100,100,5,100,100,100,100,20,100,100,100,0,0,74,0,2,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,58,100,0,76,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,95,79,0,7,59,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,83,100,100,0,0,100,0,0
l25,4=47,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,1,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,99
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,83,100,0,100,100,0,100,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,56,100,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,78,86,100,100,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,8,94,100,100,0,100,100,100,100,100,23,0,100,0,0,0,17,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=0,64,99,0,100,0,74,100,99,0,100,100,0,100,100,60,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100
l34,4=97,0,0,0,100,100,0,100,64,100,100,100,96,100,100,100,0,100,0,100,0,100,60,100,100,100,44,100,94,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,0,100,0,0
l35,4=100,91,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,10,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,1,0,0,0,5,0,0
l36,4=88,0,46,0,100,50,1,100,0,0,0,100,0,100,100,6,60,100,0,100,0,100,0,100,70,100,0,100,53,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,96,100,0,100,100,100,39,100,100,100,100,100,35,100,100,95,100,63,0,0,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100
l38,4=100,0,84,0,100,100,99,100,0,100,100,100,99,27,100,100,100,100,78,100,0,100,100,38,0,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=0,0,100,0,100,99,56,55,0,0,0,100,51,100,100,73,0,100,66,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,81,0,100
l40,4=100,98,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l41,4=41,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,10,100,1,9,100,0,89,0,100,0,100,4,100,52,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=91,0,31,0,100,0,0,0,0,0,80,100,0,92,100,0,96,91,0,95,0,100,0,100,99,100,0,0,0,9,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,4=0,0,0,0,100,85,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,76,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,4=0,0,4,0,100,58,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,99,0,100,0,95,100,92,0,16,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,71
l45,4=0,0,24,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,13,100,0,0,100,0,0,0,94,0,0,1,100,0,0,0,100,100,100,0,100,47,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=6,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,21,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,97,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,11,100,0,0,100,0,0,0,100,0,62,100,100,0,0,0,100,97,100,0,100,100,17,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,15,0,0,100,0,0,101,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,13,0,98,0,2,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,14,0,0,100,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,33,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,0,69,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,8,98,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,97,99,65,100,88,0,100,79,65,0,0,0,5,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,26,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,8,0,100,35,100,36,0,100,0,84,0,1,0,0,88,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,33,100,100,100,0,100,39,56,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,0,100,100,100,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,92,0,100,63,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,47,100,0,100,100,16,70,0,0,0,0,5,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,9,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,87,99,100,10,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=18,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,75,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,32,0,0,0,96,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,87,100,100,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,2,100,100,52,100,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,90,100,100,100,100,100,100,100,0,61,100,95,0,87,0,100,0,82,0,0,0,3,0,0,0
l14,5=100,100,0,0,100,100,99,101,99,100,100,100,99,100,0,100,99,100,73,100,61,99,98,100,99,99,100,99,100,99,100,99,0,100,100,100,98,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,90,100,48,9,0,0,0,3,0,0,0
l16,5=100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,16,98,0,100,61,4,100,0,100,0,100,3,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,60,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,17,0,47,0,19,0,60,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,101,100,100,101,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,75,100,97,93,0,52,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,96,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,3,100,100,100,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,78,100,0,15,100,0,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,99,101,101,100,100,94,100,100,100,100,98,100,90,100,0,93,100,96,85,95,85,0,51,84,0,0
l24,5=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,99,98,0,6,100,44,0,4,99,0,0
l25,5=100,98,98,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,61,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,71,55,100,1,100,100,0,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,68,100,94,100,100,100,100,58,0,0,16,0,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,0,97,100,100,89,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,99
l32,5=100,99,100,100,100,98,100,98,99,100,0,100,100,100,0,100,0,93,100,100,100,100,29,100,100,0,100,100,100,94,100,100,0,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=0,3,30,0,100,0,58,100,96,0,100,100,13,0,100,1,100,100,23,100,0,100,0,100,100,100,74,100,100,100,100,100,79,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100
l34,5=100,0,0,0,100,100,8,100,50,100,100,100,93,91,100,100,0,100,0,100,0,100,57,100,100,100,12,100,21,100,100,101,0,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l35,5=100,0,100,27,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,33,100,93,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,3,64,0,0,42,0,0
l36,5=70,0,6,0,100,84,0,85,0,0,0,100,0,100,100,0,20,100,0,82,0,100,0,100,47,100,0,100,45,100,99,100,0,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,68,100,0,100,98,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,4,100,7,100,31,99,34,101,100,102,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,99,0,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=99,0,14,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,94,15,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=0,0,0,0,100,100,9,56,0,0,100,100,17,0,100,97,0,100,71,98,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l40,5=100,100,100,0,100,100,68,100,100,100,97,101,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=98,0,0,0,101,98,0,100,0,0,0,100,38,34,100,83,0,100,0,100,0,101,47,100,0,100,16,97,62,99,101,99,0,100,100,100,99,99,99,99,99,0,100,99,100,100,100,101,100,100
l42,5=63,0,86,0,100,0,0,0,0,0,1,93,0,99,100,0,93,48,0,90,0,100,0,100,3,100,0,0,0,0,99,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,5=2,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,58,100,0,2,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,7,0,100,0,100,0,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,14,0
l44,5=0,0,1,0,100,83,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,80,0,100,0,100,77,100,0,0,5,100,100,100,0,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l45,5=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,97,0,2,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,83,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=7,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,48,100,2,0,100,0,0,0,100,0,96,5,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=4,0,98,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,101,0,100,100,100,0,0,0,100,70,100,0,100,100,38,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,98,0,0,0,92,0,0,0,100,0,0,0,0,0,90,0,4,0,0,100,100,100,0,98,100,0,1,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,99,0,96,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,88,73,89,64,100,100,100,100,100,91,100,100,100,101,100,100,100,81,91,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,11,96,0,62,100,79,41,0,0,0,0,18,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,45,38,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,14,100,100,91,100,100,100,90,100,96,100,87,100,100,100,101,100,90,91,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,0,90,0,0,93,0,90,5,0,0,0,5,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,51,100,100,100,0,100,71,1,100,100,100,100,42,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,0,0,19,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,68,94,1,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,93,95,0,100,98,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,4,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,65,100,100,0,0,0,0,0,2,0,0
l8,6=91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,64,100,100,1,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,6=94,100,100,40,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,43,100,100,100,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,94,0,100,100,0,2
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,32,76,100,0,100,100,0,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,90,100,100,100,100,100,100,100,4,98,100,97,2,83,44,100,0,87,7,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,81,100,99,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,15,99,100,63,88,100,0,91,84,73,0,0,0,3,0,0,0
l16,6=100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,10,94,99,100,16,0,100,0,100,0,100,10,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,98
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,85,100,0,88,89,90,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,94,100,100,100,73,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,101,0,0,44,0,10,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0
l22,6=100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,0,100,0,92,100,0,100,74,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,1,100,100,100,89,100,91,100,100,100,100,100,88,0,87,100,100,100,100,87,100,100,100,86,90,95,88,96,81,89,70,87,90,88,87,0,90,88,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,66,100,100,0,0,0,100,0,0
l25,6=100,78,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,61,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,96,95,0,99,60,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,1,2,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,89,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,63,100,99,88,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,0,100
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,93,100,89,100,87,95,100,100,62,0,61,91,99,25,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,96,100
l32,6=100,98,100,100,100,100,100,96,100,83,0,100,100,100,0,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,47,100,100,0,18,0,0,0,0,0,89,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,6=0,0,7,0,100,1,24,100,100,90,100,100,17,2,100,68,99,100,0,100,0,100,36,100,100,100,98,100,100,100,100,100,61,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100
l34,6=100,0,0,0,100,100,90,100,0,100,100,100,59,100,100,100,99,100,0,99,0,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l35,6=0,0,100,9,100,100,89,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,26,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,63,90,0,0,36,0,0
l36,6=53,0,0,0,100,100,0,0,0,6,45,100,0,100,100,90,1,100,0,0,0,100,0,100,29,100,0,100,37,100,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,65,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,0,100,5,100,85,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=24,76,0,0,100,100,99,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,19,100,100,100,100,100,50,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=98,0,0,0,100,99,0,83,0,0,100,100,0,64,100,4,0,100,3,0,0,100,0,100,100,100,0,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100
l40,6=100,100,100,2,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=99,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,90,0,100,98,0,100,0,100,0,100,82,99,80,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=67,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,91,100,60,84,51,0,97,0,100,0,100,99,100,0,0,0,85,16,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,97
l43,6=0,0,7,0,96,99,0,0,0,0,0,100,0,15,100,0,3,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,6,0,100,0,100,0,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,26,0
l44,6=0,0,0,0,100,69,0,0,0,0,99,100,0,0,100,0,0,100,0,12,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,66,100,2,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2
l45,6=0,0,0,0,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,53,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=51,0,3,0,100,0,0,3,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,99,0,99,89,100,0,0,0,100,11,100,0,100,100,30,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,96,0,0,0,94,0,0,0,93,0,0,0,0,0,95,0,21,0,0,91,92,91,0,92,94,13,32,90,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,28,0,0,100,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,94,0,98,0,94,0,0,100,100,91,92,90,100,87,0,0,94,100,100,100,0

l0,7=0,92,100,100,100,38,100,90,99,78,0,100,100,100,95,100,99,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,0,16,100,0,0,100,27,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,18,0,19,93,32,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,86,100,89,94,100,100,100,89,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,97,48,0,99,0,60,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,0,100,65,94,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,70,0,100,71,38,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,19,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,47,100,100,100,100,97,100,100,93,96,0,97,36,7,0,0
l6,7=100,100,100,100,96,100,0,82,100,67,100,100,100,100,44,100,84,100,100,100,100,99,100,100,100,17,100,100,100,0,100,100,100,0,39,0,0,48,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,95,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,53,100,100,100,0,100,100,2,100,100,0,1,2,0,0,40,0,0
l8,7=100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,98,73,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,96,100,100,98,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=0,100,97,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,9,3,0,86,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,89,100,100,40,2
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,36,8,100,100,0,100,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,82,100,100,24,22,100,100,0,32,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,0,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,0,100,76,100,95,100,0,99,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,83,95,100,0,100,74,65,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,98,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,55,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,81,74,0,0,0,0,100,0,9,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,88
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,38,100,100,100,100,100,100,100,0,4,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,85,100,0,100,88,50,0,90,83,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,92,101,100,13,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,98,100,56,97,92,44,0
l22,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,99,65,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,91,97,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,91,90,89,88,95,93,92,88,0,89,82,25,0,91,81,0,0
l24,7=99,100,20,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,93,100,0,0,0,95,0,0
l25,7=100,4,79,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,59,0,7,6,50,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,73,100,0,100,28,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,96
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,73,100,100,100,100,100,90,100,100,0,0,11,95,98,0,10,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,4,80
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,50,100,5,88,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,2,0,49,0,0,1,0,4,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l33,7=0,0,0,0,100,0,0,100,2,68,100,100,0,0,100,0,25,100,0,100,0,99,0,91,100,100,2,100,100,100,12,101,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,62
l34,7=100,0,0,0,100,8,95,100,0,100,100,100,0,97,100,100,100,100,0,96,0,99,0,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,47,0,0
l35,7=0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100,100,100,89,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0
l36,7=100,0,1,0,100,100,33,0,0,95,0,100,57,100,100,98,70,100,0,0,0,99,0,100,51,100,25,100,45,69,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,0,100,0,100,100,26,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,65,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=79,96,98,0,100,100,88,100,31,100,100,100,100,70,100,100,16,100,11,100,0,99,94,100,100,100,0,88,99,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l39,7=30,0,0,0,98,52,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,16,0,99,0,100,100,100,0,100,2,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l40,7=100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,1,0,0,100,100,0,100,0,0,29,100,87,0,100,99,0,100,0,100,0,99,39,3,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=20,0,82,0,100,32,0,0,0,0,0,100,0,6,100,68,42,98,0,85,0,99,0,100,49,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,64,63
l43,7=0,0,0,0,100,94,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,99,0,92,100,100,0,0,0,100,0,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,0
l44,7=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,19,63,0,0,100,0,0,100,0,0,0,99,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,1,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,67
l45,7=0,0,0,0,99,95,0,0,0,0,0,96,3,0,100,0,0,100,0,0,0,97,0,0,1,95,0,0,0,100,100,100,0,100,12,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,12
l46,7=0,0,0,0,100,12,0,0,0,0,0,100,0,0,100,1,0,100,0,0,0,99,0,100,0,100,0,0,0,0,100,52,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=19,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,95,0,68,39,100,0,0,0,100,0,100,0,100,8,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,83,0,0,100,0,0,90,0,0,0,80,0,0,0,87,0,0,0,14,1,32,0,0,0,0,92,99,92,0,92,91,89,5,94,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,77,0,11,0,15,0,0,100,100,6,92,92,100,12,0,20,0,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,4,100,100,99,0,0,0,0,82,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,98,0,90,87,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,93,100,100,100,100,100,100,100,56,44,100,94,0,100,8,100,0,100,0,0,51,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,0,100,31,81,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,87,100,0,64,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,44,100,100,100,100,95,100,100,100,96,0,99,46,100,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,15,100,100,100,43,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,0,100,0,100,0,66,82,86,86,14,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,68,0,0,0,0,84,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,4,100,0,0,42,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,28,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,78,100,100,6,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,37,0,85,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,93,80
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,95,93,100,100,0,100,100,0,0,0,45,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,4,0,80,0,0
l14,8=100,100,100,0,100,100,53,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,8=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,84,3,100,0,100,66,93,0,0,0,72,0,0,0
l16,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,1,0,4,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,0,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,0,57,0,0,80,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,99,100,34,100,78,100,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,0,100,100,100,8,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,68,0
l22,8=100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,51,100,100,100,100,100,100,74,100,51,10,0,100,100,0,0
l24,8=100,100,39,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,4,100,0,99,0,32,0,0
l25,8=100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,95,60,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,0,86,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,87,9,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,96,89,0,100,100,100,19,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,0,40
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,0,99,94,97,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,0,100,100,0,75,0,93,79,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=28,82,68,0,100,0,0,100,99,75,100,100,0,100,100,0,97,100,0,99,0,100,0,83,100,100,0,100,100,100,100,100,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100
l34,8=100,0,34,0,100,24,49,100,10,100,100,100,1,0,100,99,100,100,0,100,0,100,0,70,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,0,92,0,0
l35,8=0,96,100,0,100,100,50,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,16,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,76,100,101,0,100,100,100,100,100,100,0,100,55,0,0,21,0,0
l36,8=100,0,99,0,100,100,94,0,0,100,0,100,88,100,100,100,100,100,0,85,0,100,0,100,36,100,97,100,97,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100
l37,8=100,51,0,0,100,100,72,100,0,100,100,100,100,100,100,1,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=0,86,101,0,100,100,26,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,99,0,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,98
l39,8=41,89,13,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,15,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,8,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l40,8=100,100,100,46,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,98,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l41,8=100,1,0,0,100,100,0,100,5,3,100,99,99,0,100,92,1,100,0,100,0,100,1,88,100,100,0,100,0,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=100,0,100,0,100,98,0,22,0,0,5,100,0,0,100,94,84,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,74,100,0,100,101,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,8=0,0,0,0,100,96,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,10,0,100,0,86,100,100,0,0,0,100,84,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,29,0
l44,8=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,93,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,9,0,100,0,81,0,100,0,100,0,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,8=0,0,41,0,0,97,0,0,0,0,0,100,8,5,100,0,0,100,0,0,0,99,0,0,96,100,0,0,0,100,99,100,0,100,51,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,8=0,0,0,0,100,6,0,0,0,0,0,100,0,0,100,67,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,99,60,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=98,0,0,0,100,100,0,81,0,0,0,100,0,92,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,43,100,0,0,0,100,99,100,0,100,92,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,94,0,0,100,0,0,82,0,0,0,81,0,0,0,100,0,0,0,91,10,0,0,1,0,0,100,100,100,0,100,100,100,12,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,83,0,0,100,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,39,0,100,0,0,100,100,92,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,101,100,100,73,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,67,14,99,100,0,0,100,98,33,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,0,74,0,24,12,57,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,0,87,7,92,100,52,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,0,91,25,4,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,76,100,0,22,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,79,100,100,100,100,0,100,100,0,12,0,0,0,42,0,0
l6,9=100,100,100,100,0,100,0,100,100,98,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,0,100,100,96,100,100,100,0,0,0,56,0,0,71,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=92,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,96,0,0,34,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,59,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,31,0,100,100,100,98,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,4,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,37,100,0,4,0,27,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,100,88,95
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,2,100,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,15,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,29,0,0
l14,9=94,0,87,0,100,100,0,100,59,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,99,78,61,100,0,100,13,8,0,0,0,38,0,0,0
l16,9=100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,18,100,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,45,0,0,93,8,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,42,100,100,100,100,96,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,26,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,2,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,0
l22,9=100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,0,97,55,4,0,99,100,0,0
l24,9=100,100,0,0,100,100,89,100,100,100,100,100,99,100,97,100,100,100,25,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,0,4,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,1,37,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,1,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,75,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,61,100,62,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,0,31
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,0,57,73,98,0,0
l31,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,30,100,0,0
l32,9=100,95,100,100,101,100,100,0,100,79,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,91,100,100,100,49,100,100,0,57,0,10,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=0,0,99,0,100,0,0,100,33,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,0,99
l34,9=0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,2,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,81,0,100,89,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0
l35,9=14,1,89,0,100,100,0,100,82,100,100,100,0,100,100,96,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,46,0,0
l36,9=100,0,84,0,100,100,96,0,0,96,0,100,0,100,100,83,72,100,0,100,0,100,0,100,45,100,4,100,60,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=100,0,92,0,100,100,0,100,0,75,100,100,100,100,100,9,0,100,0,100,0,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=0,37,100,0,100,100,66,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,93
l39,9=0,1,56,0,100,0,66,0,0,0,9,100,0,100,100,0,0,100,0,91,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,99
l40,9=100,0,100,0,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,9,100,20,0,100,8,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=46,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,99,0,0,0,100,0,98,79,100,0,0,0,100,21,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,9=0,0,0,0,100,31,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,35,100,100,0,0,0,100,95,18,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,9=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,9,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,85,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,10
l45,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,64,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,9=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,38,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,96,16,62,0,98,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=9,0,0,0,100,92,0,0,0,0,0,100,0,93,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,75,100,0,100,93,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,26,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,52,0,0,0,0,0,0,100,100,77,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,46,0,0,0,52,0,0,100,100,0,42,100,100,58,0,0,0,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,0,0,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,25,0,72,0,96,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,79,98,24,100,100,99,100,0,100,0,0,1,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,0,98,0,39,98,100,100,0,100,0,72,100,100,100,100,97,100,0,96,100,100,100,89,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,19,100,100,97
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,73,90,0,0,0,3,0,0
l6,10=100,100,101,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,88,0,100,0,99,99,100,6,0,0,0,0,0,2,0,0
l7,10=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,64,100,100,0,100,100,88,0,97,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,21,60,0,77,67,0,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,0,100,100,100,68,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,10=100,100,100,29,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,66,100,0,100,0,97,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,100,87,87
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,0,3,100,100,7,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,69,100,100,100,100,100,100,6,28,0,0,0,0,93,0,0
l14,10=78,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,71,96,46,0,100,1,8,0,71,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,100,2,4,100,0,100,0,0,0,0,5,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,0,98,0,80,97,10,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,94,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,78,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,1,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,78,0
l22,10=100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,10,0,100,0,99,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,79,100,100,100,61,100,100,3,95,13,99,0,95,100,0,0
l24,10=100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,6,47,6,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,1,0,30,96,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,93,100,98,64,100,27,0,0,0,18,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,95,96,82,93,38,0,0
l31,10=100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,90,100,100,94,100,100,100,99,100,100,0,59,53,19,6,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=0,0,100,0,100,0,0,100,97,0,100,100,52,100,100,0,88,100,0,86,0,100,16,80,100,100,0,100,100,100,100,100,57,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100
l34,10=100,78,75,0,100,100,89,100,21,100,100,100,0,87,100,101,99,100,0,99,0,100,0,91,100,100,0,100,98,100,100,100,35,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l35,10=100,2,100,0,100,100,0,100,30,100,100,100,0,100,100,88,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,5,0,83,0,14,100,0,0
l36,10=100,0,24,1,100,100,95,50,0,93,0,100,0,100,100,87,2,100,0,100,0,100,0,100,100,100,1,100,90,100,100,100,5,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,48,100,0,100,100,0,100,77,72,100,100,100,100,100,98,0,100,80,100,0,100,99,100,100,100,16,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=0,0,100,0,100,100,96,100,79,100,100,100,100,100,100,71,93,100,98,100,5,100,100,67,100,100,86,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,98,98
l39,10=0,94,100,0,100,0,94,0,3,0,84,100,0,100,100,0,0,100,8,100,0,100,0,100,100,100,0,21,69,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l40,10=100,80,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,21,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,0,0,0,100,100,5,100,97,0,0,100,83,34,100,11,0,100,0,100,0,100,0,7,0,100,0,100,57,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,100,0,100,14,0,44,0,0,92,100,0,14,100,4,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,3,100,100,7,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100
l43,10=5,0,0,0,100,89,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,32,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,42,0
l44,10=0,0,0,0,100,0,0,97,0,0,93,100,0,0,100,82,0,100,0,5,0,100,0,100,23,100,0,100,0,100,97,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l45,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,1,100,0,0,0,0,0,12,74,100,0,0,13,100,89,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97
l46,10=0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,97,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,90,0,99,0,10,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=4,0,0,0,100,4,1,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,12,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,39,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,10=0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,81,0,0,100,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,92,0,0,0,91,0,0,0,22,0,0,100,98,96,0,93,94,91,23,93,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,83,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,88,0,0,0,93,0,0,100,100,91,89,100,100,94,0,0,73,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,28,94,10,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,10,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,22,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,96,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,99,91,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,15,100,100,100,100,0,100,0,0,97,100,100,5,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,88,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,90,0,0,100,92,0
l5,11=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,0,100,0,0,100,0,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,0,100,0,3,100,91,0,100,100,100,0,100,0,95,100,100,100,0,100,100,78,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=94,100,100,0,100,100,70,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,30,100,100,0,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=93,100,100,0,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,36,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,79,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=0,99,92,0,100,0,0,100,100,100,0,100,16,100,0,43,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,51,100,0,100,100,100,3,100,100,100,0,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,1,100,100,100,100,100,82,100,0,0,100,0,0,0,87,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,45,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,0,2,100,100,100,100,100,100,44,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,18,4,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=0,0,0,0,100,100,0,100,25,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,100,0,99,0,100,100,100,0,63,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,62,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,83,100,100,100,100,100,100,17,0,0,100,0,0,71,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,87,100,0,100,0,0,100,100,100,82,100,100,100,0,100,100,100,100,100,60,94,100,100,100,0,100,99,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,100,100,100,100,51,100,95,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,0,0,72,0,1,77,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,76,100,97,100,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,81,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,15,100,100,95,100,94,85,90,52,0,85,100,0,0
l22,11=100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,27,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,86,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,87,100,100,100,94,100,12,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,87,98,87,0,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=93,96,0,0,100,90,90,100,100,100,100,100,59,95,91,42,100,100,2,94,0,100,99,97,0,100,93,100,95,100,100,100,86,91,100,100,65,91,100,94,94,0,87,21,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,0,94,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,99,0,100,65,100,100,0,77,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l26,11=100,101,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,88,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,0,0,0,0,100,0,0,100,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,5,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,94,47,100,0,0
l30,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,93,99,95,94,73,10,88,86,39,0,0,38,0,4,0,0,0
l31,11=100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,80,90,24,0,96,0,0
l32,11=100,97,100,100,100,99,100,0,10,0,91,100,100,100,0,100,87,0,100,100,100,100,0,100,99,4,100,100,100,91,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=0,0,17,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,9,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,96,21,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,57,100,0,16
l34,11=16,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,83,0,100,0,69,0,100,0,0,100,100,0,99,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,1,68,100,100,0,0,44,0,0
l35,11=77,0,15,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,9,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,0,100,34,100,100,100,0,100,100,0,79,100,100,100,100,88,0,0,0,0,0,85,0,0
l36,11=12,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,92,100,0,0,100,0,64,0,0,0,100,0,93,0,0,0,100,89,100,0,100,0,0,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=100,0,89,0,100,0,0,85,0,0,97,100,0,0,100,0,0,100,0,95,0,100,0,100,33,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=0,0,84,0,100,100,42,96,1,100,92,100,96,93,100,0,92,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,92,0,100,31,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,101,94,100,100,100,0,94,0,65
l39,11=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,41,100,0,93,100,0,0,91,0,96,0,100,0,94,99,100,0,0,0,100,95,99,7,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,3
l40,11=100,0,100,0,100,100,0,100,0,2,0,100,10,31,100,0,0,100,0,96,0,101,98,95,98,100,0,100,0,100,97,100,0,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,0,99,0,0
l41,11=0,0,0,0,100,91,0,20,0,0,0,45,0,0,100,0,0,100,0,0,0,97,0,0,0,100,0,91,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,70,0,0,0,100,0,3,96,100,0,0,0,99,0,92,0,100,84,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96
l43,11=0,0,0,0,100,54,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,11=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,94,0,0,100,0,0,100,0,0,0,95,0,4,0,100,0,87,0,100,37,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,62,0
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,76,0,97,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,100,0,0,69,0,0,0,90,0,0,0,100,0,0,0,97,8,5,0,90,0,0,100,100,0,0,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,98,0,99,0,0,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,92,0,0,39,96,44,0,0,91,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,93,0,0,56,96,1,0,0,0,91,90,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,74,99,100,100,96,58,100,99,0,24,0,0,0,66,0,0
l1,12=100,0,100,94,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,92,0,1,93,4,0,0,6,85,20,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,91,95,100,92,0,100,0,75,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,93,1,53,0,100,100,100,0,100,41,100,100,100,100,100,100,100,87,77,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,92,100,95,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,70,100,86,37
l5,12=100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,68,100,97,79,100,94,100,100,0,92,12,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,97,100,0,82,100,100,0,100,100,100,3,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,0,0,0,94,65,94,2,99,0,0,0,6,0,0,0,0,0
l7,12=100,100,100,82,100,100,81,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,79,100,100,86,69,83,0,0,8,0,0
l8,12=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,68,99,0,99,99,80,100,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,23,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,44,100,101,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,53,100,100,89,0,100,0,100,74,3,0,0,4,0,0,0,0
l10,12=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,2,100,100,96,0,0,19,9,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,100,100,100,100,88,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,72,100,100,100,97,100,92,100,80,91,100,91,78,68,100,62,23
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,7,0,0,100,100,0,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,0,94,94,71,94,91,100,95,94,21,0,0,0,82,0,0
l14,12=100,0,100,0,100,100,1,100,100,66,91,100,100,100,0,100,100,100,85,100,0,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,99,99,0,0,6,0,100,7,45,0,16,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,0,100,1,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,5
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,94,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,98,100,100,100,100,100,96,100,0,0,70,0,97,9,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,93,100,100,100,100,100,100,0,0,0,32,0,0,87,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,39,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,22,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,12=100,100,100,99,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,86,100,94,91,100,86,0,99,90,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,98,100,100,100,100,100,0,57,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,94,100,100,100,100,0,96,66,0,91,0,0
l24,12=86,92,53,72,100,93,92,100,100,100,100,100,91,98,94,94,100,100,83,100,16,100,101,96,0,100,93,94,100,100,100,100,92,100,100,100,95,90,100,90,100,91,93,86,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,63,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99
l26,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,8,76,3,0,92,67,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,0,100,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,17,99,83,100,75,94,98,85,0,0,0,25,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,93,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,101,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,95,100,6,8
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,93,91,95,92,83,93,85,47,64,0,92,76,94,85,0,0
l31,12=100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,92,100,84,90,92,0,68
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,26,0,0,41,0,63,97,99,0,5,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=0,0,100,0,100,88,0,100,0,72,100,90,91,74,100,93,17,100,1,98,0,100,63,86,100,100,2,93,90,100,99,100,30,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,94,100,0,90
l34,12=88,1,94,0,100,58,0,100,72,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,64,100,20,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,94,89,100,100,0,0,100,0,0
l35,12=89,87,93,0,100,100,0,100,94,100,100,100,0,100,100,96,100,100,63,100,0,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,0,100,100,0,81,100,100,100,100,92,22,0,0,0,3,95,0,0
l36,12=92,3,85,0,100,93,87,86,0,84,9,100,0,100,100,0,4,100,0,100,0,90,0,100,100,100,0,95,84,100,100,100,56,100,94,80,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=100,0,100,0,100,57,51,94,88,0,100,100,86,83,100,7,96,100,83,96,0,100,0,100,89,100,77,100,90,100,83,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=97,0,97,0,100,100,91,100,90,100,97,100,92,100,100,43,100,100,20,97,0,100,96,100,100,100,67,100,79,100,92,100,67,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,6,100,14,90
l39,12=70,0,0,0,100,92,0,87,81,0,99,99,0,93,100,2,0,100,0,99,0,100,0,100,100,100,0,92,93,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,100,8,89
l40,12=87,59,100,0,100,100,95,100,96,93,0,100,93,91,100,94,90,100,88,100,90,100,100,95,100,100,92,100,92,100,89,100,83,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,91,100,94,94
l41,12=92,16,0,0,100,100,0,94,66,87,0,94,79,90,100,25,0,100,0,2,0,100,0,94,92,100,0,100,91,100,59,100,0,100,96,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=0,0,68,0,98,0,0,93,0,1,2,100,0,98,100,30,0,100,0,0,0,100,0,88,94,100,0,12,0,89,62,100,2,100,91,12,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96
l43,12=45,0,0,0,100,98,0,64,0,0,32,100,0,40,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,89,100,0,2,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,12=0,0,0,0,97,18,6,88,0,0,0,100,0,0,100,48,0,100,0,84,0,99,0,97,0,100,0,100,0,100,92,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,90
l45,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,97,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,69,0,100,0,0,27,100,97,97,0,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98
l46,12=0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,84,0,0,100,0,0,94,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,93,93,0,93,0,10,100,100,0,0,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=66,0,0,0,100,0,0,6,0,0,0,100,0,95,100,0,0,100,0,89,0,100,0,94,0,100,0,0,0,100,93,99,0,100,91,94,100,100,93,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,68,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,100,93,5,8,91,94,95,0,1,94,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0,40,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,21,0,72,0,81,0,0,100,100,89,69,83,100,87,0,72,90,92,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,85,100,100,98,0,100,100,0,0,0,0,7,95,0,0
l1,13=100,0,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,63,45,100,0,80,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,71,100,74,0,2,0,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,97,77,0,100,100,92,100,100,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,87,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,0,98,100,16,0
l5,13=100,100,100,27,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,61,100,100,5,100,100,100,100,0,79,16,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,3,88,87,100,99,0,100,5,0,0,3,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,15,100,100,60,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,62,100,100,99,100,100,100,92,38,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,65,100,0,100,97,93,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,73,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,46,100,100,100,74,100,0,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,82,100,100,100,0,100,100,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,3,100,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,0,1,100,100,0,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,100,100,63,99,0,100,100,68,1,0,0,0,99,0,0
l14,13=100,15,100,0,100,100,0,100,100,99,96,100,100,100,0,100,100,100,81,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l15,13=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,72,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,84,0,28,0,100,24,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,72,0,0,98,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,101,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,101,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,99,100,100,0,0,1,0,0,100,0,0
l24,13=100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,12,0,0,70,0,0
l25,13=100,100,100,73,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,59,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90
l26,13=100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,96,91,0,99,0,0,100,0,38,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,76,19,100,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,96,90,29,99,100,98,0,2,0,13,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,97,100,97,5,99,47,100,100,100,100,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,97,100,0,20
l32,13=100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,64,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,91,101,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=0,0,100,0,100,0,0,100,0,90,100,100,97,100,100,100,0,100,83,100,0,100,20,100,100,100,71,100,0,100,100,100,52,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,90,100,0,92
l34,13=0,0,78,0,100,27,0,100,0,100,100,100,7,0,100,85,0,100,0,99,0,100,0,0,100,100,18,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,0,0,27,0,0
l35,13=97,100,100,23,100,100,78,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,21,100,0,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,99,14,0,1,100,0,0
l36,13=100,0,100,0,100,100,22,74,0,12,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,99,70,100,100,100,0,100,100,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,0,100,0,100,51,100,100,100,15,100,3,100,100,100,93,100,100,99,100,35,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=94,0,5,0,100,100,48,100,55,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,97,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l39,13=5,0,82,0,100,100,0,100,90,0,100,100,0,83,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,26,100,36,71
l40,13=100,79,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=100,0,0,0,100,100,0,100,32,100,0,20,30,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,9,0,0,0,0,98,0,1,0,100,0,92,100,0,0,100,0,0,0,100,0,3,97,100,0,10,0,100,86,97,2,100,53,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=0,0,0,0,100,95,0,100,0,0,3,100,0,96,100,0,1,100,0,0,0,100,0,0,80,100,0,52,2,100,30,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,13=0,0,0,0,0,35,0,72,0,0,0,100,0,0,100,1,0,100,0,88,0,99,0,60,78,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,99
l45,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,78,54,0,57,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98
l46,13=4,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,44,0,12,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,98,0,78,0,0,100,100,34,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=100,0,0,0,100,0,0,5,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,99,100,0,0,0,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,1,92,101,100,0,62,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,51,0,70,0,0,100,100,100,40,100,100,100,0,92,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,0,100,100,86,0,100,76,2,42,0,0,1,100,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,0,0,100,80,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,94,99,100,0,65,0,1,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,66,0,17,0,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,8,100,100,100,0,100,100,100,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,14,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,0,1,88,34,100,85,0,98,13,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,25,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,95,0,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,11,100,41,51,100,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,19,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,77,100,100,0,96,100,0,100,100,75,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,69,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,83,100,100,0,100,66,0,0,0,0,2,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,64,56,100,100,99,35,1,0,27,100,0,0
l14,14=100,7,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,0,100,0,100,87,100,100,100,100,101,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,4,100,100,0,100,0,0,59,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,16,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,0,74,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,0,0,0,39,0,0,98,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,16,100,1,100,52,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,1,0,15,0,0,76,0,0
l24,14=100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,94,0,0,100,0,0
l25,14=100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,55,39,0,34,0,0,100,0,72,0,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,87,31,100,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,94,88,0,63,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,19,100,87,100,100,100,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,91,18,100,0,93
l32,14=100,34,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0,100,0,82,0,0,0,0,0,0,0
l33,14=0,0,100,0,100,23,0,100,0,67,100,100,80,100,100,100,0,100,83,100,0,100,0,100,100,100,90,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l34,14=0,0,59,0,100,100,9,100,3,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,14,100,100,51,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,60,0,0
l35,14=0,100,96,31,100,100,62,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,90,3,0,0,92,0,0
l36,14=100,70,99,0,100,100,74,97,12,0,0,100,45,100,100,0,3,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,79,98,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=100,4,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,5,100,10,100,100,100,6,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=91,0,71,0,100,100,97,100,50,100,100,100,100,93,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,87,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100
l39,14=0,0,85,0,100,100,0,100,49,0,100,100,0,97,100,17,0,100,0,100,0,100,4,100,100,100,0,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,41,100,11,0
l40,14=100,0,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,77,100
l41,14=88,0,0,0,100,100,52,100,61,100,0,100,31,100,100,0,0,100,0,0,0,100,86,100,100,100,0,100,99,100,11,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,0,0,0,0,0,99,0,6,0,100,0,98,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,1,50,0,100,90,93,0,100,96,0,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94
l43,14=0,0,0,0,100,23,0,46,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,14=0,0,0,0,100,58,0,1,0,0,0,100,0,3,100,0,0,100,0,45,0,100,0,16,94,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96
l45,14=0,0,0,0,98,0,0,0,0,1,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,70,0,0,1,100,0,0,0,100,99,95,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,74,0,8,100,0,0,94,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,45,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,99,0,100,0,89,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,31,95,100,100,0,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,27,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,91,0,77,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,62,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,10,37,3,0,0,100,0,0,0,0,0,0,79,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,72,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,0,100,24,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,86,100,100,54,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,94,100,100,100,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,0
l5,15=100,100,100,72,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,95,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,53,100,100,100,100,100,100,100,0,1,35,0,100,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=97,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,41,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,50,100,5,100,0,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,97,0,0,100,100,7,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,76,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,98,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,79,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,86,100,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,99,1,50,100,100,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,0,100,100,100,98,5,10,0,89,101,0,0
l14,15=100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,0,100,0,100,65,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,11,100,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,61,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,15,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,32,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,10,100,100,100,29,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,95,100,100,100,100,100,101,0,0,0,0,0,0,98,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,97,100,97,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,68,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,0,100,100,0,0
l22,15=100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,35,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,99,100,0,100,17,1,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,51,100,100,99,100,100,100,100,0,0,13,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,100,0,0
l25,15=100,100,100,0,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,21,73,23,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,26,49,98,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,76,59,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,0,100,23,100,100,100,97,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,84,0,100,0,83
l32,15=100,100,100,100,101,100,100,4,100,0,100,100,100,100,0,100,100,51,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,15=12,0,98,0,100,100,0,100,0,0,100,100,17,100,100,100,26,100,0,98,0,100,0,11,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l34,15=0,0,1,0,100,89,3,100,68,100,100,100,100,56,100,0,0,100,0,96,0,100,0,47,100,100,43,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0
l35,15=60,45,0,1,100,100,21,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,91,95,0,0,93,0,0
l36,15=99,95,1,0,100,100,1,7,10,0,0,100,78,100,100,0,30,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,2,99,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=22,0,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,91,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=89,0,100,0,100,100,10,100,0,0,100,100,100,4,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,12,100,100,100,94,100,0,100
l39,15=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,95,101,0,100,100,29,0,100,0,100,0,100,1,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,58,100,3,0
l40,15=100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,21,100
l41,15=14,0,0,0,100,100,36,99,4,100,0,100,4,100,100,93,0,100,0,0,0,100,63,100,100,100,0,100,5,100,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,0,0,100,0,0,100,0,7,18,100,0,97,100,0,0,100,0,0,0,100,12,0,100,100,0,57,0,100,100,94,0,100,100,0,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94
l43,15=0,0,0,0,100,100,0,85,0,0,0,100,0,79,100,0,99,100,0,19,0,100,0,0,100,100,0,98,3,100,27,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,15=0,0,0,0,100,24,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,53,0,0,0,100,0,94,0,100,100,100,0,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82
l45,15=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,95,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,98,84,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,93,0,96,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,88,73,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=96,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,95,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,54,100,0,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,7,6,100,100,0,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,100,100,28,0,100,100,19,0,70,100,100,100,100,0

