t=2017-06-25_11.02.43

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d69369
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d88572
a3=0x054332ff03db9683
a4=0x054332ff03de9576
a5=0x054332ff03d9a369
a6=0x054332ff03d9a778
a7=0x054332ff03d9b081
a8=0x054332ff03d9b269
a9=0x054332ff03dcb676
a10=0x054332ff03d69680
a11=0x054332ff03d7a668
a12=0x054332ff03d9c069
a13=0x054332ff03db8579
a14=0x054332ff03d99582
a15=0x054332ff03d58671
a16=0x054332ff03da9672
a17=0x054332ff03d79980
a18=0x054332ff02da1862
a19=0x054332ff03db9976
a20=0x054332ff02d73160
a21=0x054332ff03dfc276
a22=0x054332ff03dba783
a23=0x054332ff02da2360
a24=0x054332ff03d69669
a25=0x054332ff02d91861
a26=0x054332ff02d41761
a27=0x054332ff03d89371
a28=0x054332ff03da9880
a29=0x054332ff03dba180
a30=0x054332ff03dba279
a31=0x054332ff03dca380
a32=0x054332ff03dba272
a33=0x054332ff03d4b769
a34=0x054332ff03dfb281
a35=0x054332ff03da9783
a36=0x054332ff03d69671
a37=0x054332ff03dca870
a38=0x054332ff03d89379
a39=0x054332ff03dd9276
a40=0x054332ff03d68775
a41=0x054332ff03d99381
a42=0x054332ff03d89678
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff02d83061
a45=0x054332ff02d60762
a46=0x054332ff03dca179
a47=0x054332ff03dbc076
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff03dda776

l0,0=0,100,100,100,88,100,100,89,100,92,100,100,93,100,82,100,100,100,93,91,91,100,100,100,100,2,100,100,91,87,91,100,100,88,79,100,91,90,84,89,91,91,59,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,94,100,100,100,93,100,99,100,100,100,80,100,100,92,91,90,100,100,100,100,100,44,100,100,23,92,100,88,100,88,75,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,100,80,100,100,100,92,88,100,100,100,100,100,71,89,100,33,100,45,100,100,46,18,100,0,6,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,85,0,100,91,100,100,89,100,100,100,98,100,100,95,100,94,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,87,100,89,91,100,86,100,90,87,89,87,100,64,92,89,90,54,88,87,66,2
l4,0=89,87,85,100,0,90,100,100,87,100,100,100,94,100,100,90,93,77,100,100,100,100,100,87,91,100,100,100,87,72,100,100,92,100,86,85,87,89,88,100,100,90,0,86,89,26,0,88,0,0
l5,0=100,100,100,100,100,0,100,95,100,90,92,20,100,100,0,100,100,100,0,0,88,100,100,100,100,0,100,100,0,100,88,88,100,60,54,100,0,0,0,17,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,90,58,88,100,100,100,0,100,0,91,88,100,84,88,0,30,36,0,26,0,28,0
l7,0=93,88,84,100,100,90,100,0,86,100,100,95,100,100,100,98,97,93,100,100,100,100,82,99,92,100,100,100,100,89,100,100,91,100,100,83,56,86,100,100,100,86,89,91,90,0,91,88,92,3
l8,0=100,100,100,92,100,100,100,86,0,0,84,0,94,100,42,100,100,100,0,0,50,100,85,100,28,0,100,101,0,100,69,90,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=90,96,92,100,100,81,90,100,0,0,100,100,91,91,84,47,89,56,87,100,100,86,85,90,91,85,90,100,90,0,100,100,88,100,86,87,77,79,0,90,91,0,0,0,0,0,0,63,0,0
l10,0=100,97,100,100,100,89,100,100,85,100,0,100,100,100,91,100,100,90,100,100,100,100,100,91,100,88,89,100,88,92,100,100,90,100,74,100,92,89,100,100,92,85,85,80,92,0,87,91,92,58
l11,0=100,100,86,100,100,17,100,96,0,100,100,0,100,100,79,92,69,0,85,100,100,84,101,94,100,82,100,100,78,73,91,100,88,100,62,89,0,0,90,87,86,78,0,3,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,101,81,100,94,56,87,100,100,100,100,100,100,85,100,100,66,7,99,100,100,100,0,100,0,0,91,100,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,99,100,81,76,100,100,100,99,0,0,0,0,1,0,0,0
l14,0=90,89,85,100,100,0,80,100,18,97,100,90,90,100,0,98,95,9,100,92,100,88,100,90,95,100,100,100,100,1,100,100,41,100,100,6,100,100,100,100,100,100,66,100,100,4,87,99,85,86
l15,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,82,0,100,100,90,86,100,100,100,100,100,87,100,100,86,100,100,100,100,89,83,100,0,65,85,100,0,0,75,0,0,0,2,0,0,0
l16,0=101,100,100,100,100,100,100,93,100,94,100,83,91,100,83,100,0,100,89,88,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,15,93,100,51,85,100,76,86,87,100,88,72,72,37,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,100,93,80,100,100,100,100,48,90,0,53,92,22,100,100,0,16,83,94,100,100,100,100,0,100,100,62,100,74,85,100,74,0,100,0,0,78,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=87,90,84,100,100,0,88,100,0,90,100,77,70,100,100,97,96,7,0,0,100,83,99,90,99,88,89,100,100,0,100,100,1,91,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,99
l19,0=97,83,85,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,90,89,100,82,0,0,89,49,100,0,60,100,100,100,100,79,100,90,90,100,51,87,0,0,92,90,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=92,86,88,100,100,92,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,99,0,100,100,88,89,100,100,100,100,69,100,100,89,100,100,100,96,90,100,100,100,91,1,90,87,3,91,88,7,53
l21,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,86,100,100,82,100,100,100,86,57,100,0,100,100,100,85,100,100,0,100,99,100,100,88,2,100,8,36,89,100,0,83,2,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,100,88,100,87,68,92,100,100,100,100,81,100,100,90,88,100,100,98,0,100,100,85,100,100,90,0,91,88,92,92,0,87,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,85,0,100,100,100,0,100,83,100,100,85,100,100,100,100,91,0,100,0,0,100,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l24,0=100,100,100,100,100,100,100,97,29,93,100,100,100,100,99,100,100,100,88,55,97,100,100,100,0,91,100,100,59,99,49,100,100,81,9,100,0,0,76,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=0,15,71,100,100,0,97,100,0,100,100,91,89,100,100,91,89,0,88,100,100,85,89,80,90,0,84,89,100,0,100,100,0,100,100,84,89,85,88,89,100,35,71,0,2,0,2,0,0,0
l26,0=100,100,89,101,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,84,100,100,100,89,88,100,100,100,100,100,87,0,100,94,88,89,100,100,88,87,100,0,0,87,100,39,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,100,100,100,100,100,100,88,87,93,100,100,100,100,79,100,100,92,86,90,90,100,100,100,100,85,100,0,5,88,86,91,100,88,88,100,91,78,91,86,65,88,40,86,11,0,19,72,91,0
l28,0=89,20,49,100,100,0,80,100,0,100,88,86,75,14,100,80,7,67,100,100,100,0,83,65,47,100,82,0,0,8,100,100,0,100,100,80,100,62,100,100,100,69,89,100,0,0,0,100,0,0
l29,0=100,87,100,92,86,100,19,90,100,0,96,83,12,89,17,100,100,100,0,70,60,100,0,100,100,0,91,100,17,0,0,0,100,0,1,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=95,87,60,100,100,96,89,100,72,100,100,92,91,90,81,89,34,83,87,89,100,85,88,89,35,100,89,85,100,0,0,97,89,100,84,84,91,85,95,90,86,88,88,0,90,0,82,72,0,0
l31,0=100,85,88,100,100,84,100,100,74,100,100,100,88,90,100,93,93,80,100,85,100,100,89,92,86,100,100,100,100,0,89,0,0,97,100,88,90,87,93,100,94,91,86,69,89,0,60,89,30,21
l32,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,60,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,98,0,0,66,0,100,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=93,100,67,100,100,69,91,100,0,100,100,100,100,100,78,97,62,84,93,100,100,84,99,92,87,100,90,86,100,0,100,100,73,0,85,87,62,80,80,100,89,0,32,0,0,0,0,1,0,0
l34,0=57,72,39,94,100,58,0,100,0,100,74,78,0,90,100,77,99,0,100,65,100,8,0,0,8,100,91,93,100,1,100,100,0,100,0,77,100,93,93,100,100,98,100,100,100,70,100,100,72,0
l35,0=100,100,100,100,100,100,99,88,100,89,100,100,95,100,26,100,100,100,89,91,99,100,87,100,100,84,100,100,88,100,93,99,100,89,78,0,87,0,84,91,90,78,89,22,0,0,0,0,0,0
l36,0=69,0,0,100,93,0,0,56,0,77,100,0,0,76,100,0,79,0,100,0,100,11,2,0,0,91,0,90,100,0,100,100,0,54,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,97,9
l37,0=85,0,14,100,100,1,89,100,0,92,100,1,0,74,100,47,91,0,100,0,100,50,0,0,0,94,0,71,65,0,90,100,0,74,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100
l38,0=65,0,93,100,100,0,95,100,0,0,100,92,90,97,100,75,98,83,100,93,100,86,0,90,61,88,91,100,100,0,100,100,0,58,87,78,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l39,0=92,0,0,100,100,16,100,101,0,100,100,98,100,100,100,100,100,5,100,87,100,89,87,93,92,88,100,100,100,0,100,100,45,87,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,91,82,100,91,84
l40,0=94,0,87,100,100,12,90,100,0,89,100,92,65,89,100,0,90,0,100,84,100,0,0,0,0,100,51,29,100,0,100,100,0,87,100,81,100,100,92,100,0,98,67,100,100,92,89,100,33,75
l41,0=84,0,1,61,100,0,85,100,0,0,89,77,0,88,100,0,83,0,100,0,100,76,0,0,0,49,4,98,61,0,89,100,0,0,100,61,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=17,0,0,100,0,0,0,100,0,0,95,0,0,0,54,56,73,0,100,0,0,2,0,0,0,71,0,3,94,0,91,100,0,5,100,97,100,100,100,100,60,100,0,100,100,61,100,100,100,100
l43,0=0,0,0,93,92,0,9,100,0,0,87,1,0,0,100,0,63,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,79,100,0,0,84,0,0,100,36,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,39
l44,0=0,0,0,100,100,0,14,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,4,0,10,0,0,83,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,0=0,0,0,23,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,27,100,100,100,93,100,49,0,100,0,82,73,100,100
l46,0=0,0,0,91,0,0,0,100,0,0,88,0,0,0,100,0,0,0,100,0,101,0,0,0,0,3,0,1,0,0,81,75,0,0,100,0,100,100,100,81,89,100,100,100,100,89,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,86,100,0,0,100,0,52,96,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,17,100,0,71,100,0,0,100,0,100,2,100,100,98,100,100,100,100,82,100,0,100,95
l48,0=0,0,0,60,0,0,3,100,0,0,88,0,0,0,82,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,46,0,0,73,0,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,1,0,0,0,1,0,0,36,0,0,0,100,0,0,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,4,100,100,91,80,100,95,19,100,100,100,90,100,0

l0,1=0,89,100,88,94,100,100,91,96,91,90,86,95,100,89,100,100,100,81,88,89,100,88,100,100,89,100,100,91,87,89,90,100,92,91,100,93,86,87,88,89,89,87,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=84,0,97,100,88,83,100,92,94,90,91,97,100,92,94,99,100,85,87,90,88,83,100,89,97,89,90,100,73,88,90,86,93,87,85,93,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,86,0,100,100,100,100,95,100,89,100,90,94,93,95,100,100,100,89,91,96,100,92,100,100,90,94,100,71,100,65,85,100,86,0,100,0,8,93,88,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=87,85,91,0,100,82,92,100,91,100,100,97,91,100,86,87,81,91,88,100,87,81,98,91,86,94,86,92,91,85,100,86,90,100,90,88,93,88,90,87,95,0,88,92,92,25,95,88,10,0
l4,1=83,87,91,100,0,88,85,100,93,100,100,87,94,90,89,86,80,88,91,98,100,86,87,91,92,88,91,91,91,0,100,100,91,100,92,89,90,88,87,87,93,91,0,89,91,0,0,89,0,0
l5,1=100,100,100,99,91,0,90,89,100,88,0,87,90,93,0,100,100,100,7,0,88,100,91,100,100,34,100,100,0,95,86,88,100,41,89,100,25,3,0,90,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=100,100,92,100,100,82,0,100,91,88,100,100,100,100,93,100,94,90,88,89,88,100,100,100,100,87,100,100,95,83,88,100,89,90,0,100,0,91,88,85,91,93,0,16,25,0,34,0,7,0
l7,1=88,87,93,100,100,86,91,0,93,100,100,87,92,100,92,89,87,87,89,91,100,83,88,86,93,100,90,92,92,83,100,100,89,100,89,90,91,93,96,99,100,90,91,88,97,0,92,89,89,9
l8,1=100,87,100,100,91,100,98,92,0,0,93,0,92,89,67,100,100,100,0,3,81,100,89,95,0,0,89,100,0,100,86,74,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=87,87,91,100,100,84,90,100,0,0,90,88,92,96,92,0,85,87,90,100,94,87,95,90,87,88,88,93,90,0,100,85,89,100,89,89,92,85,52,84,93,0,0,0,0,0,0,68,0,0
l10,1=84,87,92,100,100,0,100,89,86,100,0,100,100,94,92,84,90,90,84,100,100,93,94,90,91,85,90,100,89,84,87,100,92,90,83,90,93,90,90,100,91,88,88,88,91,0,90,92,88,92
l11,1=83,100,94,99,89,84,91,94,0,99,100,0,100,89,93,85,83,0,88,100,88,81,100,87,86,89,89,100,92,60,90,87,91,85,90,88,0,0,88,87,88,92,0,1,0,0,0,0,0,0
l12,1=90,100,91,100,92,86,100,91,87,100,100,100,0,100,89,86,81,92,82,100,93,89,100,87,87,89,86,100,85,0,86,86,89,88,34,92,1,0,89,87,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=100,100,95,100,100,83,100,100,91,100,100,100,100,0,95,100,100,92,89,100,100,100,100,99,100,92,100,100,0,86,87,91,88,88,91,100,92,83,87,100,91,95,0,0,23,0,0,0,0,0
l14,1=85,88,95,100,100,0,89,100,72,87,100,92,92,90,0,86,85,81,100,89,100,83,89,87,87,98,92,87,100,6,87,100,93,88,100,83,100,89,100,100,100,98,0,88,93,83,94,91,89,92
l15,1=100,98,100,100,93,101,100,93,100,0,100,94,100,100,86,0,100,100,88,90,100,100,100,100,100,88,100,100,89,100,92,84,100,90,90,100,0,91,90,86,0,0,72,0,39,0,1,11,0,0
l16,1=101,97,100,93,92,100,97,95,100,91,100,88,96,100,91,100,0,100,93,92,90,100,92,100,100,91,100,100,0,100,94,87,100,0,92,100,92,16,91,83,88,87,0,13,0,0,0,0,0,0
l17,1=100,87,100,88,91,100,92,92,100,90,92,0,91,90,90,100,100,0,80,85,87,100,91,90,91,0,87,100,88,100,86,86,100,85,0,100,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=33,86,92,100,100,0,91,97,0,89,94,91,75,86,100,86,83,59,0,0,100,82,90,86,84,88,89,95,93,0,89,87,50,86,100,89,100,100,100,100,100,100,89,100,100,90,100,100,100,91
l19,1=86,87,88,100,100,0,88,101,0,100,100,100,100,91,91,89,84,63,0,0,92,76,92,0,88,98,87,94,89,91,93,87,76,100,8,90,0,0,90,85,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=83,86,91,100,100,82,92,100,88,100,100,88,93,100,100,86,82,90,100,86,0,84,88,87,87,100,94,88,100,79,100,100,92,100,89,90,93,91,87,100,90,90,0,91,93,36,94,88,0,86
l21,1=100,86,100,97,100,100,100,100,100,88,100,89,89,100,90,100,100,100,88,88,88,0,92,100,100,90,100,100,0,100,91,85,100,83,52,101,91,93,92,87,63,67,46,0,8,0,0,73,0,0
l22,1=85,100,90,100,100,84,100,93,87,90,100,100,100,100,89,100,85,93,87,88,86,86,0,90,84,88,87,100,90,17,94,88,90,88,25,94,0,0,5,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=100,100,100,100,91,100,100,99,100,91,90,98,100,99,89,100,100,93,86,0,100,100,100,0,100,92,100,100,89,91,89,83,100,83,0,100,78,0,92,85,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l24,1=100,100,100,100,89,100,100,92,0,94,100,94,91,100,92,100,100,89,88,86,92,100,100,100,0,91,100,100,68,87,49,86,90,86,8,100,0,0,89,88,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=85,89,93,100,100,2,89,100,0,92,91,91,89,88,88,87,83,0,84,96,100,85,94,90,89,0,92,94,100,0,100,100,0,100,92,89,91,90,90,65,100,89,91,0,18,0,58,50,1,0
l26,1=100,94,97,100,100,86,100,92,95,91,98,98,100,101,89,100,100,88,86,88,100,100,95,100,100,90,0,100,95,90,90,86,100,86,94,100,55,65,89,99,60,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=85,86,94,89,90,85,100,91,91,88,100,95,91,100,91,100,100,92,87,90,91,100,92,90,100,86,100,0,91,88,91,87,92,91,90,100,93,72,89,88,79,94,89,90,96,0,0,80,89,0
l28,1=88,37,26,100,98,0,87,100,0,98,89,82,43,0,100,83,0,80,100,100,100,0,72,6,0,100,86,85,0,0,100,100,0,100,100,86,100,50,88,100,100,20,89,100,0,0,18,90,0,0
l29,1=89,92,100,88,0,81,51,92,100,0,93,5,0,90,0,100,100,100,0,92,5,100,0,92,91,0,85,100,0,0,0,0,97,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=85,86,29,100,100,85,92,100,70,100,91,88,90,88,89,91,83,87,90,87,100,85,92,86,0,100,86,89,92,0,0,88,84,100,92,90,92,87,88,88,90,89,93,0,92,0,91,90,0,0
l31,1=88,88,93,87,100,82,93,100,50,90,100,90,94,91,100,87,85,86,89,90,100,84,90,91,91,100,89,89,100,0,90,0,0,87,94,89,93,90,85,100,91,90,88,91,94,0,89,96,17,56
l32,1=100,95,100,99,95,100,100,100,100,89,100,100,100,100,85,100,100,100,1,82,93,100,96,100,100,0,100,100,0,100,84,0,0,71,0,100,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,1=86,89,95,100,100,4,92,100,0,100,100,96,100,89,88,88,18,87,90,100,100,87,89,89,87,100,88,93,92,2,100,87,92,0,94,89,40,88,88,84,92,63,87,0,2,0,0,48,0,0
l34,1=85,88,0,90,100,82,0,100,0,92,86,92,69,91,100,86,83,0,100,91,88,59,51,0,21,100,89,85,100,41,88,100,0,87,0,88,100,88,92,100,100,91,100,100,89,91,92,100,93,0
l35,1=100,86,100,100,91,100,100,90,100,95,96,90,91,95,25,100,100,100,88,89,88,100,89,100,87,89,100,100,91,97,90,90,100,87,89,0,94,6,91,88,2,0,89,0,0,0,0,0,0,0
l36,1=88,0,0,100,89,3,24,94,0,88,94,0,2,88,100,0,83,0,100,46,100,86,0,49,0,87,34,92,100,0,94,86,0,37,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,90,93,100,100,89,0
l37,1=84,0,0,89,100,0,87,100,0,92,100,0,0,9,100,76,28,0,100,0,89,78,0,0,0,89,0,0,61,0,90,100,0,86,95,16,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,1=72,18,93,90,100,0,87,100,0,72,100,88,92,92,100,87,85,88,100,87,100,84,0,89,87,92,89,89,99,0,95,100,0,77,91,87,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,93
l39,1=81,0,92,96,100,84,97,100,0,100,100,89,91,89,100,85,93,0,100,90,100,82,89,94,89,77,91,95,94,0,84,100,89,82,100,88,100,100,100,0,100,98,93,100,90,92,94,92,93,96
l40,1=71,0,92,91,95,6,87,100,0,92,91,93,86,91,100,0,81,0,100,89,89,1,0,0,0,95,0,17,100,0,88,86,0,85,100,31,100,95,89,100,0,91,75,97,93,88,96,90,86,94
l41,1=89,0,1,65,91,0,91,90,0,1,88,90,0,89,100,0,91,0,100,0,89,76,0,0,0,92,81,96,85,0,91,99,0,66,94,33,94,100,100,100,90,0,100,100,100,95,100,100,100,92
l42,1=73,0,0,100,0,0,0,91,0,0,89,0,0,0,0,27,0,0,100,0,0,10,0,0,0,88,0,68,92,0,89,87,0,76,100,85,100,100,100,100,83,100,0,100,100,95,100,100,100,89
l43,1=0,0,0,91,92,0,25,90,0,0,87,2,0,0,90,0,77,0,100,0,89,0,0,0,0,0,0,92,100,0,0,91,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,95,0,100,100,100,54
l44,1=0,0,0,93,93,0,38,100,0,1,99,0,0,4,100,11,0,0,100,0,89,1,0,0,0,37,0,86,0,0,91,100,0,6,100,72,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100
l45,1=0,0,0,46,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,58,0,59,100,100,100,84,100,89,0,100,0,98,88,100,100
l46,1=0,0,0,90,0,0,5,94,0,0,91,0,0,0,96,0,0,0,100,0,90,0,0,0,0,6,0,0,54,0,90,88,0,0,100,0,91,100,100,84,90,100,100,100,100,94,0,100,100,100
l47,1=0,0,0,88,91,0,0,91,0,84,94,0,0,0,88,7,5,0,100,0,91,73,0,0,0,67,0,90,88,0,89,90,0,49,100,0,100,90,100,90,94,100,100,100,100,92,100,0,100,90
l48,1=0,0,0,74,0,0,22,88,0,1,93,0,0,0,92,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,9,0,91,0,0,0,54,0,0,96,0,93,100,100,90,91,100,100,97,100,100,100,100,0,94
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,91,0,0,0,100,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,41,0,0,0,0,0,100,100,97,83,100,81,11,100,100,100,65,100,0

l0,2=0,100,100,92,100,100,100,93,90,90,96,87,83,100,92,100,100,100,89,95,83,100,100,100,100,83,100,100,87,95,92,91,100,95,91,100,83,93,43,88,88,82,83,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=91,0,87,93,92,84,100,90,88,88,98,100,100,100,89,92,89,88,89,93,87,82,100,97,100,91,91,100,90,96,86,94,88,94,82,99,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,89,0,89,99,100,100,97,100,93,100,92,87,100,92,100,100,100,87,93,87,100,88,100,100,88,100,100,0,100,72,91,100,94,0,100,0,43,90,92,88,0,43,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=91,87,86,0,100,83,86,100,90,100,100,100,83,90,94,95,87,94,90,100,85,84,85,89,92,101,95,88,89,92,96,89,90,100,89,88,86,93,93,89,93,89,95,90,0,81,96,90,91,12
l4,2=93,90,88,100,0,88,89,100,89,100,100,89,82,92,96,90,86,87,89,99,100,80,90,93,91,85,90,89,88,90,100,100,89,100,86,93,82,91,94,86,93,92,70,90,94,8,0,88,86,76
l5,2=100,100,100,100,95,0,100,90,100,24,89,93,92,100,0,100,100,100,0,0,90,100,98,100,100,67,100,100,0,100,94,89,100,0,60,100,1,0,0,91,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=100,100,90,100,100,86,0,94,90,91,100,100,100,100,95,100,100,90,89,96,100,100,100,94,100,88,100,100,86,91,92,90,87,96,0,100,83,91,92,88,89,89,0,89,63,0,78,0,67,0
l7,2=94,89,87,100,100,86,91,0,91,100,100,89,85,100,92,91,89,88,100,100,100,87,90,90,91,100,89,100,100,92,100,100,87,100,99,92,84,89,90,100,100,91,92,93,92,46,99,90,87,81
l8,2=100,90,100,89,100,100,89,92,0,0,94,0,86,88,91,100,100,100,0,30,90,100,78,100,92,0,97,92,0,100,90,14,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=90,88,86,100,100,79,89,100,0,0,92,89,84,88,91,0,89,85,86,100,90,81,90,90,96,87,87,91,86,16,100,88,90,100,89,92,80,90,86,89,88,56,63,0,0,0,0,59,6,0
l10,2=91,88,89,100,100,85,100,95,91,89,0,100,100,100,92,95,89,85,87,100,100,100,100,91,90,88,88,100,89,91,89,100,90,100,90,95,83,93,88,86,94,93,92,93,91,0,92,90,91,87
l11,2=95,100,87,100,95,93,100,93,0,100,100,0,100,98,93,89,89,90,85,100,89,83,100,90,95,86,92,100,77,88,91,89,88,90,92,90,0,0,89,89,93,91,42,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=90,100,89,91,100,87,100,91,91,96,100,100,0,100,91,92,83,91,0,100,97,99,100,97,92,87,100,93,92,0,88,88,90,100,61,93,10,0,88,88,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=100,100,84,100,100,86,100,100,88,94,100,100,100,0,99,100,100,94,89,93,100,100,100,98,100,84,100,100,1,92,87,91,90,91,90,100,84,92,93,91,90,90,0,79,54,0,0,25,0,0
l14,2=93,89,83,100,100,0,90,100,92,90,100,93,84,92,0,91,85,88,100,94,100,83,87,89,91,100,88,87,100,54,99,100,88,91,100,92,100,98,100,100,100,100,92,98,100,90,96,88,94,84
l15,2=100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,91,94,100,100,0,100,100,88,93,100,100,100,100,100,86,100,100,87,100,89,91,100,90,91,100,0,94,92,87,82,0,13,0,49,0,0,13,0,0
l16,2=100,100,100,92,100,100,100,94,100,93,93,88,80,100,94,100,0,100,88,89,89,100,88,100,100,86,100,100,42,100,90,93,100,83,91,100,76,0,90,88,83,90,27,8,22,0,0,0,0,0
l17,2=100,91,100,88,94,100,87,94,100,92,91,92,81,91,94,100,100,0,88,93,87,100,86,94,91,0,100,88,89,100,88,92,100,91,0,100,7,0,88,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=96,87,90,90,100,5,93,100,0,94,95,92,0,91,100,91,86,85,0,92,100,84,89,88,94,89,90,88,91,0,87,88,88,93,100,90,100,100,100,100,100,100,90,100,100,91,100,100,100,84
l19,2=93,91,86,100,100,2,87,100,17,100,100,100,100,88,93,98,86,95,87,0,90,83,87,0,93,100,92,100,89,89,92,90,89,100,35,91,86,0,88,87,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=93,85,90,100,100,82,100,100,89,100,100,100,85,100,100,99,84,89,100,92,0,81,87,89,95,100,100,100,100,90,100,100,92,100,89,91,84,91,94,100,89,87,0,89,90,1,93,87,87,89
l21,2=100,100,100,87,100,100,100,100,100,89,100,91,92,100,94,100,100,100,90,95,100,0,100,100,100,85,100,100,1,100,90,93,100,92,86,100,87,93,92,90,69,63,73,0,81,0,0,78,0,0
l22,2=100,100,90,94,100,88,100,90,79,93,100,100,100,100,92,92,85,96,86,92,92,85,0,96,90,89,100,100,88,90,88,87,91,95,86,100,0,0,81,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=100,100,100,88,100,100,100,100,87,89,92,91,92,100,93,100,100,100,89,0,100,100,100,0,100,85,100,100,89,101,85,88,90,90,0,100,70,8,92,90,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,2=100,100,90,90,100,100,100,92,86,91,100,85,88,100,90,100,100,88,87,93,90,100,100,100,0,87,100,100,82,96,86,90,87,89,4,100,0,0,89,88,84,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=94,89,89,100,100,74,85,100,0,91,94,88,82,88,92,92,84,0,87,94,100,80,86,86,94,0,88,87,100,0,100,100,0,100,94,90,84,91,89,86,99,90,85,0,0,0,69,81,2,0
l26,2=100,100,87,95,100,100,100,91,92,92,92,94,92,100,100,100,100,100,86,94,100,100,100,100,100,82,0,100,92,100,89,89,100,91,90,100,65,78,90,86,74,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=100,100,86,89,91,100,100,85,91,92,100,85,90,100,92,94,100,92,90,93,92,100,100,95,100,85,100,0,89,91,87,88,92,92,92,100,84,4,88,86,90,90,88,95,93,0,33,88,90,0
l28,2=90,90,0,91,100,0,87,100,0,93,91,80,82,3,100,92,74,88,100,91,100,0,86,84,82,100,87,87,0,0,101,100,0,100,100,91,100,97,100,100,100,89,91,100,77,0,93,88,0,0
l29,2=100,88,100,90,94,97,80,91,100,8,92,83,0,91,34,100,100,100,0,93,85,100,87,86,91,0,91,100,0,0,87,76,100,92,85,100,61,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=95,90,72,99,100,85,91,100,89,100,93,89,79,92,95,92,87,89,89,93,100,86,86,88,87,100,93,90,88,92,0,89,82,100,92,91,85,90,93,92,92,89,88,71,92,0,97,88,0,0
l31,2=94,92,85,100,100,86,86,100,7,100,100,85,81,94,100,92,83,88,90,92,100,81,87,90,92,100,92,95,100,65,89,0,54,95,100,90,87,92,95,100,92,94,91,90,90,0,98,90,86,77
l32,2=100,100,100,89,100,100,100,99,100,92,100,87,98,100,91,100,100,100,84,93,100,100,100,100,96,0,100,100,0,100,74,68,0,92,0,100,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=94,87,90,100,100,0,88,100,0,100,100,100,90,91,94,92,83,93,88,100,100,83,86,89,89,100,89,90,87,89,100,89,91,0,92,96,0,92,0,88,89,89,91,0,0,0,0,79,0,0
l34,2=95,74,7,90,100,80,0,100,0,90,92,90,70,87,100,91,86,0,100,56,100,80,87,0,4,100,90,86,100,86,93,100,0,93,0,88,100,91,100,100,100,87,91,100,89,88,95,100,87,0
l35,2=100,100,100,91,99,100,100,91,92,91,90,94,84,100,92,100,100,100,90,95,90,100,96,100,90,87,100,100,89,100,89,88,100,93,94,0,88,89,85,91,0,6,93,0,77,0,0,0,0,0
l36,2=88,0,0,100,95,52,88,100,0,86,100,0,28,86,100,0,88,23,100,91,100,83,0,73,0,88,84,92,100,73,100,100,0,0,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,89,93,100,100,89,0
l37,2=90,0,72,94,95,0,91,100,0,91,94,0,0,88,100,95,0,0,100,0,89,82,0,3,0,90,78,1,91,0,86,96,0,92,95,91,100,0,100,100,100,100,100,92,100,90,100,91,100,100
l38,2=54,89,91,100,100,0,89,100,0,96,100,91,79,90,100,93,100,92,100,90,98,79,71,84,93,88,86,100,100,1,89,100,0,0,100,91,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,2=92,0,85,90,100,83,100,100,0,94,100,86,85,100,100,92,88,4,100,93,100,87,88,90,98,85,100,88,91,0,92,100,88,93,99,88,100,100,100,0,100,92,96,94,89,90,91,91,92,86
l40,2=91,0,86,89,100,82,91,100,0,93,92,89,80,90,100,87,85,49,89,90,89,74,0,4,86,100,79,89,100,0,86,90,4,91,100,0,100,98,93,100,0,90,93,91,89,87,95,87,93,86
l41,2=92,0,0,92,93,0,83,87,0,68,95,94,0,91,100,0,86,0,100,0,90,73,0,0,24,89,86,86,94,0,85,93,0,91,90,43,93,100,100,100,91,0,100,100,100,91,100,100,100,81
l42,2=74,0,48,90,81,0,0,94,0,26,93,14,0,0,90,8,35,0,100,0,0,50,0,0,0,83,0,87,90,0,88,87,0,89,100,90,100,100,100,85,90,100,0,100,100,96,100,100,100,81
l43,2=1,0,0,85,94,0,81,94,0,0,93,0,0,75,100,0,18,0,100,0,91,0,0,0,0,0,0,89,100,0,66,89,0,0,100,0,100,97,100,100,100,100,100,0,95,0,100,100,100,2
l44,2=0,0,0,0,100,0,34,100,0,0,93,0,0,38,100,63,29,0,100,0,100,72,0,0,0,10,0,86,68,0,89,100,0,0,100,82,100,100,100,89,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100
l45,2=0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,66,100,100,92,36,100,95,0,100,0,91,85,100,100
l46,2=0,0,0,90,0,0,51,92,0,0,87,0,0,0,97,0,0,1,100,0,88,0,0,0,0,81,0,19,92,0,91,89,0,0,92,0,100,100,100,84,88,100,100,101,100,90,0,100,100,88
l47,2=0,0,0,87,96,0,0,94,0,47,95,0,0,11,93,14,0,0,100,0,91,73,0,0,0,79,0,86,89,0,90,89,0,81,100,0,100,97,100,90,90,100,100,101,100,91,100,0,100,0
l48,2=0,0,0,91,88,0,10,93,0,0,89,0,0,0,96,0,5,0,100,0,81,0,0,0,0,3,0,89,0,0,0,85,0,0,90,0,86,100,100,87,88,100,100,97,100,91,100,100,0,89
l49,2=0,0,0,25,64,0,0,74,0,0,73,0,0,0,87,0,0,0,100,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,63,0,0,0,0,0,100,100,82,100,100,74,1,100,100,100,2,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,90,91,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,86,100,100,91,82,100,93,91,0,88,96,57,84,0,0,0,0,75,0,0
l1,3=100,0,95,100,100,100,100,89,91,100,100,100,100,100,94,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,88,100,100,90,86,82,91,100,100,36,100,0,0,81,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,90,89,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,87,100,101,91,0,100,0,4,94,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,98,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,92,100,84,100,90,87,97,100,100,91,91,91,89,30,93,87,91,0
l4,3=100,100,92,100,0,84,100,100,90,100,100,100,98,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,88,100,100,92,100,84,89,97,93,100,100,100,91,92,89,96,38,95,87,89,87
l5,3=100,100,100,100,98,0,100,100,100,81,100,100,100,100,0,100,100,100,46,67,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,87,0,100,69,6,38,88,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,94,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,87,100,100,100,99,0,100,94,89,88,100,92,19,0,87,0,0,0,39,0,0
l7,3=100,89,91,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,91,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,99,88,100,69,91,90,99,89
l8,3=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,98,100,75,100,100,100,0,84,77,100,95,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,93,100,100,42,100,100,0,0,100,100,100,100,92,0,91,91,92,100,100,95,100,87,99,100,90,100,89,47,100,100,87,100,81,92,0,86,89,99,93,70,3,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=100,100,100,100,100,88,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,88,100,100,91,100,93,92,100,100,90,100,87,100,91,93,100,100,100,91,88,88,90,0,34,91,92,91
l11,3=100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,0,101,100,92,100,100,88,89,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,81,100,100,86,100,56,100,0,0,69,83,92,0,7,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,100,100,100,100,98,100,100,94,100,100,100,0,100,94,100,100,96,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,88,100,100,100,0,100,0,0,62,91,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,84,100,97,88,100,100,90,92,0,40,0,0,0,44,0,0
l14,3=100,87,93,100,100,0,100,100,28,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,89,100,39
l15,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,0,100,86,100,100,0,0,0,19,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,90,90,100,100,100,0,100,91,91,100,100,98,101,100,99,100,100,4,100,85,87,100,89,85,100,93,49,97,100,29,91,53,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,90,100,100,99,100,100,88,100,88,100,100,94,100,100,0,88,89,85,100,99,100,100,0,100,100,0,100,92,89,100,85,0,100,31,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,0,95,100,100,0,100,100,0,100,100,88,32,100,100,100,89,79,0,77,100,98,99,94,100,100,91,100,100,0,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90
l19,3=100,100,95,100,100,14,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,90,92,0,100,95,100,0,92,100,100,100,100,88,100,90,86,100,0,100,90,0,91,90,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,1,100,100,96,85
l21,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,53,100,92,87,100,100,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,92,100,100,94,100,100,89,100,100,100,100,100,92,100,100,93,88,100,100,95,0,101,100,87,100,100,78,88,90,100,100,91,83,100,0,0,85,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,93,100,100,70,100,88,100,100,87,0,100,11,0,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100,100,100,93,87,100,100,100,100,0,99,100,100,83,89,90,100,90,91,0,100,0,0,95,87,86,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,98,99,100,100,89,97,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,0,89,100,100,97,100,90,100,0,66,100,100,0,100,100,1,100,100,94,73,96,99,99,100,92,0,1,0,0,30,0,0,0
l26,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,79,0,100,89,100,84,100,100,93,84,100,73,63,93,100,92,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,96,100,100,98,93,100,100,100,100,100,100,89,100,0,90,91,89,95,100,89,82,100,95,19,91,86,93,91,90,90,89,0,92,87,93,0
l28,3=99,87,0,100,100,0,100,100,0,100,100,6,67,80,100,100,50,0,100,100,100,0,77,71,84,100,85,100,0,0,100,100,0,100,100,89,100,90,100,100,100,100,100,100,88,0,91,100,0,0
l29,3=100,100,100,100,100,100,76,100,100,28,100,92,2,100,0,100,100,100,0,86,100,100,96,100,100,0,100,100,0,0,100,88,100,87,79,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=87,90,92,100,100,89,100,100,87,100,100,100,90,100,100,90,94,89,89,100,100,94,90,90,89,100,86,93,100,87,0,100,0,101,88,89,96,56,92,86,92,19,86,88,89,0,91,93,0,0
l31,3=100,91,95,100,100,91,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,91,86,100,90,100,100,98,100,89,100,100,100,100,85,100,0,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,90,100,0,92,90,94,4
l32,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,67,89,100,100,100,100,100,6,100,100,0,100,0,81,0,98,0,100,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=100,100,90,100,100,42,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,91,92,100,100,100,98,90,92,100,90,100,100,89,100,100,90,0,100,60,0,9,0,99,100,64,89,0,0,0,0,90,0,0
l34,3=87,6,0,100,100,0,0,100,0,100,100,88,0,100,100,51,100,0,100,0,100,76,69,0,0,100,87,100,100,75,100,100,0,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,91,0
l35,3=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,88,100,98,100,100,100,94,93,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,86,100,100,11,82,0,92,93,90,84,0,2,88,0,4,0,0,0,0,0
l36,3=100,0,0,100,100,8,93,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,53,100,80,100,100,0,11,0,84,71,100,100,98,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,3=100,0,89,100,100,0,95,100,0,100,100,0,0,99,100,99,87,0,100,0,100,96,0,0,0,100,54,1,100,0,31,100,0,23,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=0,53,100,100,100,0,100,100,0,81,100,89,65,100,100,65,100,100,100,100,100,100,35,100,90,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=100,76,92,100,100,91,100,100,0,100,100,89,94,100,100,90,100,0,100,89,100,100,95,89,100,100,100,100,100,8,89,100,93,91,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,91,91,91,90
l40,3=85,0,95,100,100,75,90,100,0,87,100,90,89,91,100,92,79,0,100,87,100,52,0,3,85,100,92,91,100,0,84,100,0,100,100,33,100,100,100,100,0,100,88,100,100,85,90,100,93,89
l41,3=1,0,0,100,100,0,0,100,0,30,100,21,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,99,61,98,100,0,0,100,0,17,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100
l42,3=75,0,68,100,100,0,0,100,0,23,100,86,0,0,100,0,85,0,100,0,14,14,0,0,0,0,0,99,100,0,100,100,0,88,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,28
l43,3=0,0,0,100,100,0,90,100,0,0,100,0,0,90,100,0,14,0,100,0,100,0,0,0,0,36,0,100,100,0,91,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,3=0,0,0,95,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,8,0,0,100,0,100,83,0,0,0,0,0,90,100,0,99,100,0,0,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,100,100,93,0,100,55,0,100,0,100,2,100,100
l46,3=0,0,0,100,92,0,0,100,0,0,21,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,3,0,0,0,18,0,89,90,0,42,99,0,0,100,0,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=6,0,0,100,97,0,0,100,0,0,99,0,0,9,98,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,86,100,0,99,100,0,77,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,0
l48,3=0,0,4,88,89,0,0,100,0,1,97,0,0,0,100,0,0,0,100,0,87,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,95,0,0,100,10,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,99,0,0,100,0,0,99,0,0,0,55,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,34,0,0,0,0,0,100,100,73,100,100,11,0,100,100,100,0,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,87,0,0,0,0,100,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,93,100,100,2,100,100,100,100,100,71,100,0,0,47,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,0,100,0,67,100,100,100,4,62,0,0,0,0,0,7,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,99
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,2,100,100,100,24,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,92,0,97,100,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,73,100,100,100,0,0,99,0,0,0,45,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,1,99,100,81,100,100,100,0,0,24,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=99,100,100,100,100,97,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,33,100,100,99,6,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,99
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,99,100,0,1,86,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,97,100,100,100,100,0,100,0,0,72,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,0,0,0,0,12,0,0
l14,4=100,98,0,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100
l15,4=100,100,100,101,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,22,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,96,1,0,0,77,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,43,100,100,0,100,100,100,100,100,68,100,12,0,100,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,2,100,100,100,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,87,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,4=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,98,100,100,100,100
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,76,100,100,99,0,0,0,100,0,18,0,0,0
l22,4=100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,95,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,31,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,64,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,79,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,0,45,100,100,0,100,100,15,100,100,100,0,100,100,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,0,0,0,0,2,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,98,0,100,100,100,0
l28,4=100,12,81,100,100,0,100,100,0,100,100,1,94,100,100,100,100,0,100,100,100,0,32,96,39,100,99,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,0,0
l29,4=100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,97,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,13,100,100,100,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,32,100,100,100,0,84,100,100,0,0,99,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,6,100,100,100,16
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,93,100,100,100,100,100,74,100,100,0,100,0,36,0,100,0,100,0,0,5,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,7,65,0,0,0,0,100,0,0
l34,4=100,97,2,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,29,100,86,100,0,100,99,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16
l35,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,81,100,0,100,100,100,93,0,100,99,98,100,0,0,22,0,0,0,0,0,5,0
l36,4=100,0,0,100,100,90,89,100,0,22,100,0,0,100,100,82,100,16,100,0,100,98,0,53,0,0,97,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0
l37,4=100,0,97,100,100,0,76,100,0,100,100,6,0,100,100,32,100,0,100,0,100,71,0,1,0,100,79,94,100,0,88,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=0,49,100,100,100,94,100,100,0,31,100,79,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,11,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l40,4=100,0,100,100,100,61,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,4,89,100,100,100,99,0,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=92,0,34,100,100,0,0,100,0,100,100,5,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,44,100,98,100,100,0,8,100,0,35,100,37,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=82,0,80,100,97,0,0,100,0,13,100,96,0,0,100,0,100,0,100,0,87,0,0,0,0,0,0,100,100,0,97,94,0,83,100,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,0
l43,4=0,0,0,100,100,0,89,100,0,0,100,0,0,0,100,0,77,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,4=0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,1,7,0,100,0,100,97,0,0,0,0,0,97,100,0,100,100,0,0,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,4=0,0,0,47,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,47,0,0,99,0,100,100,100,98,100,100,99,0,100,0,100,4,100,100
l46,4=0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,4,0,0,0,17,0,100,84,0,0,100,0,0,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=96,0,0,100,100,0,48,100,0,0,100,0,0,50,91,0,93,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,99,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,67
l48,4=0,0,2,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,60,0,0,10,0,3,100,100,99,100,100,0,0,100,100,100,62,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,86,91,100,100,96,88,0,0,0,0,76,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,1,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,94,100,100,100,98,100,100,100,68,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,69,100,100,87,77,57,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,99,100,0,100,100,99,100,101,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,101,101,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100,99,99,100,100,84,100,100,0,98,100,99,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,71,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,9,100,100,0,100,100,100,100,100,83,100,96,0,86,99,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,58,100,100,100,78,0,100,0,0,0,46,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,30,100,100,88,100,100,100,0,98,3,100,100,100,100,69,100,100,0,100,100,0,100,6,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,61,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,94,99,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,45,100,0,100,100,100,100
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,89,100,100,100,100,98,100,0,2,31,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,97,100,100,100,100,0,100,0,0,3,100,100,13,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,98,0,5,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,90,100,100,100,59,100,100,97,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,0,100,100,100,29,5,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,101,0,100,99,100,100,100,94,100,100,0,98,88,100,74,0,0,90,35,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,67,100,0,0,100,54,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,99,100,100,100,83,99,100,0,100,100,100,101,100,101,100,101,99,0,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,0,98,101,78,100,100,100,100,100,99,99,100,101,100,100,100,100,99,99,100,100
l19,5=100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,97,100,100,100,100
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,33,100,0,55,100,100,35,0,80,0,86,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,96,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,43,100,51,14,100,100,100,27,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,42,100,100,100,100,100,58,100,0,0,100,100,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,0,100,100,100,0,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,0,0,18,68,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,91,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,69,0,0,0,0,0,26,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,49,0,100,100,100,0
l28,5=100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,18,89,100,100,100,100,0,100,100,100,0,16,92,16,100,51,100,0,0,100,100,0,100,100,92,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l29,5=100,90,100,100,100,100,100,100,100,98,96,0,51,100,0,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,91,100,0,11,100,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,45,100,100,57,0,3,100,95,0,0,19,10,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,99,36
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,17,0,100,100,100,100,100,71,100,100,0,100,0,26,0,64,0,100,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,75,0,100,100,100,0,100,100,100,0,3,0,0,0,0,99,0,0
l34,5=100,8,1,100,100,78,5,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,77,100,0,100,65,100,34,66,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83
l35,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,99,100,100,100,0,0,0,98,0,100,88,0,76,1,0,0,0,0,1,0
l36,5=72,0,0,100,100,90,100,100,0,54,100,0,0,100,100,96,100,0,100,0,100,0,0,9,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,5
l37,5=91,0,66,100,100,0,49,100,0,94,98,0,0,101,100,0,100,0,100,0,100,12,0,0,0,100,62,100,94,0,32,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=99,24,100,100,100,77,99,100,0,99,100,42,5,100,99,99,100,101,100,100,100,100,99,100,99,101,100,100,100,15,98,100,57,100,100,11,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,99,99,100
l39,5=100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,15,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,0,99,100,101,0,100,100,0,100,100,100,100,53,100,100,0,100,100,100,100,7,0,100,100,100,100,95,100,0,71,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l41,5=100,0,100,100,100,0,95,100,0,100,101,0,50,100,100,71,100,0,100,0,99,0,0,18,12,100,63,100,100,0,0,100,0,0,100,57,100,100,99,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100
l42,5=92,0,39,90,0,0,0,100,0,0,99,82,0,0,100,0,100,0,100,0,63,34,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,8,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0
l43,5=0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,76,0,0,20,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,39,0,0,100,0,100,100,0,0,100,73,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,12
l44,5=0,0,1,100,100,0,0,100,0,12,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,93,0,0,0,0,0,33,100,0,100,100,0,0,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,5=0,0,0,0,95,0,0,95,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100
l46,5=0,0,0,99,100,0,0,99,0,0,100,0,0,0,90,0,0,0,100,0,82,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=91,0,1,100,100,0,67,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,101,0,100,0,0,0,0,60,15,100,100,0,48,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l48,5=0,0,2,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,87,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,10,100,0,0,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,95,0,0,100,0,0,98,0,0,0,99,0,0,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,32,0,1,100,100,97,100,100,0,4,100,101,100,100,100,0

l0,6=0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,93,98,100,0,0,99,88,90,88,98,0,0,0,0,13,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,15,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,93,0,100,100,100,100,100,100,89,100,90,100,93,100,100,100,100,100,98,100,100,87,100,100,0,100,100,99,100,84,100,100,27,0,100,31,15,100,100,0,82,20,0,8,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,1,0,100,100,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,99
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,84,100,100,0,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,97,99,100,100,100,100,0,100,0,0,83,59,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,75,80,100,99,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,66,100,100,0,100,100,0,100,14,0,100,0,0,33,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,11,100,100,100,100,0,0,6,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,99,100,0,0,0,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,27,100,0,0,82,100,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,65,100,100,100,68,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,101,100,100,100,17,100,0,56,100,98,96,81,55,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,84,100,100,100,86,100,94,100,90,95,100,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,99,100,100,88,100,100,92,100,91,92,100,78,88,100,17,89,80,89,85,83,0,0,88,89,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,101,100,64,100,0,0,100,90,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,1,100,59,100,0,14,100,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,93,100,100,100,100
l21,6=100,100,100,100,100,90,100,100,100,20,100,86,100,100,88,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,85,100,100,59,21,100,0,0,100,90,0,0,85,0,6,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,67,100,78,100,100,100,36,100,0,8,100,100,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,98,94,100,0,0,100,100,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,0,3,100,100,0,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,0,101,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,1,0,0,98,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,83,100,100,89,0,0,0,0,0,0,14,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,93,100,79,89,100,100,98,100,61,0,3,0,90,19,87,0
l28,6=100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,11,100,100,100,100,70,100,100,100,0,0,53,94,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,95,100,95,100,32,91,100,0,100,100,100,0,82,88,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,1,100,0,67,100,79,0,0,23,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,78,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,79,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,2,100,100,100,100,100,53,100,100,0,100,1,100,0,85,0,100,0,0,25,36,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,6=100,100,77,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,83,0,100,100,100,53,100,100,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0
l34,6=100,0,0,100,100,0,59,100,0,100,100,100,39,100,100,47,100,60,100,85,100,31,100,19,86,100,100,100,100,93,100,100,0,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30
l35,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,0,53,100,0,100,92,0,91,23,0,0,0,0,0,0
l36,6=0,0,96,100,100,32,92,100,0,52,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,97,100,100,99,100,100,0,100,100,78,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0
l37,6=2,0,66,100,100,0,98,100,0,13,97,0,0,100,100,77,100,0,100,36,100,0,0,0,0,100,56,100,100,0,0,100,0,57,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,27,100,100,100,0,100,100,28,100,100,0,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,11,100,100,23,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,100,100,100,100,100,99,75,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,47,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,35,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,48,100,100,100,96,100,100,100,0,9,100,67,100,100,100,100,0,100,100,37,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,85,100,100,100,98,0,100,0,100,0,0,77,0,100,0,100,100,0,1,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=96,0,43,100,100,0,0,100,0,0,100,85,0,0,100,33,100,0,100,0,59,95,0,0,0,0,0,22,100,0,99,100,0,0,100,80,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,3
l43,6=0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,1,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,97,0,0,100,0,100,100,0,0,100,36,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,26
l44,6=0,0,43,100,100,0,0,100,0,14,97,0,1,0,100,0,94,0,100,0,100,1,0,0,0,1,0,2,100,0,64,100,0,0,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,6=0,0,0,27,95,0,0,89,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,100,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,92,0,95,100,100,93,90,100,94,0,100,0,94,56,100,100
l46,6=0,0,0,0,100,0,78,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=51,0,0,100,100,0,56,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,98,14,17,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,0,100,100
l48,6=0,0,0,100,58,0,0,100,0,0,99,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,26,93,0,0,95,0,0,90,0,0,0,96,0,0,0,92,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,19,0,0,93,92,93,94,94,39,29,100,100,100,94,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,98,100,68,0,100,0,96,93,88,0,0,0,0,14,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,0,100,100,100,100,82,0,100,43,0,4,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,92,0,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,99,100,100,100,100,100,70,100,100,99,100,100,0,100,100,91,100,84,100,100,0,0,100,0,22,100,100,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,25,0,100,31
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,59,19
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,62,100,100,17,100,96,100,100,100,0,100,0,0,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,18,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,7,100,97,100,100,100,100,100,81,100,14,0,97,0,17,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,3,0,0,100,75,100,100,100,0,57,19,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,0,100,65,0,100,0,0,19,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,0,100,0,3,46,0,0,4,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,76,100,98,0,98,100,86,25
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,33,100,0,0,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,99,100,70,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,81,100,100,100,42,36,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,94,100,100,100,0,100,4,100,100,100,100,100,100,90,100,100,90,100,100,91,100,85,80,100,91,90,99,87,88,0,88,65,87,0,0,17,86,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,39,100,100,27,100,100,0,84,94,100,100,100,100,100,48,100,100,14,100,100,0,100,98,0,100,0,0,40,71,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,93,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,0,91,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,83,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100
l19,7=100,100,100,100,100,5,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,98,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,92,100,100,100,98
l21,7=100,100,100,100,100,100,101,100,100,91,100,91,99,100,84,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,95,100,100,0,100,28,100,100,84,0,100,0,0,97,98,79,0,32,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,101,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,9,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,40,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,3,100,100,100,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,89,100,100,0,100,100,100,100,100,17,100,0,13,83,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,2,35,0,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,32,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,85,100,100,0,0,100,100,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,83,100,89,83,100,100,100,100,0,0,0,0,93,0,99,24
l28,7=98,0,100,100,100,0,86,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,74,101,100,100,1,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,0,99,100,0,100,100,100,0,4,99,100,100,100,100,76,100,100,0,0,100,0,100,95,31,100,0,0,27,11,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,95,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,3,100,100,100,100,89,100,80,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,99,100,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,51,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,76,1,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,13,12,0,0,0,0,84,0,0
l34,7=100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,57,0,100,100,0,39,0,100,66,100,0,40,0,0,100,100,7,100,0,100,100,0,100,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,0
l35,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,46,0,100,93,0,100,34,0,10,0,0,0,0,0,0,0
l36,7=32,0,12,100,100,0,37,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,4,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,7=0,0,96,100,100,0,100,100,0,0,100,60,0,100,100,98,100,0,100,96,100,12,0,38,19,100,32,100,100,1,5,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,77,100,100,100,100,28,100,100,100,100,0,99,14,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=0,100,100,100,100,0,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=100,95,7,100,100,30,100,100,0,3,100,55,97,0,100,100,100,78,100,100,100,100,81,99,0,100,100,100,100,10,100,100,0,100,100,77,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,62,100,100,98,0,0,100,0,100,0,0,88,0,100,0,100,100,0,100,100,0,46,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=75,0,0,100,100,0,5,100,0,0,91,19,0,0,100,29,100,0,100,0,80,75,0,0,0,0,0,0,100,0,52,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,49,100,100,100,84
l43,7=0,0,0,100,100,0,95,100,0,0,100,0,0,0,100,0,59,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,3
l44,7=0,0,8,100,100,0,0,100,0,0,99,0,0,0,100,0,69,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,20,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,7=0,0,0,0,15,0,0,42,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,62,0,0,7,0,79,100,100,94,0,100,8,0,100,0,0,73,100,100
l46,7=0,0,0,69,100,0,91,84,0,0,99,0,0,0,79,0,0,0,100,0,100,0,0,1,0,0,0,100,3,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100
l47,7=2,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,41,0,0,100,0,0,100,0,18,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,7=0,0,0,100,71,0,7,100,0,0,99,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,68,54,0,0,93,0,0,81,0,0,0,96,0,0,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,19,0,0,0,0,0,100,97,91,93,92,86,13,100,100,100,98,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,2,100,87,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,34,100,98,0,33,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,4,100,100,100,0,100,97,0,96,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,99,100,96
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,66,100,100,88,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,10,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,99,98,100,0,98,0,20,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,97,100,100,100,0,0,32,100,100,100,100,0,100,100,0,100,42,0,100,31,0,100,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,85,100,0,7,100,100,100,100,81,0,91,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,51
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,8,100,0,0,100,100,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,2,0,0,0,0,93,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,92,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,2,100,100,31,79,0,0,0,0,0,63,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,34,100,27,100,0,0,31,100,0
l17,8=100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,0,58,100,15,100,100,100,100,101,100,100,20,100,100,0,100,4,0,100,100,22,96,100,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,37,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,84,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,59,100,0,93,0,100,100,0,97,0,0,0,6,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,89,100,100,100,100,0,0,0,0,31,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,95,88,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,99,0,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,49,0,0,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,0,0,98,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,82,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,97,81,100,0,98,0,97,45
l28,8=100,0,100,100,100,0,98,100,0,100,100,100,0,100,100,100,60,9,100,100,100,43,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,37,100,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,54,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,96,100,100,4,0,100,0,100,99,83,100,15,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,40,100,100,100,100,1,100,65,0,95,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,95
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,63,4,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,96,65,0,0,0,0,91,0,0
l34,8=100,56,44,100,100,0,0,100,0,88,100,100,8,100,100,0,4,0,100,91,100,74,100,0,0,100,100,59,100,94,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,3
l35,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,63,0,0,0,0,0
l36,8=100,95,40,0,100,0,99,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,5,100,100,14,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,8=43,0,100,100,100,0,100,100,0,2,100,100,0,100,100,100,100,36,100,100,100,99,0,73,96,100,91,100,100,94,63,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,8,100,100,100,0,95,100,0,100,101,0,100,100,100,0,100,92,100,100,100,0,0,100,64,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=97,98,100,100,100,0,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=100,92,0,100,100,91,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,23,100,100,100
l41,8=100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,7,100,100,78,72,0,100,12,100,0,28,93,0,100,0,100,100,0,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,0,94,100,100,0,80,100,0,31,100,67,0,0,100,70,100,0,100,0,99,100,0,0,0,0,0,78,100,0,2,100,0,39,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,8=0,0,0,100,100,0,99,100,0,0,100,0,0,0,100,0,51,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,72,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,7
l44,8=0,0,100,100,100,0,100,100,0,77,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,9,0,100,96,0,64,100,0,4,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,8=0,0,0,33,67,0,0,98,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,70,100,100,0,100,0,0,100,100,100
l46,8=0,0,0,100,100,0,98,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,1,0,2,0,0,0,92,22,0,91,100,0,0,100,2,100,100,100,100,6,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,89,100,0,38,0,100,0,100,0,0,0,0,99,0,0,100,0,0,100,0,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,100,80,0,1,100,0,0,100,0,0,0,100,52,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,14,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,88,0,0,0,100,0,0,49,0,0,0,100,0,0,0,100,0,98,0,0,0,0,0,0,24,0,0,0,93,0,0,1,0,0,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,0,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,99,100,100,6,85,100,100,100,100,0,100,55,0,0,12,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,8,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,49,96,100,20,92
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,97,100,37,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,99,39,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,79,100,0,0,100,3,0,0,13,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,92,0,100,0,100,99,100,100,100,0,3,90,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100
l8,9=100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,94,100,70,100,100,100,0,0,0,100,88,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,95,100,100,98,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,4,100,99,100,0,0,100,100,100,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,34,100,100,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,69,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,76,100,100,87,100,100,100,100,100,0,100,100,60,100,100,100,74,100,100,0,100,100,100,100,25,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,89,75,100,100,6,2,0,0,0,0,0,16,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,7,100,0,0,16,100,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,18,100,100,0,0,99,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,99,100,0,0,100,31,20,0,69,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,0,88,100,100,7,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,5,19,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,9=100,100,100,100,100,14,100,100,6,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,3,100,100,100,100,29,100,100,0,100,0,100,0,99,97,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,0,100,100,100,6
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,81,100,100,0,100,100,100,61,100,101,0,100,0,100,100,100,100,100,4,9,83,100,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,0,0,0,100,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,1,0,100,100,100,64,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,1,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,1,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,40,0,100,100,13,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,62,64,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,19,2,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,42,100,100,0,100,100,3,37,100,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,100,0,48,1,27,1
l28,9=0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,56,100,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,88,0,0,100,100,0,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0
l29,9=100,98,100,100,100,100,100,100,100,3,92,100,100,100,87,100,100,100,0,74,100,100,100,100,100,29,100,100,0,0,100,28,100,100,74,100,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,46,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,0,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,2,27,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,101,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,97,100,3,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,101,1,100,0,0,0,100,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,0,95,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,47,0,100,100,100,1,17,0,0,0,0,29,0,0
l34,9=0,0,0,100,100,0,0,100,0,89,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,97,90,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,79,0
l35,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,11,0,100,100,100,100,100,0,0,0,17,0,0,0,0,0
l36,9=92,0,0,100,100,0,0,99,0,0,100,0,0,0,100,0,100,36,100,0,100,4,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0
l37,9=100,0,100,100,100,0,100,100,0,2,100,27,0,100,100,89,100,69,100,100,100,78,0,0,3,100,35,100,100,1,94,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,100,100,100,0,98,100,0,100,100,0,98,100,100,37,100,0,100,84,100,83,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=100,54,0,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,98,100,0,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,50,100,100,100
l41,9=100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,2,0,0,100,0,100,0,4,15,0,100,0,100,100,0,97,100,0,16,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,30,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,96,0,100,0,24,94,0,0,0,0,0,22,100,0,89,100,0,4,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,9=0,0,0,100,99,0,41,100,0,0,100,0,0,0,100,0,3,0,100,0,100,0,0,0,0,76,0,95,100,0,100,100,0,0,100,0,101,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,9=0,0,42,100,100,0,98,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,54,0,99,95,0,0,100,0,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,9=0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,65,0,0,40,0,29,100,100,100,0,100,48,0,100,0,0,0,100,100
l46,9=0,0,0,61,80,0,0,0,0,0,9,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,96,100,0,1,0,100,0,100,0,0,0,0,9,0,0,100,0,0,100,0,16,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,33,61,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,23,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,99,0,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,28,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,100,100,100,93,100,99,0,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,80,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,93,0,2,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,0,100,0,2,7,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,82,0,100,90,97
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,77,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,86,0,100,22,4,75,75,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,31,100,100,100,100,100,59,99,68,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,34,100
l8,10=100,100,100,47,97,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,73,100,95,100,100,0,100,100,0,100,0,80,100,1,0,100,0,1,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,2,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,100,97,0,0,0,0,97,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,25,100,100,55
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,2,100,0,1,96,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,73,98,100,0,4,0,0,0,0,0,51,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,40,27,94,0,100,0,11,97,94,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,0,0,100,92,99,0,100,99,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,1,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,10=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,0,100,0,100,0,100,62,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,4
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,101,100,90,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,92,6,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,45,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,0,96,100,63,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100,3,1,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,18,100,0,0,70,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,52,97,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,75,13,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,0,100,0,0,98,10,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,98,100,100,0,100,100,46,91,100,100,98,81,0,0,0,0,6,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,96,98,0,83,96,90,0
l28,10=100,96,100,100,100,0,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,97,88,100,100,100,76,0,0,0,100,99,100,0,50,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,96,100,100,100,0,74,100,100,100,100,100,22,100,100,62,0,100,101,100,100,78,100,0,4,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,99,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,86,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,49,9,0,0
l31,10=100,100,100,100,100,0,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,44,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,98,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,75,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,53,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,96,0,0
l34,10=57,0,12,100,100,0,0,100,0,100,100,96,1,100,100,1,96,1,100,0,100,100,100,63,10,100,100,100,100,88,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18
l35,10=100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,33,53,0,94,0,0,0,0,0
l36,10=100,85,0,100,100,22,30,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,88,100,0,0,89,0,2,0,100,63,100,100,0,100,100,0,75,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2
l37,10=100,0,100,100,100,20,100,100,0,77,100,0,1,100,100,91,100,99,100,91,100,4,0,0,0,100,86,100,100,8,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,0,100,100,100,68,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,0,100,65,100,100,94,100,57,100,100,100,100,0,100,100,7,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,98,100,100,100,39,101,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,0,0,100,100,99,100,100,0,100,100,91,100,100,100,7,42,95,100,100,100,100,66,100,83,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,0,100,92,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,22,71,1,100,0,100,0,93,82,0,100,89,100,100,0,0,100,0,0,100,62,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,100,100,0,12,100,0,53,100,0,0,0,100,0,98,0,100,0,63,100,0,0,0,71,0,0,100,2,100,100,0,98,100,31,100,100,100,100,100,100,0,100,12,100,100,100,100,100
l43,10=0,0,4,100,100,0,98,100,0,0,100,0,0,0,100,0,1,0,100,0,100,0,0,0,0,3,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,23
l44,10=4,0,30,100,100,0,70,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,8,100,0,100,100,100,100,100
l45,10=0,0,0,78,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,92,0,90,100,100,100,85,100,93,0,100,0,52,51,100,100
l46,10=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,46,0,0,0,100,0,20,0,100,1,100,0,0,0,0,0,4,82,0,0,70,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100
l47,10=1,0,0,100,100,0,0,100,0,96,100,0,0,100,100,69,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,11,100,0,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,0,100,100
l48,10=0,0,0,97,72,0,0,3,0,0,100,0,0,0,100,0,90,0,100,0,100,0,0,0,0,3,0,89,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,95,0,0,0,92,0,0,62,0,0,0,93,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,8,0,1,100,100,95,93,100,91,24,100,100,99,97,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,13,100,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,93,100,100,100,100,0,100,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,93,101,100,0,0,100,0,8,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,0,100,79,100,100,100,100,0,0,100,22,0,0,0,0,0
l4,11=100,99,100,100,0,76,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,101,100,100,100,100,100,100,8,93,99,0,0,95,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,79,8,100,100,100,100,100,19,100,100,0,101,86,0,100,30,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,7,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,61,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,100,100,100,100,100,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,0,0,99,0,93
l8,11=100,100,100,0,100,100,68,99,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,31,100,0,100,99,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,97,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,48,100,100,100,94,2,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,96,48,100,100,100,91,85,86,99,0,0,39,67,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,98,100,100,0,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,0,100,0,0,0,81,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,89,100,100,100,2,100,100,97,100,100,18,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,36,100,100,0,77,100,100,0,100,0,100,0,0,95,100,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,97,27,100,0,100,100,0,100,100,100,17,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,42,100,100,99,100,0,100,99,92,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,86,0,100,0,93,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,29,0,100,99,0,100,100,0,0,75,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,49,1,100,0,0,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,2,0,74,100,100,100,0,0,0,100,0,22,0,0,100,98,100,100,0,97,100,0,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,98,100
l19,11=100,100,91,100,100,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,75,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,77,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,95,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,22,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,1,100,0,0,83,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,2,100,100,99,0,100,0,0,65,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,89,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,97,100,100,96,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,0,61,100,100,19,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,100,0,100,100,100,2,2,0,0,0,23,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,70,100,100,100,90,0,0,71,0,0,1,0,0
l26,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,12,12,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,95,100,0,99,100,100,100,100,100,93,100,55,94,71,100,37,19,0,0,32,0,0,41,0,0
l28,11=50,0,57,100,100,0,7,100,0,100,100,0,0,100,100,93,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,43,100,40,0,0,100,0,0
l29,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,79,0,100,4,100,101,100,0,0,4,100,0,100,100,0,100,100,0,0,99,76,100,86,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=94,93,96,100,100,6,94,100,0,100,100,100,100,100,100,6,100,77,92,100,100,4,91,65,65,100,90,100,100,96,0,100,0,100,91,92,92,91,95,99,100,0,83,34,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,3,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,100,79,0
l32,11=100,100,100,100,22,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,28,0,0,0,100,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=100,99,0,100,100,0,8,101,0,100,100,100,100,100,100,6,100,0,81,100,100,83,100,76,0,100,0,100,100,2,100,100,0,0,100,100,0,0,99,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=0,0,0,92,100,0,0,100,0,100,100,0,0,81,100,0,0,0,100,0,100,31,0,0,0,100,37,100,100,0,100,100,0,100,0,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,99,100,36,0
l35,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,35,100,100,0,100,11,100,100,100,0,0,0,4,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,11=96,0,0,100,100,0,0,100,0,0,98,0,0,0,100,0,92,0,100,0,94,0,0,0,0,100,0,81,100,4,98,100,0,14,100,89,0,99,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,0
l37,11=66,0,9,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,90,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,91,24,0,2,100,0,0,97,92,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=97,0,100,100,100,0,0,100,0,90,100,0,0,99,100,0,98,0,100,0,100,36,0,4,0,99,0,0,100,0,90,100,0,95,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=101,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,99,100,100,0,100,0,100,41,100,100,0,13,0,99,0,92,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,93,100,0,0
l40,11=95,0,0,100,100,0,100,100,0,97,100,94,94,97,100,0,0,44,100,89,100,94,0,93,0,100,0,68,100,0,100,100,0,92,100,99,100,100,100,100,0,100,93,100,92,67,100,100,0,0
l41,11=0,0,0,0,100,0,92,100,0,3,98,0,0,96,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,100,72,0,0,11,0,0,99,0,0,0,100,0,0,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,61,0,97,85,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,86,88,100,100,100,97
l43,11=0,0,0,100,100,0,78,101,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,96,100,0,0,100,0,100,100,101,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,11=0,0,0,85,97,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,98,0,97,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,49,0,99,0,0,100,0,0,0,87,100
l46,11=0,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,95,0,0,76,100,0,4,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,44,101,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,7
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,81,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,90,0,0,77,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,91,56,0,92,18,0,100,100,94,0,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,97,100,95,98,100,100,100,0,0,0,87,0,0,41,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,95,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,32,91,100,100,100,100,0,100,1,1,0,92,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,84,100,100,100,100,85,0,100,61,100,100,100,100,100,0,15,82,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,67,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,93,100,100,100,100,90,92,100,99,69,82,100,79,17
l4,12=100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,60,89,99,78,0
l5,12=100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,98,100,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,95,71,100,89,93,1,100,100,100,0,94,2,0,0,2,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,57,0,99,58,92
l8,12=100,100,100,100,100,100,94,100,0,91,100,65,100,100,81,100,100,100,0,17,100,100,11,100,95,0,100,100,0,100,80,95,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,99,100,100,79,0,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,100,100,100,90,91,100,100,100,100,89,70,19,0,0,86,0,0
l10,12=100,83,100,100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,87,91,100,100,100,96,86,83,100,0,0,85,83,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,30,100,0,0,101,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,94,100,100,87,100,100,100,0,0,100,100,100,100,38,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,90,100,100,77,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,95,100,0,0,8,100,12,0,32,0,0,0,0,8,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,96,100,100,100,94,92,91,0,100,0,37,99,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,1,100,75,100,93,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,95,100,0,0,100,0,89,62,97,95,6,0,0,0,0,0,2,0,0
l18,12=100,0,97,100,100,82,100,100,0,100,100,100,85,100,100,100,100,0,0,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,12=100,100,100,100,100,91,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,56,100,0,79,0,100,100,90,0,0,0,0,1,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,99,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,91,100,76,100,100,100,100,100,0,84,100,100,95,0,63,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,101,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,15,97,100,100,100,100,0,100,71,0,100,100,67,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,8,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,58,100,100,100,100,98,4,100,0,0,91,100,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,74,90,100,100,80,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,93,92,0,0,0,93,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,79,100,100,100,95,62,0,94,0,8,0,8,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,6,100,100,100,100,100,93,100,90,77,100,95,62,97,0,1,0,0,15,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,96,100,93,88,63,87,86,1,67,0,95,0,82,73,84,0
l28,12=100,23,87,100,100,0,86,100,0,100,100,0,0,100,100,99,0,0,100,100,100,91,34,0,61,100,25,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,82,100,97,0,0,100,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,9,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,65,100,98,45,1,99,72,0,9,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,99,97,100,100,82,100,100,70,100,100,100,100,100,100,90,100,94,93,100,100,79,100,94,90,100,96,100,100,92,0,100,43,100,97,100,93,91,91,100,100,90,90,82,0,0,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,90,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,28,100,100,100,0
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,46,98,0,0,0,100,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,96,0,100,3,100,0,10,0,0,0,0,2,0,0
l34,12=94,0,0,100,100,2,76,100,0,100,100,31,45,96,100,90,92,0,100,70,100,100,0,92,4,100,89,100,100,64,100,100,0,100,0,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,94,100,96,0
l35,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,61,0,82,92,68,100,94,84,89,4,97,0,0,0,0,0
l36,12=100,0,75,92,100,0,96,100,0,93,100,0,0,97,100,0,100,1,100,0,99,0,71,0,0,100,88,101,100,90,100,100,0,97,100,99,0,87,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,0,15
l37,12=100,2,100,100,100,0,100,100,0,99,87,0,0,100,100,0,100,83,100,85,100,85,0,0,0,89,82,100,95,47,100,100,0,2,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=94,0,100,100,100,81,2,100,0,94,100,97,0,97,100,33,95,57,100,0,100,94,91,90,79,99,88,79,100,0,94,99,0,100,100,77,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=100,89,100,100,100,86,100,100,0,100,100,97,100,100,100,92,100,95,100,94,100,100,92,92,91,100,91,95,100,90,100,100,88,6,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,92,92
l40,12=97,0,91,100,100,26,95,100,0,100,100,93,90,94,100,45,94,89,100,100,100,93,83,92,26,100,65,94,100,82,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,0,100,94,100,97,90,93,100,0,6
l41,12=0,11,92,92,100,0,96,100,0,92,100,0,0,99,100,18,94,10,100,85,100,0,90,88,0,96,95,0,88,0,93,100,0,0,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=0,0,0,100,97,0,0,93,0,90,100,0,0,0,100,43,75,0,100,0,92,51,0,0,0,44,0,69,69,1,93,89,0,0,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100
l43,12=0,0,17,100,100,0,97,100,0,75,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,2,0,100,0,93,100,0,4,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,12=93,0,86,99,99,0,0,100,0,7,100,0,0,0,100,4,93,0,100,0,100,0,0,0,0,93,0,95,91,0,4,100,0,0,100,94,95,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=0,0,0,63,63,0,0,56,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,89,0,53,100,100,91,91,100,86,0,100,0,90,76,86,100
l46,12=0,0,0,86,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,39,0,100,5,100,0,0,0,0,18,16,97,0,0,0,100,0,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100
l47,12=68,0,0,100,100,0,4,94,0,89,98,0,0,93,100,35,93,3,100,0,100,0,0,0,0,0,0,95,100,0,0,100,0,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,2
l48,12=0,0,0,77,89,0,0,82,0,0,98,0,0,0,100,0,0,0,100,0,96,0,0,0,0,15,0,99,0,0,0,100,0,0,98,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,28,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,9,100,100,93,1,92,95,0,100,100,98,1,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,99,0,0,77,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,99,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,100,0,0,83,0,0,0,5,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,10,64,100,99,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,0,0,100,100,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,100,0,88,0,0,0,6,0,0
l7,13=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,0,1,67,9
l8,13=100,100,100,99,100,100,0,100,0,79,100,90,100,100,47,100,100,100,0,0,100,100,0,100,58,0,100,100,0,100,67,72,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,28,0,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,58,100,100,100,100,70,100,100,100,100,99,98,0,0,0,28,0,0
l10,13=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73,96,100,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,28,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,5,0,0,0,100,0,0
l14,13=100,99,100,100,100,34,100,100,44,100,100,100,100,100,0,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,82,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,100,100,100,100,95,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,2,100,100,100,100,0,0,100,0,82,100,100,97,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,16,100,100,100,81,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l19,13=100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,4,100,0,0,0,100,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,97,100,100,82,0,77,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,0,100,59,0,100,100,75,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,93,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73,100,100,98,100,100,100,100,74,89,100,0,0,100,100,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,99,81,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,99,100,1,52,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,97,100,0,6,3,3,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,2,100,96,80,90,100,12,100,0,6,0,0,6,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,99,100,0,100,71,100,0,100,100,100,0
l28,13=99,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,93,0,0,100,100,100,82,0,6,5,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,49,100,37,0,0,100,0,0
l29,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,1,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,99,53,0,100,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,99,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,2,98,0,0,8,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,99,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,0,0,100,100,51,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,0,0,100,100,97,9,100,0,100,100,0,17,100,100,100,100,0,100,95,100,100,0,97,61,100,1,100,100,76,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,78,0
l35,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,28,0,0,100,86,100,98,100,68,0,99,0,0,0,0,0
l36,13=100,0,3,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,52,59,0,0,100,98,100,100,2,100,100,0,98,100,36,0,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,54
l37,13=100,2,100,100,100,0,100,100,0,82,100,0,0,100,100,0,100,16,100,6,100,94,0,0,0,82,51,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,46,100,100,100,100,52,100,0,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,43,100,0,100,100,43,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l40,13=100,0,94,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,24,100,100,100,11,2,100,0,100,0,80,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l41,13=0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,98,36,0,100,97,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,100,81,0,0,6,0,98,100,0,0,1,100,0,0,0,100,0,99,14,0,0,0,0,0,70,47,0,96,100,0,0,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,23,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,93,9,45,100,0,69,100,0,0,100,56,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,13=100,0,100,100,100,0,0,100,0,12,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,99,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,75,0,4,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,89,100,100
l46,13=0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,67,0,0,0,100,0,0,36,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100
l47,13=92,0,0,100,100,0,33,30,0,73,92,0,0,100,100,0,70,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,72,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,96
l48,13=0,0,3,1,98,0,0,91,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,52,0,0,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,100,100,82,0,100,100,0,100,100,100,84,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,98,0,0,24,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,0,100,0,77,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,21,100,0,100,100,100,84,74,2,34,93,0,0,0,4,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,79,100,63,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,40,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,0,69,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,58,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,84,100,99,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,85,100,0,60,100,93,100,100,0,100,100,100,0,20,100,100,0,100,15,84,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,15,0,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,62,99,100,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,0,0,100,100,100,0,0,56,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,26,0,1,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,57,26,0,0,0,100,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,101,100,100,100,100,0,0,82,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,88,100,28,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,42,100,85,71,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,3,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,0,0,99,100,100,100,7,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,101,100
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,93,100,0,0,94,100,100,100,37,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,99,0,68,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,1,7,100,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,67,100,100,100,73,0,0,0,0,0,0,2,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,49,100,100,100,100,98,97,100,0,0,66,100,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,0,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,79,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,96,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,60,95,93,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,37,0,100,100,100,0
l28,14=100,0,0,100,100,0,88,100,0,100,100,0,0,100,100,0,16,3,100,100,100,86,0,100,33,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,0,100,0,0
l29,14=100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,0,0,98,100,100,100,100,1,100,100,0,0,100,100,100,100,13,100,0,0,0,100,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,0,0,79,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,99,101,100,0,0,100,100,65,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,0,6,100,100,92,70,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,87,100,100,0,74,80,100,0,100,100,1,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l35,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,35,100,100,100,43,100,99,9,100,0,0,0,6,0
l36,14=100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,43,100,100,22,100,0,100,0,100,59,2,0,0,100,88,100,100,0,100,100,0,75,100,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,47
l37,14=100,46,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,74,100,0,100,59,100,0,100,98,14,35,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,70,100,97,100,36,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,32,100,99,97,100,0,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68
l40,14=100,0,88,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,99,0,100,0,101,0,0,100,0,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,0
l41,14=0,0,82,100,100,0,100,100,0,100,100,0,23,100,100,0,100,50,100,100,100,0,99,62,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,0,100,90,0,0,0,0,99,100,0,0,19,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,1,0,0,89,100,5,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100
l43,14=0,0,0,100,100,0,17,100,0,60,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,69,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,14=100,0,91,100,99,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,91,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,5,64,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,14=0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,98,100,86,0,100,0,100,53,100,100
l46,14=0,0,0,0,81,0,0,97,0,0,93,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,97,0,0,8,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=53,0,0,100,100,0,59,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,7,0,100,100,0,78,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,93,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,7,0,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,65,100,100,94,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,91,100,100,100,100,100,98,100,97,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,0,100,98,100,100,100,6,100,0,73,63,100,8,0,0,0,58,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,100,4,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,84,100,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,6,100,100,0,101,100,17,100,85,63,100,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,98,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3
l8,15=100,100,100,100,100,100,62,100,0,99,100,100,99,100,0,100,100,100,0,99,100,100,34,100,100,4,100,100,0,100,0,91,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,80,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,99,100,100,100,100,39,100,100,100,98,100,63,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,41,100,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,11,100,0,0,100,100,100,0,0,17,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,3,0,99,100,100,5,1,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,5,23,0,0,0,100,0,0
l14,15=100,85,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,20,0,100,100,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,59,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,54,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,0,1,100,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,0,100,0,0,96,100,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,79,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,1,100,100,100,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,98,88,100,0,0,100,100,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,29,101,100,100,100,100,0,100,0,5,100,100,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,0,100,48,100,100,99,100,100,100,100,35,37,100,0,29,100,100,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,69,100,101,100,100,100,1,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,59,87,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,0,100,55,0,0,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,95,0,0,84,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,100,0,100,100,14,100,100,0,100,0,36,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69,0,100,75,100,0,100,100,100,0
l28,15=101,0,0,100,100,0,12,100,0,100,100,0,0,100,100,0,37,0,100,100,100,36,52,99,37,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,0,73,100,100,100,100,0,0,50,100,100,100,99,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,0,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l32,15=100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,90,100,100,100,0,83,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,37,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,97,30,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,13,0,100,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=97,0,17,100,100,0,100,100,0,100,100,65,0,100,100,100,47,0,100,0,100,97,0,6,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l35,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,94,1,100,0,0,1,77,0
l36,15=100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,21,100,100,33,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,1,100,100,0,100,100,0,30,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,18,16
l37,15=100,91,100,100,100,0,100,100,0,35,100,4,0,0,100,0,100,3,100,0,100,0,13,60,0,100,93,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,76,100,100,0,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,100,100,100,63,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11
l40,15=100,0,87,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,9,100,0,100,100,0,100,0,100,0,36,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,31,100,100,99,100,100,90,0
l41,15=0,0,2,100,100,0,100,100,0,98,100,0,35,100,100,90,100,40,100,100,100,0,31,3,0,100,19,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,0,100,99,0,0,100,0,101,100,0,9,26,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,3,100,100,0,14,100,99,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,100,101,100,100
l43,15=12,0,0,100,100,0,100,100,0,92,100,99,0,95,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,8,83,100,0,99,100,0,0,100,63,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,15=99,0,93,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,91,0,98,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,15=0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,38,100,67,0,100,0,100,36,100,100
l46,15=0,0,0,46,86,0,0,100,0,0,1,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,100,100,0,36,100,0,0,10,0,0,95,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,25,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,3,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,95,21,100,100,100,92,100,100,100,101,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,14,100,100,3,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0

