t=2017-06-21_04.32.24

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03dfc276
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03dba783
a3=0x054332ff03d99582
a4=0x054332ff03dca380
a5=0x054332ff02da1862
a6=0x054332ff03d9a778
a7=0x054332ff03da9672
a8=0x054332ff03dba279
a9=0x054332ff03d58671
a10=0x054332ff03d9c069
a11=0x054332ff03d9b081
a12=0x054332ff03d69680
a13=0x054332ff03de9576
a14=0x054332ff03d9b269
a15=0x054332ff03d79980
a16=0x054332ff03dba272
a17=0x054332ff03d69669
a18=0x054332ff03dba180
a19=0x054332ff03d69369
a20=0x054332ff03db8579
a21=0x054332ff03d9a369
a22=0x054332ff03da9783
a23=0x054332ff03dcb676
a24=0x054332ff03d88572
a25=0x054332ff03d89371
a26=0x054332ff03d7a668
a27=0x054332ff03db9976
a28=0x054332ff02d73160
a29=0x054332ff03db9683
a30=0x054332ff03dfb281
a31=0x054332ff02da2360
a32=0x054332ff03d4b769
a33=0x054332ff02d41761
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff03dd9276
a36=0x054332ff03dca870
a37=0x054332ff02d91861
a38=0x054332ff03d68775
a39=0x054332ff03d89379
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03d99381
a42=0x054332ff02d83061
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff03dca179
a46=0x054332ff03d79572
a47=0x054332ff03dbc076
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03dda776

l0,0=0,100,100,85,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,83,36,100,100,1,100,90,100,0,96,27,88,0,76,1,74,0,3,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,84,83,86,100,100,100,100,100,86,100,90,85,86,91,100,90,100,100,100,100,100,84,100,100,82,100,100,88,100,90,100,34,6,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,87,86,85,100,100,89,100,100,85,100,100,40,83,89,100,0,100,100,87,41,87,84,100,100,99,94,100,0,100,89,100,81,78,0,80,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=89,85,100,0,100,100,86,95,100,99,83,100,100,100,6,8,44,96,2,82,100,0,17,86,81,100,84,82,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,92,84,100,1,93
l4,0=100,83,90,100,0,100,100,80,85,100,87,100,100,100,62,72,0,90,0,100,86,79,100,100,84,100,100,82,100,100,100,89,91,100,100,100,86,100,100,84,90,100,89,91,61,53,14,88,0,17
l5,0=100,75,90,100,100,0,87,85,100,85,59,100,100,100,0,13,4,90,0,82,100,0,80,87,82,100,74,0,101,100,100,88,90,85,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,91
l6,0=100,100,100,100,100,100,0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,85,100,86,83,0,92,30,0,47,23,22,0,0,0
l7,0=100,100,100,79,89,82,100,0,18,100,92,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,84,82,100,100,89,100,79,100,0,100,84,87,84,84,73,75,0,80,49,0,0,0,0,0
l8,0=91,83,89,84,84,85,89,36,0,86,87,100,100,100,47,82,84,1,0,79,84,86,85,100,81,92,83,79,100,100,89,90,100,87,100,86,83,100,85,84,82,90,85,93,0,82,0,72,0,0
l9,0=100,100,100,81,100,78,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,83,100,100,87,100,89,100,86,97,66,85,5,83,0,0,0,81,0,3,0,0,0,0
l10,0=100,100,100,81,100,77,100,100,100,100,0,100,100,100,87,37,100,100,9,100,100,87,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,70,99,0,82,60,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,88,82,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,76,86,100,90,90,79,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,87,90,85,83,87,91,0,13
l12,0=100,95,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,88,93,100,89,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,40,87,100,89,84,100,92,85,82,96,83,88,89,89,80,83,89,85,0,50
l13,0=87,87,100,100,100,100,100,100,100,85,84,100,100,0,89,84,88,99,63,75,100,92,100,100,83,100,100,100,100,100,92,85,100,100,83,100,88,100,100,86,82,87,87,0,83,0,0,91,1,0
l14,0=100,100,50,18,73,0,100,100,46,100,91,72,87,91,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,101,0,0,59,89,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,100,85,19,78,26,100,100,81,100,45,87,89,78,100,0,100,100,100,100,83,100,100,51,100,100,1,76,96,86,0,98,78,100,69,29,0,2,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,57,3,7,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,0,100,30,100,0,48,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,100,96,100,86,100,100,4,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,56,100,100,21,100,92,100,40,87,0,85,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,78,0,24,0,0,10,100,0,100,19,83,100,61,100,100,100,98,0,100,86,100,100,1,100,100,81,69,58,83,3,100,0,91,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=100,100,100,84,100,85,100,100,86,100,86,91,100,76,100,100,100,100,92,0,100,100,100,88,100,100,100,83,81,100,65,100,91,100,85,87,85,0,87,80,83,84,0,79,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,21,100,72,100,97,100,67,100,0,0,0,3,0,0,0,0
l21,0=100,100,99,0,80,0,100,100,84,100,100,89,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,100,100,26,0,78,100,40,100,53,100,0,26,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,46,32,100,82,100,100,88,100,98,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,85,100,100,74,100,88,100,85,84,0,83,84,69,82,50,0,87,53,0,0,0,0,0
l23,0=90,83,85,86,100,85,85,80,100,34,89,100,100,100,0,59,90,84,0,82,90,77,79,0,85,100,100,100,100,100,92,87,100,90,83,83,81,89,88,12,83,0,3,0,0,0,0,77,0,0
l24,0=100,100,100,80,100,81,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,84,100,100,19,100,56,100,33,0,27,53,83,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,100,98,85,83,80,100,100,84,100,100,86,100,100,86,85,100,100,90,100,100,100,100,91,81,0,100,84,86,100,90,100,90,100,76,83,83,79,54,88,87,86,0,33,81,17,86,73,0,0
l26,0=85,100,100,80,100,81,100,83,87,84,100,100,100,100,0,4,88,100,80,100,100,24,100,101,81,100,0,100,100,100,71,100,100,100,78,83,0,81,84,85,0,71,0,0,1,0,0,0,0,0
l27,0=39,85,100,84,86,0,100,100,100,86,100,100,100,100,0,86,89,51,77,85,99,0,84,100,85,100,100,0,86,100,54,0,100,98,100,84,0,100,89,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=91,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,86,90,86,84,79,100,89,100,100,86,100,100,99,0,100,100,88,100,100,100,100,87,100,100,100,92,89,85,0,90,89,5,90,3,26
l29,0=88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,90,99,100,100,92,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,87,100,100,81,91,0,88,90,90,87,74,56,54,0
l30,0=2,75,0,100,100,100,0,80,100,78,0,100,37,100,0,0,0,12,0,34,82,35,65,99,34,92,74,61,100,88,0,0,100,89,100,100,90,100,100,70,100,86,100,100,100,100,74,100,70,0
l31,0=100,100,100,84,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,0,90,100,77,85,0,81,0,98,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0
l32,0=90,100,89,81,84,82,97,73,100,85,100,100,100,100,0,82,39,88,0,76,100,61,85,100,63,94,100,100,100,100,89,89,0,86,100,86,70,100,84,36,36,0,0,30,0,0,0,0,0,0
l33,0=100,100,100,82,100,85,100,100,88,100,100,100,100,100,89,100,100,100,90,100,100,100,100,91,80,100,100,83,100,100,90,100,86,0,84,99,0,86,42,87,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=0,31,82,100,100,100,84,13,100,77,70,100,88,100,0,73,0,37,5,83,20,0,75,100,51,54,82,100,100,100,100,61,100,87,0,100,74,100,100,100,100,48,0,88,100,0,0,100,0,0
l35,0=100,1,82,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,36,54,89,0,82,100,35,95,100,0,100,81,80,100,100,100,85,91,100,100,0,100,80,100,100,100,100,100,89,100,84,100,100,91,91
l36,0=37,0,0,100,100,100,69,86,91,63,0,100,100,100,0,0,0,0,0,80,85,0,0,94,46,76,0,0,97,100,100,0,65,2,66,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100
l37,0=89,0,86,100,100,84,87,84,100,84,82,100,100,100,0,0,0,91,0,0,100,0,79,100,62,91,82,100,100,100,100,67,100,85,100,82,83,0,100,81,82,61,54,77,0,1,0,0,0,0
l38,0=8,0,0,100,100,100,75,82,100,5,62,100,100,100,0,0,0,0,0,80,85,7,74,90,83,25,86,77,100,100,100,0,90,38,100,100,100,100,0,94,100,85,100,54,100,89,52,97,86,83
l39,0=82,0,0,100,100,100,87,100,100,77,79,100,100,100,0,86,0,66,0,57,92,0,50,7,100,100,86,81,100,100,76,86,14,91,100,100,100,87,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=11,0,6,100,100,100,0,70,100,0,0,80,100,87,0,0,0,0,0,61,74,0,82,83,0,93,0,0,100,100,100,0,26,0,100,100,100,80,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,61,22
l41,0=73,0,0,100,100,100,82,70,90,0,0,100,88,100,0,0,0,0,0,74,90,0,51,0,0,98,72,0,100,0,100,0,0,6,43,100,100,58,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=0,0,0,100,100,100,4,0,88,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,1,0,6,2,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,58,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,0=1,0,0,75,99,100,0,78,93,44,0,94,92,0,0,0,0,0,0,16,0,0,74,0,0,0,0,0,0,100,100,0,5,0,96,100,100,67,27,100,100,100,100,0,100,100,100,100,49,95
l44,0=0,0,0,100,79,100,9,62,1,0,0,100,81,86,0,0,0,0,0,0,0,0,50,0,0,64,1,0,100,88,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,61
l45,0=0,0,0,99,69,100,0,2,75,0,0,99,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,84,100,0,0,0,0,84,100,4,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100
l46,0=0,0,0,80,27,100,2,0,0,0,0,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,78,82,0,0,0,0,100,100,0,56,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99
l47,0=0,0,0,100,83,100,0,0,61,0,0,100,82,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,63,0,20,0,0,100,68,100,0,0,0,100,100,12,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78,88
l48,0=0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,15,41,0,0,0,0,100,100,0,86,100,28,100,100,32,0,97,100,74,0,100
l49,0=0,0,0,98,13,100,0,0,0,0,0,2,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,100,0,76,100,6,100,100,92,25,100,100,89,100,0

l0,1=0,100,90,87,95,89,100,100,86,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,87,89,86,87,17,100,91,100,0,88,82,87,78,86,91,59,7,34,0,0,0,83,0,0
l1,1=85,0,100,87,89,94,100,100,95,96,100,91,87,87,87,85,93,100,84,100,100,91,100,85,87,100,100,89,87,91,91,93,93,84,82,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=80,100,0,86,84,87,84,89,87,100,100,85,99,98,87,86,90,100,13,96,100,90,84,87,88,99,100,90,85,87,3,87,93,87,85,87,0,85,0,10,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=83,90,92,0,100,100,86,86,88,84,79,100,100,100,63,74,89,90,24,80,84,0,76,85,85,87,87,90,100,100,100,88,92,84,100,100,86,97,100,100,100,90,92,3,87,94,86,85,88,91
l4,1=86,91,96,100,0,100,100,92,88,84,80,100,100,100,41,84,0,87,0,79,89,82,87,100,90,92,90,91,100,100,100,85,88,89,100,100,89,100,88,93,93,88,89,91,85,91,0,90,0,60
l5,1=86,86,86,100,92,0,86,90,87,89,40,100,94,100,0,60,52,87,0,42,87,0,86,89,88,86,86,0,100,90,98,87,93,87,85,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,94
l6,1=100,100,100,91,98,87,0,89,88,100,100,92,100,100,89,87,100,100,78,100,100,91,99,100,92,100,100,100,100,100,0,100,91,100,94,87,90,88,83,92,0,79,8,0,29,27,22,0,0,0
l7,1=100,100,90,89,90,88,83,0,87,100,81,85,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,83,91,91,91,89,100,0,100,0,87,11,93,87,87,92,86,0,0,31,0,0,0,0,0
l8,1=82,90,86,88,86,83,84,89,0,89,77,100,86,100,34,86,82,0,0,84,87,87,86,100,87,84,87,87,92,100,92,86,100,89,89,97,84,100,85,88,90,87,93,91,0,91,0,88,0,0
l9,1=100,100,100,90,92,91,100,100,86,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,94,90,87,87,93,100,89,100,87,82,85,87,0,84,0,0,35,63,0,9,0,29,0,0
l10,1=85,100,100,87,90,69,100,90,85,91,0,100,100,91,88,88,88,100,0,79,100,91,94,89,88,100,100,100,89,92,68,86,89,88,87,86,0,89,86,85,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=83,92,87,89,100,91,87,92,100,88,79,0,100,100,91,87,90,89,83,83,100,87,84,100,87,97,88,100,100,100,93,91,100,86,86,91,90,100,91,89,94,86,94,90,86,92,88,85,0,17
l12,1=81,88,100,88,100,85,85,91,87,82,100,97,0,100,87,86,90,91,85,82,100,0,85,91,85,100,100,100,100,100,90,84,91,87,82,92,88,86,86,92,93,83,92,88,84,89,88,87,0,88
l13,1=84,89,87,87,100,86,89,90,100,86,78,100,100,0,88,82,90,88,0,80,82,88,90,100,88,88,85,100,100,100,93,86,100,93,83,87,89,88,91,89,92,85,91,34,86,0,0,90,0,0
l14,1=100,87,82,57,65,0,87,100,78,100,78,88,92,86,0,100,100,66,100,100,88,100,100,0,100,85,0,2,89,89,0,92,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=100,87,90,78,86,82,89,100,89,100,79,85,84,89,100,0,100,100,100,100,84,100,100,86,97,86,0,89,85,91,0,86,91,87,87,60,0,3,0,88,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0
l16,1=100,91,99,87,0,9,100,100,81,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,89,91,99,0,100,36,100,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=100,100,100,93,87,86,100,100,0,100,84,90,100,99,77,84,90,0,84,100,100,100,100,84,99,100,94,92,87,100,16,100,89,100,64,84,0,85,25,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=100,90,0,0,0,0,29,99,0,100,0,84,84,0,100,100,100,84,0,95,90,90,100,0,100,100,5,87,35,89,0,88,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=100,86,88,88,87,87,100,100,85,100,78,89,85,91,90,100,100,100,87,0,100,100,100,87,100,100,85,89,90,91,93,100,89,100,90,87,87,91,82,76,92,83,0,86,0,0,0,0,0,0
l20,1=100,100,100,100,95,85,100,100,90,100,100,100,100,100,92,86,86,100,83,100,0,87,100,100,87,100,100,85,100,100,94,99,87,100,40,100,77,85,87,89,93,88,23,0,0,0,0,0,0,0
l21,1=100,100,90,0,90,4,87,100,86,100,81,86,0,90,100,100,100,100,95,100,95,0,100,83,100,100,89,0,88,100,90,100,45,100,0,84,0,29,59,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=100,100,90,17,88,84,85,100,89,100,77,92,83,90,100,100,100,100,83,100,100,100,0,84,100,100,86,91,86,92,92,100,92,100,84,85,1,92,14,80,94,0,8,88,0,0,0,0,0,0
l23,1=86,86,87,87,93,88,90,91,100,4,80,100,84,100,0,90,88,94,0,83,85,85,86,0,88,84,90,100,91,100,87,83,100,87,84,88,87,83,86,86,92,0,7,0,0,0,0,78,0,0
l24,1=100,99,100,88,93,88,100,100,85,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,91,84,86,93,0,100,94,89,76,85,22,90,85,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=100,100,86,88,90,93,100,100,82,100,90,87,100,90,87,86,90,100,82,100,100,94,100,87,85,0,100,89,82,87,90,86,95,100,84,83,74,89,80,90,91,86,67,69,84,0,87,78,0,0
l26,1=80,99,100,88,84,86,86,90,83,86,100,89,100,88,0,0,89,89,50,85,83,89,86,100,90,100,0,100,88,100,90,86,93,88,88,85,0,84,86,84,0,84,0,0,5,0,0,0,0,0
l27,1=50,87,86,88,89,0,83,92,86,85,100,100,100,100,0,84,87,91,84,80,86,0,88,100,85,95,100,0,85,100,17,0,100,93,87,87,0,92,83,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=85,88,87,92,100,100,99,86,100,86,79,100,100,100,91,86,87,88,84,83,88,87,83,100,84,96,86,87,0,100,93,91,100,97,100,100,89,100,88,89,90,88,86,0,86,90,0,90,34,80
l29,1=82,86,91,88,90,89,100,90,95,90,78,100,100,100,86,87,88,89,86,86,85,83,82,100,85,84,86,100,97,0,91,90,100,86,82,86,85,92,89,86,92,85,91,86,92,91,39,85,26,0
l30,1=35,94,20,100,100,100,0,88,85,86,67,100,83,100,0,0,0,25,15,78,85,85,84,86,0,89,89,91,100,86,0,0,90,90,100,100,84,100,100,90,100,91,92,88,100,90,78,100,88,0
l31,1=100,100,100,85,91,86,100,100,89,100,100,100,92,92,100,100,92,100,87,100,100,100,100,89,100,100,100,0,87,87,0,0,92,100,83,87,0,93,0,91,53,0,0,1,4,0,0,0,0,0
l32,1=89,92,90,86,87,86,91,4,100,91,91,100,100,100,0,90,87,87,15,81,85,5,89,100,90,91,100,100,100,101,91,88,0,84,84,87,89,100,87,54,0,46,24,84,0,0,0,62,0,0
l33,1=100,100,100,85,89,86,100,100,83,100,100,100,92,100,86,100,100,100,85,100,100,92,100,90,95,100,100,87,91,93,93,100,93,0,85,99,50,91,56,92,57,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=0,67,58,100,100,100,90,0,100,85,52,100,86,100,0,84,0,0,0,85,0,0,81,89,51,91,74,85,100,91,100,23,100,89,0,100,57,100,100,100,100,0,0,89,100,2,0,99,0,0
l35,1=83,0,91,100,100,100,87,88,87,87,79,100,100,100,0,67,90,89,0,84,99,88,85,88,89,87,85,88,100,93,99,86,92,90,92,0,86,94,100,100,100,100,88,85,100,95,85,93,87,86
l36,1=70,0,0,98,95,100,84,35,85,82,0,100,100,100,0,0,0,0,0,78,6,0,7,88,0,5,0,0,99,96,100,0,72,0,69,100,0,89,100,100,100,100,100,100,96,100,100,89,100,100
l37,1=81,87,87,88,100,87,83,88,100,84,80,100,87,100,0,0,0,85,0,83,86,2,84,85,87,86,86,95,100,100,89,82,100,84,100,84,88,0,100,87,92,87,84,87,0,42,21,55,0,0
l38,1=37,0,0,100,91,94,87,91,84,0,74,100,87,89,0,0,0,0,0,52,87,0,59,85,89,9,85,87,87,90,100,0,87,1,100,100,88,100,0,0,100,85,86,37,96,92,85,92,85,91
l39,1=83,4,3,100,94,100,85,94,89,85,74,100,100,100,0,89,0,89,0,68,84,0,86,87,91,100,84,88,100,100,93,86,39,89,100,100,100,87,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,87
l40,1=87,3,3,100,90,100,2,91,98,0,27,88,100,89,0,0,0,0,0,83,84,0,86,89,0,84,0,34,100,100,100,22,2,21,100,100,100,93,100,100,0,100,91,100,100,100,90,100,91,0
l41,1=44,0,0,100,93,100,85,91,90,0,0,90,89,90,0,0,0,0,0,83,82,0,0,14,0,82,88,0,92,86,91,0,36,76,59,100,100,91,84,100,94,0,100,100,100,100,100,100,95,90
l42,1=2,0,0,100,99,100,17,0,84,14,0,100,87,93,0,0,0,0,0,0,12,0,76,33,0,57,0,0,92,93,100,0,17,0,0,93,100,88,100,100,92,100,0,100,83,100,100,100,100,100
l43,1=0,0,0,0,90,100,0,6,89,31,0,88,88,59,0,0,0,0,0,74,0,0,83,0,0,27,0,0,0,88,100,0,75,0,83,100,100,91,51,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,90
l44,1=0,0,0,100,88,100,28,91,0,0,0,90,89,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,3,0,85,90,100,0,0,0,100,100,88,0,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,0,64
l45,1=0,0,0,98,79,100,1,0,84,0,0,89,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,89,92,0,0,0,27,85,100,2,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100
l46,1=0,0,0,87,4,100,43,0,0,0,0,89,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,88,91,0,0,0,0,82,100,18,89,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,91
l47,1=78,0,0,87,87,100,0,30,87,41,0,88,89,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,66,0,0,88,92,100,0,55,0,88,88,88,77,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,90
l48,1=0,0,0,52,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,49,70,0,0,0,0,100,100,0,76,100,60,100,100,94,0,100,100,94,0,100
l49,1=0,0,0,100,42,95,0,0,0,0,0,4,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,98,100,0,94,100,0,100,100,86,27,100,100,77,100,0

l0,2=0,100,100,88,97,87,100,100,85,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,85,100,100,98,83,100,100,47,100,92,100,0,93,86,88,82,88,86,4,77,39,0,0,0,73,0,0
l1,2=93,0,100,89,87,87,100,89,88,86,100,87,92,86,88,91,84,100,83,92,100,90,90,91,86,100,100,87,85,90,83,99,95,89,88,0,0,92,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=90,100,0,90,94,83,100,95,91,94,100,91,100,100,83,91,86,92,86,100,100,86,94,87,84,100,100,100,90,100,80,100,90,100,88,89,0,89,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=93,87,90,0,100,100,91,92,100,84,91,100,100,100,82,92,86,92,63,90,98,0,87,86,85,86,88,87,100,100,100,87,90,85,100,100,97,100,100,100,100,100,100,87,96,96,87,92,84,91
l4,2=95,87,86,100,0,89,88,96,100,90,87,100,100,100,2,87,14,95,75,91,85,89,91,100,87,82,90,88,100,90,92,91,94,92,100,100,89,100,87,83,92,90,88,88,88,92,69,89,0,88
l5,2=90,81,89,100,89,0,89,88,85,85,0,100,99,100,0,89,86,94,0,89,92,3,89,86,90,84,87,83,100,100,100,92,92,87,94,100,100,85,100,100,100,100,100,87,100,100,97,100,89,90
l6,2=100,100,100,88,99,86,0,100,87,100,100,98,100,100,89,92,90,100,81,100,100,92,100,87,99,100,100,85,100,100,0,91,93,100,92,90,88,95,88,90,85,42,57,0,88,67,74,0,0,0
l7,2=100,100,90,91,89,84,99,0,84,100,85,95,88,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,88,83,88,91,83,100,76,100,46,88,0,87,82,89,90,83,7,26,16,0,0,5,0,0
l8,2=89,87,83,89,89,85,95,89,0,83,89,100,87,100,87,88,70,87,81,88,84,93,87,100,86,80,85,84,95,100,86,92,100,90,90,83,76,100,89,89,86,85,86,90,18,90,0,87,0,0
l9,2=100,100,100,100,88,100,100,100,92,0,94,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100,90,100,94,100,85,88,88,99,58,86,0,0,50,4,0,0,0,36,0,0
l10,2=91,100,100,84,94,0,100,89,88,95,0,100,100,85,93,93,89,94,0,94,100,89,98,87,85,100,100,100,97,100,77,100,100,100,87,86,0,91,88,82,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=100,92,87,89,100,87,90,91,100,89,85,0,100,100,87,93,88,90,85,86,100,88,85,100,85,100,88,80,100,100,86,93,100,90,94,100,90,100,100,100,89,88,92,86,86,91,93,90,1,94
l12,2=91,86,100,90,100,84,100,85,88,87,100,100,0,100,87,93,89,96,86,90,100,91,85,85,90,100,100,100,100,100,86,86,100,92,88,88,86,84,85,84,89,85,89,88,90,88,85,94,0,94
l13,2=90,85,84,87,100,86,89,85,100,85,84,100,100,0,86,93,88,93,83,89,86,91,87,100,85,84,87,100,100,100,88,90,100,89,88,92,87,88,91,87,87,88,90,86,87,0,65,91,4,0
l14,2=100,90,82,81,10,0,90,100,87,100,86,95,92,86,0,100,100,91,100,100,84,100,100,0,100,91,0,8,89,100,0,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=100,87,86,85,88,84,91,100,85,100,83,91,85,85,100,0,100,93,100,100,84,100,100,86,100,81,85,87,87,89,0,90,86,100,90,87,0,0,74,85,33,0,0,0,0,10,0,0,0,0
l16,2=100,100,100,86,29,84,100,100,68,100,100,100,100,90,100,100,0,99,100,100,100,100,100,84,100,100,100,81,100,100,0,100,89,100,0,87,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=100,100,100,91,88,83,100,100,82,100,92,89,100,93,89,97,87,0,86,100,100,100,100,86,100,100,99,81,88,100,2,100,92,100,76,92,0,88,82,87,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=100,86,89,53,84,0,76,100,86,100,0,91,86,86,100,100,100,94,0,100,88,100,100,2,100,100,47,88,89,85,65,85,89,96,0,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=100,100,100,86,88,82,100,100,86,100,82,90,89,86,100,100,100,100,92,0,100,100,100,91,100,100,100,85,89,100,86,100,93,100,88,84,85,86,87,4,94,62,0,73,1,0,0,0,0,0
l20,2=100,100,100,100,89,84,100,100,85,100,100,100,100,100,85,92,93,100,87,100,0,94,100,98,100,100,100,99,100,100,86,100,98,100,10,89,87,91,82,88,92,90,59,0,55,0,0,5,0,0
l21,2=100,100,97,0,89,0,100,100,85,100,81,86,90,82,100,100,100,100,100,100,100,0,100,68,100,100,85,0,90,100,22,100,0,100,0,84,0,68,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=100,100,95,90,92,86,100,100,85,100,85,87,86,91,100,100,100,89,100,100,100,100,0,83,100,100,92,84,90,100,85,100,90,100,87,87,84,89,0,89,88,0,84,90,0,0,0,0,0,0
l23,2=93,85,86,85,91,86,90,90,100,3,86,100,88,100,0,90,89,99,5,89,85,86,83,0,83,82,100,100,91,100,87,87,100,91,87,87,84,85,87,88,89,85,1,56,0,0,10,84,0,0
l24,2=100,88,82,87,91,90,100,100,81,100,85,90,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,86,81,90,87,0,100,89,100,2,85,42,93,85,87,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0
l25,2=89,100,100,86,97,83,100,100,84,93,84,100,100,86,89,91,92,100,81,100,100,100,100,86,88,0,100,86,89,86,84,100,91,100,86,89,3,85,82,87,89,88,63,86,84,7,91,85,0,0
l26,2=89,100,100,85,89,86,94,89,88,82,100,89,100,94,0,89,89,92,52,89,94,93,84,100,85,100,0,100,84,100,89,94,87,91,71,86,0,87,84,91,1,89,0,30,0,0,0,0,0,0
l27,2=93,89,91,90,91,83,90,90,86,88,100,100,100,100,8,91,87,93,88,89,87,0,84,100,86,100,100,0,89,100,19,0,100,92,90,85,0,100,87,88,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=90,85,85,100,100,100,100,87,100,91,86,100,100,100,87,93,89,93,86,91,100,89,87,100,88,100,84,84,0,100,85,90,100,94,100,100,87,100,84,88,88,89,91,0,84,93,86,90,0,88
l29,2=88,89,82,84,87,84,92,91,100,87,88,100,100,100,90,88,89,92,83,90,83,93,85,100,84,84,85,100,92,0,88,91,100,92,88,88,89,100,85,88,90,89,0,89,91,93,87,90,78,25
l30,2=84,79,84,100,100,100,0,84,86,85,84,100,87,94,0,0,0,9,73,89,90,78,86,84,0,83,90,43,100,85,0,0,88,92,100,100,86,100,100,84,100,88,86,95,100,92,90,100,85,0
l31,2=100,100,100,88,90,86,100,100,87,100,87,100,89,90,100,100,92,100,98,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,0,0,91,100,87,86,0,87,0,84,61,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l32,2=94,87,89,89,91,89,91,90,100,86,87,100,100,100,0,90,87,91,85,92,82,0,85,100,89,84,100,100,100,100,83,88,0,90,94,87,82,100,86,0,0,87,1,89,0,0,0,86,0,0
l33,2=100,100,100,100,91,82,100,100,81,100,87,100,91,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,88,100,89,0,93,82,60,90,47,88,66,86,0,0,0,1,0,0,0,0
l34,2=2,92,86,100,100,100,94,77,100,86,84,100,89,100,0,89,0,80,0,91,5,0,89,88,24,83,65,100,100,100,100,86,100,93,0,100,90,100,100,100,100,87,69,87,100,100,0,88,0,2
l35,2=92,0,87,100,100,100,99,91,86,88,91,100,100,100,0,90,93,92,0,93,100,90,85,91,90,86,83,87,100,100,100,86,93,100,94,0,100,86,100,100,100,90,89,88,85,87,90,90,94,92
l36,2=91,0,0,100,88,100,89,0,84,87,0,99,88,92,0,0,0,0,0,88,87,0,87,86,81,0,0,0,87,85,88,0,89,75,90,100,0,91,100,100,97,100,100,100,87,100,100,86,88,100
l37,2=90,90,84,85,100,88,89,89,100,84,84,100,88,100,0,0,0,93,0,91,91,66,87,88,84,86,83,100,100,100,85,85,100,89,100,85,90,0,95,88,86,91,65,84,0,57,26,76,0,0
l38,2=90,0,0,100,91,100,93,88,86,75,88,100,89,90,0,78,17,87,0,89,85,77,0,84,83,80,86,88,90,85,100,0,95,74,100,100,85,100,0,88,100,87,91,88,82,93,87,92,72,93
l39,2=94,85,72,100,100,100,91,100,100,85,77,100,100,100,0,93,0,93,0,12,84,0,82,86,89,100,87,85,92,86,87,84,0,91,98,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91
l40,2=90,0,0,100,100,100,85,87,100,0,67,98,100,95,0,72,0,0,79,91,88,38,86,87,0,89,4,84,100,86,100,51,0,76,100,100,100,91,100,100,0,100,87,100,100,100,100,100,89,0
l41,2=14,0,0,100,87,100,41,90,92,0,0,89,89,87,0,0,0,9,0,83,86,0,0,83,0,84,83,0,87,84,89,0,86,89,86,100,100,89,83,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,2=82,0,0,100,98,100,26,12,87,59,0,100,88,86,0,0,0,0,0,0,45,0,86,0,0,56,0,0,95,0,100,0,0,0,58,87,100,76,100,100,89,100,0,100,90,100,100,100,100,100
l43,2=21,0,0,76,88,100,0,44,84,9,0,84,89,86,0,0,0,0,0,77,0,0,87,22,53,69,14,0,0,86,100,0,87,0,93,88,100,87,84,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,86
l44,2=0,0,0,100,93,100,80,28,11,0,0,88,88,86,0,0,0,0,0,5,47,0,0,0,0,84,0,0,95,88,100,1,0,0,100,100,94,0,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,0,23
l45,2=0,0,0,89,90,100,41,0,83,4,0,89,82,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,92,87,100,0,0,4,91,88,100,84,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100
l46,2=0,0,0,86,65,100,29,0,0,0,0,87,90,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,65,86,88,0,0,0,0,91,100,32,87,100,86,100,100,100,87,100,0,100,92,91
l47,2=89,0,0,87,93,100,0,7,89,58,0,86,89,86,0,0,0,0,0,0,2,0,0,72,0,83,0,0,90,85,100,0,83,0,86,89,98,82,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,40
l48,2=0,0,0,71,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,54,67,0,0,0,0,83,100,0,5,100,79,100,100,89,0,100,100,90,0,100
l49,2=0,0,0,74,75,100,0,0,0,0,0,79,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,45,0,0,0,0,1,76,100,0,81,100,0,100,100,76,10,100,100,31,100,0

l0,3=0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,43,100,100,100,0,100,84,100,0,100,88,0,59,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,90,88,4,100,100,92,100,100,85,100,100,95,100,100,100,94,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,53,100,100,100,83,9,0,89,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,94,92,100,100,91,100,100,100,100,100,95,97,100,100,88,100,100,89,100,100,92,100,100,100,100,100,91,100,88,100,54,87,0,89,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,90,88,100,2,100,100,0,100,100,99,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,46
l4,3=100,94,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,91,2,91,86,100,100,85,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,98,84,91,87,80,93,0,1
l5,3=100,0,96,100,100,0,100,92,100,100,81,100,100,100,0,80,0,100,0,100,100,0,100,100,90,100,83,59,100,100,100,99,91,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85
l6,3=100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100,91,100,87,91,91,0,10,0,86,0,3,3,0,0
l7,3=100,100,99,100,90,88,100,0,87,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,83,89,100,100,90,100,91,100,2,100,78,98,84,99,88,94,0,72,1,0,0,0,0,0
l8,3=91,90,85,100,100,88,90,91,0,87,95,100,100,100,93,92,0,92,90,86,100,86,89,100,93,94,100,100,100,100,86,87,100,87,100,85,60,100,91,90,89,62,91,88,89,74,0,88,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,99,100,100,95,100,101,100,100,100,0,100,100,100,14,100,0,99,89,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,96,92,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,89,100,100,95,89,87,83,100,54,88
l12,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,95,91,100,100,86,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,90,88,100,89,81,100,90,100,100,98,90,90,90,88,85,14,81,88,0,83
l13,3=100,86,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,97,93,90,100,86,100,100,85,86,100,91,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,91,100,100,100,88,86,88,90,92,86,84,90,13,53
l14,3=100,100,88,44,0,0,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,73,95,100,0,100,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,93,85,90,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,88,89,91,87,0,100,89,100,0,61,0,0,6,92,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,100,54,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,99,100,0,100,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,69,100,0,93,82,91,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,87,5,88,0,13,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,100,100,90,99,100,100,80,100,95,100,0,0,0,0,0,2,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,89,100,96,100,79,100,89,99,91,0,92,12,0,79,0,0,0,31,0,0
l20,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,52,100,90,100,90,100,93,87,0,0,17,0,0,19,0,0
l21,3=100,100,100,0,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,15,100,100,0,100,82,100,0,100,2,99,85,53,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,98,99,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,61,100,50,100,87,100,0,89,97,0,37,79,0,0,1,0,0,0
l23,3=89,100,88,88,100,87,100,88,100,4,100,100,100,100,0,88,93,99,7,100,100,63,89,0,90,100,100,100,100,100,93,87,100,87,86,100,90,100,87,87,37,88,0,1,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,87,90,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,0,100,100,100,0,100,19,100,90,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,100,100,92,89,100,100,100,86,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,90,100,93,100,78,94,0,88,90,88,86,92,67,88,86,87,89,88,0,0
l26,3=100,100,100,90,100,92,100,100,100,97,100,100,100,100,0,93,101,100,36,100,100,86,100,100,94,100,0,100,101,100,72,100,100,100,0,88,0,100,88,89,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0
l27,3=90,100,100,100,87,86,100,100,100,89,100,100,100,100,44,89,83,94,86,100,100,0,100,100,88,100,100,0,100,100,0,9,100,100,100,90,0,100,91,91,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,97,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,96,83,89,0,86
l29,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,87,89,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,92,100,100,100,93,91,86,89,90,86,84,88,3,0
l30,3=57,5,65,100,100,100,0,100,100,51,0,100,100,100,0,0,0,0,76,83,87,0,84,100,0,100,88,0,100,100,0,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,0
l31,3=100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,0,0,91,100,71,100,0,85,0,95,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,100,97,100,100,89,100,91,100,100,100,100,100,100,0,90,92,87,88,100,100,16,85,100,93,100,100,100,100,100,100,86,0,91,100,100,0,100,100,0,0,59,0,86,0,0,0,93,0,0
l33,3=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,98,0,79,100,47,93,88,95,65,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=0,87,60,100,100,100,100,30,100,100,64,100,100,100,0,0,0,88,0,100,68,0,83,100,0,100,2,100,100,100,100,76,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,0,0
l35,3=100,55,92,100,100,100,100,100,91,88,100,100,100,100,0,91,91,99,5,100,100,89,93,100,91,100,86,85,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,87,93,80
l36,3=100,0,0,100,100,100,93,93,38,86,0,100,97,100,0,0,0,0,0,100,89,0,87,99,88,0,0,0,100,100,100,0,1,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=100,87,88,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,0,0,97,0,100,87,81,90,100,90,100,100,100,100,100,100,89,100,83,100,100,89,0,100,89,81,86,0,0,0,14,0,0,0,0
l38,3=62,0,0,100,100,100,84,96,89,88,89,100,100,100,0,27,0,90,0,84,88,62,32,87,89,89,86,86,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,82,84,100,76,87
l39,3=100,69,52,100,100,100,88,100,100,0,15,100,100,100,0,100,0,95,0,0,100,0,99,79,100,100,89,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=100,0,0,100,100,100,95,100,100,0,0,100,100,100,0,87,0,0,93,100,100,6,100,58,0,100,0,84,100,100,100,0,0,82,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,3=0,0,0,100,100,100,0,100,3,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,87,0,0,81,0,90,34,0,100,100,100,0,25,54,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=86,0,0,100,100,100,0,0,100,16,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,3,0,0,100,90,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100
l43,3=2,0,0,100,93,100,0,93,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,69,0,0,85,20,76,83,85,0,0,100,100,0,97,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,32
l44,3=0,0,0,100,100,100,100,62,100,0,2,100,93,100,0,0,0,0,0,9,55,0,0,0,0,98,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,3=5,0,0,100,96,100,0,0,22,0,0,100,4,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,76,0,0,100,100,100,0,0,0,75,100,100,7,52,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,0,100,88,100,0,0,0,0,0,100,99,91,0,0,0,0,0,0,0,0,46,10,23,88,0,0,87,90,100,0,0,0,0,100,100,1,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100
l47,3=0,0,0,99,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,73,0,0,100,100,100,0,82,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,0
l48,3=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,100,0,0,100,94,100,100,39,0,100,100,6,0,100
l49,3=0,0,0,74,54,100,0,0,0,0,0,100,100,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,40,100,0,100,100,0,100,100,21,0,100,100,26,100,0

l0,4=0,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,55,100,97,100,100,0,97,5,0,23,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,16,92,0,89,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,45,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,5,100,100,0,100,100,73,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,0,3
l5,4=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,25,100,100,100,93,0,0,0,100,0,0,27,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,67,100,100,0,0,85,0,0
l8,4=100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,0,100,87,100,0,0,99,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,6,100,100,99,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,0,100,100,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97
l14,4=100,100,100,44,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,36,0,92,100,0,100,0,100,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,82,100,100,100,0,92,0,99,97,100,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,10,48,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,0,58,0,97,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,75,100,0,100,100,100,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,12,100,0,100,100,100,100,97,100,0,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101,100,55,100,0,0,0,0,0,18,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,42,0,84,0,0,0,100,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,100,100,100,0,0,0,0,0,1,0,0
l21,4=100,100,100,1,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,28,98,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,91,100,100,100,0,27,100,0,0,9,0,0,29,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,92,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,78,100,0,17,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,93,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,41,100,88,100,100,100,0,0,0,84,0,0,44,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,0,0
l26,4=100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,0,100,3,100,100,98,0,1,0,93,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,82,100
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,0
l30,4=100,94,98,100,100,100,0,100,100,31,0,100,100,100,0,93,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,2,100,100,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,87,0,7,0,73,0,0,0,100,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,99,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=0,41,34,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,0,44,0,100,100,0,100,100,80,100,10,100,100,100,100,99,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,0,100,0,0
l35,4=100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,6,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l36,4=46,0,0,100,100,100,25,100,79,44,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,99,100,14,0,100,100,100,0,0,70,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,24,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,100,100,0,87,0,0,1,2,0,0,0,0
l38,4=100,0,0,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,0,98,0,100,0,100,100,45,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,0,100,0,100,2,0,100,81,68,59,100,100,87,100,100,100,100,100,81,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=97,0,0,100,100,100,97,100,100,85,0,100,100,100,0,71,0,0,100,100,100,83,100,82,0,100,0,0,100,100,100,41,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,53,100,100,100,100,100,100,0
l41,4=0,0,0,100,100,100,0,100,10,2,0,100,100,100,0,0,0,21,0,65,100,0,20,100,1,100,8,1,100,100,100,0,47,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=88,0,0,100,100,100,0,78,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,19,0,0,49,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,25,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,0,100,73,100,1,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,91,0,0,65,8,96,100,98,0,69,100,100,0,91,0,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,0
l44,4=0,0,0,100,100,100,94,95,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,4=6,0,0,100,100,100,0,0,1,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,63,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,24,0,10,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,0,98,100,100,21,95,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,98,1,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,39,99
l48,4=0,0,0,100,5,100,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,68,36,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,49,0,100
l49,4=0,0,0,100,49,100,0,0,0,0,0,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,7,0,0,0,0,99,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,99,100,0

l0,5=0,100,100,60,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,0,100,45,100,90,100,0,0,75,86,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,56,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,48,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=82,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,1,100,28,100,100,77,98,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,0
l5,5=0,100,99,99,100,0,98,100,99,100,99,100,100,100,0,94,56,99,0,100,100,79,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,99,99,99,100
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,63,100,100,100,98,97,0,0,100,0,0,20,0,0
l7,5=100,100,99,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,101,100,100,99,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,101,100,100,96,99,100,0,9,100,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,0,100,4,100,0,24,40,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,40,0,14,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,0,100,100,21,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,96,100,101,100
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,0,100
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100
l14,5=100,100,100,46,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,72,100,0,100,49,100,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,100,1,100,0,100,100,100,15,0,0,0,0,13,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,0,0,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,24,100,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,49,100,2,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,99,100,0,99,0,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,0,100,98,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,15,91,0,99,0,0,0,26,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,96,0,3,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,72,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,0,100,100,42,100,100,100,0,99,0,30,0,76,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,40,100,100,100,96,0,0,0,0,83,0,0,21,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,49,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,82,99,97,100,0,67,0,72,0,0,6,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,5,100,0,100,100,100,0,0
l26,5=100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,6,100,22,100,100,2,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,93,100
l29,5=100,100,100,100,100,100,98,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,99,100,101,99,100,100,101,99,0,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,75,100,49,100,100,99,100,0,0
l30,5=67,2,99,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,88,0,66,82,100,100,36,0,100,0,100,100,0,100,100,0,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,0,100,100,100,100,2,100,100,100,62,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,30,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,10,0,0,0,99,0,0
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,93,100,100,100,99,75,0,0,0,0,0,7,0,0
l34,5=0,0,13,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,0,0,8,0,100,100,0,88,100,100,100,1,100,100,100,100,97,100,38,0,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l35,5=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,1,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,5=3,0,0,100,100,100,27,100,33,0,0,100,87,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,95,83,100,0,0,100,100,100,0,0,45,61,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,0,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,7,5,13,0,88,0,0
l38,5=67,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,96,0,100,90,0,99,100,98,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=100,65,100,99,100,99,100,100,99,100,20,100,100,100,0,99,51,99,2,100,99,41,0,100,100,100,1,100,99,101,100,100,100,100,100,101,100,100,99,0,100,100,100,101,100,100,100,98,99,100
l40,5=0,0,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0,10,0,0,99,58,100,75,0,90,0,0,0,0,100,100,100,29,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,0
l41,5=0,0,0,100,100,100,98,100,0,75,60,100,100,100,0,0,0,3,0,100,99,0,52,100,99,100,0,0,98,100,100,31,0,76,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,99,99,100
l42,5=81,0,0,99,100,101,0,100,100,0,0,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,100,100,100,0,0,0,100,101,100,0,100,100,72,100,0,100,101,100,100,99,100,100
l43,5=42,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,98,0,0,0,0,0,0,95,0,0,89,0,63,100,88,0,58,71,100,0,21,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,0
l44,5=0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,34,100,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,5,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,7
l45,5=0,0,0,93,100,100,0,0,0,0,0,68,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,81,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=0,0,0,100,100,100,0,59,31,0,0,91,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,72,0,22,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,0,100,100,100,59,100,66,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,2,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,5=0,0,0,100,93,100,0,0,0,0,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,72,16,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l49,5=0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,100,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,24,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,88,100,90,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,79,100,100,100,87,94,100,20,100,85,100,0,95,0,92,0,91,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,7,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,1,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,26,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,0,100,100,79,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,0,99,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100,93,0,46,0,0
l7,6=100,100,100,100,89,91,100,0,98,100,87,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,89,84,100,88,100,91,88,87,89,92,93,82,85,92,92,90,0,89,88,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,101,100,100,2,100,100,100,100,0,98,100,100,0,0,1,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,96,97,57,100,99,100,0,79,0,61,0,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,6,100,0,100,99,96,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,99,100
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,10,100,100,100,0,100
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,97
l14,6=100,100,100,80,0,0,100,100,100,100,82,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,100,0,100,54,100,0,23,0,67,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,30,100,100,100,72,97,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0
l16,6=100,100,100,0,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,0,100,63,100,0,3,0,90,32,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,101,100,91,100,0,100,86,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,0,9,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,100,2,99,100,100,3,100,0,100,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,82,100,100,100,100,92,47,93,99,88,0,85,0,89,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,69,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,92,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,99,0,66,0,0,83,30,0,3,0,0,0
l23,6=92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,10,100,100,100,84,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,6=100,94,100,89,100,100,100,100,91,100,93,99,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,88,0,100,100,91,100,100,0,100,55,100,100,100,25,0,0,87,47,80,1,30,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,93,100,89,100,100,100,3,4,0,100,100,83,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,98,100,4,100,99,0,0,0,0,99,2,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,13,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,49,100,100,100,100,100,38,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,90,100
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,39,100,79,7,14
l30,6=54,0,100,100,100,100,24,100,100,58,50,100,100,100,0,36,0,94,30,100,100,0,12,100,0,100,96,85,100,100,0,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,43,0,100,100,85,100,1,99,100,100,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,60,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,21,100,100,100,100,0,0,7,0,0,0,100,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,80,100,98,100,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,78,0,82,0,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,58,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l35,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,15,100,8,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l36,6=0,0,0,100,100,100,95,100,1,75,0,100,99,100,0,0,0,0,0,70,100,0,100,8,69,100,1,58,100,100,100,0,20,45,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,87,98,0,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,1,82,0,0,99,0,0
l38,6=0,32,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,83,0,100,64,0,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,35,99,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,11,95,0,100,100,0,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=0,0,0,100,100,100,100,100,100,12,0,100,100,100,0,0,0,0,99,0,100,12,93,88,96,100,0,0,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,6=0,0,0,100,100,100,100,100,0,96,91,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,15,100,81,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,100,100,100,0,98,97,0,2,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,0,0,0,100,100,100,0,0,0,91,100,100,5,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=99,0,0,100,90,100,0,100,99,41,0,100,98,100,0,0,0,0,0,98,0,0,81,0,45,0,83,0,84,97,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,6
l44,6=0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,30,100,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,25
l45,6=0,0,0,0,100,100,81,0,0,0,0,89,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,85,100,0,0,0,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,100,100,100,42,100,1,0,0,100,100,100,0,4,0,0,1,3,0,0,0,0,0,88,0,0,100,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100
l48,6=0,0,0,95,81,98,0,0,0,0,0,83,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,41,94,0,0,0,0,92,100,0,84,100,89,100,100,71,0,93,100,1,0,100
l49,6=0,0,0,97,0,94,0,0,0,0,0,89,93,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,62,41,0,0,0,0,91,94,0,87,91,0,91,100,58,20,100,100,93,100,0

l0,7=0,100,100,93,100,93,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,0,100,0,100,63,89,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,95,100,0,100,0,65,92,3,30,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,0,100,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,0,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,99
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,82,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,0,35,8,100,0,100,100,96,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,13,98,99,97,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,91,31,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,90,100,94,87,95,93,87,96,89,6,90,86,78,0,94,10,0,0
l8,7=99,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,19,100,0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,95,100,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,99,100,0,59,0,66,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,91,100,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,65,100,87,96,100,0,81
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,98,52
l14,7=100,100,100,15,0,0,100,100,37,100,0,100,77,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,37,0,100,0,100,87,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,12,0,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,77,42,100,100,0,100,100,100,55,94,0,97,38,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,0,100,22,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,101,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,0,100,28,79,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,0,0,100,100,0,100,92,100,0,0,0,54,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,0,100,91,100,75,94,0,83,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,54,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,100,1,0,0,9,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,83,100,100,100,56,21,100,0,0,32,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,100,64,100,18,0,14,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,94,100,100,91,91,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,50,100,100,0,100,0,100,90,100,10,0,0,100,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,1,0,0,88,100,12,0,5
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,7,100,100,100,66,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,26,98,0,100,0,100,100,81,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,98
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,0,0,32
l30,7=0,0,23,100,100,100,9,47,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,18,100,0,8,38,75,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,3,15,100,101,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,81,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,18,0,50,0,0,0,86,0,0
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,100,0,100,10,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=0,0,0,100,100,100,47,99,100,100,0,100,100,100,0,96,0,0,0,100,100,0,93,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,0,0,100,0,0
l35,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,85,100,81,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=7,0,0,100,100,100,100,99,0,98,0,100,100,100,0,44,0,33,0,0,100,0,99,0,98,100,67,100,100,100,100,40,0,44,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,97,0,5,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,98,0,0,50,0,0
l38,7=100,94,89,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,0,6,100,16,12,84,85,5,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l39,7=100,0,0,100,100,100,100,99,100,100,90,100,100,100,0,60,0,0,0,100,100,0,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=0,0,0,100,100,100,80,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,49,100,0,100,1,26,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,7=0,0,0,100,100,100,100,18,99,97,70,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,92,53,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,100,100,100,0,92,50,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,6,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,7=76,0,0,100,100,100,49,100,60,63,0,100,83,100,0,0,0,0,0,86,0,0,3,0,5,0,17,0,95,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,93
l44,7=0,0,0,100,100,100,88,93,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,6
l45,7=0,0,0,97,100,100,96,0,0,0,0,3,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,70,100,1,0,0,6,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100
l46,7=0,0,0,100,0,100,0,99,0,0,0,100,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,39,0,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100
l48,7=0,0,0,87,66,100,0,0,0,0,0,39,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,15,0,0,0,0,94,100,0,11,100,91,100,100,0,0,6,100,30,0,100
l49,7=0,0,0,91,19,100,0,0,0,0,0,92,92,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,80,0,0,0,0,0,88,96,0,94,99,0,96,100,92,8,100,100,91,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,33,100,99,100,100,0,0,0,0,100,0,10,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,0,100,0,100,83,75,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,98,96,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,0,100,12,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,97
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,13,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,95,100,4,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,94,100,100,19,0,100,0,0,0
l8,8=96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,75,2,100,94,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,8,0,41,0,90,0,0,64,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,2,100,99,100,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,96
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,98,0
l14,8=100,100,100,35,0,0,100,100,0,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,2,0,100,0,100,78,100,0,78,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,99,0,1,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,0,100,0,100,79,100,99,100,79,96,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0
l16,8=100,100,100,0,100,20,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,6,100,100,0,100,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,97,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,19,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,22,100,100,100,4,0,71,94,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,25,0,100,54,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,0,0,0,100,0,0
l21,8=100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,21,0,97,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,0,87,0,1,1,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,74,75,7,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,0,100,11,100,50,99,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,37,92,100,0,0,29
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,1,0,84,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,95,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,89
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,96
l30,8=17,58,100,100,100,100,43,20,100,0,8,100,100,100,0,0,0,0,22,96,100,0,100,90,22,100,100,93,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,17,100,81,82,100,100,0,98,0,0,0,46,0,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,91,0,89,0,0,0,92,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=22,0,0,100,100,100,99,96,100,100,0,100,100,100,0,76,0,0,1,100,100,0,19,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,38,0,100,0,0
l35,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,99,100,0,73,100,5,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95
l36,8=100,0,0,100,100,100,100,100,2,99,0,100,100,100,0,100,0,99,85,1,100,0,100,0,100,100,101,100,100,100,100,76,0,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,80,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,0,100,0,0,96,0,0
l38,8=100,90,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,0,0,0,90,100,75,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,79,100
l39,8=0,42,0,100,100,100,97,100,100,7,100,100,100,100,0,91,0,9,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=0,97,0,100,100,100,100,100,100,0,0,75,100,100,0,100,0,0,3,100,100,0,100,0,52,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,8=0,0,52,100,100,100,100,100,100,88,5,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,7,100,100,100,95,97,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,100,100,100,100,100,73,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,93,53,71,100,0,0,100,100,100,0,0,0,98,100,100,19,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,8=100,0,0,100,100,100,100,100,0,89,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,15,97,75,48,0,100,100,100,0,59,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,78,100
l44,8=0,0,0,100,100,100,93,42,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,16,0,0,3,0,0,32,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,33
l45,8=3,0,0,100,100,100,98,0,86,0,0,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,85,0,0,100,100,100,4,0,0,43,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l46,8=0,0,0,100,0,100,0,100,0,55,0,100,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,100,100,100,0,3,0,0,0,100,100,100,0,2,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,87,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,99,0,0,0,0,100,100,0,57,100,100,100,100,96,0,0,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,100,98,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,79,99,0,0,0,0,0,96,100,0,100,100,0,100,100,99,35,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,54,78,100,67,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,39,0,0,92,12,5,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,0,71,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,63,0,0,4,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,48,78,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,0,100,5,0
l5,9=53,0,30,100,100,0,100,100,4,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,6,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,3,100,74,10,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,88,100,99,5,0,100,1,0,0
l8,9=0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,98,0,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,36,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,98,100,96,100,100,76,3,16,0,7,0,0,29,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,101,58,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,1
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,86,64,100,0,0
l14,9=100,100,100,5,4,0,100,100,0,100,83,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,11,0,0,0,100,5,100,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,15,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,68,95,0,100,0,100,0,100,6,59,99,1,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,1,100,100,0,100,0,100,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,0,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,79,100,62,71,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,61,98,100,15,100,100,100,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,48,9,100,100,99,100,95,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,78,0,0
l21,9=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,0,100,0,27,0,80,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,0,38,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,37,100,0,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,0,0,100,0,100,0,39,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,17,74,0,0,1
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,8,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,0,6,23,100,100,77,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,94,100,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,68,100,0,98
l30,9=95,0,95,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,1,100,0,12,80,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,0
l31,9=100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,12,100,100,96,100,100,100,100,13,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,37,100,100,0,100,100,100,43,11,0,31,0,0,0,19,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,0,100,100,33,100,55,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=0,0,0,100,100,100,2,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,74,0,0,100,3,91,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0
l35,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l36,9=98,0,0,100,100,100,100,100,71,97,0,100,100,100,0,99,0,12,0,100,100,0,100,0,100,100,78,100,100,100,100,0,0,39,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=75,16,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,2,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,20,0,3,0,0,1,0,0
l38,9=100,21,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,0,0,0,100,100,97,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,83,100,100,73,100
l39,9=79,0,0,100,100,100,100,100,100,23,99,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=1,2,0,100,100,100,3,100,100,0,0,100,100,100,0,55,0,0,0,91,3,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,8,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,9=0,0,9,100,100,100,100,76,95,12,0,100,100,100,0,0,0,0,0,91,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,15,33,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,100,100,100,98,100,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,88,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,9=94,0,0,100,100,100,2,95,62,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,47,7,0,0,92,100,100,0,7,0,100,100,100,0,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,80,100
l44,9=0,0,0,100,100,100,20,1,100,0,0,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,64,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,9=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,77,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l46,9=0,0,0,100,98,100,0,100,0,35,0,100,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,0,99,76,93,0,0,0,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,101,100,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,8,0,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,39,100
l48,9=0,0,0,100,10,100,0,0,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,40,0,0,0,0,100,100,0,0,100,38,100,100,0,0,0,100,0,0,100
l49,9=0,0,0,100,36,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,0,0,0,0,0,100,100,0,91,100,0,100,100,99,0,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,93,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,46,96,100,100,91,0,0,100,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,98,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,0,49,0,35,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,42,80,92,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,64,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,80,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l5,10=0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,45,100,100,100,0,13,0,100,0,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,5,93,87,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,79,100,100,100,65,100,100,95,100,99,0,3,94,94,0,0
l8,10=66,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,68,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,42,14,39,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,0,96,0,19,0,1,0,0,0,55,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,0,100,2,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,87,100,100,100
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,85
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,79,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,67,100,0,0
l14,10=100,100,100,94,100,0,100,100,0,100,98,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,90,0,0,100,57,100,0,85,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,0,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,97,0,91,67,26,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,62,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,95,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,0,100,9,0,93,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,87,95,0,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,83,93,100,51,100,100,100,57,0,0,36,0,0,1,0,0,40,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,99,24,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l21,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,100,100,100,2,100,100,0,100,5,100,0,88,0,99,100,79,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,90,100,100,100,98,100,99,37,92,30,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,86,100,100,100,33,100,0,84,0,0,0,99,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,99,0,4,1,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,94,73,85,91,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,99,100,100,99,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,76,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,99,100,100,100,100,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,35,98
l30,10=100,0,100,100,100,100,0,100,100,8,18,100,100,100,0,0,0,16,42,78,100,0,100,100,4,100,93,0,100,100,0,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,0,100,1,0,100,100,9,95,0,0,0,1,0,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,0,0,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,0,100,100,100,43,0,0,99,0,0,0,90,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,82,100,99,100,8,35,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,10=76,100,2,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,0,98,0,0,52,99,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l35,10=100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,81,100,0,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=38,0,0,100,100,100,99,100,99,96,4,100,100,100,6,94,0,0,0,100,97,0,99,75,100,100,2,100,100,100,100,0,0,72,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=78,18,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,4,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,60,0,0,4,96,0,0
l38,10=100,0,81,100,100,100,100,73,100,9,100,100,100,100,0,100,0,83,0,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l39,10=100,20,95,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,0,0,5,15,0,100,100,70,100,100,100,100,0,75,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=92,94,1,100,100,100,55,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,34,5,100,10,2,100,0,0,72,100,100,1,66,19,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,10=0,3,100,100,100,100,100,93,0,59,0,100,100,100,0,66,0,0,0,100,100,0,60,100,100,100,0,0,100,100,100,76,0,58,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,100,100,100,4,100,0,10,0,100,100,100,0,20,0,0,0,74,0,0,99,0,0,83,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,10=99,0,0,100,100,100,58,99,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,2,0,0,0,12,62,0,0,0,0,99,100,100,0,94,0,100,100,100,57,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=0,0,0,100,100,100,77,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,16,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,60
l45,10=0,0,0,100,100,100,0,3,57,0,0,3,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,68,2,0,100,0,100,0,0,5,0,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,10=0,0,0,100,100,100,0,96,0,0,0,64,100,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,96,98,98,0,0,0,0,100,100,4,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,0,100,100,100,0,100,43,70,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,92,0,99,0,0,100,100,100,0,86,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,10=0,0,0,91,86,99,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,40,89,0,0,0,0,100,100,0,87,100,93,100,100,93,0,70,100,0,0,100
l49,10=0,0,0,92,89,100,0,0,0,0,0,93,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,2,0,0,0,0,92,100,0,92,89,0,100,100,89,63,100,100,88,100,0

l0,11=0,100,100,1,100,0,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,41,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,15,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,92,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=2,0,100,0,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,0,0,0,56,0,93,100,0,100,100,100,100,86,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l4,11=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,0,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,86,51,100,0,0
l5,11=0,0,32,100,100,0,100,100,99,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,76,0,100,100,0,100,2,0,100,100,100,0,3,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,95,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,95,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,0,100,91,100,0,100,95,88,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=0,95,100,99,100,87,91,96,0,41,97,100,100,100,0,75,0,80,87,84,100,5,90,100,92,100,100,100,100,100,85,76,100,91,100,91,89,100,100,92,87,0,0,76,36,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,69,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,0,0,80,0,81
l12,11=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,97,78,88,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,93,88,93,91,96,0,77,36,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100,0,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,60,85,0,0,87,0,0
l14,11=100,100,3,0,28,0,26,100,0,100,0,83,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,0,52,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,0,41,0,100,100,83,100,100,0,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,0,83,98,100,0,100,0,100,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,0,33,0,100,100,0,100,100,100,100,16,100,100,0,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,94,100,94,100,100,90,100,0,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,96,100,0,99,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,4,0,72,0,100,100,97,100,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,75,0,0,100,0,100,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,0,100,95,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,78,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,0,99,0,79,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,62,0,99,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,95,0,86,100,100,80,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,16,100,100,0,100,0,100,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,86,100,99,100,100,13,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,92,8,100,0,100,100,100,0,20,1,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,0,91,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,27,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,94,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,0,100,100,29,100,100,0,100,0,100,0,100,24,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,100,92,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,92,87,90,91,9,85,73,80,3,0,0,0,0,52,0,0
l26,11=100,100,100,94,100,87,100,92,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,6,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,88,0,100,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,100,50,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,0,101,0,100,100,17,100,100,95,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,71,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0
l29,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,96,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,0,24,0,100,0,0,4,0,0
l30,11=16,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,72,0,50,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,41,0
l31,11=100,100,100,100,100,0,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,100,0,100,0,0,12,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,100,52,0,100,100,4,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,60,0,0,100,0,0,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,9,100,0,0,0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=0,0,0,100,100,100,5,0,100,88,0,100,100,100,0,0,0,0,0,74,100,0,0,100,82,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,87,100,100,101,100,5,42,54,100,0,0,100,0,0
l35,11=100,0,0,100,100,100,101,97,94,0,93,100,100,100,0,0,0,0,0,88,100,0,41,100,89,94,0,11,100,100,100,47,0,0,100,0,100,98,100,100,100,100,94,100,100,92,0,100,0,0
l36,11=0,0,0,70,100,100,0,97,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,56,0,0,84,0,43,93,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=3,0,2,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,22,100,100,51,100,100,100,100,100,100,0,100,35,100,100,77,0,100,100,100,100,76,0,0,0,0,1,0,0
l38,11=94,0,0,100,100,100,100,0,100,1,96,100,100,100,0,48,0,0,0,100,98,0,100,92,0,48,100,100,100,100,100,95,91,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,35,0
l39,11=26,0,0,100,100,100,0,100,57,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,95,100,0,7,85,100,0,0,0,100,100,100,10,90,0,100,101,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l40,11=0,0,0,100,100,100,0,94,100,0,0,100,99,100,0,0,0,0,0,91,0,0,91,0,0,81,0,0,90,100,100,0,14,0,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,12,0
l41,11=0,0,0,100,100,100,84,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,91,0,0,55,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,78,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100
l43,11=0,0,0,100,76,100,0,0,91,0,0,64,99,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,47,98,100,0,0,0,70,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,81,94
l44,11=0,0,0,100,100,100,54,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,11=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,98,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l46,11=0,0,0,100,91,100,0,0,0,0,0,5,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,5,72,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,100,100,100,0,11,0,0,0,96,93,100,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,56,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,58
l48,11=0,0,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,94,0,0,91,0,100,97,0,0,0,91,0,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,17,92,0,0,92,0,90,100,11,0,89,100,0,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,88,89,100,100,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,92,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,69,60,41,46,0,0,9,52,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,40,100,0,100,91,100,61,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,54,0,0,100,99,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,94
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,89,94,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,98,97,100,11,2
l5,12=99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,80,100,100,100,0,35,0,100,0,100,100,91,100,100,98,100,100,78,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,89,100,75,100,93,100,100,0,80,100,0,0,81,0,0,1,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,99,100,96,93,93,91,0,35,0,91,0,0
l8,12=0,92,100,100,100,90,92,100,0,93,91,100,100,100,71,90,51,96,87,93,84,81,100,100,91,100,100,100,100,100,87,94,100,91,100,100,92,100,100,91,86,94,0,88,73,0,4,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,97,100,0,95,24,0,4,19,0,16,0,0,0,20,0,0
l10,12=98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,0,100,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,90,63,92
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,81,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,97,100,89,91,5,90,80,0,7
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,84,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,90,97,83,49,93,45,0
l14,12=100,100,92,76,100,0,8,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,85,100,100,44,6,100,1,0,100,0,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,0,97,21,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,90,100,100,100,0,100,0,100,3,100,92,0,90,71,3,28,0,0,0,0,0,3,0,0
l16,12=100,100,100,0,98,0,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,94,100,78,100,0,0,61,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,2,100,5,100,100,100,0,99,28,0,37,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,92,100,100,100,100,100,89,0,81,0,0,0,0,25,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,20,0,0,0,100,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,99,100,0,100,0,90,6,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,89,100,64,100,100,100,0,98,89,94,100,79,86,95,91,89,3,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,75,86,71,100,0,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,81,100,15,83,78,0,0,81,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,82,100,96,100,100,96,89,100,50,100,71,0,25,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,80,100,100,100,94,94,94,98,90,92,91,89,96,70,0,93,77,90,0,0
l26,12=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,82,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,34,100,100,100,0,91,0,100,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,0,100,0,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,46,100,100,100,100,100,73,100,100,0,0,69,0,5,0,2,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,79,100,77,100,61,53,100,31,43
l30,12=98,0,2,100,100,100,25,85,100,84,40,100,100,100,0,0,0,6,11,87,87,0,86,100,0,100,38,76,100,100,0,89,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,93,100,94,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,10,100,0,0,100,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,99,100,100,100,99,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,4,2,0,0,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,0,33,98,80,99,48,100,83,83,0,0,0,7,0,0,0,0
l34,12=94,76,55,100,100,100,76,0,100,100,0,100,100,100,0,4,0,61,0,100,100,0,0,100,95,100,0,100,100,100,100,1,100,38,0,100,100,100,100,100,100,99,97,49,100,0,0,100,0,0
l35,12=100,29,93,100,100,100,100,100,100,92,89,100,100,100,0,84,86,92,84,100,100,90,99,100,97,90,90,87,100,100,100,92,0,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,97,100,93,91
l36,12=83,46,0,100,100,100,90,100,91,0,0,100,94,100,0,79,0,0,32,88,79,0,100,84,90,100,2,77,100,100,100,0,0,73,93,100,0,83,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=85,40,91,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,80,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,85,0,100,100,101,100,94,53,0,16,0,0,0,0
l38,12=97,0,90,100,100,100,100,86,100,70,100,100,100,100,0,93,0,51,29,100,100,25,93,99,100,88,100,100,100,100,100,94,100,61,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,15,100,100,0
l39,12=96,0,94,100,98,100,1,90,100,0,0,100,100,100,0,60,0,76,0,100,100,84,78,91,100,81,89,0,100,100,100,88,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=0,0,62,100,100,100,89,100,91,11,0,100,100,100,0,2,0,0,87,87,86,0,97,93,74,100,0,0,100,99,100,0,89,88,100,100,74,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,89,12
l41,12=0,44,82,100,100,100,95,87,93,40,0,100,100,100,0,46,0,0,0,0,100,0,94,90,95,88,0,84,100,89,100,81,0,85,96,100,100,90,101,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100
l42,12=0,0,0,100,100,100,0,90,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,86,0,0,91,13,78,94,0,0,100,98,100,0,0,0,90,100,100,89,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,12=44,0,0,100,90,100,0,65,100,19,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,11,0,92,92,0,51,0,0,100,100,100,0,0,0,19,100,100,43,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=0,0,0,100,100,100,100,0,94,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,7,86,58,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,12=0,0,0,100,100,100,0,60,0,0,0,0,6,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,9,100,94,98,0,0,14,0,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100
l46,12=0,0,0,100,100,100,0,0,1,0,0,90,100,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,90,73,90,0,0,0,0,90,100,2,3,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,0,100,100,100,2,89,0,55,0,100,95,100,0,15,0,0,0,67,100,0,0,87,0,92,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,1
l48,12=0,0,0,78,13,83,0,0,0,0,0,65,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,62,88,0,0,0,0,88,99,0,81,100,73,100,100,77,0,80,91,80,0,100
l49,12=0,0,0,80,9,100,0,0,0,0,0,83,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,78,94,0,0,90,11,88,100,91,0,87,100,0,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,96,98,84,100,47,0,0,73,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,5,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,9,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,61,100,0,100,97,100,68,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,92,19,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0
l5,13=100,77,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,0,4,0,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l6,13=101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,62,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,2,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,46,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,93,0,0,0,37,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,83,4,0,0,0,0,0,0,1,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,97,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,49,100,9,0
l14,13=100,100,0,65,99,0,0,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,66,100,100,76,0,100,42,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,98,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,11,100,100,100,99,100,0,63,0,0,0,0,0,2,0,0
l16,13=100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,48,100,97,100,0,76,0,100,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,0,99,99,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,64,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,97,0,100,0,0,0,0,76,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,66,13,0,0,100,0,0
l21,13=100,100,100,53,100,98,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,0,100,0,82,49,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,0,100,100,100,99,27,0,100,99,68,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,97,75,100,32,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,0,100,97,0,0,56,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,90,100,7,100,100,57,99,100,0,100,89,0,0,0,4,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,99,2,100,100,100,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l30,13=100,0,0,100,100,100,20,100,101,100,24,100,100,100,0,0,0,78,39,100,100,73,100,100,0,100,0,88,100,100,0,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,93,100,100,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,89,100,9,3,100,100,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,91,100,100,94,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,92,100,16,100,97,96,0,0,0,3,0,0,0,0
l34,13=92,0,0,100,100,100,0,0,100,93,0,100,100,100,0,0,0,6,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,3,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,2,5,100,0,0,100,0,0
l35,13=100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,51,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l36,13=86,43,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,96,0,0,0,100,87,0,100,25,100,100,0,4,100,100,100,0,0,60,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,51,0,100,100,69,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,98,6,0,0,0,0
l38,13=10,0,32,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,72,0,0,0,100,100,0,100,100,92,76,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0
l39,13=100,11,100,100,100,100,0,100,100,97,0,100,100,100,0,100,44,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=64,0,72,100,100,100,100,100,100,13,1,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,67,100,3,100,0,0,100,0,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,92,59
l41,13=0,31,90,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,9,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,33,0,78,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,100,100,100,0,100,99,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,13,97,100,0,0,100,100,100,0,0,0,76,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=3,0,0,100,90,100,0,0,99,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,15,0,87,100,0,87,0,0,100,100,100,0,0,0,13,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,0,100,100,100,90,0,51,0,0,101,100,100,0,0,0,0,0,0,42,0,50,99,0,0,0,0,100,100,100,0,0,1,100,100,100,95,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,13=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,75,0,0,100,0,8,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,76,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,6,100,0,0,99,0,70,0,0,0,0,98,100,0,58,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,0,100,100,100,1,79,94,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,78,100,0,0,82,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,92
l48,13=0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,100,100,0,100,100,61,100,100,100,0,100,100,98,0,100
l49,13=0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,100,0,0,100,7,100,100,100,0,100,100,75,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,97,100,89,100,98,0,0,55,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,0,0,88,100,0,86,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,5,100,29,100,3,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,99,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l5,14=100,51,100,100,100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,101,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,0,0,19,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5,100,100,100,100,100,100,100,71,0,0,0,0,13,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,0,0,100,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,0,100,0,98,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,1,48,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,30,100,100,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,12,0,100,88,0
l14,14=100,100,0,8,55,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,24,100,100,69,14,100,100,0,100,0,100,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,1,100,100,100,98,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,92,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,39,100,0,2,0,56,0,0,0,72,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,49,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,99,0,0,0,0,35,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,84,45,0,0,100,0,0
l21,14=100,100,100,0,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,98,100,0,99,0,32,2,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,85,100,100,99,3,0,40,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,73,98,100,99,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,0,100,98,0,0,3,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,14,100,100,100,0,100,100,2,95,100,0,81,99,3,51,0,7,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,12,0,100,85,100,100,100,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,90,0,100,0,62,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,0,3,100,0,0
l30,14=100,0,0,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,78,0,100,100,91,100,100,2,100,0,82,100,100,0,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,0
l31,14=100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,65,100,100,0,82,0,0,0,0,14,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,94,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,97,100,0,35,40,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,14=94,0,0,100,100,100,4,42,100,0,0,100,100,100,0,0,0,27,0,100,101,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,1,99,100,0,0,100,0,0
l35,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72
l36,14=99,67,3,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,13,0,100,99,100,100,1,0,100,100,100,72,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,87,0,0,0,0,0
l38,14=68,0,23,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0
l39,14=100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,7,20,0,100,100,35,100,100,100,99,100,92,100,85,100,100,100,69,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=75,0,1,100,100,100,100,100,100,73,57,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,98,100,0,100,0,0,100,100,100,0,76,81,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,9,100,8,42
l41,14=0,0,98,100,100,100,100,100,100,0,37,100,100,100,0,97,0,0,0,0,100,0,100,100,95,11,0,100,100,100,100,40,0,93,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,0,100,100,100,0,90,100,0,0,100,100,95,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,0,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,1,100,97,0,0,0,0,0,0,56,0,100,101,0,89,0,11,100,100,100,0,0,0,94,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100
l44,14=0,0,0,100,100,100,14,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,64,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,14=0,0,0,100,100,100,0,0,3,0,0,63,94,22,0,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,99,0,2,100,0,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,10,0,0,100,0,0,48,0,0,0,0,0,0,100,100,0,35,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,100,100,100,8,14,96,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,54,100,0,0,1,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100
l48,14=0,0,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,101,0,100,100,87,0,100,100,85,0,100
l49,14=0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,100,0,0,100,50,100,100,100,0,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,0,0,50,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,94,90,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,11,100,0,100,0,100,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,98,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l5,15=100,0,100,85,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,89,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,44,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,2,0,0,0,0,5,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,35,100,0,100,0,100,0,100,39,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,99,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,58,100,26,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,5,8,0,2,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,0,100,95,0
l14,15=100,100,0,0,100,0,61,100,2,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,20,100,0,100,100,1,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,2,100,100,100,0,100,0,100,0,8,100,99,23,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,93,101,0,100,100,0,100,77,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,70,100,0,1,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,22,100,100,100,0,80,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,41,48,0,0,100,0,0
l21,15=100,100,100,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,47,100,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,1,100,100,100,100,97,1,0,91,10,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,3,100,100,38,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,0,100,48,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,89,62,21,3,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,20,100,69,100,100,40,99,100,100,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,16,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,21,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,86,100,93,100,100,100,100,94,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,10,100,0,100,0,20,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,6,100,0,0
l30,15=96,0,0,100,100,100,100,12,100,100,0,100,100,100,0,0,0,1,0,98,100,0,100,100,6,100,62,0,100,100,0,20,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,0,51,100,100,100,76,41,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,0,100,100,100,0,100,99,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,83,94,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=21,0,21,100,100,100,0,51,100,0,0,100,100,100,0,0,0,42,0,98,100,0,18,100,0,100,0,100,100,100,100,98,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0
l35,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,37,0,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27
l36,15=0,96,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,98,0,0,0,100,0,0,100,51,100,100,16,0,100,100,100,84,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=0,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,0,0,99,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,0,95,0,0,94,0,0
l38,15=99,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,71,0,0,0,100,100,0,21,100,93,75,100,23,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,52,100,100,69,100,100,0
l39,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,4,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=0,0,0,100,100,100,100,100,100,61,36,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,22,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,40,100,0,10
l41,15=0,0,25,100,100,100,100,100,100,89,51,100,100,100,0,98,0,0,0,0,100,0,100,100,31,20,0,100,100,100,100,8,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,96,0,0,100,0,95,97,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,19,100,100,100,0,0,0,0,0,0,72,0,99,100,0,100,0,16,100,100,100,0,11,0,100,100,100,0,22,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,15=0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,98,0,25,90,8,54,99,0,100,100,100,0,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,15=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,97,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,100,3,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,87,11,0,0,0,0,0,100,100,0,58,100,52,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,100,100,100,4,0,0,0,0,100,10,100,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100
l48,15=0,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,63,100,0,100,100,50,0,100,100,83,0,100
l49,15=0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,100,0,0,100,14,100,100,100,0,100,100,100,100,0

