t=2017-06-21_09.48.13

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03dba279
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff02d73160
a3=0x054332ff03d9c069
a4=0x054332ff03da9672
a5=0x054332ff03d69680
a6=0x054332ff03d69369
a7=0x054332ff03d88572
a8=0x054332ff03d7a668
a9=0x054332ff03db9683
a10=0x054332ff03d89371
a11=0x054332ff03dcb676
a12=0x054332ff03da9783
a13=0x054332ff02da1862
a14=0x054332ff02da2360
a15=0x054332ff03dca380
a16=0x054332ff03d9b081
a17=0x054332ff03db9976
a18=0x054332ff03d4b769
a19=0x054332ff03dba272
a20=0x054332ff03de9576
a21=0x054332ff03d79980
a22=0x054332ff03d58671
a23=0x054332ff02d91861
a24=0x054332ff03dba783
a25=0x054332ff03d99582
a26=0x054332ff02d41761
a27=0x054332ff03dfc276
a28=0x054332ff03d9a778
a29=0x054332ff03db8579
a30=0x054332ff03dba180
a31=0x054332ff03dfb281
a32=0x054332ff03d9b269
a33=0x054332ff03d9a369
a34=0x054332ff03d69669
a35=0x054332ff03da9880
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03dca870
a38=0x054332ff03d89379
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03d99381
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff03dda776
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff02d60762
a48=0x054332ff03dbc076
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,89,100,86,61,96,79,84,76,100,77,100,87,90,87,94,100,97,100,85,100,79,87,100,88,89,90,90,86,82,0,82,45,92,13,100,85,69,83,86,90,79,85,91,0,0,89,0,79,12
l1,0=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,101,89,98,97,80,85,100,83,100,11,100,83,100,100,100,100,87,62,95,100,100,9,2,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,89,0,100,100,100,89,94,100,100,100,100,100,100,89,100,101,90,100,90,100,84,101,100,96,100,100,100,100,100,89,100,74,91,79,100,100,85,100,100,91,82,83,0,87,59,89,0,90,6
l3,0=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,60,100,88,100,84,100,100,100,100,4,0,83,95,100,67,100,0,83,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=75,100,100,93,0,100,100,100,73,100,100,79,100,88,100,98,90,91,46,100,100,100,100,95,100,82,100,100,100,100,100,84,100,100,100,0,100,83,78,92,77,46,0,80,30,0,0,0,0,0
l5,0=100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,89,100,80,100,88,100,90,86,100,100,100,90,71,82,92,100,73,100,87,97,88,92,76,87,87,86,52,91,0,89,87
l6,0=88,100,93,93,100,100,0,100,100,100,100,76,100,87,100,100,77,91,74,100,92,100,100,0,100,80,100,100,100,100,91,45,100,100,100,76,85,84,48,87,90,80,0,67,0,0,0,0,0,0
l7,0=62,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,1,100,100,100,100,76,100,84,99,100,100,100,100,7,100,100,100,25,0,30,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=88,100,99,100,85,100,100,90,0,100,100,100,100,88,100,100,95,100,100,87,100,0,88,88,100,90,100,85,100,100,83,67,0,29,100,72,83,4,88,87,0,66,0,0,1,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,47,82,84,100,100,99,97,92,86,100,91,82,89,92,86,0,91,53,54,76
l10,0=1,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,85,89,93,76,100,100,83,100,91,88,87,100,100,100,100,98,86,80,100,100,67,85,62,86,72,94,83,17,73,86,0,0,0,59,89
l11,0=100,96,100,87,84,100,81,88,100,100,100,0,85,87,83,100,100,100,100,84,100,39,73,91,88,85,90,91,91,90,0,87,0,78,80,76,89,83,52,87,82,0,0,0,0,0,0,0,66,0
l12,0=85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,0,85,100,100,95,92,77,100,100,100,100,90,86,34,100,100,100,100,100,60,100,100,100,76,91,0,0,87,90,40,0,85,44,0,0,0,0,0
l13,0=100,82,100,63,84,100,80,85,80,100,100,81,84,0,84,100,100,0,76,1,100,8,90,100,92,100,90,92,89,92,0,100,0,0,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,67,100,100
l14,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,91,100,2,81,100,100,97,100,85,100,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,71,100,0,98,0,0,0,0,2,5,0,0,0,0,0
l15,0=100,92,100,98,98,100,100,89,100,100,96,100,100,100,87,0,100,91,82,0,100,81,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,64,86,90,100,100,89,85,100,90,79,47,88,86,2,89,0,87,10
l16,0=100,85,100,99,86,100,19,87,80,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,85,100,100,86,100,100,100,100,100,88,100,77,91,84,100,100,86,100,100,83,78,86,88,90,0,91,0,92,90
l17,0=100,100,90,100,98,100,89,92,100,100,100,100,86,0,0,87,100,0,100,91,100,82,87,100,100,84,92,20,100,100,74,37,0,0,14,100,88,0,85,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,90,100,100,47,100,84,38,100,100,94,100,85,86,86,87,100,100,0,71,100,78,87,100,86,84,89,91,86,100,0,100,0,76,75,100,100,75,60,91,39,0,0,44,0,0,2,0,14,0
l19,0=97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,12,100,0,100,99,65,0,100,100,100,0,100,65,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,88,100,99,98,100,83,90,99,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,88,0,49,88,100,100,100,100,100,100,100,84,84,84,90,90,72,100,88,88,100,89,81,0,21,90,0,89,3,88,0
l21,0=83,90,92,26,100,82,100,100,0,100,100,39,100,20,88,84,99,87,22,100,59,0,100,0,86,17,100,100,100,87,100,0,100,100,100,53,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,93,100,100,100,97,82,100,85,100,0,90,100,80,100,100,100,100,100,80,100,100,100,73,100,62,41,16,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,40,100,86,87,100,0,76,78,100,92,100,83,87,67,100,100,100,100,0,100,0,86,0,88,100,90,90,89,96,0,100,0,0,82,100,85,87,80,100,85,52,2,78,0,0,63,0,0,0
l24,0=87,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,75,85,88,100,90,30,100,77,88,100,88,100,91,0,90,100,91,100,100,8,0,33,93,100,68,85,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,88,100,91,91,100,80,89,78,100,100,83,27,100,89,100,100,93,100,34,100,4,99,100,99,0,100,94,91,100,2,100,1,0,94,100,100,100,100,100,100,100,90,74,100,84,100,1,95,84
l26,0=88,101,100,101,100,100,100,90,100,100,100,100,100,89,100,100,100,92,78,100,100,100,100,87,100,84,0,100,100,100,92,85,100,100,100,73,100,0,83,56,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,89,100,100,100,23,75,100,100,100,100,96,100,85,100,0,100,100,100,3,100,100,100,0,100,34,16,5,5,66,0,3,0,0,0,0,0,0
l28,0=91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,66,0,84,100,100,72,100,86,84,93,0,79,17,0,62,0,46,0,0,35
l29,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,86,82,100,100,100,59,100,71,100,94,81,92,3,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=0,89,74,1,100,99,86,100,75,86,100,0,100,0,96,0,89,80,0,100,86,100,100,0,29,2,88,100,42,89,0,0,100,100,93,20,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=100,50,100,0,86,48,46,35,69,100,100,100,53,100,0,100,100,37,100,0,100,0,78,100,3,100,87,10,0,86,0,0,0,48,2,100,100,90,87,100,100,98,100,100,100,0,100,69,100,76
l32,0=46,92,63,89,100,79,100,100,0,100,100,0,100,0,100,82,78,0,1,100,99,100,100,0,38,25,100,100,100,90,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=86,100,85,97,100,71,100,100,19,100,100,65,100,0,100,86,90,0,39,100,100,100,100,0,92,0,100,100,100,100,100,39,100,0,100,0,35,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=40,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,95,100,100,90,17,69,100,100,100,100,89,100,97,100,100,100,100,94,20,0,100,0,43,86,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=100,22,100,75,14,73,81,36,68,100,28,100,78,100,73,100,100,100,100,0,100,58,85,100,82,100,90,0,67,73,16,100,0,0,42,0,100,53,100,100,100,42,0,90,100,0,0,0,100,0
l36,0=100,13,100,99,100,100,88,0,100,100,100,100,94,100,91,100,100,91,90,49,100,13,100,89,91,100,100,95,100,100,0,100,0,55,78,100,0,100,100,100,100,100,90,91,100,85,100,93,100,96
l37,0=74,0,100,0,84,100,73,33,2,100,64,76,0,100,0,100,100,0,53,0,100,0,53,93,0,100,0,56,85,72,0,100,0,0,0,26,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100
l38,0=99,0,100,78,100,100,71,87,77,100,100,2,68,100,89,100,100,91,30,0,100,70,82,88,0,100,93,87,88,98,0,16,0,0,58,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l39,0=100,0,100,69,84,100,81,90,96,100,43,81,81,100,0,100,100,88,84,0,100,0,10,100,0,100,55,4,81,86,0,100,0,8,1,100,100,100,100,0,100,100,96,77,100,76,100,86,100,24
l40,0=100,0,100,0,68,100,62,0,0,100,101,59,84,100,0,100,89,0,19,0,81,0,0,90,8,100,0,24,0,82,5,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,9,100,63,100,97
l41,0=87,0,100,0,67,87,72,0,65,1,95,0,56,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,69,0,100,0,73,83,95,0,90,0,0,0,37,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100
l42,0=87,0,100,0,3,77,0,0,0,100,9,0,0,100,0,63,100,0,0,0,0,0,1,3,0,100,0,0,1,3,0,100,0,0,0,0,99,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100
l43,0=98,0,0,0,76,90,12,0,0,100,14,0,79,100,0,99,100,0,4,0,7,0,44,78,0,72,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,59,100,100,100,0,100,98,100,64,100,100
l44,0=0,0,100,0,54,72,0,0,1,100,89,0,56,100,2,86,100,0,0,0,86,0,0,15,0,100,0,0,20,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,32,100,0,100,100
l45,0=0,0,8,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,100,100,71,1,100,101,93,8,0,100,100,89,100
l46,0=88,0,100,0,0,100,0,0,0,100,16,0,0,100,0,100,100,1,5,0,100,0,0,76,0,100,0,0,19,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,16,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,100,100,100,83,35,100,99,43,0,100,100,0,81,100
l48,0=63,0,100,0,0,75,0,0,0,53,23,52,0,100,0,88,100,0,0,0,99,0,0,7,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,87,100,97,100,100,100,100,100,84,100,82,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,75,0,0,0,61,100,0,0,100,0,41,100,0,0,0,0,0,0,1,0,85,0,0,4,0,0,75,0,0,0,0,100,100,100,28,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,78,100,86,88,88,79,57,82,100,87,100,90,90,89,87,100,90,100,87,100,90,89,100,87,76,79,90,91,87,0,81,1,83,0,93,84,86,84,88,87,85,92,84,2,0,87,0,74,0
l1,1=87,0,92,93,100,85,100,85,100,98,100,77,100,88,100,86,87,93,87,86,94,89,99,88,100,77,93,92,100,92,88,72,94,83,100,74,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,81,0,87,85,100,75,84,84,100,85,100,88,100,87,100,100,95,100,91,100,87,91,100,88,90,91,90,91,100,88,84,91,83,79,100,100,84,90,89,86,80,88,0,90,87,89,2,78,0
l3,1=86,100,97,0,86,100,76,86,100,100,100,79,93,91,97,92,100,100,91,92,99,89,94,86,100,76,91,91,100,100,24,23,88,83,99,88,84,0,89,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=84,94,88,83,0,100,100,100,81,88,100,79,100,88,100,92,88,92,0,100,100,100,100,91,85,80,100,100,94,100,100,82,100,100,100,0,83,28,91,89,85,68,0,0,26,0,0,0,0,0
l5,1=84,81,100,100,90,0,78,86,100,100,100,84,94,90,90,100,99,100,95,91,100,94,90,84,100,73,84,88,100,91,90,69,89,20,82,89,100,88,84,89,87,81,95,85,91,88,87,0,78,74
l6,1=85,81,90,83,100,88,0,100,82,87,100,81,100,84,100,89,89,93,88,100,91,100,100,88,87,77,100,100,100,100,88,81,94,100,100,91,83,86,88,90,83,82,0,83,0,0,0,0,0,0
l7,1=80,78,99,83,100,100,100,0,84,91,100,81,100,91,100,98,100,92,82,100,100,100,100,85,98,76,93,100,100,91,100,0,100,100,100,66,86,8,91,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=88,100,89,100,87,100,79,83,0,100,100,100,90,95,87,86,87,100,87,91,88,0,87,94,100,71,88,91,84,89,31,81,0,79,80,88,86,0,94,91,0,81,0,0,7,0,0,0,0,0
l9,1=100,81,95,89,85,100,78,82,88,0,83,100,84,92,91,86,100,100,100,90,100,84,89,90,91,79,81,90,88,100,88,86,88,83,84,86,82,84,86,92,87,0,95,87,94,0,85,4,76,29
l10,1=84,82,88,86,100,100,97,86,100,90,0,82,100,90,92,91,86,92,88,92,97,88,100,86,86,74,100,93,100,100,88,86,90,85,100,88,86,67,91,83,89,79,0,76,89,0,51,0,56,78
l11,1=100,87,89,89,86,86,75,85,90,100,84,0,87,90,89,88,100,100,100,86,100,86,30,85,87,73,86,91,86,89,0,80,0,74,80,87,84,85,86,93,83,0,0,0,0,0,0,0,64,0
l12,1=88,83,94,89,100,88,100,100,84,100,100,82,0,93,100,95,85,91,87,100,98,100,100,85,85,31,100,100,100,92,89,76,100,100,100,88,84,4,67,15,89,0,0,81,0,0,0,0,0,0
l13,1=83,84,100,20,88,92,26,84,80,100,87,83,86,0,90,100,100,0,88,50,100,63,93,88,85,100,83,88,88,92,0,100,0,0,88,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,82,100,82
l14,1=82,100,96,84,100,89,100,100,100,99,100,76,100,89,0,92,100,3,92,100,100,90,100,89,100,72,100,100,100,92,86,0,100,100,100,90,89,0,87,0,59,0,0,0,3,0,4,0,0,0
l15,1=100,78,100,85,90,100,75,79,81,88,85,99,91,100,88,0,100,96,89,0,100,92,91,100,89,100,81,98,92,95,0,100,75,82,90,100,100,85,92,92,90,85,88,86,92,55,90,0,78,0
l16,1=100,78,100,83,87,100,79,88,81,100,87,100,85,91,88,100,0,89,100,89,100,89,90,100,84,72,82,94,88,100,89,77,90,83,84,90,86,85,87,100,86,83,96,83,91,0,88,0,80,74
l17,1=84,83,94,100,89,100,75,83,100,100,89,100,88,0,0,90,100,0,100,90,100,85,86,93,90,71,86,4,89,91,88,0,0,0,83,97,88,0,89,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=100,82,100,84,0,100,79,68,100,100,87,100,86,90,88,89,100,100,0,94,100,87,94,100,90,71,85,87,87,93,4,83,0,0,84,91,84,86,76,88,59,42,0,81,0,0,23,0,66,0
l19,1=82,87,97,100,100,100,100,100,100,99,100,73,100,9,100,0,100,85,72,0,100,100,100,0,100,72,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=100,80,100,81,92,100,77,82,84,100,84,100,88,87,86,100,100,100,100,90,0,87,86,93,86,73,84,93,90,94,0,82,89,84,82,88,83,85,89,90,89,83,0,0,94,0,89,0,82,0
l21,1=84,81,91,84,100,85,100,100,0,88,100,77,100,81,86,93,87,94,85,100,90,0,100,0,89,63,90,100,93,89,100,0,100,100,100,83,4,0,86,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=87,97,100,87,100,100,100,100,100,100,100,55,100,93,100,100,100,93,88,100,100,100,0,87,100,93,100,100,100,100,97,81,100,100,100,91,85,85,89,0,0,0,5,45,0,0,0,0,20,0
l23,1=100,83,100,84,84,88,81,80,80,100,85,78,89,89,87,100,100,97,100,0,100,0,85,0,88,72,81,88,87,91,0,83,0,10,78,100,85,88,91,97,87,85,62,84,0,0,92,0,60,22
l24,1=85,100,92,100,85,99,99,84,100,100,100,77,85,94,96,87,84,96,83,88,100,89,100,89,0,74,92,90,100,100,9,59,88,81,100,88,87,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=89,84,100,87,87,100,77,82,81,100,84,82,80,100,89,100,100,92,84,87,100,70,90,95,88,0,84,91,88,89,43,100,34,0,86,100,100,82,100,100,100,86,94,0,91,93,91,73,80,75
l26,1=89,79,100,84,100,86,100,82,100,100,100,80,100,88,100,89,100,94,89,100,100,100,100,91,100,78,0,100,100,100,85,84,91,100,100,91,96,32,87,71,38,77,5,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=83,101,91,83,100,100,100,100,81,95,100,75,100,90,100,100,100,89,87,100,100,100,100,88,91,78,100,0,100,100,100,20,100,100,100,0,86,81,91,74,93,35,0,15,4,0,31,0,61,0
l28,1=82,100,89,100,90,100,100,86,100,100,100,80,99,88,89,91,96,91,93,89,100,86,100,86,100,73,100,100,0,100,86,0,90,81,100,88,85,87,88,92,44,80,44,0,57,0,32,0,0,25
l29,1=82,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,94,100,100,92,100,84,100,100,100,100,100,0,87,79,89,100,100,78,99,71,90,89,85,81,0,0,0,0,5,0,1,0
l30,1=0,84,28,0,100,83,89,100,0,91,100,0,100,0,86,0,84,93,0,100,0,100,100,0,0,1,86,100,51,90,0,0,100,92,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=95,77,95,35,88,71,76,3,82,85,86,84,85,100,0,100,100,88,92,0,95,0,90,100,36,100,81,53,0,91,14,0,0,79,5,100,100,86,90,100,100,81,95,87,100,0,88,76,100,75
l32,1=53,87,87,89,100,90,100,100,0,100,100,0,100,0,100,81,89,0,0,100,89,100,100,0,70,27,92,100,99,91,100,0,0,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,1=83,100,89,84,100,0,100,100,79,100,100,75,100,1,100,92,87,1,0,100,92,100,100,56,89,0,100,100,87,100,100,80,100,0,100,0,87,0,0,74,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=49,100,90,83,100,100,100,99,86,95,100,81,100,87,100,94,85,94,84,93,96,90,100,83,100,73,100,100,100,100,87,7,88,100,0,76,83,0,89,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=100,38,100,40,0,85,77,0,50,93,89,79,88,92,37,100,100,93,100,0,100,47,92,100,54,100,84,0,86,7,0,100,0,0,0,0,100,70,90,100,100,1,0,84,100,0,0,0,77,0
l36,1=85,0,100,85,93,100,78,83,81,100,96,79,90,100,88,100,100,93,85,89,100,21,86,87,86,100,95,92,98,93,0,100,0,83,88,96,0,100,100,100,100,100,90,84,100,94,88,77,77,79
l37,1=84,0,91,0,48,89,76,1,0,89,3,77,12,100,0,89,99,0,76,0,91,0,90,87,0,100,0,86,88,3,0,85,0,0,0,78,100,0,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,94,100
l38,1=91,1,97,83,88,100,73,81,81,92,84,80,86,100,88,89,100,92,63,0,100,87,91,89,0,100,80,91,92,94,0,89,0,0,81,100,100,100,0,70,100,100,100,100,100,96,100,98,100,100
l39,1=85,0,91,79,87,89,66,86,82,89,55,81,59,93,0,88,100,94,89,0,100,0,0,100,0,100,1,49,87,94,0,100,0,4,0,100,100,86,63,0,100,84,92,52,98,88,86,67,75,79
l40,1=78,0,100,0,90,94,76,0,0,100,87,80,93,100,34,89,88,47,62,0,96,0,1,91,9,100,9,89,76,94,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,0,92,77,100,77
l41,1=83,0,93,0,86,83,79,0,80,0,86,0,3,100,0,99,90,0,36,0,95,0,0,94,0,100,64,40,86,88,0,86,0,0,0,76,100,100,100,86,87,0,100,100,100,91,100,94,100,100
l42,1=84,0,93,0,0,88,0,0,0,89,0,0,0,100,0,87,92,0,0,0,0,0,0,11,0,99,0,0,6,0,0,89,0,0,0,12,85,100,100,87,97,100,0,100,100,100,100,82,100,100
l43,1=83,0,0,0,0,87,69,9,0,100,81,0,92,100,0,93,92,0,71,0,0,0,15,86,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,88,100,100,100,73,100,100,100,0,100,95,100,82,100,100
l44,1=0,0,88,0,81,87,0,4,1,89,85,0,0,100,0,88,86,0,0,0,88,0,0,0,0,99,0,0,56,0,0,100,0,0,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,38,90,0,100,99
l45,1=0,0,13,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,91,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,87,0,100,100,88,10,0,100,100,60,100
l46,1=88,0,87,0,0,99,0,0,0,89,22,11,73,100,0,100,100,0,23,0,94,0,0,94,0,100,0,33,40,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,96,100,100,100,92,100,0,100,100,100
l47,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,32,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,100,100,100,57,60,100,100,87,0,100,100,0,75,100
l48,1=85,0,87,0,19,86,0,0,0,88,64,79,0,100,0,91,86,0,72,0,96,0,24,84,0,74,0,84,0,0,0,100,0,0,0,87,88,88,100,88,100,100,100,100,100,91,100,80,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,85,0,0,0,90,86,1,0,100,0,0,88,0,0,0,0,0,0,51,0,75,0,0,44,0,0,80,0,0,0,0,87,100,100,95,86,100,100,100,100,91,100,100,100,0

l0,2=0,83,94,90,92,88,88,83,88,99,86,100,75,89,85,84,100,94,100,33,100,89,87,100,87,90,89,93,83,89,88,93,91,91,73,91,85,81,78,75,86,91,72,84,13,0,89,0,84,0
l1,2=88,0,86,100,95,87,91,85,100,87,100,85,100,91,100,84,90,95,91,88,88,87,86,95,100,92,93,93,100,100,90,55,94,94,100,92,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,82,0,87,93,100,88,83,97,100,97,100,81,100,87,100,100,89,100,87,100,86,100,100,83,100,97,96,100,100,88,92,93,92,94,100,100,83,82,75,84,85,94,0,80,80,94,0,84,87
l3,2=90,100,86,0,94,100,91,84,100,83,100,100,90,0,100,91,100,100,100,87,100,89,83,90,100,91,99,93,97,100,0,85,91,89,87,78,83,0,66,71,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=89,97,91,88,0,92,100,100,87,88,100,86,100,88,100,84,92,88,25,100,100,100,100,88,81,93,100,100,89,100,100,91,100,100,100,9,81,76,80,75,76,88,7,44,12,0,11,0,10,2
l5,2=89,82,100,100,94,0,91,83,100,100,100,100,86,93,88,100,100,100,100,89,100,89,88,87,100,89,91,91,94,100,86,92,94,91,95,89,100,84,81,75,91,89,92,85,83,82,87,0,86,87
l6,2=87,87,92,88,100,94,0,100,97,88,100,86,100,89,100,81,94,90,84,100,100,100,100,89,100,91,100,100,100,100,94,95,91,100,100,86,81,81,12,73,86,51,0,69,0,0,1,0,0,0
l7,2=83,84,92,96,100,100,100,0,93,86,100,88,100,90,100,85,93,92,82,100,96,100,100,90,80,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,83,57,76,71,0,0,0,65,0,0,0,0,0,0
l8,2=91,100,87,100,95,100,86,84,0,100,100,100,76,91,81,88,91,100,81,84,84,87,84,92,100,93,88,92,86,87,16,93,0,89,90,62,79,0,80,79,0,89,0,44,0,0,0,0,0,0
l9,2=100,86,85,91,99,100,84,85,99,0,85,100,79,90,83,83,100,100,100,88,100,85,83,100,87,90,90,95,92,90,87,94,88,93,94,82,82,83,78,74,86,90,94,85,80,6,39,89,87,87
l10,2=89,85,87,90,100,100,100,81,100,83,0,89,100,92,100,82,92,93,84,98,86,87,91,92,100,91,100,95,100,100,91,94,88,100,100,88,82,12,78,76,83,88,6,85,87,0,60,0,85,90
l11,2=100,84,90,86,93,87,87,85,98,100,86,0,73,92,81,88,100,100,100,88,100,89,0,91,82,87,90,93,87,89,7,89,0,88,91,86,83,87,75,76,84,51,0,68,0,0,2,0,76,18
l12,2=90,86,85,91,100,85,100,100,98,85,100,83,0,88,100,84,91,92,85,100,96,100,100,91,99,94,100,100,95,100,100,92,90,100,94,88,84,74,80,0,86,0,0,84,0,0,72,0,0,0
l13,2=90,80,100,0,93,96,85,82,87,89,83,87,77,0,89,88,100,5,86,84,100,86,90,94,80,100,89,99,85,93,0,100,0,7,94,90,100,100,100,100,100,100,96,100,100,81,100,88,100,97
l14,2=88,100,84,89,100,87,100,100,98,84,100,90,100,88,0,99,100,46,89,98,100,100,100,91,100,89,100,100,87,100,95,0,95,100,100,90,79,0,81,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=100,87,100,91,92,100,90,85,90,100,85,88,76,87,87,0,100,89,83,20,100,89,89,100,85,100,90,90,92,91,83,95,27,91,93,100,100,88,87,88,85,98,92,83,81,64,90,0,87,78
l16,2=100,85,100,86,93,100,86,85,94,100,87,100,76,100,90,100,0,99,100,91,100,83,87,100,81,94,86,98,94,95,87,91,93,92,90,90,100,82,100,77,85,93,92,6,81,80,87,2,88,90
l17,2=86,89,88,100,96,100,91,80,100,100,101,100,72,78,1,84,100,0,100,83,100,88,86,99,93,92,86,95,90,88,88,12,63,5,90,87,84,0,80,76,83,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l18,2=100,87,100,92,92,100,87,85,100,100,81,100,81,92,87,88,100,100,0,88,100,87,87,100,84,87,89,92,86,90,88,93,0,0,90,89,88,85,0,79,0,89,0,86,0,0,8,0,84,0
l19,2=85,88,86,97,100,100,100,100,99,85,100,86,100,87,100,21,100,89,81,0,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=100,85,100,88,97,100,86,83,86,100,83,100,78,91,84,100,100,98,100,85,0,89,84,91,83,87,87,95,87,89,0,94,91,94,93,90,83,83,79,81,89,88,7,1,82,27,90,84,87,81
l21,2=88,83,90,90,100,87,100,98,91,80,100,87,100,81,87,82,89,93,83,100,86,0,100,0,82,89,100,100,88,91,100,0,100,100,91,83,42,0,76,46,9,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=86,100,96,88,100,100,100,100,96,100,100,0,100,93,100,99,100,91,93,100,100,100,0,97,100,99,100,100,100,100,100,91,100,100,100,90,84,74,81,76,0,0,4,7,0,0,6,0,40,0
l23,2=100,86,100,89,92,95,88,85,91,100,83,91,73,88,84,100,100,92,100,0,100,0,87,0,86,89,85,92,88,94,0,93,0,86,93,100,82,83,78,100,86,88,84,89,0,0,64,0,85,48
l24,2=88,100,90,100,93,100,100,86,100,86,100,83,92,90,100,81,92,91,80,82,100,92,86,90,0,90,100,95,87,100,88,86,92,93,89,86,84,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=100,88,100,89,98,100,86,83,88,100,82,92,74,100,89,100,100,91,82,88,100,86,86,100,79,0,87,96,88,97,52,100,85,0,93,100,100,98,100,100,100,100,93,83,84,80,100,84,89,87
l26,2=87,100,98,91,100,94,100,84,99,81,100,94,100,91,100,99,100,92,85,100,100,100,100,90,100,96,0,100,100,100,100,94,89,100,100,93,100,37,80,37,35,90,8,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=88,100,94,92,100,100,100,100,97,97,100,87,100,87,100,98,100,91,84,100,100,100,100,96,100,92,100,0,100,100,100,58,100,100,100,53,80,79,77,76,85,7,0,60,0,0,83,0,85,0
l28,2=87,100,93,100,100,100,100,85,100,83,100,87,100,92,91,88,96,89,86,84,100,91,100,92,100,90,100,96,0,100,87,0,93,92,100,90,85,83,78,77,87,83,24,0,79,0,59,0,0,75
l29,2=85,100,98,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,89,100,99,100,91,95,98,100,92,100,88,100,100,100,100,100,0,87,94,89,93,100,62,99,80,80,77,83,91,0,0,67,0,23,0,8,0
l30,2=90,83,84,8,100,83,100,100,62,81,100,9,100,0,82,4,93,95,83,100,0,100,100,0,83,39,88,100,91,88,0,77,100,99,93,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=86,74,88,85,91,85,86,27,87,74,85,92,77,100,0,100,100,30,85,0,100,0,86,100,79,100,86,72,0,88,75,0,0,83,0,100,100,83,81,100,100,87,93,100,100,0,92,81,100,89
l32,2=89,87,88,90,100,87,100,100,0,81,100,0,100,0,100,50,93,58,0,100,91,100,100,0,64,82,86,100,90,89,100,0,0,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=86,100,93,88,100,89,100,100,91,98,100,50,100,0,100,87,90,26,0,100,88,100,100,81,100,0,100,100,101,100,100,29,100,0,100,0,81,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=83,100,89,87,100,100,100,83,97,81,100,88,100,89,100,90,90,91,83,88,100,96,100,91,100,92,100,100,100,100,86,0,89,100,0,65,83,0,77,71,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,2=100,86,100,86,6,87,84,0,61,82,87,100,77,88,84,100,101,94,100,0,100,84,84,100,77,100,91,27,87,63,0,100,0,0,76,0,100,88,78,100,100,94,95,97,94,0,79,0,87,0
l36,2=92,0,100,92,93,100,87,81,86,83,100,100,73,100,87,100,100,92,86,83,100,50,89,92,82,100,99,91,85,100,0,100,0,95,93,88,0,86,100,100,100,86,92,81,90,86,87,84,86,89
l37,2=83,0,86,0,0,90,92,39,0,85,0,84,71,100,0,84,100,0,82,0,85,0,85,91,0,100,89,94,89,85,0,93,0,0,0,88,100,0,100,100,96,100,100,100,83,100,100,88,88,100
l38,2=100,79,100,74,100,100,5,82,89,99,90,90,76,100,86,96,100,94,0,0,100,87,92,93,42,100,91,98,86,91,0,90,0,0,89,100,100,100,0,74,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100
l39,2=87,0,86,92,94,86,87,86,88,81,82,88,0,97,7,88,100,89,87,2,100,78,86,100,0,100,59,94,88,92,0,100,0,87,87,100,100,82,79,0,100,92,93,85,80,85,92,72,89,90
l40,2=100,2,100,28,93,100,89,1,2,88,86,81,77,100,7,87,93,83,0,0,87,36,2,94,0,100,78,94,81,87,75,100,0,40,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,97,89,100,100
l41,2=86,0,90,0,96,89,64,0,89,80,85,70,2,100,0,100,89,0,73,0,95,0,0,92,0,100,86,4,67,89,0,96,0,0,21,88,100,100,100,99,90,0,100,100,100,96,100,87,100,100
l42,2=85,0,88,0,0,89,0,0,0,83,24,0,0,100,0,82,92,0,0,0,0,1,0,89,0,99,23,0,0,0,0,100,0,0,0,88,84,100,100,76,100,100,0,100,100,100,100,88,100,100
l43,2=85,0,0,0,43,87,64,63,16,83,77,24,73,100,0,87,6,0,85,0,85,0,12,88,0,88,0,34,0,0,0,101,0,0,0,86,100,100,100,75,100,100,100,0,100,77,100,89,100,100
l44,2=17,0,90,0,11,90,2,2,0,81,85,0,0,100,0,87,92,0,0,0,90,0,0,0,0,100,0,0,77,80,0,100,0,0,0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,3,92,0,100,100
l45,2=0,0,68,0,0,72,0,0,0,30,0,0,0,100,0,48,80,0,0,0,74,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,70,100,100,85,0,100,100,60,2,0,100,100,28,100
l46,2=90,0,89,0,0,87,0,0,0,81,2,0,72,100,0,100,100,0,2,0,87,0,12,94,0,100,0,92,61,13,0,96,0,0,0,60,100,100,100,100,94,100,101,100,83,100,0,100,100,100
l47,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,50,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,84,100,100,2,78,100,94,75,0,100,100,0,83,100
l48,2=86,0,87,0,0,89,0,0,0,83,55,63,0,100,0,83,98,0,78,0,84,0,22,88,0,88,0,90,0,2,0,100,0,0,0,88,83,100,100,81,100,100,100,100,100,18,100,88,0,100
l49,2=0,0,78,0,5,86,0,0,0,84,87,1,0,100,0,77,92,0,0,0,39,0,0,46,0,90,0,0,2,0,0,93,0,0,0,0,83,100,100,75,87,100,100,100,88,83,100,89,100,0

l0,3=0,81,100,90,97,100,94,89,98,100,99,100,81,93,87,100,100,99,100,0,100,84,85,100,77,100,94,86,96,100,87,84,88,91,88,100,0,2,85,85,94,35,65,84,91,0,93,0,89,0
l1,3=87,0,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,89,100,76,90,99,99,100,100,100,99,83,100,82,100,100,100,100,86,41,88,100,100,85,76,0,82,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,83,98,100,100,100,100,100,99,100,94,92,0,101,85,100,0,87,92
l3,3=100,100,100,0,96,100,100,100,100,99,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,98,87,100,100,100,100,100,100,18,1,89,92,100,6,89,0,23,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=84,100,100,90,0,100,100,100,97,99,100,75,100,86,100,80,99,94,93,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,0,99,59,99,34,95,84,0,60,5,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,94,100,98,97,79,100,100,85,100,100,100,81,87,87,90,100,82,100,86,100,99,89,81,51,86,91,86,90,0,89,96
l6,3=84,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,90,91,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,102,81,100,100,100,80,93,81,0,73,90,36,0,89,1,0,0,0,31,0
l7,3=100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,92,100,88,100,100,99,98,87,100,99,100,100,80,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,92,6,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,100,100,94,100,100,98,0,100,100,100,100,89,100,100,99,100,100,93,100,85,88,82,100,79,100,88,100,100,54,47,0,91,100,0,91,0,79,78,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,91,92,94,98,100,100,100,83,99,100,90,77,81,88,98,0,88,8,86,91
l10,3=100,100,100,100,100,100,100,91,100,99,0,100,100,89,100,81,99,99,88,100,100,100,97,83,100,95,100,100,100,100,88,85,100,98,100,83,89,0,96,74,90,83,82,85,87,0,88,0,85,92
l11,3=100,100,100,100,91,100,100,91,100,100,100,0,84,87,84,100,100,100,100,88,100,84,0,100,100,86,92,94,96,100,30,87,0,76,100,83,94,84,87,78,69,69,0,3,0,0,0,0,0,0
l12,3=95,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,76,0,85,100,100,100,99,71,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,21,89,85,85,26,99,0,0,61,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,51,100,69,91,100,100,96,90,100,100,74,100,0,94,100,100,40,65,0,100,80,97,99,100,100,90,98,96,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,90,100,100
l14,3=95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,87,0,100,100,82,89,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,85,100,1,99,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,78,100,100,100,100,100,97,99,99,100,100,100,100,100,0,100,86,98,6,100,85,99,100,94,100,100,100,100,100,79,100,0,89,86,100,100,100,99,100,90,98,85,88,100,0,91,0,92,97
l16,3=100,80,100,100,100,100,100,91,99,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,83,99,100,95,101,100,100,100,100,87,100,86,100,100,100,100,100,100,100,88,97,85,84,100,82,100,85,94,96
l17,3=100,100,98,100,99,100,100,91,100,100,100,100,100,88,87,80,100,0,100,89,100,88,86,100,100,100,100,91,100,100,84,0,77,0,88,100,91,0,92,76,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,100,100,91,100,100,88,100,100,100,100,66,88,89,100,100,100,0,93,100,83,98,100,90,100,90,100,97,100,80,100,0,42,91,100,96,1,0,100,0,31,0,78,0,0,0,0,85,0
l19,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,57,100,59,100,88,90,0,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,87,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=100,99,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,94,100,99,100,100,100,100,90,0,81,91,100,100,100,100,100,98,100,0,83,87,89,100,88,100,87,100,99,90,77,82,84,89,85,89,37,91,92
l21,3=100,100,93,100,100,100,100,100,85,0,100,74,100,89,100,85,100,85,93,100,98,0,100,0,100,88,100,100,96,100,100,0,100,100,100,0,8,0,93,4,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,98,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,88,100,92,91,100,100,98,100,100,97,100,93,85,85,100,100,100,100,0,100,0,86,0,98,100,85,90,89,100,0,100,0,84,98,100,100,80,97,100,67,84,49,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=85,100,100,100,95,100,100,90,100,100,100,100,100,94,100,83,99,100,92,100,100,90,100,83,0,97,100,88,100,100,85,85,87,87,100,57,89,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,79,100,100,100,100,100,92,88,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,85,100,100,100,0,100,100,96,100,14,100,10,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,12,100,83,85,100
l26,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,85,100,100,100,100,87,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,97,83,100,100,100,88,100,32,89,78,9,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,99,100,87,100,0,100,100,100,27,100,100,100,0,100,82,99,35,89,0,1,0,0,0,53,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,92,100,100,100,100,86,100,86,100,100,0,100,80,0,100,98,100,84,100,87,91,76,91,0,0,0,88,0,0,0,3,0
l29,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,84,100,100,100,66,100,81,99,71,88,80,0,0,37,0,0,0,25,0
l30,3=100,100,89,63,100,99,100,100,81,100,100,14,100,0,100,83,100,100,91,100,87,100,100,0,96,0,100,100,84,100,0,72,100,100,100,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,0,100,0,100,100,93,0,81,99,100,100,40,100,0,100,100,0,100,0,100,0,54,100,50,100,90,48,0,97,59,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,97,99,100,100,0,100,73,100,97
l32,3=100,100,91,97,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,79,0,100,100,100,100,6,94,57,100,100,99,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,56,100,100,99,20,75,100,100,100,100,87,100,0,100,100,101,100,99,0,100,0,100,0,90,3,45,54,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=85,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,99,91,97,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,0,70,90,0,92,40,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,81,100,64,0,100,100,0,0,100,99,100,28,100,84,100,100,100,100,0,100,0,98,100,33,100,90,1,96,75,0,100,0,0,73,0,100,81,100,100,100,87,84,100,100,0,100,0,100,0
l36,3=1,78,100,90,100,100,100,92,92,100,100,100,100,100,91,100,100,90,98,91,100,71,84,100,92,100,100,99,98,100,25,100,0,91,98,100,0,100,100,100,100,100,83,99,100,80,100,88,88,94
l37,3=5,0,100,0,87,100,100,86,0,99,0,72,53,100,0,100,100,0,5,0,100,0,86,82,0,100,55,90,88,95,0,100,0,0,0,82,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,87,100,100
l38,3=100,59,100,28,100,100,0,99,86,100,100,82,55,100,100,100,100,99,6,0,100,100,0,100,29,100,100,100,96,100,0,100,0,0,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=82,0,100,89,91,100,92,89,86,99,85,76,45,100,0,100,100,84,100,0,100,13,83,100,0,100,90,67,92,74,0,100,0,76,85,100,100,100,99,0,100,98,74,86,100,92,100,81,100,95
l40,3=100,0,100,0,100,100,100,0,0,99,100,68,24,100,7,100,100,82,1,0,100,59,0,82,0,100,14,100,90,98,85,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l41,3=0,0,97,0,95,100,0,0,16,99,85,55,0,100,0,100,99,0,0,0,100,0,0,81,0,100,60,0,0,100,0,100,0,0,0,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=16,0,100,0,0,86,0,0,0,99,85,0,0,100,0,96,100,0,0,0,94,0,0,28,0,100,0,6,0,0,0,100,0,0,0,78,100,100,100,14,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=100,0,0,0,89,100,87,70,83,99,79,37,9,100,0,97,99,0,87,0,84,0,0,0,0,100,2,20,0,12,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,11,100,88,100,100
l44,3=100,0,100,0,78,95,20,0,4,100,95,0,0,100,0,100,100,0,1,0,100,0,0,24,0,100,0,0,86,45,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100
l45,3=0,0,97,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,100,0,15,98,0,0,0,98,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,64,100,100,100,0,100,100,2,0,0,100,100,3,100
l46,3=100,0,100,0,0,100,0,0,0,99,62,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,81,0,0,0,100,0,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,94,98,100,0,96,100,100,33,0,100,100,0,6,100
l48,3=100,0,100,0,0,95,0,0,0,99,47,0,0,100,0,100,100,0,44,0,100,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,0,100
l49,3=0,0,93,0,5,100,0,7,0,87,88,22,0,100,0,85,100,0,0,0,90,0,0,2,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,0,6,90,100,0,100,0,99,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,87,100,100,100,100,100,9,100,100,100,11,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,97,100,68,100,99
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,82,100,0,68,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,0,100,100,0,99,99,0,0,0,57,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,97,100,0,100,99
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,26,0,97,0,0,0,0,99,0
l7,4=100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,9,100,100,100,100,100,2,100,100,100,40,100,85,99,100,0,0,0,74,0,0,0,0,0,36
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,76,91,5,100,100,0,100,4,97,100,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,41,100,100
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,93,100,99,100,100,100,100,0,0,99,0,99,101
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,98,100,100,100,100,97,100,78,100,0,3,0,0,0,0,0,3
l12,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,7,100,100,47,0,100,0,0,55,0,0,0,0,0,3
l13,4=100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,33,68,0,100,96,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,7,99,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,11,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,0,100,100
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,97,100,100,100,98
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,80,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,0,100,100,100,0,99,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,30,100,100,100,100,0,97,100,12,0,0,81,0,0,0,0,100,0
l19,4=40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,71,100,88,100,0,100,100,100,87,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,79,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,97,100,100,100,98
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,0,80,0,99,98,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,12,97,100,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,96,100,0,100,100,91,100,100,100,0,100,4,89,100,100,100,100,100,100,0,95,0,0,0,0,94,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,30,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,97,100,100,100,100,100,31,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,13,100,94,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,17,100
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,93,99,100,99,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,13,100,83,99,97,100,0,32,0,0,0,98,0,1,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,41,99,100,100,0,0,10,100,0,0,0,6,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,67,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,56,100,3,100,100,2,100,11,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,5,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,96,100,3,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,95,41,100,98,100,100,99,10,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100
l32,4=100,100,72,100,100,100,100,100,12,100,100,1,100,0,100,0,100,0,24,100,100,100,100,37,100,89,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,86,39,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,66,100,0,99,100,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,28,100,82,100,100,100,83,1,100,100,100,75,100,95,100,100,100,100,0,100,0,100,100,29,100,98,5,100,100,0,100,0,0,61,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,0,100,0,100,0
l36,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100
l37,4=31,0,100,0,100,100,100,97,26,100,98,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,55,100,0,100,72,54,48,100,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,97,100,50,100,100,0,100,35,100,100,98,88,100,100,100,100,100,98,0,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,71,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100,96,0,100,0,66,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,87,100,100,30,100,100,0,0,0,100,58,91,0,0,100,100,100,92,100,100,100,0,66,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,58,100,100,100
l41,4=5,0,100,0,100,100,45,0,0,100,100,100,3,100,0,100,100,0,1,0,100,0,10,98,0,100,94,0,0,100,0,100,0,0,10,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=2,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,24,100,0,100,100,0,0,0,100,1,0,15,0,100,0,13,0,0,0,100,0,0,0,62,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=100,0,32,0,100,100,99,96,96,100,100,12,87,100,0,97,100,0,84,0,75,0,0,0,0,100,0,0,3,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,96,100,100
l44,4=100,0,100,0,97,98,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,28,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100
l45,4=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,25,100,0,0,0,99,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,99,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,74,100
l46,4=99,0,100,0,64,100,0,0,0,100,99,0,2,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,96,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,51,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,100,0,2,100,0,0,0,97,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,0,46,100
l48,4=100,0,100,0,98,100,94,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,26,0,5,0,6,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,51,0,100
l49,4=0,0,100,0,0,100,0,11,0,100,100,0,2,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,0,0,20,100,0,100,0,82,24
l1,5=97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,88,100,100
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,0,23,100,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,101,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,99,0,99,98,0,95,98,0,95,0,98,16
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,36,100,100,0,99,99
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,99,100,2,72,0,88,0,0,0,0,88,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,100,99,0,60,0,69,0,0,0,0,0,3
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,1,62,58,100,100,14,100,25,0,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,52,100,0,100,0,100,100
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,6,99,99,100,0,0,99,0,99,98
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,94,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,68,100,100,100,100,100,100,8,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,0,100,100,100,32,100,99,0,83,0,0,11,81,1,0,0,0,0,1
l13,5=100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,99,0,99,99,100,100,100,50,100,98,99,100,100,100,100,0,99,100,0,100,0,71,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,101,99,99,100,100
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,0,100,100,20,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,94,100,100
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,95,100,100,100,100,100,100,100
l17,5=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,43,100,100,100,99,0,100,100,100,0,0,3,0,0,0,0,98,0
l19,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,26,100,0,67,0,100,100,100,80,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,99,97,100,100,100,98
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,28,100,0,100,100,13,0,13,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,99,0,100,100,98,16,0,3,0,0,0,0,1,1
l23,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,83,5,100,100,100,99,100,100,100,100,7,0,0,0,7,0,79,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,78,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,60,100,100,33,100,82,73,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,97,100,100,100,70,0,0,0,0,0,0,19,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,0,100,100,100,6,100,100,100,0,100,38,100,82,0,0,0,53,0,0,82,0,0,0
l28,5=101,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,8,100,100,100,100,100,73,100,100,100,94,0,0,100,0,0,0,9,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,84,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,98,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,0,100,3,100,100,100,0,87,100,100,100,0,100,23,100,100,1,100,0,100,95,57,100,98,101,100,27,54,100,88,0,0,14,82,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100
l32,5=100,100,16,100,100,100,100,100,64,100,100,0,100,0,100,0,100,99,89,100,100,100,100,84,100,78,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,20,100,73,100,100,100,100,100,10,100,0,100,0,98,0,40,0,77,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,0,49,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=100,0,100,92,100,100,100,100,6,100,100,100,69,100,81,100,100,100,100,0,100,0,100,100,29,100,67,0,100,100,0,100,0,0,4,0,100,85,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l36,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=10,0,100,0,100,100,95,89,3,100,100,99,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,66,6,58,100,0,100,0,0,0,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=99,93,99,33,100,100,99,100,2,100,100,100,0,100,100,99,100,99,100,55,100,100,98,100,100,100,99,100,99,100,0,100,0,11,99,100,99,99,0,100,100,99,100,100,100,100,99,99,99,100
l39,5=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,71,100,72,0,100,0,0,94,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,0,100,0,100,100,25,0,0,100,2,38,0,100,3,100,100,0,100,0,100,17,100,100,0,101,99,0,100,100,100,100,0,68,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l41,5=0,0,99,39,100,100,100,99,0,100,99,100,44,100,14,100,101,0,0,0,100,0,52,100,0,100,73,0,99,100,0,100,0,0,0,100,101,99,100,100,100,0,99,100,100,100,100,99,99,100
l42,5=0,0,92,0,0,100,0,0,0,91,100,0,26,100,0,100,88,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=3,0,72,0,100,100,97,61,82,80,100,0,100,100,0,0,100,0,1,0,0,0,1,0,0,100,0,18,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100
l44,5=100,0,100,0,100,59,0,0,0,100,0,0,63,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,3,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,77,100,0,100,100
l45,5=0,0,89,0,0,93,0,0,0,1,0,0,0,100,0,1,100,0,0,0,90,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,55,0,0,0,0,90,100,100,97,0,100,100,0,29,0,100,100,100,100
l46,5=100,0,100,0,100,100,0,0,0,100,100,1,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,2,0,100,0,91,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,91,100,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,98,100,100,98,100,100,100,98,0,100,100,0,0,100
l48,5=91,0,100,0,100,100,97,0,0,100,99,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,78,0,100,7,0,34,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l49,5=22,0,100,0,78,100,0,18,0,100,100,0,49,100,0,100,100,0,0,0,99,0,1,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,0,0,100,100,0,97,0,65,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,66,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,0,94,100,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,97,93,100,100,100,87,100,83,89,100,82,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,88,90,86,100,89,79,82,0,89,87,0,90,0,84,83
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,91,1,98,99,0,100,99
l6,6=100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,92,0,100,100,0,87,0,90,0,0,0,0,0,0
l7,6=96,86,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,98,70,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,1,100,2,47,73,0,40,0,0,16,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,0,97,84,100,100,100,100,3,0,100,0,0,0,100,2,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,1,72,100,30,99,0,100,100
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,88,86,100,100,0,0,0,76,0,63,99
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,76,100,100,8,100,0,0,0,0,2,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,99,0,94,80,0,2,87,30,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,32,100,1,100,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,93,100,100,100,100,100
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,17,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,87,100,0,100,100,100,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,43,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,99,2
l19,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,67,65,0,100,100,100,81,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,14,0,7,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,101,100,1
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,89,100,0,100,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,94,100,0,100,100,2,84,0,61,0,0,0,0,0,6
l23,6=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,59,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,73,0,94,100,100,100,100,100,100,100,0,0,37,0,64,0,96,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,99,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,93,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,99,91,0,0,0,0,0,0,0,4,0
l27,6=79,100,99,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,87,100,100,100,98,84,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,23,100,89,100,0,89,38,95,0,0,0,0,90,0,0,11,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,45,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,90,0,99,0,0,0,10,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,88,100,100,100,100,0,100,100,92,100,0,100,75,100,88,0,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,0,27,100,100,100,0,28,0,0,0,78,0,0,8,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,0,100,95,100,100,100,0,66,100,100,100,11,100,7,100,100,99,100,0,100,48,91,100,100,100,100,40,50,100,71,0,0,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100
l32,6=100,100,3,98,100,100,100,100,72,100,100,0,100,0,100,0,100,100,93,100,100,100,100,50,100,97,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,34,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,68,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,0,100,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,6=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,95,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,97,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l36,6=100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,29,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=32,0,100,0,100,100,67,80,6,100,100,47,100,100,0,100,100,47,75,0,100,0,86,100,0,100,45,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,75,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,3,100,5,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,54,100,99,100,100,100,24,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,2,100,100,0,100,82,0,100,0,0,71,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l40,6=9,0,100,0,100,100,0,96,0,100,100,51,93,100,0,100,100,0,100,0,100,0,28,100,0,100,97,0,97,100,100,100,0,6,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l41,6=0,0,100,87,100,100,100,99,0,100,100,100,0,100,84,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,101,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=100,0,90,0,100,92,98,60,81,100,0,0,97,100,0,97,100,0,0,0,100,0,47,0,0,100,0,92,0,0,5,100,0,0,0,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,8,100,99,100,100
l44,6=100,0,100,0,100,14,0,0,0,100,0,0,43,100,0,100,95,0,0,0,100,0,0,64,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100,0,100,100
l45,6=0,0,85,0,0,90,0,0,0,70,0,0,0,95,0,3,89,0,0,0,62,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,91,79,92,91,0,93,100,78,57,0,100,100,84,100
l46,6=97,0,100,0,100,97,0,38,0,100,63,12,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,19,0,100,0,7,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,44,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,100,0,83,81,0,0,0,87,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,91,100,100,86,87,100,91,78,0,100,100,0,0,100
l48,6=83,0,100,0,100,100,62,0,0,100,80,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,1,0,11,0,1,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l49,6=0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,3,100,0,0,0,0,0,1,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,51,100,100,100,100,15,98,100,100,100,0,100,100,100,100,1,93,100,0,97,0,16,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,46,100,98,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,0,16,93,19,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,94,100,100,100,90,100,100
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,98,89,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,91,100,96,92,100,74,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,85,93,87,98,91,90,0,0,88,58,0,84,0,1,86
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,1,58,83,93,0,100,15
l6,7=100,39,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,86,29,0,100,55,46,83,0,88,0,0,0,0,1,0
l7,7=88,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,88,100,100,100,100,101,22,0,100,100,100,100,0,100,99,100,100,0,98,100,0,100,100,100,94,100,24,100,0,2,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,74,100,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,25,100,100,86,99,0,0,100
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,84,100,99,0,0,9,82,0,8,99
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,21,100,0,0,2,0,44,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,84,100,86,21,62,99,0,0,46,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,2,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,1,100,100,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,0,100,76,100,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,96,100,99
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,81,99,75,74,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,0,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,67,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,31,0,4,0,0,0,0,93,0
l19,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,2,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,84
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,27,100,37,100,0,100,81,99,100,100,0,100,96,100,5,100,100,100,100,100,0,100,100,100,42,99,0,54,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,73,96,100,0,63,0,66,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,14,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,61,0,1,0,12,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,86,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,95,100,89,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,53,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,51,100,99,100,100,100,100,98,95,95,0,24,0,0,16
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,93,100,0,100,0,100,71,53,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,0,4,100,100,100,11,35,1,0,10,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,0,100,0,15,100,100,0,4,100,100,100,16,100,0,100,100,94,100,0,100,0,0,100,8,100,100,0,0,100,0,0,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,53,100,100
l32,7=7,100,4,0,100,88,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,84,98,100,100,100,100,0,100,51,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,98,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,99,100,100,100,100,23,100,82,100,100,100,100,100,0,100,0,100,7,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,0,0,100,35,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,93,100,12,100,100,100,100,0,100,95,100,100,0,100,99,61,89,100,0,100,0,1,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,1,0,100,0
l36,7=100,100,100,100,82,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,73,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=3,0,100,0,100,100,0,99,77,100,100,0,100,100,20,81,100,100,0,0,100,22,75,100,0,100,27,0,100,100,1,100,0,0,39,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,0,100,74,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,44,94,100,0,100,100,100,100,101,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,98,100,97,100,100,99,79,72,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,66,100,94,95,100,1,28,100,0,20,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100
l40,7=100,1,100,0,100,100,15,43,0,100,53,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,1,100,0,100,0,0,94,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l41,7=100,5,100,57,5,100,100,100,0,100,100,100,0,100,85,100,100,0,47,0,100,0,90,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=5,0,100,0,0,100,0,0,0,63,99,0,0,100,0,100,80,0,0,0,100,0,0,0,0,65,0,0,93,0,0,100,0,0,0,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100
l43,7=70,0,71,0,100,0,82,19,33,100,0,0,9,100,0,100,100,0,0,0,100,0,52,0,0,100,0,75,53,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,0,100,100
l44,7=100,0,100,0,1,99,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,99,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,18,100,0,100,100
l45,7=0,0,92,0,0,84,0,0,0,77,5,0,0,100,0,16,92,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,100,97,92,0,90,100,89,40,0,100,100,92,100
l46,7=65,0,100,0,1,100,0,12,0,100,20,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,4,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,57,26,0,0,0,85,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,86,100,100,20,72,100,24,0,0,100,100,0,16,100
l48,7=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,33,0,100,0,0,24,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,0,100
l49,7=0,0,100,0,97,95,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,97,0,0,0,0,100,0,0,8,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,0,100,0,92,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,0,100,0,79,95,94,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,0,100,10,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,3,100,100,100,100,100,97,0,100,64,0,100,0,0,100
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,0,100,98
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,93,0,100,3,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,0,8,100,0,98,0,0,73,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,0,100,100,100,100,98,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,13,100,100
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,83,91,70,11,100,0,0,100
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,85,0,0,99,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,99,100,100,100,0,0,0,0,0,44,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,91,100,100,0,97,42,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,9
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,63,100,100
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,99,100,99,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,100,100,100,97,0,59,0,0,10,0,91,0
l19,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,7,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l21,8=100,100,3,0,100,100,100,100,92,100,100,100,100,27,100,0,100,100,55,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,90,96,35,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,2,100,0,53,0,87,0,0,0,0,0,75
l23,8=100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,0,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,87,100,0,85,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,19,0,82,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,40,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,87,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,53,100,97,0,100,0,10,9,99,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,101,100,98,100,100,99,100,100,100,99,100,98,0,100,0,0,40
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,29,0,0,0,0,99,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,92,100,100,100,100,0,46,100,100,100,34,0,86,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=100,44,100,20,85,100,92,0,98,100,100,99,100,100,0,100,100,99,100,0,100,0,0,100,100,100,100,5,0,100,65,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100
l32,8=0,100,38,98,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,89,100,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,91,100,100,100,100,100,0,100,0,100,1,18,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,97,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,0,100,0,8,100,100,100,100,100,100,100,70,100,63,100,100,100,100,0,100,66,100,100,0,100,100,41,91,100,6,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,20,100,100,0,97,0,100,0
l36,8=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,8,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100
l37,8=0,0,100,16,100,100,0,100,99,100,100,3,100,100,80,100,100,100,0,0,100,95,100,100,0,100,82,100,100,100,90,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,47,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,0,100,0,100,100,0,84,100,0,100,0,0,21,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,94,100,100,100,100,49,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,39,100,100,92,100,88,100,100,100,0,100,0,86,0,100,100,100,100,0,100,100,9,100,100,100,100,95,100,100
l40,8=100,97,100,0,100,100,100,57,0,43,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,22,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l41,8=100,3,100,7,99,100,100,100,0,99,100,100,0,100,90,100,100,23,100,0,100,0,79,100,45,100,0,12,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,100,100,100,100
l42,8=90,0,100,0,0,100,0,0,0,100,68,0,0,100,4,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,1,100,0,0,100,0,0,0,15,100,100,100,5,100,100,0,101,100,100,100,2,100,100
l43,8=0,0,100,0,100,100,0,99,56,100,57,47,0,100,0,100,100,0,21,0,100,0,88,0,0,100,0,99,100,4,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,63,100,100
l44,8=100,0,100,0,85,100,32,0,0,100,73,0,3,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,99,0,0,100,0,0,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,60,100,0,100,100
l45,8=0,0,94,0,0,99,0,0,0,95,1,0,0,100,0,85,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,84,100,100,100,0,49,100,99,48,0,100,100,100,100
l46,8=92,0,100,0,100,99,0,90,0,100,100,94,50,100,0,100,100,0,9,0,100,0,0,57,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,89,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,100,0,100,54,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,63,100,100,3,84,0,100,100,0,99,100
l48,8=0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,95,0,100,0,0,93,0,100,0,0,0,97,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,100,0,100,97,0,0,0,100,99,0,0,100,0,0,100,0,0,0,98,0,67,0,0,100,0,0,4,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,62,100,100,100,0,100,100,100,0,0,5,63,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,51,0,100,100,100,2,16,0,0,45,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,97,0,85,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,8,100,100,100,100,100,72,0,100,8,0,100,0,1,100
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,99,100,2,100,0,100,97
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,24,0,100,100,97,96,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,99,100,100,100,81,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,98,100,100,100,0,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,101,100,100,100,100,69,0,0,99,100,24,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,69,100,6,100,73
l10,9=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,54,98,7,100,0,3,100
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,61,0,99,99,100,100,1,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,80,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,3,0,0,0
l13,9=0,0,100,0,100,100,100,73,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,70,100,100,99,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,5,100,0,100,100,3,43,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,99,100,0,100,29,100,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,73,100,96
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,27,0,12,88,21,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,99,100,100,100,9,100,96,100,100,100,7,0,100,100,100,0,100,100,28,17,0,17,0,0,0,0,36,0
l19,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,1,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,28,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,34,0,100,30,100,5
l21,9=100,100,1,100,100,100,100,100,20,86,100,100,100,0,100,81,100,100,0,100,100,0,100,6,100,6,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,31,93,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,99,100,78,43,100,0,38,0,0,0,0,0,0,0,73
l23,9=100,34,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,10,100,0,4,100,100,32,100,100,0,100,0,5,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,9,0,27,0,14,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,37,100,100,100,0,100,0,100,100,56,100,19,62,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,50,100,73,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=0,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,95,100,100,31,1,0,53,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,98,100,100,95,100,1,100,2,51,15,0,66,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,86,0
l30,9=100,89,100,100,100,49,100,100,100,100,100,0,100,0,100,87,100,49,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,0,100,0,0,100,0,0,13,100,100,57,14,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,74,100,100,91,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,59
l32,9=0,100,0,70,100,100,100,100,0,15,100,0,100,0,100,10,100,10,8,100,0,100,100,0,100,4,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,86,0,100,100,100,100,87,100,92,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,14,0,1,98,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,90,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,3,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,100,0,0,100,0,7,0,100,28,100,0,100,0,99,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,2,62,0,100,0,0,0,0,100,96,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0
l36,9=100,0,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,24,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100
l37,9=71,0,100,0,100,100,100,100,45,100,100,6,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,48,100,100,100,5,100,0,0,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,94,100,0,100,0,36,0,0,100,100,100,93,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,71,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,56,100,100,65,100,95,100,100,100,0,100,0,97,0,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,77,100,100
l40,9=100,2,100,0,100,100,87,1,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,46,1,100,0,100,0,63,1,4,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,98,100,99
l41,9=67,0,100,0,73,100,98,100,0,99,100,100,3,100,7,100,100,0,46,0,100,0,2,100,7,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,100,0,0,0,0,0,0,75,0,0,0,100,0,99,0,0,0,0,28,0,0,0,0,100,0,0,1,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,9=70,0,97,0,96,100,0,1,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,6,0,100,0,2,0,0,100,0,98,65,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,65,100,100
l44,9=100,0,100,0,2,100,0,0,0,100,98,0,0,100,0,100,100,0,0,0,91,0,0,28,0,100,0,0,44,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,0,100,100
l45,9=0,0,0,0,0,5,0,0,0,38,0,0,0,100,0,23,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,100,93,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,99,0,50,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,78,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,100,100,100,0,32,100,0,2,0,100,100,0,0,100
l48,9=0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,16,0,100,0,0,41,0,100,0,0,0,96,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l49,9=0,0,100,0,100,100,0,0,0,43,99,0,0,100,0,94,100,0,0,0,51,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,0,89,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,39,100,100,0,0,0,1,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,101,0,26,3,84,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,91,100,100,0,100,3,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,34,100,100,100,92,100,63,2,97,32,0,100,0,95,95
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,66,100,0,100,98
l6,10=99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,0,29,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,5,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,47,100,99
l10,10=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,40,0,94,0,88,0,95,96
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,91,0,55,100,100,100,65,100,100,97,100,0,79,0,0,8,0,83,0
l12,10=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,32,0,25,0,0,84,0,0,0
l13,10=91,7,100,83,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,0,100,1,100,100,5,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,77,100,93
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,0,0,0,100,100,100,100,74,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,24,53,100,100,100,0,100,100,91,1,0,99,0,0,0,0,96,0
l19,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,43,100,100,100,9,100,0,100,100,100,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,29,100,68
l21,10=99,100,100,100,100,101,100,100,98,97,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,94,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,68,58,46,0,31,0,7,0,0,0,0,61,0
l23,10=100,98,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,43,100,100,86,99,100,29,99,0,98,0,100,100,100,99,100,100,100,0,90,0,0,94,0,98,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,94,99,100,100,1,100,0,97,74,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,10=0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,96,100,71,100,100,59,13,1,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,14,100,90,100,100,99,3,0,100,2,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,1,99,99,0,60,0,0,3
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,0,0,0,0,0,100,0
l30,10=100,100,94,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,82,100,31,100,100,100,100,100,71,100,98,100,100,99,100,0,39,100,100,100,68,0,0,0,2,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0
l31,10=100,0,100,0,68,100,77,59,100,100,100,100,100,100,31,100,100,3,100,0,100,0,5,100,100,100,100,99,0,100,51,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100
l32,10=0,100,100,89,100,100,100,100,0,39,100,0,100,0,100,98,100,0,40,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,0,100,0,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,83,0,81,100,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,0,99,100,0,0,100,0,79,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,10=100,95,100,0,54,100,100,100,98,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,100,97,100,100,0,100,100,7,99,100,48,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l36,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,54,61,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100
l37,10=100,0,100,10,100,100,100,100,1,100,100,60,100,100,2,100,100,100,0,0,100,96,84,100,0,100,70,73,99,100,0,99,0,1,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,1,100,0,90,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,75,72,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,0,100,100,93,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,80,100,74,100,100,100,100,100,0,100,0,93,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,99,100,95
l40,10=100,79,100,0,100,100,100,81,0,100,100,94,100,100,0,100,100,0,94,0,100,99,0,100,0,100,63,93,72,16,0,100,0,14,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l41,10=0,21,100,0,91,100,100,100,0,100,100,100,73,100,64,100,100,0,12,0,101,20,80,100,99,100,48,1,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=61,0,100,0,3,10,0,0,0,0,49,0,0,100,0,100,4,0,0,0,100,0,0,0,0,100,3,0,3,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,74,100,100
l43,10=100,0,99,0,101,100,0,0,0,100,0,45,16,100,0,100,100,0,90,0,100,0,3,88,0,100,0,100,91,0,8,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100
l44,10=100,0,100,0,66,100,0,51,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,1,99,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,69,100,0,100,100
l45,10=0,0,0,0,0,88,0,0,0,88,0,0,0,100,0,84,90,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,90,100,100,91,6,100,100,92,59,0,100,100,86,100
l46,10=0,0,100,0,99,100,29,1,0,100,100,5,98,100,0,100,100,0,0,0,100,0,1,100,0,100,0,0,50,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,39,0,0,0,98,0,85,58,0,0,0,25,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,93,100,100,75,88,100,26,82,0,100,100,0,0,99
l48,10=6,0,100,0,98,100,0,0,0,100,100,98,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,81,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100
l49,10=0,0,100,0,94,100,0,0,0,99,100,0,0,100,0,100,90,0,0,0,43,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,83,100,92,96,100,92,99,100,100,89,100,91,89,50,100,100,100,100,0,100,74,75,100,84,100,90,0,87,93,89,84,0,25,56,100,93,86,81,100,83,0,0,86,36,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,39,100,100,100,100,93,0,100,100,100,5,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,96,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,98,0,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,91,73,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,64,100,100,100,100,68,100,100,93,98,0,87,89,0,99,0,83,58
l6,11=28,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,94,100,100,100,97,100,100,100,100,100,96,100,1,100,100,101,100,100,0,100,100,100,0,97,0,1,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,53,100,0,100,100,100,32,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,9,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,99,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,46,100,100,100,100,3,0,0,100,100,0,84,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,78,0,79,100,100,100,100,100,100,70,0,0,0,100,0,82,0,10,0
l10,11=92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,94,95,90,60,1,69,66,0,0,0,0,57,0,77,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,0,96,100,100,4,99,100,0,98,0,3,0,0,0,0,0,0
l12,11=15,100,5,97,100,100,100,100,6,100,100,100,0,97,100,100,100,94,95,100,94,100,100,48,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,10,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=0,0,100,0,100,100,100,0,5,100,100,100,100,0,0,100,100,0,35,0,100,0,100,100,51,100,100,0,100,21,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100
l14,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,43,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,2,100,100,38,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,78,9,100,0,100,0,100,69
l16,11=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,70,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,93,100,0,57,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,36,100,100,100,0,100,0,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,65,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,91,100,100,100,0,0,100,0,34,100,100,100,0,100,90,100,7,100,0,0,14,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,30,100,0,0,0,96,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,77,100,100,100,100,100,100,99,100,0,86,75,0,92,0,89,0
l21,11=74,100,95,100,100,92,100,100,0,100,100,8,100,0,100,56,0,82,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,0,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,56,0,42,100,10,0,100,100,0,100,0,6,0,100,100,65,100,100,100,97,0,0,0,0,59,0,1,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,0,100,49,100,100,99,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,0,100,77,100,100,0,100,0,0,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l26,11=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,6,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,12,100,100,100,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=0,100,100,15,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,45,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,99,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,45,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,0,0,100,100,0,100,0,0,91,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,63,100,100,100,100,100,0,98,0,0,100,100,0,100,0,99,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=97,96,0,0,100,99,100,100,80,100,100,0,100,0,100,63,99,0,82,100,100,100,100,0,7,7,100,100,99,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,25,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,34,13,0,84,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,24,100,67
l32,11=1,100,94,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,6,99,0,0,100,100,100,100,0,1,0,100,100,1,99,100,0,0,100,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=92,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,0,100,0,30,100,100,100,100,11,100,82,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,93,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=100,0,100,0,0,100,62,92,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,90,100,0,100,0,0,41,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,7,0,74,100,0,45,0,100,0
l36,11=86,0,100,91,98,100,99,100,0,100,95,100,7,100,52,100,100,36,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,0,100,0
l37,11=4,0,100,0,94,0,49,30,0,100,78,0,80,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,98,0,0,0,68,100,0,101,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=7,0,100,0,100,100,85,100,0,100,0,94,6,100,1,100,100,0,99,0,100,0,0,92,0,100,0,101,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=100,0,100,97,0,100,86,0,88,100,0,100,100,100,92,100,100,97,100,0,100,63,1,100,0,100,0,95,100,98,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,40,100,0
l40,11=100,0,46,0,95,99,89,0,0,99,89,0,93,100,0,100,100,0,54,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,5,100,0,0,0,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,0,100,8,100,0
l41,11=0,0,100,0,0,100,0,0,0,3,0,74,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,90,95,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,99,0,0,0,0,2,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,11=93,0,38,0,0,100,0,0,0,96,0,0,0,100,0,89,33,0,0,0,98,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,99,72,100,100
l44,11=100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,74,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,100,93,0,0,78,91,31,0,0,100,100,0,100
l46,11=0,0,100,0,0,100,0,0,0,97,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,89,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,100,100,100,47,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,76,85,99,0,0,99,0,0,0,100,100,0,0,92
l48,11=0,0,100,0,4,100,0,0,0,100,83,0,0,100,0,100,95,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,92,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,0,100
l49,11=0,0,7,0,0,93,0,0,0,8,8,0,0,100,0,98,14,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,73,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,98,100,96,100,100,100,100,100,100,96,100,100,93,87,100,100,100,100,23,100,87,90,100,100,100,99,63,96,100,87,86,80,73,91,100,100,90,88,100,89,92,0,92,71,10,23,0,0,4
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,98,100,100,100,100,88,0,100,100,100,52,89,14,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,34,100,99
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,3,63,94,100,100,0,100,0,9,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,0,100,99,100,99,100,100,61,86,0,0,95,0,97,57
l5,12=100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,76,100,100,77,94,11,92,90,29,100,0,83,100
l6,12=100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,0,0,0,88,0,38,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,85,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,89,100,100,100,80,19,91,0,0,7,0,53,0,0,1
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,89,48,61,100,100,0,88,0,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,1,9,100,100,100,100,100,100,71,78,77,91,100,40,100,11,100,73
l10,12=93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,91,90,2,46,77,84,72,28,0,0,82,0,93,93
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,57,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,70,79,100,100,100,77,100,100,76,100,0,85,61,0,33,0,82,0
l12,12=101,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,1,92,91,74,100,95,88,0,90,20,0,85,0,0,0
l13,12=100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,83,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,95,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,4,100,0,100,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,5,100,100
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,88,100,33,95,93
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,2,73,5,73,100,100,100,79,0,100,0,65,1,7,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,0,0,100,100,85,0,0,11,66,0,0,0,1,0
l19,12=54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,100,100,0,0,0,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,90,100,100,100,100,100,100,100,100,45,92,100,0,92,75,100,24
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,3,100,88,8,99,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,91,62,89,0,8,0,0,0,0,0,0,10,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,88,0,0,41,4,26,0,52,0,0,0,0,25,0
l23,12=100,0,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,93,22,100,100,0,100,0,73,0,100,100,80,100,100,100,99,33,34,0,0,94,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,79,0,62,100,100,15,100,0,100,84,57,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,67,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,101,0,100,100,100,100,85,100,100,100,14,87,54,100,38,85,79,8,0,3,0,0,0,0,0
l27,12=79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,74,100,93,100,100,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,83,0,100,100,83,100,89,0,100,77,100,0,0,88,0,18,0,13,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,0,0,0,0,100,0
l30,12=100,100,36,29,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,53,100,100,100,0,96,18,0,73,98,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l31,12=100,0,100,39,52,100,93,0,51,100,100,100,70,100,89,100,100,90,100,0,100,0,86,100,0,100,95,100,88,97,10,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,89,100,99
l32,12=99,100,100,100,100,100,100,100,71,6,100,78,100,0,100,98,100,52,0,100,100,100,100,0,77,65,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,99,100,100,100,100,100,93,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,99,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,0,71,100,0,92,37,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l35,12=100,36,100,0,18,100,100,91,1,100,100,100,6,100,8,100,100,100,100,0,100,0,100,100,30,100,15,87,99,100,0,100,0,0,88,0,100,100,100,100,100,94,0,73,100,0,100,0,100,0
l36,12=100,69,100,94,100,100,100,100,88,100,76,100,100,100,92,100,100,100,0,71,100,86,87,100,94,100,87,100,100,100,23,100,0,65,93,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,86,100,91,100,94
l37,12=92,1,100,0,98,93,100,100,2,100,93,74,100,100,0,100,100,76,0,0,99,75,0,80,0,100,35,82,93,82,14,100,0,0,0,100,100,0,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=94,0,100,9,95,100,88,100,94,100,55,92,82,100,93,97,100,0,100,1,100,56,4,92,92,100,97,99,0,100,0,100,0,69,72,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=100,0,100,100,87,100,93,89,100,100,61,95,92,100,100,100,100,92,93,0,100,86,63,100,85,100,28,96,100,96,54,100,0,37,30,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,0,100,100,100,10
l40,12=95,0,100,0,97,100,100,45,0,100,91,95,100,100,0,101,100,0,94,0,100,1,27,100,81,100,91,0,92,98,43,100,0,0,0,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,46,100,86,100,0
l41,12=91,28,100,0,96,94,0,90,0,90,1,88,94,100,51,100,100,90,0,0,100,17,38,87,86,100,65,14,99,92,0,100,0,0,0,92,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100
l42,12=2,0,100,0,15,9,0,0,0,95,92,0,0,100,0,100,0,0,0,0,94,0,0,51,0,100,15,0,0,0,0,90,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100
l43,12=100,0,100,0,33,100,0,0,0,100,68,94,98,100,0,89,100,0,3,0,99,0,40,31,0,100,0,62,0,10,0,100,0,0,1,53,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=99,0,100,0,0,100,0,20,0,100,0,61,38,100,0,100,100,0,63,0,100,0,0,0,0,100,3,17,99,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,1,100,100
l45,12=8,0,0,0,0,27,0,0,0,64,0,0,0,92,0,2,75,0,0,0,1,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,93,96,0,44,98,87,94,0,0,100,100,62,100
l46,12=26,0,100,0,79,100,87,51,0,100,90,40,88,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,89,0,100,0,0,10,0,0,100,0,0,0,88,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,21,0,0,0,0,0,0,17,0,0,0,84,0,6,42,0,0,0,71,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,95,90,96,80,65,100,78,80,0,100,100,0,78,95
l48,12=0,0,100,0,56,92,63,0,0,100,95,72,0,100,0,100,98,0,1,0,100,13,50,0,0,100,0,0,3,91,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,95,0,100
l49,12=0,0,92,0,0,100,0,0,0,74,91,0,0,100,0,100,90,0,0,0,55,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,91,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,94,30,0,95,0,9,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,101,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,76,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,99
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,23,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,0,100,99
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,1,0,0,0,99,0,81,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,93,0,100,0,0,0,0,86,0,0,44
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100,100,3,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,101,0,100,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,94,100,0,100,100,7,0,100,0,100,99
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,2,100,101,100,100,8,100,100,100,100,0,100,96,0,0,0,54,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,0,100,100,24,100,9,100,0,78,5,0,90,0,0,0
l13,13=100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,70,100,14,100,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,100
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,0,97
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,0,98,101,100,100,0,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,99,100,100,3,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,96,0,100,100,0,100,100,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,0,100,97,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,3,100,100,5,100,74,100,32
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,97,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,9,100,100,100,100,0,54,0,0,0,0,0,0,2,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,99,0,82,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,75,100,100,0,100,0,80,57,100,100,95,100,100,100,100,65,0,100,0,100,0,1,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,29,100,0,100,58,88,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,59,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,50,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,45,96,0,98,98,3,0,17,0,0,0,0,0
l27,13=87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,89,20,0,0,28,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,0,100,100,42,100,100,6,100,100,100,0,0,94,0,0,0,9,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,99,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,44,9,0,0,0,100,0
l30,13=0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,0,81,100,100,100,100,0,99,99,100,100,100,52,0,0,100,100,100,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,0,100,23,100,100,100,0,0,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,4,100,99,99,80,0,0,81,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,95
l32,13=99,100,100,100,100,100,100,100,93,7,100,31,100,0,100,100,100,22,0,100,100,100,100,0,0,49,100,100,0,100,100,0,0,100,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,36,100,100,84,100,13,100,100,100,100,100,84,100,0,100,0,100,0,100,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,86,60,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,58,0,0,0,0,0,0
l35,13=100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,99,100,0,100,0,30,0,100,0,100,0,0,17,0,100,100,100,100,100,100,0,20,100,0,4,0,100,0
l36,13=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l37,13=100,22,100,0,100,100,100,100,0,100,100,25,100,100,0,100,100,0,0,0,100,96,0,57,0,100,6,99,100,81,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=64,3,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,21,100,56,100,100,99,100,100,100,95,100,57,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,100,100,100,100,100,62,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,73,0,100,0,100,0,7,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1
l40,13=100,0,100,1,100,100,100,6,0,93,100,100,96,100,0,100,100,0,99,0,100,0,19,100,90,100,99,79,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,80,100,0
l41,13=100,27,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,62,100,100,98,0,0,100,5,0,100,98,100,89,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,100,0,0,51,0,0,0,1,76,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,24,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,66,100,100
l43,13=99,0,100,0,0,100,0,0,0,100,86,97,94,100,0,29,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,14,6,100,0,0,0,35,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100
l44,13=94,0,100,0,0,100,0,0,2,100,6,100,93,100,0,100,100,0,22,0,100,0,0,100,0,100,17,0,99,25,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100
l45,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,100,100,0,31,100,100,100,0,0,100,100,91,100
l46,13=100,0,100,0,100,100,100,88,0,100,100,24,100,100,0,100,100,1,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,77,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,100,100,100,99,47,100,91,100,0,100,100,0,100,100
l48,13=85,0,100,0,61,90,89,0,0,100,100,88,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,23,100,0,100,0,0,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,97,0,0,100,0,18,0,0,100,0,39,100,0,100,100,0,0,0,63,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,99,100,100,20,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,67,0,100,0,99,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,0,100,100,100,0,50,80,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,83
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,82,0,2,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,26,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,98,100,100,52,0,84,0,12,64,0,94,0,0,37
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,95,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,76,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,16
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,36,100,100,35,0,53,0,100,101
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,53,100,100,100,100,0,100,98,0,0,0,1,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,98,100,100,87,86,100,0,100,56,0,100,0,0,72
l13,14=100,48,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,62,0,0,0,0,0,0,0,36
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,100
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,0,100,0,100,100
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,55,100,100,100,100,0,94,100,0,100,0,92,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,94,100,100,0,100,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,0,100,100,100,19
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,67,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,95,100,100,95,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,95,0,97,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,78,100,100,0,100,8,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,99,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,12,100,0,30,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,26,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,84,52,0,50,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,81,97,0,0,19,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,88,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,0,98,0,0,0,35,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,0,80,17,0,0,0,100,0
l30,14=100,33,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,0,24,100,100,100,0,98,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0
l31,14=100,0,100,0,100,100,100,1,0,100,100,100,99,100,81,100,100,98,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,4,0,0,91,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l32,14=0,100,100,100,100,100,100,101,89,73,100,9,100,0,100,19,100,51,0,100,100,100,100,71,0,2,100,100,96,100,100,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,0,100,100,100,100,100,97,100,0,100,0,99,0,85,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,92,99,100,0,69,100,0,87,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0
l35,14=100,0,100,0,48,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,38,100,0,100,0,32,84,100,0,100,0,0,72,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,22,0,100,0
l36,14=100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100
l37,14=100,54,100,0,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,82,100,100,0,0,0,100,100,0,100,26,100,95,98,100,28,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,16,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,101,100,90,100,8,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,0,100,0,58,55,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,100,100,100,100,100,40,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,15,100,0,100,0,65,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86
l40,14=100,0,100,61,100,100,100,0,0,100,100,100,99,100,0,100,100,0,94,0,100,0,18,100,17,100,90,92,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,100,0,100,1
l41,14=100,0,100,15,100,100,0,98,0,100,18,100,100,100,25,100,100,100,0,0,100,98,0,100,99,100,97,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=49,0,100,0,0,100,5,0,0,0,100,0,0,100,0,100,94,0,0,0,38,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,99,100,100,100,0,97,0,52,0,0,96,0,0,0,0,100,0,0,0,46,21,100,0,0,5,100,100,101,100,98,100,100,100,0,100,100,100,77,100,100
l44,14=0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,62,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,97,0,100,0,0,43,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100
l45,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,100,100,0,90,100,100,101,0,0,100,100,100,100
l46,14=100,0,100,0,94,100,100,91,0,100,6,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,96,67,0,100,100,0,99,100
l48,14=94,0,100,0,1,100,39,0,0,100,100,9,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,13,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,7,0,0,100,0,0,0,0,100,0,48,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,100,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,99,100,100,100,100,66,0,100,100,101,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,65
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,66,100,100,0,100,0,87,100,2,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,65,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,7,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,101,100,0,100,0,85,100
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0
l7,15=81,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,96,0,6,0,5,0,0,0,0,61,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,1,54,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,48,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,100,0,100,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,0,100,100
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,91,100,100,100,100,24,100,100,100,100,0,100,46,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,0,94,27,0,98,0,5,99
l13,15=100,0,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,30,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,100,100,100,2,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,98,100,94,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,26,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,44,100,0,100,100
l17,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,98,100,100,100,100,0,100,4,0,100,0,69,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,0,0,100,0,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,45,100,101,100,0,100,100,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,90,0,0,100,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,75,100,0,100,100,100,0
l21,15=1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,27,100,100,100,89,100,0,100,101,100,0,6,96,100,29,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,0,5,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,0,100,0,9,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,98,0,96,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,34,100,14,100,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,23,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,24,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,0,100,0,100,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,22,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,85,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,73,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,0,24,25,0,0,0,99,0
l30,15=100,98,86,0,100,100,100,100,100,100,100,24,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,100,0,90,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,0,100,0,25,100,99,2,49,100,100,100,92,100,6,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,99,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l32,15=14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,94,100,100,0,100,100,100,100,8,0,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,89,100,100,100,100,29,100,0,100,100,100,100,100,52,100,0,100,0,83,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,0,83,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l35,15=100,0,100,0,58,100,99,0,0,100,100,100,2,100,98,100,100,100,100,0,100,0,0,100,25,100,0,0,6,100,0,100,0,0,39,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0
l36,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l37,15=100,80,100,0,100,100,100,100,1,100,100,37,100,100,82,100,100,0,0,0,100,98,15,100,5,100,31,6,100,5,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,100,78,100,100,100,2,100,100,84,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,99,100,46,100,100,100,100,18,100,0,100,57,2,100,0,100,0,98,100,100,0,100,0,2,0,100,100,100,100,0,100,100,100,4,100,0,100,100,100,46
l40,15=100,0,100,26,100,100,100,0,0,100,100,100,31,100,0,100,100,0,83,0,100,1,11,100,0,100,1,2,100,99,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,55,100,0,100,3
l41,15=100,0,100,32,100,100,1,73,0,100,98,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,89,94,100,41,100,3,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,100,0,0,28,0,0,0,1,97,0,0,100,0,100,99,0,0,0,25,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=100,0,100,18,0,100,0,8,0,100,99,100,29,100,0,100,100,66,28,0,89,0,0,0,0,100,0,0,0,64,0,100,0,0,0,100,100,100,100,5,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100
l44,15=99,0,100,0,0,100,30,7,98,100,0,97,17,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,4,0,100,96,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100
l45,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,50,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,15=100,0,100,0,0,100,99,95,0,100,100,0,40,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,44,0,100,100,26,0,100,101,0,100,100
l48,15=0,0,100,0,0,42,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,61,0,100,0,0,5,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,97,0,0,100,0,6,0,6,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,30,7,100,100,100,100,100,100,100,100,0

