t=2017-06-25_13.04.03

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03da9783
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff02d41761
a3=0x054332ff03d9a778
a4=0x054332ff03da9880
a5=0x054332ff03db9683
a6=0x054332ff03d69669
a7=0x054332ff02da1862
a8=0x054332ff02da2360
a9=0x054332ff03d69369
a10=0x054332ff03d88572
a11=0x054332ff03d9c069
a12=0x054332ff03d9b081
a13=0x054332ff03dfc276
a14=0x054332ff03d58671
a15=0x054332ff03d9b269
a16=0x054332ff03d89371
a17=0x054332ff03dca380
a18=0x054332ff03dba272
a19=0x054332ff03dba279
a20=0x054332ff02d73160
a21=0x054332ff03de9576
a22=0x054332ff03d69680
a23=0x054332ff03d9a369
a24=0x054332ff03d7a668
a25=0x054332ff03dba783
a26=0x054332ff03d79980
a27=0x054332ff03dcb676
a28=0x054332ff03d99582
a29=0x054332ff03dfb281
a30=0x054332ff03d4b769
a31=0x054332ff03db8579
a32=0x054332ff03da9672
a33=0x054332ff03dba180
a34=0x054332ff03db9976
a35=0x054332ff03dd9276
a36=0x054332ff02d91861
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03d99381
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03dca870
a41=0x054332ff03d69671
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff03dda776
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff03dbc076
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,100,86,100,100,90,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,84,100,85,11,67,88,100,100,100,84,86,89,70,67,84,0,89,0,88,42,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,27,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,95,100,90,92,100,84,88,100,100,100,100,99,100,94,72,87,100,100,87,100,14,3,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,86,100,100,85,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,93,100,91,91,100,100,99,100,98,87,92,2,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,100,0,88,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,96,100,89,0,100,100,100,10,100,100,98,92,97,88,99,0,4,0,58,0,61,0,48,0
l4,0=78,32,87,78,0,100,48,100,68,91,52,56,100,0,81,0,45,100,0,100,100,100,88,0,80,81,59,100,100,100,100,41,0,3,100,100,100,100,79,100,68,100,0,87,100,0,0,100,0,0
l5,0=100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,92,100,100,91,85,90,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,89,100,100,95,89,100,100,100,90,70,84,90,89,92,94,90,1,91,82,77,48
l6,0=100,100,100,100,42,100,0,86,100,100,100,100,98,100,100,43,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,98,93,20,83,100,100,92,78,88,89,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,83,89,88,100,100,90,0,84,84,84,64,100,100,100,0,100,100,2,100,100,100,100,0,74,98,14,87,100,100,88,92,98,0,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,67
l8,0=100,99,100,100,80,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,1,93,84,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,100,100,89,100,100,88,100,0,100,88,85,100,100,100,100,100,100,88,87,86,100,100,100,100,100,87,90,74,86,100,100,91,87,90,6,89,90,84,87,86,0,67,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,100,94,100,34,100,100,99,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,97,96,25,48,100,100,100,100,0,73,100,0,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,100,61,100,101,85,100,100,97,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,58,100,100,0,100,100,100,16,100,98,86,85,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=90,91,100,100,100,100,93,100,100,89,90,100,0,100,98,86,100,100,100,100,100,100,100,87,100,71,91,100,100,100,100,100,99,87,100,100,100,100,95,100,100,91,92,89,86,27,88,87,90,0
l13,0=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,86,97,5,86,101,100,100,55,95,92,77,86,0,30,2,0,1,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,87,100,84,84,100,100,100,94,99,87,89,0,0,62,0,0,82,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,89,100,87,0,100,40,0,100,100,100,86,91,100,100,0,100,76,100,55,26,95,98,100,0,52,100,0,32,0,0,89,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,100,67,100,100,85,100,100,100,100,83,100,100,87,0,91,100,7,94,100,100,100,100,100,99,89,89,87,89,100,100,95,89,87,87,93,91,1,58,90,14,52,89,0,21,39,91,0
l17,0=89,87,100,100,100,100,89,100,89,99,88,89,100,100,90,68,100,0,0,99,100,100,100,85,100,85,87,100,100,100,98,100,91,0,89,100,100,90,96,88,91,90,67,89,70,22,95,87,39,0
l18,0=100,100,100,100,0,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,100,100,100,100,100,100,100,95,66,0,54,100,100,100,100,30,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=88,87,87,89,100,100,30,86,86,90,74,82,100,81,84,50,1,88,89,0,100,100,100,87,85,84,87,100,100,86,100,90,0,0,100,88,100,88,90,87,84,89,84,87,0,0,88,78,0,0
l20,0=100,84,100,100,100,100,90,100,88,90,88,100,100,99,100,71,100,100,91,100,0,100,100,88,100,92,88,100,100,99,100,100,100,71,92,100,100,100,86,100,94,94,90,0,88,43,91,87,4,1
l21,0=88,87,100,100,86,100,97,100,89,84,92,90,100,88,84,86,100,100,92,100,100,0,100,87,100,100,11,100,100,89,100,100,95,65,100,100,100,96,92,100,93,89,0,0,92,0,89,87,0,23
l22,0=100,87,88,100,89,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,90,100,101,91,99,100,100,0,85,100,100,90,100,100,74,101,100,100,90,100,100,86,100,93,100,89,91,92,92,82,57,92,88,90,0
l23,0=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,100,88,100,84,84,100,85,0,16,100,100,73,0,46,70,100,100,100,0,17,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,0=87,100,100,100,82,100,100,84,100,100,89,100,92,85,83,0,100,100,93,86,100,100,100,22,0,100,1,100,93,75,100,100,89,73,100,88,90,90,75,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=87,100,100,100,79,100,100,92,100,100,95,100,50,100,100,28,100,90,90,88,86,100,100,88,100,0,94,87,90,0,87,100,100,0,100,87,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,89,100,88,49,100,100,17,98,100,100,51,90,100,100,100,100,87,100,80,89,17,100,100,1,100,0,37,24,0,75,83,100,100,78,2,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=87,87,88,87,88,100,93,89,89,87,88,92,100,87,77,0,100,100,88,100,100,100,100,70,100,85,56,0,93,87,100,90,91,0,100,87,92,41,0,89,84,90,0,0,0,0,0,67,0,0
l28,0=8,88,100,84,100,100,99,100,86,87,88,89,100,90,99,4,100,100,43,100,100,100,100,0,86,100,9,97,0,100,100,100,93,1,89,100,100,100,100,100,100,100,89,74,100,92,100,100,93,3
l29,0=69,76,87,0,100,100,15,100,0,45,37,0,100,7,77,0,89,100,0,100,100,100,82,51,75,0,0,100,100,0,100,88,94,2,53,100,100,0,96,100,93,100,100,100,100,0,100,100,73,77
l30,0=88,91,90,87,100,100,87,100,87,98,59,100,100,97,100,0,88,88,66,100,100,100,100,66,100,100,84,100,100,100,0,100,16,0,100,87,100,23,0,100,67,6,0,49,0,0,0,3,0,0
l31,0=100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,84,100,0,100,96,100,100,100,100,97,86,76,71,4,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=100,100,100,100,0,100,100,85,100,100,100,95,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,82,100,100,89,89,86,1,100,0,100,90,100,97,91,67,86,81,77,0,82,26,0,0,0,0,0
l33,0=100,87,99,0,5,88,99,0,98,100,100,20,79,100,100,100,100,0,100,0,23,66,100,100,72,1,100,0,13,1,0,92,100,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=88,100,100,100,92,100,54,0,0,88,90,100,100,51,86,0,100,88,92,100,100,100,100,0,100,100,82,100,89,63,100,100,96,53,0,89,100,92,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=100,4,101,100,100,100,91,100,88,100,0,99,100,100,100,0,100,100,37,96,100,100,100,21,82,85,4,100,100,100,90,100,100,0,89,0,83,100,100,100,100,100,89,93,100,91,100,100,99,94
l36,0=90,2,86,88,100,100,91,89,70,1,68,79,100,90,84,0,92,100,0,100,100,100,100,0,83,89,0,100,100,100,100,92,92,0,100,75,0,91,46,100,89,87,0,74,0,0,8,0,0,0
l37,0=57,0,87,100,100,100,78,100,87,72,94,73,100,78,74,0,100,100,0,96,100,100,100,0,84,0,80,20,100,0,5,100,94,0,93,100,88,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=70,0,11,85,74,76,0,100,0,84,0,0,100,75,0,0,94,100,0,88,100,100,88,0,66,0,0,0,100,89,0,100,71,0,0,100,54,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=81,0,47,77,100,100,0,100,0,86,92,51,100,3,1,0,0,98,0,100,100,100,100,13,84,0,0,83,100,100,86,89,88,0,75,100,100,97,97,0,100,100,89,69,100,92,100,100,43,91
l40,0=0,0,0,93,70,100,0,100,0,82,26,0,100,43,62,0,27,100,0,85,100,100,100,0,3,0,0,93,100,100,55,82,91,0,0,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,5,100,100
l41,0=89,0,0,0,100,100,0,100,0,63,0,0,100,14,0,0,88,94,0,100,100,97,100,0,0,5,0,78,100,100,10,74,77,0,0,100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,25,100,100,100,59
l42,0=0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,2,77,0,79,99,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,3,0,0,0,88,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92
l43,0=95,0,0,0,99,100,0,100,0,14,0,0,100,0,48,0,6,99,0,90,0,0,100,0,0,0,0,0,75,101,11,0,73,0,0,100,71,100,100,59,100,100,100,0,100,94,100,100,100,55
l44,0=48,0,0,15,100,99,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,73,80,0,0,100,85,84,0,0,0,0,0,100,100,0,0,62,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,45,100,100,100,0
l45,0=0,0,0,0,0,3,0,100,0,0,0,0,14,0,0,0,0,10,0,0,4,0,34,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,92,0,100,100,87,100,2,100,97,23,0,100,91,99,100
l46,0=0,0,0,31,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,1,100,0,80,100,100,99,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,0,100,79,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,10,90,0,73,85,98,100,0,0,0,0,60,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,86,100,0,100,93
l48,0=0,0,0,4,0,72,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,88,53,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,75,0,0,0,0,0,100,0,100,101,51,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,28,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,25,0,0,0,0,0,100,0,100,100,87,100,27,90,44,0,100,100,88,100,0

l0,1=0,100,100,91,89,100,98,86,100,100,100,93,85,100,100,91,100,88,100,85,94,97,89,100,88,89,100,89,0,94,86,100,100,87,87,89,90,81,0,2,7,90,0,89,0,0,2,0,0,0
l1,1=100,0,100,100,75,96,100,86,88,100,92,100,84,83,87,91,100,87,94,89,87,93,89,89,100,100,88,95,91,81,86,100,100,93,87,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,100,0,100,91,100,100,86,100,100,86,100,100,100,100,90,100,90,100,85,93,100,90,100,100,100,100,92,90,90,87,100,100,88,87,96,98,93,88,70,10,49,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=100,100,100,0,89,100,100,90,100,100,98,100,98,100,100,91,100,100,93,84,100,100,100,94,100,100,88,88,95,0,87,100,101,87,86,91,95,90,89,88,91,0,9,0,55,0,43,0,20,0
l4,1=88,52,89,85,0,99,0,100,24,87,32,25,100,0,87,0,85,100,0,100,100,100,91,0,75,53,74,88,100,100,100,0,0,0,95,100,100,100,9,100,81,100,18,90,100,0,0,95,0,0
l5,1=89,89,90,92,94,0,89,85,89,85,90,90,100,84,88,89,101,84,90,90,97,100,100,91,85,89,87,100,88,95,100,93,96,94,100,91,100,90,0,94,95,90,93,91,89,0,91,89,31,10
l6,1=100,100,100,100,65,99,0,87,100,100,99,90,87,100,100,0,100,89,93,7,93,95,100,100,88,100,90,91,93,8,89,100,100,92,85,92,86,89,3,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=87,88,88,90,89,100,89,0,95,72,87,75,100,83,90,0,86,89,55,87,100,100,88,0,85,90,60,87,100,100,90,90,92,0,0,100,89,100,100,100,100,100,100,94,100,90,100,100,100,87
l8,1=100,100,100,97,84,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,95,100,85,89,91,89,100,90,100,100,100,100,89,89,0,86,100,100,86,0,87,87,91,0,0,11,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=100,86,100,100,91,91,100,86,100,0,100,96,87,100,100,91,100,88,100,87,94,90,85,100,90,89,100,91,93,93,86,100,100,91,86,92,86,91,87,88,96,93,0,88,0,0,0,0,0,0
l10,1=100,90,100,100,72,99,100,86,100,100,0,97,100,100,100,100,100,89,100,75,89,100,100,100,89,100,100,96,89,0,88,100,100,100,85,87,83,94,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=95,100,99,100,87,100,89,83,90,85,86,0,100,85,90,92,100,85,95,88,91,100,100,94,100,100,88,88,93,50,100,100,87,0,100,91,85,92,0,87,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=89,93,91,85,89,100,89,88,92,83,90,93,0,84,87,92,92,100,93,100,100,100,94,90,85,92,89,100,89,91,100,100,91,91,86,97,100,94,88,100,94,92,95,90,90,14,94,90,91,0
l13,1=100,100,100,100,4,98,100,87,100,100,100,89,100,0,100,100,100,88,100,91,90,100,100,100,87,89,100,87,88,55,88,100,100,100,86,89,86,95,73,79,94,92,0,22,0,0,11,83,0,0
l14,1=100,100,100,100,87,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,88,90,100,100,100,91,100,100,63,89,97,86,100,100,100,88,87,88,91,0,0,93,0,2,60,0,0,26,12,0,0
l15,1=100,95,100,85,0,100,0,0,100,100,100,92,87,100,100,0,92,72,100,85,81,99,87,100,0,71,100,0,55,0,0,98,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=100,100,100,100,88,91,100,88,90,100,84,95,84,100,88,92,0,87,91,88,93,92,100,95,100,87,88,97,86,94,88,100,100,87,86,88,88,89,89,16,66,89,0,88,91,0,87,43,90,0
l17,1=90,92,91,100,100,93,95,100,87,81,87,93,100,80,92,36,89,0,0,90,100,100,100,91,87,92,85,100,100,100,90,88,91,0,84,100,100,90,89,89,92,90,91,90,92,62,87,92,22,0
l18,1=100,100,100,100,0,95,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,85,91,98,100,100,100,99,100,87,92,0,75,100,100,100,75,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=91,88,93,83,91,100,0,91,88,86,36,91,100,84,90,47,85,86,91,0,96,100,87,93,88,93,89,100,92,90,100,89,91,0,85,88,100,91,88,87,85,90,87,89,0,0,90,90,0,0
l20,1=88,88,90,93,100,100,95,100,88,88,88,90,100,84,93,88,91,100,93,100,0,100,100,91,88,89,89,100,95,87,100,95,88,84,87,100,100,93,88,92,95,91,95,0,90,88,85,89,0,28
l21,1=88,92,92,85,91,100,89,88,91,84,90,90,100,82,91,92,87,100,96,100,100,0,100,87,90,88,90,100,88,94,100,90,92,0,100,86,89,91,87,90,92,93,0,0,87,0,92,89,0,0
l22,1=93,90,89,88,94,100,93,88,88,91,83,100,90,87,91,89,100,100,92,87,100,100,0,21,100,100,87,91,92,7,100,100,92,91,100,99,93,94,89,91,92,90,92,90,88,91,86,91,88,0
l23,1=100,100,100,92,0,100,100,0,100,100,100,89,85,100,100,100,100,88,100,92,95,88,0,0,84,89,100,88,0,89,11,92,100,100,0,90,37,0,0,74,2,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,1=90,99,91,88,88,100,88,90,95,85,88,100,90,87,89,0,100,88,95,87,90,91,100,93,0,100,0,97,93,91,82,91,71,83,100,89,90,91,90,87,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0
l25,1=91,100,98,86,85,100,88,90,91,92,83,100,89,80,91,86,92,88,91,90,92,100,100,92,100,0,86,90,95,1,86,100,86,21,89,91,92,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=100,91,100,86,91,90,86,87,91,100,100,90,88,100,100,100,89,84,100,91,91,89,88,100,0,92,0,89,91,0,85,87,100,100,87,0,8,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=88,92,91,87,90,100,93,87,89,87,87,90,100,80,53,0,88,91,93,100,93,100,86,89,92,89,88,0,89,94,100,90,92,0,100,88,90,92,0,90,94,96,0,0,0,0,0,78,0,0
l28,1=68,91,92,89,100,100,88,100,92,82,89,91,100,84,90,64,89,100,93,96,100,100,100,0,84,90,75,89,0,100,85,90,89,10,85,100,98,100,99,100,90,100,88,0,89,88,92,88,89,83
l29,1=89,89,88,0,100,92,10,100,0,89,0,66,100,71,88,0,92,100,1,90,100,97,70,90,89,3,0,91,100,0,85,91,91,11,87,100,100,92,91,100,93,100,86,96,100,0,90,100,88,89
l30,1=94,92,92,87,93,100,87,89,91,88,87,100,100,79,90,0,87,87,91,100,100,100,100,0,100,91,91,100,91,93,0,89,0,1,100,92,100,87,39,88,89,0,0,85,0,0,1,54,0,0
l31,1=100,100,100,100,38,100,100,87,92,100,88,100,100,100,100,90,100,89,95,92,100,100,101,100,100,100,89,99,100,92,99,0,100,90,99,100,91,92,89,91,91,92,0,0,0,0,11,4,0,0
l32,1=100,100,100,91,0,94,100,88,100,100,100,92,86,100,100,100,100,89,100,87,89,99,99,100,1,90,100,89,92,97,0,100,0,100,89,91,86,89,86,88,12,88,0,0,8,0,0,0,0,0
l33,1=100,91,92,29,0,93,91,0,90,98,100,0,61,100,100,100,100,0,100,0,3,0,87,96,12,0,100,0,0,0,0,86,100,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=93,91,88,87,87,100,95,0,0,85,89,100,100,70,93,0,100,89,43,90,94,100,100,0,100,88,63,100,95,2,100,90,95,86,0,91,100,92,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=94,1,93,88,94,101,93,100,85,83,85,93,100,81,90,0,87,100,90,86,100,100,100,91,83,88,0,92,100,100,91,95,90,0,85,0,89,100,100,100,95,100,93,89,100,88,90,89,91,86
l36,1=89,90,90,87,100,100,88,87,86,83,85,92,100,81,89,0,88,100,0,100,100,100,88,1,87,90,0,92,93,93,100,89,88,0,98,94,0,89,88,99,90,90,59,91,0,0,71,68,11,0
l37,1=91,29,93,89,100,93,92,100,93,84,86,91,100,80,89,0,100,100,0,89,95,100,100,0,87,0,86,88,100,89,76,90,91,0,84,100,91,0,100,79,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100
l38,1=16,0,77,90,75,0,0,100,0,88,1,0,89,69,0,0,89,95,0,92,90,92,93,0,86,0,0,20,100,91,48,87,94,0,0,100,91,100,0,91,100,91,100,100,100,90,100,100,100,94
l39,1=26,0,4,85,100,92,0,94,0,80,86,83,100,11,0,0,0,88,0,86,92,100,91,1,92,0,0,89,100,100,85,90,92,0,82,100,92,0,89,0,95,100,94,84,99,91,88,92,90,82
l40,1=13,0,0,89,73,91,0,100,0,83,0,0,99,71,80,0,0,100,0,91,95,90,100,0,0,0,0,91,100,100,85,0,29,0,0,100,90,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,89,100,100
l41,1=92,1,0,10,100,100,0,100,1,84,0,13,85,80,0,0,88,88,0,94,97,95,96,1,0,0,0,89,100,100,48,91,89,0,15,100,91,100,94,100,100,0,100,100,100,0,85,100,94,84
l42,1=0,0,0,0,39,90,0,100,0,0,0,0,89,0,0,0,0,79,0,86,90,0,88,0,0,0,0,0,99,87,0,0,0,0,0,91,0,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87
l43,1=87,0,0,0,89,100,0,100,0,77,0,0,94,3,23,0,63,84,0,97,0,2,87,0,0,0,0,0,0,100,77,0,0,0,0,100,88,100,100,81,100,100,100,0,100,87,100,100,100,89
l44,1=0,0,0,55,100,89,0,100,0,0,0,0,86,0,0,0,91,89,0,0,88,91,82,0,2,0,0,0,100,100,0,0,85,0,0,100,0,100,100,100,94,100,100,100,0,65,88,100,100,0
l45,1=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,2,0,0,0,0,55,0,0,16,0,68,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,98,0,100,100,88,100,0,100,82,26,0,100,73,100,100
l46,1=73,0,0,41,0,98,0,100,0,0,0,0,100,0,20,0,80,100,0,90,100,89,100,0,0,0,0,3,100,100,2,0,0,0,1,100,59,100,100,100,100,87,100,100,88,100,0,100,100,100
l47,1=0,0,0,0,89,89,0,100,0,0,0,0,89,77,17,0,7,87,0,88,91,90,90,0,0,0,0,87,91,100,44,0,12,0,0,95,79,100,100,89,94,100,100,100,100,92,100,0,100,90
l48,1=0,0,0,44,0,91,0,100,0,0,0,0,85,0,0,0,86,62,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,91,93,0,0,0,0,0,86,29,100,100,92,100,91,100,100,100,90,100,100,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,38,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,66,0,0,0,0,0,100,0,100,100,74,100,49,99,87,0,100,100,94,100,0

l0,2=0,90,100,100,90,88,100,89,100,100,100,87,87,100,100,100,100,85,100,87,91,98,87,100,92,89,100,88,95,92,86,92,100,87,91,92,91,91,0,0,92,88,0,92,0,0,83,0,0,0
l1,2=89,0,86,100,87,83,100,83,92,91,89,100,87,90,92,93,100,90,86,89,91,95,87,89,100,100,90,95,92,44,89,99,100,95,88,0,94,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,99,0,100,90,87,100,88,100,100,88,100,100,100,100,96,100,89,100,90,92,100,87,91,88,89,100,91,100,95,92,100,100,90,93,100,85,93,85,64,50,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=100,100,100,0,90,92,100,89,90,100,91,100,100,100,100,89,100,90,87,88,89,100,100,91,100,100,84,90,94,0,91,100,100,89,93,91,91,90,78,93,91,91,41,0,90,0,85,0,82,0
l4,2=93,87,89,90,0,86,68,96,90,90,0,82,100,17,98,0,86,100,0,100,100,100,92,0,84,88,87,97,100,100,100,0,42,0,95,100,100,89,87,100,92,100,85,94,100,0,74,92,0,0
l5,2=90,89,89,88,87,0,87,87,93,88,88,81,100,92,94,93,88,89,87,100,93,100,100,92,100,90,87,100,98,94,100,97,83,90,100,93,100,98,88,87,91,91,94,90,92,41,0,93,86,87
l6,2=100,100,100,100,61,88,0,87,100,100,93,95,90,100,100,89,100,89,94,7,86,100,100,100,93,99,96,93,92,0,90,92,100,87,93,89,96,88,39,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=87,76,90,89,100,95,87,0,92,87,90,0,100,91,90,0,89,89,89,89,100,100,98,4,91,91,84,90,100,100,90,90,83,0,86,100,92,100,100,100,100,100,94,92,100,90,100,100,100,89
l8,2=100,100,100,89,88,90,100,86,0,100,88,100,100,100,100,100,100,89,90,89,92,100,91,100,96,92,88,88,91,0,90,88,100,93,35,87,88,94,0,0,8,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=100,89,100,100,91,92,100,88,100,0,100,85,83,100,100,100,100,94,100,92,88,94,86,100,92,89,100,86,94,95,93,100,100,92,92,87,92,85,86,86,93,88,0,84,0,0,0,0,0,0
l10,2=100,86,87,100,0,86,100,89,100,100,0,89,89,100,100,100,100,89,100,49,92,100,100,100,90,93,100,87,95,0,90,93,100,100,94,92,87,89,0,92,53,0,0,44,0,0,0,0,0,0
l11,2=91,100,90,100,88,90,100,0,87,92,89,0,100,100,100,93,100,88,89,89,92,100,100,91,100,100,86,98,94,66,88,100,85,0,100,90,90,86,0,89,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=89,90,86,96,93,100,88,100,90,92,91,87,0,96,91,91,85,100,92,100,100,100,100,88,90,91,85,100,94,89,100,100,81,88,100,100,100,100,92,100,92,93,90,92,90,87,89,93,89,38
l13,2=100,100,100,100,22,89,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,90,88,100,100,100,90,93,100,88,92,84,93,100,100,100,96,90,89,89,65,67,93,87,0,54,0,0,76,88,0,0
l14,2=100,100,100,100,92,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,89,100,100,100,100,92,100,100,2,100,95,89,100,100,100,94,92,90,88,0,88,97,0,0,1,0,0,44,40,0,0
l15,2=100,90,91,90,0,91,87,0,100,100,100,83,91,100,100,0,100,17,100,91,88,99,90,100,0,64,100,0,90,0,0,88,100,100,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=100,88,100,100,90,87,100,84,89,93,89,99,99,100,100,95,0,92,90,86,94,99,100,91,91,89,86,93,90,92,88,100,100,92,96,90,91,92,92,92,0,88,46,89,89,0,89,86,88,0
l17,2=90,89,89,100,100,100,90,91,88,92,91,83,100,87,90,11,88,0,54,98,100,100,100,92,90,87,91,99,100,100,90,89,82,62,92,100,100,90,90,94,93,90,89,93,88,83,91,94,87,0
l18,2=100,92,100,100,0,87,100,84,87,100,100,100,100,100,100,100,100,62,0,81,91,100,100,100,93,90,100,87,93,0,91,100,100,100,86,90,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=89,92,91,88,91,100,4,89,89,89,62,81,100,87,92,94,86,89,82,0,99,100,87,90,92,88,87,100,93,90,100,89,81,88,89,94,100,88,87,90,90,89,90,92,75,0,92,94,0,0
l20,2=90,86,100,100,100,100,87,100,92,91,90,84,100,87,89,92,100,100,88,100,0,100,100,91,100,89,83,100,100,93,100,100,84,94,93,100,100,93,90,91,95,93,88,0,87,88,94,91,84,0
l21,2=84,87,86,88,91,100,85,86,96,89,91,83,100,93,92,88,84,100,90,100,100,0,100,89,93,87,86,100,95,93,100,94,81,90,100,89,87,91,88,94,95,88,0,89,89,72,88,93,85,7
l22,2=95,92,92,96,93,100,100,87,90,92,87,100,100,100,90,90,100,100,89,89,100,100,0,88,100,86,85,95,92,96,89,100,86,94,100,100,87,93,92,89,90,91,76,89,89,87,91,92,88,0
l23,2=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,100,92,100,91,87,93,90,0,92,89,100,76,0,15,0,99,100,91,0,89,68,0,0,58,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,2=86,97,90,88,89,100,87,92,93,90,90,100,92,93,90,0,100,93,85,92,87,92,100,91,0,100,83,100,96,93,93,89,83,86,100,88,91,88,91,93,1,0,0,55,2,0,0,0,0,0
l25,2=88,100,89,88,85,88,100,92,89,86,86,100,87,90,100,64,100,88,90,88,90,100,100,90,100,0,85,90,95,74,90,100,87,89,93,96,91,70,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l26,2=100,87,90,89,87,88,97,85,87,100,100,86,89,100,100,100,100,90,100,86,90,94,88,100,90,90,0,86,91,0,92,90,100,100,96,2,0,90,0,62,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=84,91,95,88,86,100,88,91,89,94,89,82,100,89,12,0,86,88,91,100,92,100,86,87,87,94,87,0,92,92,100,92,78,12,100,91,88,94,80,96,95,80,0,64,0,0,0,86,14,0
l28,2=90,88,90,90,100,100,87,100,87,91,88,83,100,91,88,81,86,100,89,100,100,100,100,0,89,88,87,89,0,100,91,100,77,47,95,100,100,100,100,100,100,100,93,86,100,86,100,93,87,89
l29,2=86,55,90,0,100,88,0,100,0,91,1,74,100,84,94,0,87,100,0,91,89,100,86,81,94,80,0,92,100,0,90,91,83,70,36,100,100,94,89,100,94,100,90,87,100,0,86,100,87,87
l30,2=94,88,88,90,100,100,85,88,91,91,90,100,100,94,94,0,89,87,91,100,100,100,100,0,100,86,86,100,93,93,0,87,80,87,100,94,100,0,89,93,92,15,0,89,0,0,0,86,0,0
l31,2=100,100,100,100,0,100,100,91,91,100,86,100,100,100,100,90,100,90,95,90,99,100,100,87,100,100,88,93,100,94,90,0,100,90,95,98,88,89,90,92,91,96,0,0,69,0,14,26,0,0
l32,2=100,94,100,100,16,94,100,89,100,100,100,83,89,100,100,100,100,89,100,92,90,100,86,100,89,91,100,89,92,94,88,100,0,100,92,92,89,94,92,91,0,81,0,50,56,0,45,0,4,0
l33,2=100,87,87,81,0,90,86,0,90,99,100,0,91,100,100,100,100,77,100,88,90,93,85,93,84,88,100,4,49,54,89,90,100,0,91,1,0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=90,87,90,91,89,100,87,84,4,94,92,100,100,90,91,46,100,88,83,88,93,100,100,0,100,91,89,100,96,7,100,88,80,94,0,91,93,94,0,93,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,2=86,0,88,88,100,92,86,100,91,93,88,81,100,91,97,0,100,100,87,91,100,100,100,91,87,94,3,95,100,97,88,91,84,0,94,0,91,100,95,100,92,100,87,93,100,88,88,91,90,88
l36,2=89,91,80,91,100,100,86,87,91,93,88,86,100,93,90,0,85,100,0,100,100,100,87,74,89,93,0,94,94,91,100,89,82,0,94,93,0,91,88,93,93,91,63,82,0,0,21,84,12,0
l37,2=89,86,86,91,95,100,86,100,93,88,89,80,100,92,91,0,88,100,0,100,100,100,100,0,91,55,85,90,100,100,0,100,80,0,94,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,2=10,0,91,73,92,90,39,100,0,93,1,0,86,74,0,0,87,90,0,90,90,100,85,0,88,0,0,79,100,93,91,88,80,0,0,100,91,100,0,93,100,89,100,100,100,90,100,100,100,92
l39,2=0,0,72,89,100,88,77,85,0,85,91,83,100,78,91,0,87,88,3,90,94,100,82,82,93,0,60,88,100,100,91,92,80,0,90,100,86,90,90,0,94,100,89,94,90,87,90,91,86,82
l40,2=87,0,68,86,90,87,0,100,1,91,79,0,95,92,90,0,0,100,0,88,99,92,85,0,3,0,0,95,100,95,89,88,0,0,0,100,89,100,100,100,0,92,100,100,89,100,100,92,100,99
l41,2=94,0,36,87,100,100,0,100,34,90,0,19,97,91,1,0,90,100,0,100,100,88,100,63,1,0,29,75,100,100,30,87,81,78,92,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,0,85,100,89,88
l42,2=0,0,0,25,88,84,0,100,0,0,0,0,93,0,0,0,20,90,0,89,94,0,80,0,0,0,1,0,93,93,0,0,0,0,0,91,87,100,100,94,100,100,0,100,100,91,100,100,100,91
l43,2=90,0,0,0,100,91,0,100,0,81,51,0,86,25,7,0,85,91,0,91,0,94,90,0,28,0,0,16,92,100,89,0,53,0,0,100,80,100,100,90,100,100,100,0,100,62,100,100,100,91
l44,2=0,0,0,89,100,85,0,100,0,0,0,0,93,0,0,0,85,88,0,75,86,91,84,0,0,0,0,0,100,100,0,66,71,0,0,100,0,100,100,100,93,100,100,100,0,2,92,100,100,0
l45,2=0,0,0,0,0,33,0,100,0,0,0,0,72,0,0,0,0,80,0,0,73,62,75,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,86,0,100,100,100,100,0,100,67,7,0,100,55,100,100
l46,2=90,0,0,63,69,0,0,100,0,0,0,0,100,82,59,0,86,100,0,88,91,95,88,0,0,0,0,0,100,98,0,9,48,0,0,100,48,101,100,100,100,96,100,100,90,100,0,100,100,100
l47,2=0,0,0,0,91,91,0,100,0,0,0,0,94,89,33,0,77,94,0,87,92,94,87,0,0,0,0,82,94,100,61,20,2,0,0,91,84,100,100,90,92,100,100,100,100,64,100,0,100,92
l48,2=0,0,0,41,0,86,0,100,0,0,0,0,87,0,0,0,88,87,0,0,82,89,86,0,0,0,0,0,93,94,0,0,2,0,0,86,16,100,100,90,100,90,100,100,100,89,100,100,0,90
l49,2=0,0,0,0,0,50,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,66,66,0,0,0,0,0,87,0,100,100,14,100,77,88,89,0,100,100,89,100,0

l0,3=0,100,100,100,41,100,100,88,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,92,86,78,100,100,100,91,99,90,89,1,44,92,88,0,74,0,0,3,0,6,0
l1,3=100,0,100,100,88,100,100,0,100,100,88,100,95,100,100,92,101,93,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,92,7,100,100,100,89,100,8,92,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,90,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,94,100,100,100,100,100,62,96,83,92,27,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,92,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,89,0,95,100,100,88,100,100,93,87,0,96,92,88,0,0,91,0,6,0,2,0
l4,3=75,91,92,100,0,100,81,100,85,92,0,56,100,1,101,0,100,100,0,100,100,100,100,0,43,70,0,100,100,100,100,47,2,0,100,100,100,100,100,100,91,100,91,100,100,0,96,100,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,94,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,91,100,100,100,91,100,100,100,99,94,100,91,89,87,90,96,13,82,91,91,65
l6,3=100,100,100,100,62,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,92,100,100,100,100,100,100,100,92,0,93,100,100,100,91,100,89,96,10,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,0,93,100,100,100,100,0,91,99,96,46,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,91,100,82,100,100,100,89,100,96,0,79,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100
l8,3=100,100,100,100,91,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,95,100,100,100,77,100,88,100,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,93,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,91,86,94,100,100,100,92,99,89,0,71,88,90,86,0,83,0,0,0,67,0,0
l10,3=100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,93,100,100,95,100,100,100,91,0,89,100,100,100,91,99,90,100,0,99,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,5,100,100,78,100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,100,92,100,100,100,98,100,100,87,100,90,0,100,100,100,4,100,100,91,49,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=97,89,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,89,100,100,100,100,92,100,100,100,89,90,100,90,100,90,92,77
l13,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,52,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,90,92,0,0,0,0,55,0,0,0
l14,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,38,0,0,0
l15,3=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,83,100,100,100,0,95,100,0,62,0,0,100,100,100,86,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,100,88,100,100,89,100,101,99,100,100,100,100,100,0,90,100,94,100,100,100,100,100,100,91,100,92,86,96,101,100,100,100,94,92,90,90,87,2,89,90,91,89,0,91,91,94,0
l17,3=100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,0,100,0,18,100,100,100,100,88,100,97,93,100,100,100,100,100,83,92,89,100,100,100,100,100,100,100,89,80,100,13,100,93,88,0
l18,3=100,100,100,100,0,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,97,100,100,100,83,99,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=87,90,89,100,100,100,94,89,92,91,90,89,100,94,90,93,100,100,0,0,100,100,100,91,100,91,92,100,100,91,100,100,87,90,100,87,100,91,57,90,76,87,85,89,89,0,90,95,0,0
l20,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,99,100,100,100,100,5,100,90,100,99,94,1
l21,3=97,100,100,100,96,100,100,100,96,100,91,100,100,100,92,88,100,100,90,100,100,0,100,93,100,100,86,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,92,100,89,91,91,90,92,91,91,95,90,54
l22,3=100,100,95,100,89,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,88,100,100,91,100,100,100,0,93,100,100,91,100,100,87,100,100,100,90,100,100,93,100,92,100,90,88,11,90,85,90,90,91,90,0
l23,3=100,100,100,100,0,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,95,0,0,85,100,100,100,46,99,91,46,0,92,3,63,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,90,100,100,100,100,89,0,100,87,100,86,64,100,100,96,77,100,87,90,84,0,90,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,68,100,100,92,100,100,86,100,100,100,100,83,100,93,100,91,100,100,100,87,100,0,90,100,92,87,93,100,100,93,100,90,89,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,100,100,100,0,94,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,98,83,100,100,100,86,100,0,90,89,0,92,100,100,100,90,0,0,87,0,1,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=85,100,91,95,87,100,90,90,89,90,92,100,100,95,0,0,100,100,89,100,100,100,100,82,100,100,91,0,88,90,100,100,83,47,100,99,100,89,78,90,92,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,82,100,10,100,100,99,100,100,100,100,0,99,100,97,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,0,100,92
l29,3=86,0,89,0,100,100,0,100,0,89,0,0,100,67,28,0,100,100,0,100,100,100,100,0,86,54,0,100,100,0,100,100,100,41,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77
l30,3=83,100,89,100,100,100,93,87,88,100,88,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,21,100,100,87,100,100,100,0,100,86,86,100,91,100,0,48,100,3,0,0,89,0,0,0,78,0,0
l31,3=100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,91,88,90,96,0,0,19,0,0,25,0,0
l32,3=100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,99,100,100,100,100,100,88,100,92,100,100,100,100,88,100,100,92,100,89,92,100,0,100,90,100,90,99,87,67,10,92,0,74,9,0,0,0,0,0
l33,3=100,100,100,89,0,100,100,0,100,100,100,6,101,100,100,100,100,89,100,100,94,97,100,100,86,100,100,27,2,71,84,100,100,0,91,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=100,100,100,100,100,100,90,88,81,92,96,100,100,100,92,77,100,92,81,100,99,100,100,3,100,100,91,100,99,0,100,100,100,91,0,92,100,94,0,90,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,69,100,100,100,100,94,100,94,100,88,100,100,100,94,0,100,100,93,92,100,100,100,86,89,90,0,100,100,100,89,100,100,21,87,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,85,100,95,100,89
l36,3=100,90,52,96,100,100,88,90,88,89,100,101,100,100,91,0,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,88,100,94,35,9,0,65,0,0,0,0,0
l37,3=90,64,100,100,100,100,100,100,100,0,100,28,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,95,13,100,86,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=0,0,52,0,89,100,0,100,0,3,0,0,100,0,0,0,67,100,0,0,89,100,100,0,13,0,0,70,100,100,14,100,100,0,0,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=81,0,95,94,100,100,86,100,1,92,91,91,100,49,90,0,94,100,0,90,100,100,100,79,88,0,1,93,100,100,100,91,84,0,92,100,100,100,100,0,100,100,92,88,100,90,100,100,92,74
l40,3=100,0,45,89,90,100,0,100,0,95,76,0,100,100,90,0,0,100,0,67,100,100,100,0,3,0,0,100,100,100,15,100,49,0,0,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=100,0,29,95,100,100,0,100,2,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,63,0,100,100,0,100,100,97,76,100,56,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,3=0,0,0,0,86,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,88,99,0,46,100,99,2,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,3,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=92,0,0,0,100,100,0,100,0,82,72,0,100,2,0,0,100,92,0,100,18,96,100,0,88,0,0,22,100,100,95,0,91,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100
l44,3=0,0,0,93,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,8,0,0,0,100,100,0,66,89,0,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,3=0,0,0,0,0,2,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,59,0,0,96,97,100,0,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,54,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,66,100,100
l46,3=5,0,0,0,100,43,0,100,0,0,0,0,100,87,9,0,66,100,0,98,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,0,100,100,0,100,0,2,0,0,100,0,0,0,92,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,51,1,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,100,86
l48,3=20,0,0,0,0,90,0,100,0,0,6,0,100,0,0,0,93,98,0,0,92,92,95,0,0,0,0,3,100,100,0,0,3,0,0,100,1,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,96,0,100,100,0,100,82,100,12,0,100,100,18,100,0

l0,4=0,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,91,100,100,100,100,101,100,100,39,1,20,100,100,0,0,0,0,0,0,13,0
l1,4=100,0,100,100,1,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,92,94,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,96,100,84,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,66,97,0,29,100,0,0,1,0,0
l4,4=95,3,100,100,0,100,16,100,99,100,93,97,100,3,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,9,57,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,0,100,100,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,45
l6,4=100,100,100,100,59,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,67,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,11,99,0,0,0,0,0,3,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,100,0,93,0,0,0,95,4,0
l10,4=101,100,100,100,66,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,50,0,0,66,0,0,0,0,24,0
l11,4=100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,20,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93
l13,4=100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,66,98,20,0,0,0,100,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,43,100,100,100,8,100,100,0,66,0,1,100,100,100,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,38,0,100,100,100,0
l17,4=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,14,100,100,100,1
l18,4=100,100,100,100,0,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,63,67,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,100,0,85,100,0,99,99,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,93
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,0
l23,4=100,100,100,100,0,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,98,93,0,53,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,5,0,0,99,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,49,100,100,100,100,96,0,89,100,0,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,88,100,100,100,5,0,6,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,71,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l29,4=100,61,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,9,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,99,70,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,97,4,100,0,0,0,69,0,0,0,99,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,13,99,100,0,100,96,0,54,94,0,0
l33,4=100,100,100,100,0,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,4,100,14,100,100,0,100,0,0,31,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,36,100,100,100,100,0,101,100,96,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,15,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100
l36,4=100,87,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,17,100,100,100,100,81,100,100,67,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,90,100,100,0,0,0,67,0,0,0,0,0
l37,4=78,82,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,78,78,100,100,88,100,100,95,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=42,0,95,0,100,100,44,100,0,90,23,0,100,0,15,0,100,100,0,41,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,45,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=96,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,98,100,0,100,100,100,100,69,100,0,99,100,100,100,100,100,55,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99
l40,4=100,0,56,70,100,100,0,100,0,100,88,0,100,68,38,0,100,100,0,97,100,100,100,0,20,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,94,92,100,100,0,100,92,100,0,0,100,100,23,0,100,100,0,100,100,100,100,76,0,0,15,4,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,94,100,100,100
l42,4=6,0,0,0,67,100,0,100,0,0,0,0,100,6,0,0,100,100,0,1,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=44,0,0,12,100,100,0,100,0,97,86,0,100,0,0,0,100,0,0,99,95,100,100,0,98,0,0,12,100,100,91,0,99,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99
l44,4=0,0,0,90,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,82,0,0,100,52,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,4=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,51,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,7,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,97,100,100
l46,4=1,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,97,0,0,96,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,60,0,0,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,0,2,100,100,0,100,0,96,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,12,96,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,53
l48,4=6,0,0,0,0,100,0,100,0,0,3,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,0,54,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,16,0,0,88,99,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,60,100,0

l0,5=0,100,100,100,45,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,101,100,100,0,0,97,100,0,0,50,0,0,0,0,6,0
l1,5=100,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,98,100,98,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,92,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,83,98,0,0,100,0,0,1,0,0
l4,5=87,0,28,100,0,100,15,100,99,100,100,84,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,25,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,74,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l5,5=100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,0,100,100,100,0
l6,5=100,100,100,100,53,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,7,97,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=99,99,100,98,100,99,100,0,100,100,100,100,99,0,100,0,99,100,83,100,100,100,100,86,100,100,97,99,100,99,99,100,101,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,62,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,97,100,100,99,0,97,0,0,0,7,0,0
l10,5=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,97,0,100,100,100,100,99,100,98,100,77,86,66,0,0,64,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,19,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,5=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,0,22,43,0,0,66,0,0,87,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,0,73,0,12,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,0,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,13,100,100,100,39,92,100,0,88,0,33,100,100,100,100,12,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,10,100,100,2,0,48,100,100,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,11,100,100,100,100
l18,5=100,100,100,100,0,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,47,100,100,100,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,95,98,0,1,100,0,97,27,40,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,94
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l23,5=100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,62,46,100,100,100,100,0,100,0,47,0,1,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,86,100,100,100,18,0,100,6,0,0,99,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,100,10,100,100,98,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,61,100,100,100,100,0,56,100,100,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,2,100,100,100,100,72,100,100,100,100,0,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,5=0,0,100,0,100,100,90,100,0,100,0,0,100,62,2,0,100,100,0,100,100,100,100,48,99,98,55,100,100,0,100,100,100,79,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,99,0,0,0,0,0,88,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,0,1,15,0,0,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,98,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,101,100,0,100,100,100,100,100,95,0,100,100,0,91,100,0,90,96,20,0
l33,5=100,68,100,99,0,100,100,0,100,100,100,68,100,100,100,100,100,95,100,100,95,100,97,100,8,100,100,95,0,0,0,99,100,0,99,0,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,62,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,5=100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,80,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,1,0,99,0,0,81,0,0
l37,5=0,69,100,98,100,100,100,100,99,100,100,1,99,101,100,0,100,100,24,101,100,100,100,27,11,100,100,99,101,99,99,100,100,1,100,100,100,0,101,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100
l38,5=67,0,57,97,100,100,8,99,42,100,99,59,100,0,82,0,99,100,0,0,100,101,100,0,0,0,0,100,99,100,0,99,100,0,0,100,100,101,0,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,99
l39,5=100,0,100,100,100,100,82,100,100,100,99,100,100,5,100,0,86,100,0,97,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,98,0,0,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,0,26,63,74,100,0,100,0,99,48,0,100,4,0,0,100,100,0,80,100,100,98,0,0,0,0,92,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=0,0,98,99,100,100,0,100,88,100,0,0,100,0,90,0,16,100,0,99,100,100,100,65,0,0,0,3,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100
l42,5=0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,77,100,100,0,0,0,0,0,91,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=77,0,0,0,100,100,0,100,0,96,50,0,100,10,0,0,100,0,0,0,77,0,100,0,88,0,0,0,100,100,9,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,98
l44,5=21,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,1,100,0,100,100,100,100,0,3,0,0,0,100,100,0,27,100,0,0,100,99,100,100,100,101,100,100,100,0,22,100,100,100,0
l45,5=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,95,96,97,0,0,0,0,0,98,1,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,4,0,100,100,100,100
l46,5=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,2,0,100,95,0,0,38,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,21,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,0,10,100,100,0,100,0,30,0,0,100,0,0,0,100,100,0,47,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,99,0,100,0,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l48,5=64,0,0,0,0,100,0,100,0,0,2,0,100,0,0,0,100,100,0,36,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,80,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,92,0,0,65,100,0,0,0,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,0,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,55,0,81,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,0,100,100,100,100,100,100,0,11,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,42,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,101,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,89,0,100,0,0,2,0,0
l4,6=100,0,100,100,0,100,92,100,88,100,100,3,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,70,0,50,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,3
l6,6=100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,100,100,100,100,100,100,98,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,83,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,6=100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,98,100,90,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,97,100,100,100,92,83,100,94,96,98,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0
l10,6=100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,99,100,100,56,100,100,100,100,87,99,100,95,100,0,9,90,100,100,91,100,12,95,76,0,42,30,0,33,0,0,12,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,6,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,89,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l13,6=100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,94,94,100,100,0,95,30,84,100,100,100,90,86,100,93,0,0,0,0,0,87,0,0,6,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,90,100,3,100,100,100,100,99,99,100,100,79,100,57,0,0,65,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,84,99,100,0,95,0,17,100,100,100,100,70,68,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,89,93,91,100,72,0,0,19,80,100,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l18,6=100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,64,100,100,100,1,0,50,12,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,88,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,0,100,0,99,100,0,97,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,94
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,71,100
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,96,100,100,99,0
l23,6=100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,54,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,77,100,100,100,0,0,100,2,0,0,99,2,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,41,100,100,100,100,1,94,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,79,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,2,0,0,2,0,16,0,0,0
l28,6=100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l29,6=6,0,100,0,100,100,99,100,4,89,0,79,100,67,57,0,100,100,0,100,100,100,100,0,99,100,84,100,100,0,100,100,100,51,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,99,100,34,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,10,100,0,0,0,0,0,98,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,80,100,100,0,0,30,0,0,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,85,98,100,88,100,100,100,91,100,100,100,100,100,86,100,91,100,100,100,100,92,100,100,95,100,90,85,100,0,100,100,45,98,94,79,84,95,88,0,88,87,0,81,85,87,0
l33,6=100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,1,100,100,87,100,100,100,29,99,100,94,0,8,0,100,100,0,86,1,1,0,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,42,100,100,100,95,0,100,100,100,0,96,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,0,86,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,85,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=100,0,100,100,100,100,95,100,90,100,0,100,100,100,100,51,100,100,31,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,97,0,1,99,0,0
l37,6=0,30,100,100,100,100,97,100,100,100,100,72,100,100,100,4,100,100,9,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=0,0,0,100,100,100,0,100,85,100,100,87,100,0,99,0,100,100,0,55,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,98,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,22,100,100,100,100,24,100,100,95,2,100,100,0,100,0,100,100,21,100,100,100,100,0,100,1,92,100,100,100,100,84,100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,0,16,96,99,100,0,100,0,25,54,0,100,0,82,0,100,100,0,0,100,100,97,0,0,0,0,17,100,100,13,100,100,0,25,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=83,0,99,96,100,100,0,100,0,26,86,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,9,0,0,0,53,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,77,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,1,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=68,0,0,0,100,100,0,100,0,94,51,0,100,96,69,0,38,96,0,100,89,100,100,0,91,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,77
l44,6=0,0,0,100,100,100,0,100,0,9,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,19,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,58,100,100,100,0
l45,6=0,0,0,0,0,6,0,98,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,94,95,92,0,0,0,0,0,94,16,0,0,0,0,0,96,0,96,90,92,91,0,100,0,54,0,100,90,100,100
l46,6=0,0,0,0,96,100,0,100,0,0,47,0,100,0,0,0,3,100,0,88,100,100,94,0,0,0,0,14,100,100,0,0,94,0,0,100,0,100,100,100,100,63,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,93,100,0,0,100,100,100,0,0,0,2,0,100,100,99,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,0
l48,6=0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,1,0,100,0,0,0,100,26,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,4,0,100,0,0,0,0,92,0,0,0,0,87,0,0,61,94,0,0,0,0,0,0,92,92,0,0,0,0,0,94,0,100,100,92,100,88,90,71,0,100,100,0,100,0

l0,7=0,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,14,0,81,94,100,0,22,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,34,100,100,100,100,100,18,0,5,90,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,85,98,90,100,0,25,0,50,0
l4,7=97,0,100,93,0,100,0,100,11,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,10,100,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,59,100,100,39,100,0,100,0
l6,7=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,49,100,100,100,100,100,100,75,42,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,99,100,100,100,97,99,100,81,93,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,7=100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,28,100,22,102,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,88,0,99,100,88,85,0,12,0,80,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,98,100,89,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,95,100,89,100,0,0,100,100,100,83,101,0,100,45,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,19,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100
l13,7=100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,93,100,100,100,100,90,100,100,86,89,0,84,100,100,100,90,100,90,88,0,82,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,62,100,82,0,0,50,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,99,0,100,16,100,0,100,100,0,64,0,70,100,100,100,66,94,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,97,92,94,0,0,9,5,0,100,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,85
l18,7=100,100,100,100,0,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,1,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,0,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,95,100,2,100,0,94,100,0,93,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,3,96
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,96,100,23,99,100,93,0
l23,7=100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,53,0,100,100,100,100,18,0,33,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,62,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,10,100,100,8,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,18,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,100,0,61,28,0,100,100,100,100,87,73,41,37,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,75,0,0,0
l28,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l29,7=3,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,47,25,0,100,100,0,100,100,40,0,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,44
l30,7=100,22,97,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,71,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,25,100,0,100,0,28,0,0,0,83,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,100,100,100,90,96,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,91,100,0,100,100,93,91,99,0,87,86,93,0,89,81,0,81,32,88,0
l33,7=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,101,100,0,100,100,0,0,0,97,100,100,0,0,0,18,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,13,100,100,100,100,9,100,100,98,100,100,91,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,67,45,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=100,0,100,100,100,100,4,100,3,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,58,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,100,100,0,0,100,0,0,36,0,0
l37,7=0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,68,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,30,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=0,0,0,100,100,100,0,100,86,100,100,70,101,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,44,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=95,90,100,100,100,100,0,100,100,99,0,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,55,8,74,87,3,100,100,100,33,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93
l40,7=100,0,5,100,100,100,11,100,61,0,99,0,100,10,97,0,100,100,0,7,100,100,100,0,61,0,0,0,100,100,0,100,100,0,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,0,8,18,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,99,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,97,2,77,0,100,6,0,0,0,95,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,87,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,81
l43,7=1,0,0,29,100,100,0,100,0,65,1,0,100,50,43,0,0,100,0,61,98,100,98,0,47,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,10,100,100,100,6
l44,7=0,0,0,98,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,1,88,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,100,100,100,0
l45,7=0,0,0,0,0,71,0,100,0,0,0,0,93,0,0,0,3,18,0,0,96,41,85,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,92,0,100,91,94,99,0,100,70,23,0,100,91,100,100
l46,7=0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,2,0,100,0,0,0,0,100,0,55,100,100,97,0,0,0,0,3,100,100,0,0,49,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,15,0,0,0,0,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,74
l48,7=0,0,0,32,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,8,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,55,0,0,0,0,69,0,0,4,14,0,0,0,0,0,0,93,7,0,0,0,0,0,95,0,100,100,0,100,87,0,0,0,100,100,25,100,0

l0,8=0,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,52,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,98,100,100,100,100,100,96,11,0,79,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,44,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,98,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,47,0
l4,8=29,0,100,98,0,100,0,100,6,100,100,0,100,35,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,1,24,100,100,100,100,100,36,0,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,0,89,100,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,28
l6,8=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,50,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,11,100,100,100,100,99,100,100,52,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,8=100,100,100,100,69,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,86,100,98,100,97,0,62,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,8,100,100,100,14,18,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,98,0,0,83,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,0,100,100,100,100,100,100,100
l13,8=100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,93,0,8,98,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,57,61,100,92,0,0,78,0,0,0,0,66,0
l15,8=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,73,18,100,100,100,0,100,100,0,94,0,53,100,100,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,99,63,31,100,0,100,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100
l18,8=100,100,100,100,0,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,3,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,93,6,100,0,64,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,54,57
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,47,100,100,100,0
l23,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,22,99,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,0,0,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,101,100,99,99,0,1,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,43,100,100,48,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,32,7,100,100,97,100,0,100,100,0,9,100,100,100,100,99,100,92,0,18,36,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,89,0,0,96,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,8=100,26,100,0,100,100,0,100,0,97,36,6,100,10,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,18,55,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100
l30,8=100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,63,0,0,0,79,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,24,0,0,0,90,0,0
l32,8=100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,79,100,100,100,0,100,56,0,99,9,100,0
l33,8=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,60,100,100,0,32,45,100,100,100,0,100,0,82,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,2,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,99,0,100,100,100,6,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,99,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,82,100,100,86,100,100,100,100,3,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l36,8=100,83,100,100,100,100,0,100,29,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,99,100,100,100,100,100,100,54,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,94,6,0
l37,8=100,0,100,99,100,100,11,100,100,100,100,100,100,0,43,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,68,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=0,0,0,100,100,100,0,100,98,100,100,4,100,0,90,0,100,100,0,100,100,100,100,0,3,22,0,100,100,100,98,100,90,0,19,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,84,99,100,100,100,0,100,100,79,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,91,0,98,38,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,48,100,100,100,100,100,100,84
l40,8=100,0,50,100,100,100,97,100,97,76,100,0,100,99,98,0,100,100,0,42,100,100,100,0,99,0,70,0,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,88,19,100,100,0,0,100,0,100,23,0,55,0,1,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,99,39,100,0,100,12,0,0,0,0,2,0,0,72,100,0,85,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,18,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=0,0,0,94,100,100,0,100,0,0,97,0,100,98,87,0,91,100,0,3,100,100,100,0,80,0,0,27,100,100,46,12,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,98
l44,8=0,0,0,100,100,100,0,100,0,11,0,0,100,0,0,0,56,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,80,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,100,100,100,0
l45,8=0,0,0,0,0,91,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,20,95,0,0,97,0,53,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,94,0,100,100,100,100,0,100,100,25,0,100,100,100,100
l46,8=74,0,0,100,93,100,0,100,0,0,95,0,100,0,0,0,100,100,0,69,100,100,100,0,0,0,0,92,100,100,3,0,100,0,0,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,88,92,8,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,11,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,56,0,98,0,0,0,100,40,99,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,36,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,88,68,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,61,100,100,0,99,0,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,16,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,31,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,61,100,9,77,0,0,6,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,94,5,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,1,0,15,29,0,95,0,0,0
l4,9=0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,1,0,100,0,0,0,76,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,44,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,99,100,100,91,100,100,43,67
l6,9=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,56,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,91,0,100,0,100,0,100,100,0,26,100,100,100,1,100,86,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100
l8,9=100,100,100,100,1,100,100,55,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,68,100,5,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,32,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,0,100,100,89,98,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,0,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,0,0,30,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,0,100,100,73,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l13,9=100,100,100,100,0,100,100,66,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,21,96,100,100,100,100,100,100,69,31,0,100,21,0,0,90,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,84,100,100,76,13,100,94,0,0,3,0,0,0,0,28,0
l15,9=100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,0,86,100,0,67,0,0,100,100,100,1,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,97,96,3,100,47,93,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,89,100,100,100,100,0,100,100,9,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,99,100,0,100,100,0,40
l18,9=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,6,0,0,0,100,100,100,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,0,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,1,100,0,100,100,0,0,100,100,100,19,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,0,0,30,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,6,100,100,98,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,81,0,100,100,3,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,0,100,100,100,0
l23,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,0,0,100,100,100,46,4,94,3,0,94,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,98,100,77,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,25,0,0,100,100,100,98,68,0,0,0,0,18,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,101,1,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,67,100,72,100,100,0,100,100,100,100,71,100,100,58,100,0,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,9=0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,96,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,93,0,97,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,33,99
l30,9=100,100,0,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,101,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,12,100,0,16,0,16,0,0,0,25,0,0
l31,9=101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,72,0,0
l32,9=100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,8,100,100,100,0,100,41,0,100,3,100,0
l33,9=100,64,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,71,37,100,100,100,0,65,0,6,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,89,10,100,100,0,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,0,100,100,100,25,0,100,100,91,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,79,100,23,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,9=100,0,100,100,100,100,0,100,0,99,9,100,100,67,100,0,100,100,0,100,100,100,100,20,99,89,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,26,0,6,2,0,0
l37,9=100,0,100,87,100,100,0,100,100,100,100,98,100,46,26,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,57,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=0,0,0,100,100,45,0,100,20,94,100,0,100,0,8,0,100,100,0,98,100,100,100,0,0,1,0,100,100,100,39,100,5,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,29,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,0,91,83,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,95
l40,9=100,0,12,100,100,100,1,100,0,100,100,0,100,76,94,0,100,100,0,95,100,100,100,0,47,0,83,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=100,0,0,0,100,100,0,100,0,82,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,23,0,100,100,1,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100
l42,9=0,0,0,0,0,55,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,89,26,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=0,0,0,5,100,100,0,100,0,0,50,0,100,86,0,0,41,100,0,49,83,100,100,0,0,0,0,0,100,100,2,0,93,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,95
l44,9=0,0,0,48,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,55,100,0,100,100,75,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,15,0,0,100,79,100,100,100,100,100,101,100,0,0,100,100,100,0
l45,9=0,0,0,0,0,12,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,92,100,0,100,92,0,0,100,100,100,100
l46,9=75,0,0,100,87,100,0,100,0,0,13,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,1,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,6,91,0,0,0,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,37
l48,9=0,0,0,0,0,73,0,100,0,0,0,0,100,0,35,0,53,97,0,0,101,20,100,0,0,0,0,0,100,92,0,0,100,0,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,4,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,45,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,51,0,8,0,100,100,0,100,0

l0,10=0,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,99,0,30,0,0,89,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,21,0,2,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,63,100,49,72,3,0,10,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,0,90,99,0,77,0,0,0
l4,10=100,99,98,100,0,100,0,100,0,101,100,0,100,78,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,96,100,100,100,100,100,90,53,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,0,100,100,94,100,100,89,84
l6,10=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,39,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,32,81,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,10=100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,40,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,0,0,27,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,0,0,2,0,0,4,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,0,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,17,100,100,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,66,98
l13,10=100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,46,88,0,100,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,17,0,94,0,0,5,0,0,0,56,0,0
l15,10=100,100,100,100,0,51,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,38,100,0,55,96,100,100,0,99,100,0,100,0,5,100,100,100,0,46,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,90,0,91,98,99,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100
l18,10=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,64,0,0,100,100,100,0,88,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,40,100,99,0,0,28,2,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,1,100,100,100,0
l21,10=80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,40,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,63,100,100,92,0
l23,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,101,100,100,2,100,0,11,100,100,100,0,63,100,76,0,99,3,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,36,92,96,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,99,99,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,4,100,100,100,0,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,78,7,0,94,0,0,4,97,0,0
l28,10=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,10=100,0,100,0,100,100,1,100,36,99,0,3,100,100,4,0,100,100,0,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,0,100,100,88,50,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,99,100
l30,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,7,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,89,0,100,0,0,0,97,0,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0
l32,10=100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,0,100,100,100,100,100,81,87,100,100,4,99,0,0,100,96,99,0
l33,10=100,100,100,100,56,100,100,0,100,100,100,14,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,58,100,100,100,0,87,0,9,0,0,0,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0
l34,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,0,100,100,19,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,10=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,23,100,100,66,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,54,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,16,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,72,0,0,99,99,24,0
l37,10=100,0,100,100,100,100,27,100,100,100,100,98,100,100,99,0,100,100,2,100,100,100,100,67,0,94,0,100,100,100,100,100,100,0,12,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=74,5,77,100,100,60,0,100,81,99,100,0,100,0,44,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,96,2,100,100,100,0,100,93,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,0,99,100,100,100,78,100,100,100,0,100,100,100,3,0,100,100,0,100,100,100,100,97,98,57,92,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,0,62,100,100,100,0,100,8,100,100,0,100,31,87,3,100,100,0,100,100,100,100,3,0,0,95,73,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,87,80,4,100,100,0,100,14,100,0,0,100,87,0,0,100,100,0,100,70,100,100,23,0,0,91,9,100,100,94,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,10=0,0,3,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,92,100,0,56,100,100,44,0,1,0,0,0,100,100,0,0,9,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96
l43,10=4,0,0,70,100,100,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,99,100,100,0,0,0,0,55,100,100,97,0,97,1,0,100,68,100,100,100,100,100,100,0,100,100,66,100,100,100
l44,10=0,0,14,100,100,100,0,100,0,0,5,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,6,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,50,100,100,100,0
l45,10=0,0,0,0,0,96,0,100,0,0,0,0,91,0,0,0,0,93,0,0,1,0,75,0,0,0,0,0,92,4,0,0,0,0,0,94,0,92,97,95,100,0,100,97,39,0,100,90,100,100
l46,10=98,0,0,73,100,100,0,100,0,69,20,0,100,0,0,0,99,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,1,100,100,0,0,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,67,0,100,100,0,47,100,100,100,0,0,0,0,90,100,100,96,100,100,0,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l48,10=0,0,0,0,0,94,0,100,0,0,0,0,11,0,0,0,98,100,0,0,100,11,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,10,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,80,0,99,0,0,0,0,91,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,94,0,0,0,0,0,98,0,100,100,93,100,94,68,95,0,100,100,0,100,0

l0,11=0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,36,100,100,100,67,100,100,100,87,0,100,100,100,100,94,67,39,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,4,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,0,100,100,100,91,100,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,5,5,100,100,100,33,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,13,100,100,95,100,100,100,0,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=0,0,0,8,0,100,0,100,0,59,64,0,100,0,95,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,7,100,99,100,0,14,100,0,24,100,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,79,0,0,100,0,64,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,0,100,0,98,100,100,100,61,100,100,100,93,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,69,0,100,100,100,2,49,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15
l8,11=100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,0,44,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,0,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,22,100,78,0,0,46,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,17,100,0,0,100,100,100,0,100,0,99,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,0,100,5,0,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,44,100,80,100,90,0,7
l13,11=100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,36,0,98,100,100,100,100,100,0,68,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,36,0,0,83,0,100,100,100,0,83,100,100,0,100,0,100,0,30,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,89,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,93,94,67,46,2,91,43,0,0,0,0,29,76,6,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,0,100,100,62,0
l18,11=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,0,0,100,83,100,100,100,100,100,0,0,0,0,96,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=89,101,95,93,100,100,73,91,90,88,93,94,100,72,0,0,92,100,0,0,100,100,100,0,100,100,73,100,100,85,100,100,98,87,100,91,100,95,0,100,88,90,0,88,14,0,0,0,0,0
l20,11=45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0
l21,11=100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,34,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,50,94,0,93,88,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,92,100,14,92,0,92,93,0,100,54,76,0
l23,11=100,100,100,100,0,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,77,100,0,100,100,100,0,87,0,3,100,100,100,2,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,0,100,100,92,1,100,77,100,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,49,100,100,10,100,0,100,0,0,0,0,0,98,100,100,74,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,72,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,27,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,0,100,100,100,100,64,100,100,91,100,67,100,19,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l29,11=2,0,43,0,100,0,0,100,0,2,0,0,100,8,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,81,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,22,16
l30,11=100,96,0,70,100,100,5,35,82,100,0,100,100,98,8,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,2,100,0,100,100,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,99,100,100,43,98,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,94,100,0,100,93,100,96,81,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=100,93,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,63,10,100,0,1,0,96,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=87,0,0,100,100,100,0,100,33,98,100,94,100,100,0,0,90,100,0,93,100,100,100,0,0,0,0,99,100,100,0,100,96,0,25,0,99,100,100,100,100,100,91,100,100,0,98,100,0,0
l36,11=100,0,47,100,100,100,0,100,0,100,56,100,100,1,28,0,100,100,0,100,100,100,100,27,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,98,100,82,100,0,1,0,0,66,0,0,0
l37,11=9,0,0,0,100,100,0,100,3,99,99,0,100,15,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,97,100,100,97,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=0,0,0,98,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,99,0,0,0,0,13,100,100,0,93,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=92,0,0,100,100,100,0,100,93,100,0,97,100,96,0,0,2,100,0,100,100,100,100,0,98,0,44,100,100,100,96,92,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,91,100,0,62
l40,11=98,0,0,0,0,100,0,100,0,89,30,0,100,0,0,0,89,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,86,99,0,0,99,0,0,100,0,100,100,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=93,0,0,0,100,99,0,100,0,93,0,0,100,0,0,0,81,100,0,100,88,100,98,0,0,0,0,0,100,100,64,0,95,4,0,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,0,100,100,0,2
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,26,0,0,0,0,0,0,100,97,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,0
l43,11=0,0,0,0,34,100,0,100,0,0,0,0,58,0,0,0,0,87,0,91,23,91,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,1,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,95
l44,11=0,0,0,87,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,98,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,57,0,92,96,0,93,0,95,2,0,0,100,0,100,100
l46,11=0,0,0,0,0,94,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,97,100,0,0,0,0,0,100,98,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,50,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,99,0,0,0,84,100,0,0,100,100,96,0,0,0,0,0,100,100,0,90,6,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,0,101,0
l48,11=0,0,0,0,0,17,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,7,87,0,0,40,0,100,0,0,0,0,0,100,73,0,0,0,0,0,94,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,64,0,92,97,0,93,0,0,0,0,100,100,0,91,0

l0,12=0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,71,93,95,100,89,0,82,3,0,95,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,33,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,93,100,93,72,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,97,99,101,100,92,66,45,89,22,0,1,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,78,0,0,83,0,16,18,0,0
l4,12=0,29,0,83,0,100,55,100,0,100,88,0,100,98,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,40,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,95,100,100,100,0,84,100,0,97,100,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,101,100,91,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,94,100,100,100,94,100,100,100,100,87,100,100,86,78,95,100,28,100,100,82,44
l6,12=100,100,100,100,63,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,0,98,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,0,100,100,100,100,100,0,99,100,100,92,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,34,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l8,12=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,90,0,0,0,0,94,46,0,0
l10,12=100,100,100,100,79,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,80,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,50,0,0,16,0,81,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,0,100,100,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,95,100,99,73,72
l13,12=100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,99,86,0,0,51,0,0,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,99,9,11,3,0,0,0,43,0,0,0,14,0,0
l15,12=100,100,100,91,0,97,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,54,100,100,100,100,81,0,100,87,90,0,0,100,100,100,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,93,100,55,38,68,97,91,78,52,0,0,95,92,83,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,15,100,100,96,30
l18,12=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,6,100,100,100,100,100,100,100,52,0,0,0,100,100,100,0,87,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=91,100,100,100,100,100,94,100,97,100,101,100,100,82,92,23,100,100,4,0,100,100,100,75,100,100,93,100,100,97,100,100,99,92,100,100,100,95,91,100,91,88,0,91,75,0,2,5,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,93,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,87,83,98,0,100,100,70,47
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,93,100,80,100,0,80,95,0,100,89,92,0
l23,12=100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,57,100,0,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,98,90,98,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,62,100,100,100,99,100,100,101,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,62,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,4,101,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,94,100,0,70,0,0,0,100,100,100,98,99,0,46,0,92,87,0,0,0,0,0,0,1,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,57,100,100,100,100,92,100,100,78,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,85,80,0,93,46,0,35,87,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,12=78,0,92,82,100,100,3,100,88,99,0,61,100,99,92,0,100,100,0,100,100,100,100,2,78,0,0,100,100,0,100,92,88,8,91,100,99,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,93,93
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,101,0,100,100,99,100,62,100,100,0,100,0,100,0,8,2,0,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,33,0,0,0,100,0,0
l32,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,99,100,100,95,100,99,32,97,0,0,100,98,0,0
l33,12=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,8,100,100,100,0,0,96,0,0,0,42,35,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=100,100,91,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,98,100,100,68,100,100,100,0,0,100,99,0,81,100,82,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l35,12=100,68,94,100,100,100,95,100,94,100,100,100,100,100,91,0,92,100,75,100,100,100,100,90,94,93,92,100,100,100,44,100,96,77,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,94,94
l36,12=100,48,95,100,100,100,0,100,0,100,96,100,100,81,91,0,100,100,0,100,100,100,100,87,100,91,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,95,100,88,100,0,53,0,0,92,0,19,0
l37,12=86,0,92,0,100,100,84,100,92,92,100,0,100,100,19,0,52,99,0,93,100,100,100,90,94,91,51,90,100,100,100,100,100,0,0,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=92,30,85,92,93,91,0,100,89,2,93,0,100,0,33,0,42,100,0,90,100,100,100,0,0,85,2,90,100,100,3,100,94,0,91,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=100,0,72,94,100,100,15,100,94,98,90,94,100,99,39,0,87,100,0,100,100,100,100,28,100,70,94,100,100,100,93,95,99,50,95,100,99,100,100,0,100,100,87,95,100,7,90,100,0,93
l40,12=99,1,56,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,83,0,0,94,100,0,100,100,100,92,0,0,0,82,83,100,100,0,91,100,40,90,100,86,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=90,0,82,91,100,100,0,100,0,99,72,0,100,0,0,0,93,100,0,100,100,100,100,0,0,43,2,92,100,100,100,100,94,86,0,100,99,100,100,100,0,0,100,100,100,12,100,100,0,88
l42,12=0,0,17,0,0,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,90,100,0,0,100,98,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,37,0,7,100,4,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,12=99,0,0,0,50,100,0,100,0,0,0,0,100,46,40,0,38,93,0,93,96,100,100,0,0,0,0,91,100,100,1,11,96,0,0,100,32,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95
l44,12=16,0,5,99,100,100,0,100,0,0,25,0,100,0,0,0,0,100,0,84,100,100,100,0,0,0,0,35,100,100,2,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,12=0,0,0,0,0,28,0,100,0,0,0,0,89,0,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,93,0,100,100,3,100,10,91,93,0,0,100,0,100,100
l46,12=93,0,0,3,94,100,0,100,0,91,82,0,100,0,0,0,90,100,0,1,100,99,100,0,0,0,0,16,100,100,0,0,94,0,0,100,94,100,100,96,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,0,7,100,100,0,100,0,75,0,0,100,0,38,0,100,100,0,3,100,100,93,0,0,0,1,83,100,100,1,92,97,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,88
l48,12=0,0,0,0,0,93,0,100,0,0,0,0,86,0,0,0,94,100,0,0,96,78,100,0,0,0,0,0,100,86,0,0,0,0,0,89,13,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,0,47,0,90,0,0,0,0,72,0,0,0,0,46,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0,94,77,0,0,0,0,0,86,0,100,100,91,100,67,83,81,0,100,100,74,93,0

l0,13=0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,0,0,66,0,0,99,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,2,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,99,5,44,94,6,0,18,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,93,0,0,12,0,0
l4,13=0,0,0,0,0,100,6,100,0,99,0,0,100,81,93,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,32,100,0,1,100,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0
l6,13=100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,98,100,100,100,100,100,93,100,0,0,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,55,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0
l8,13=100,100,100,100,69,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,0,0,0,0,100,84,0,0
l10,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,55,100,100,97,100,0,0,0,0,0,85,0,3,0
l11,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,16,100,0,87,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,82,99,15,0,73,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,30,100,100,100,100,89,0,100,87,32,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,0,97,100,100,100,100,19,0,100,100,100,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l18,13=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,16,3,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,0,0,90,31,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,0,100,100,88,9
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,0,100,100,100,0
l23,13=100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,48,89,100,100,100,100,100,100,58,100,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,3,100,100,4,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,76,0,0,100,100,100,100,100,85,100,3,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,38,0,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,54,100,0,100,88,0,0,25,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,67,100,100,100,100,18,100,100,35,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96
l29,13=100,0,0,91,100,100,64,100,95,100,0,46,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,75,0,0,0,100,100,0,100,100,100,18,98,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,0,100,100,87,99
l30,13=100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,0,100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,100,0,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,74,1,0,0,100,0,0
l32,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,99,1,0,0
l33,13=100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,99,100,3,97,0,57,97,100,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,101,100,96,100,100,100,100,100,6,100,100,100,0,0,100,100,0,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,13=100,82,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,13=100,100,100,100,100,100,76,100,0,100,90,100,100,98,100,0,100,100,0,100,100,100,100,57,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,99,0,100,4,5,0
l37,13=99,12,98,10,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,90,0,11,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,1,97,100,100,100,0,100,63,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,86,0,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,70,100,100,9,0,0,19,100,0,100,100,100,100,0,100,0,33,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100
l40,13=100,4,11,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,97,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,27,68,100,100,0,91,100,0,3,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=97,0,98,100,100,0,0,100,0,98,0,0,100,41,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,56,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,52,100,100,0,54
l42,13=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,84,100,0,0,100,13,0,0,0,0,0,0,100,52,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=89,0,0,0,35,100,0,100,0,0,0,0,0,4,0,0,84,92,0,96,100,95,100,0,0,0,0,99,100,100,0,19,4,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=72,0,9,99,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,5,100,0,14,100,100,100,0,0,0,0,99,100,100,0,0,0,0,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,13=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,91,0,100,100,0,100,2,100,100,0,0,100,47,100,100
l46,13=101,0,0,0,89,100,0,100,0,100,98,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,19,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,0,53,100,100,0,100,0,85,0,0,0,0,2,0,100,100,0,89,100,100,99,0,0,0,0,68,100,100,0,100,74,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,0,100,95
l48,13=7,0,0,0,0,25,0,100,0,0,4,0,98,0,0,0,100,100,0,0,99,89,100,0,0,0,0,0,100,65,0,0,0,0,0,100,0,100,100,51,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,89,87,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,29,100,100,0,100,100,99,100,0

l0,14=0,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,77,0,99,13,0,100,0,28,0
l1,14=100,0,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,74,100,0,100,73,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,85,0,73,27,0,0,1,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,60,0,0
l4,14=0,0,0,69,0,100,25,100,100,100,0,0,100,77,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,2,100,100,100,100,100,55,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,19,100,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,73,0
l6,14=100,100,100,100,41,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,35,62,0,0,0,0,0,68,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,13,100,100,100,100,100,0,23,100,100,89,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,23,100,58,100,93,0,0,0,0,0,0,0,15,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,8,0,0
l10,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,0,100,63,48,100,0,0,14,44,0,95,0,9,0
l11,14=100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,7,100,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,0,100,100,100,0
l13,14=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,0,48,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,93,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,98,0,100,39,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,93,0,100,73,0,0,0,100,100,100,47,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,21,35,100,100,100,100,63,0,0,100,100,0
l17,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l18,14=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,8,0,100,88,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,101,100,0,100,100,9,89
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,0,100,99,100,0
l23,14=100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,98,97,100,100,100,100,100,3,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,38,0,0,0,0,0
l25,14=101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,5,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,48,96,0,0,100,100,100,100,59,95,100,6,73,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,100,98,0,0,0,0,0
l28,14=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l29,14=100,0,0,98,100,100,82,100,89,100,1,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,79,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,73,100,100,0,100,100,100,0,100,41,98,100,100,100,100,0,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,0,90,2,0,0,100,0,0
l32,14=100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,52,8,0,0
l33,14=100,54,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,40,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,0,0,100,100,89,100,100,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0
l35,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100
l36,14=100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,0,100,100,65,100,2,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,59,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,91,0,98,7,0,0
l37,14=100,28,100,100,100,88,22,100,100,100,100,0,100,100,100,0,81,100,0,100,100,100,100,20,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,100,100,100,100,0,100,33,0,83,26,100,0,0,0,12,100,0,100,100,100,100,1,0,94,40,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=96,0,0,100,100,100,0,100,100,100,68,100,100,98,0,0,17,100,0,100,100,100,100,0,100,0,90,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100
l40,14=100,53,88,100,100,100,0,100,78,100,100,0,100,98,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,14,88,99,100,100,0,62,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=99,0,69,100,100,100,0,100,0,100,0,24,100,48,26,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,3,0,100,100,100,99,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,36,100,100,0,0
l42,14=0,0,0,0,0,0,0,100,0,7,0,0,95,0,0,0,100,100,0,0,100,80,80,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=99,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,2,0,0,91,100,0,100,100,98,100,0,0,0,0,98,100,100,0,62,0,0,3,100,0,100,100,69,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95
l44,14=0,0,0,37,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,45,100,100,0,0,0,0,0,100,58,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,14=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,98,0,100,100,0,100,46,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,14=100,0,0,0,12,100,0,100,0,100,97,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,86,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=1,0,0,51,100,100,0,100,0,24,0,0,100,0,0,0,100,100,0,90,100,100,100,0,0,0,0,1,100,100,0,100,10,0,0,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96
l48,14=3,0,0,0,0,15,0,100,0,0,0,0,96,0,0,0,100,100,0,0,79,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,59,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,99,100,0,100,93,0,100,100,79,100,0

l0,15=0,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,2,0,100,19,88,0
l1,15=100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0,94,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,4,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,94,0,0
l4,15=55,0,0,0,0,100,29,100,97,100,0,0,100,26,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,57,0,100,100,100,100,100,72,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,71,0
l6,15=100,100,100,100,73,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,0,100,100,100,100,100,0,17,100,100,74,100,100,100,0,93,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l8,15=100,100,100,100,97,100,100,41,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,33,100,100,100,100,100,0,100,0,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,99,0,0,0,0,100,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,1,100,1,100,100,100,100,100,100,30,9,0,1,94,0,0,0,0,0,62,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,95,3,100,0,1,0,1,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0
l13,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,99,100,100,100,100,100,0,100,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,87,99,100,100,72,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,98,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,0,100,100,100,100,100,35,100,97,0,0,0,100,100,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,92,100,100,100,100,5,0,100,100,100,0
l17,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l18,15=100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,90,0,0,100,100,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,99,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,1
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,96,100,0,100,100,0,82
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,79,100,0
l23,15=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,28,37,100,100,100,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,33,0,0,57,100,100,100,0,32,100,15,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,47,100,0,99,46,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,36,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l29,15=100,0,0,100,100,100,0,100,30,100,6,0,100,96,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,14,0,0,100,100,0,100,100,18,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,15,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,61,0,14,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,1,100,0,31,14,0,0,99,0,0
l32,15=100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,0,100,0,100,100,100,100,95,100,100,0,0,0,0,3,1,0,0
l33,15=100,98,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,19,100,0,100,98,100,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,68,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100
l36,15=100,73,98,100,100,100,0,100,0,85,88,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,34,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,99,0,93,91,0,0
l37,15=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,23,83,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,74,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,57,100,100,100,0,100,0,0,3,34,100,0,98,0,82,100,0,100,100,100,100,0,0,17,26,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=4,0,0,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,0,0,92,100,0,100,100,100,100,0,100,0,13,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,99,100
l40,15=100,93,91,101,100,100,0,100,93,100,99,0,100,1,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,6,5,19,54,100,100,0,15,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=100,0,6,100,100,101,0,100,0,100,0,3,100,0,39,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,78,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,7,100,100,4,0
l42,15=0,0,0,0,0,75,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,81,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=99,0,0,0,100,100,0,100,0,0,4,10,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,99,100,100,41,64,0,0,1,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98
l44,15=63,0,2,100,100,100,0,100,0,27,0,0,100,1,0,0,8,100,0,100,100,100,100,0,99,0,0,89,100,100,0,87,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,15=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,12,0,100,100,0,100,9,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,15=100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,95,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=3,0,0,39,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,50,0,0,0,0,0,100,100,0,94,0,0,0,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83
l48,15=98,0,0,0,0,81,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,96,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,96,100,10,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,38,100,0,100,66,0,100,100,69,100,0

