t=2017-06-21_02.31.55

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff02d41761
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d9c069
a3=0x054332ff02da2360
a4=0x054332ff03de9576
a5=0x054332ff03db9976
a6=0x054332ff02d73160
a7=0x054332ff03da9783
a8=0x054332ff03d58671
a9=0x054332ff03d79980
a10=0x054332ff03db9683
a11=0x054332ff03d9b269
a12=0x054332ff03d69680
a13=0x054332ff03dca380
a14=0x054332ff03dba783
a15=0x054332ff03d88572
a16=0x054332ff03d4b769
a17=0x054332ff03d69669
a18=0x054332ff03dcb676
a19=0x054332ff03dfc276
a20=0x054332ff03d9a369
a21=0x054332ff03d9b081
a22=0x054332ff03d99582
a23=0x054332ff03d69369
a24=0x054332ff03da9880
a25=0x054332ff03d9a778
a26=0x054332ff02da1862
a27=0x054332ff03dba279
a28=0x054332ff03dba272
a29=0x054332ff03d89371
a30=0x054332ff03dd9276
a31=0x054332ff03db8579
a32=0x054332ff03d7a668
a33=0x054332ff03da9672
a34=0x054332ff03dba180
a35=0x054332ff03dfb281
a36=0x054332ff02d91861
a37=0x054332ff03d99381
a38=0x054332ff03d69671
a39=0x054332ff03dca870
a40=0x054332ff03d89379
a41=0x054332ff03d68775
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03d89678
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff03d79572
a48=0x054332ff03dda776
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,88,100,100,100,92,93,100,93,100,100,100,100,100,85,100,93,89,100,100,100,101,100,100,90,84,88,1,0,0,91,53,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,92,83,91,100,100,93,100,88,100,92,100,88,100,100,100,100,100,99,89,100,28,100,90,87,90,100,0,100,100,100,90,75,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,100,100,100,100,43,100,89,100,100,101,91,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,81,88,100,100,100,100,100,100,19,0,87,0,0,0,87,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,100,0,100,3,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,83,100,91,93,100,100,100,100,100,100,100,0,81,0,0,0,98,0,0,6,0,0,0,0,0,0
l4,0=99,84,92,91,0,100,100,100,94,88,100,89,100,100,100,90,100,98,100,93,90,100,100,92,89,100,100,100,87,100,100,100,92,92,66,87,100,86,92,87,90,100,0,89,0,89,92,0,0,8
l5,0=91,88,100,0,100,0,100,92,93,84,100,0,100,90,100,90,100,55,100,38,0,100,93,95,100,100,0,100,84,100,90,100,100,86,76,56,100,0,0,0,90,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=100,86,99,89,100,98,0,100,100,91,100,87,100,100,100,93,100,94,100,92,89,100,100,93,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,84,100,100,86,92,88,100,100,91,88,0,90,92,4,22,2
l7,0=100,100,99,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,53,100,89,100,86,100,100,92,33,100,87,100,91,90,100,100,91,100,100,100,100,73,92,56,90,0,76,87,0,58,85,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,100,100,93,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,50,100,100,100,100,100,86,100,89,93,101,100,100,100,100,100,100,82,93,0,0,69,89,2,2,0,78,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,38,99,94,80,91,100,100,0,91,100,97,84,88,100,79,100,48,100,100,100,11,100,66,92,23,80,100,100,32,80,1,100,100,0,3,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,100,96,100,100,100,100,100,100,99,0,91,100,88,100,92,100,100,100,93,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,91,90,84,100,0,92,94,92,100,95,90,89,91,71,72,0,63
l11,0=100,100,86,100,94,0,76,100,100,100,93,0,95,76,41,100,0,0,0,100,100,76,20,100,0,90,0,47,100,100,0,90,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=94,98,100,91,100,100,100,100,100,86,101,93,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,89,100,100,89,86,100,100,100,100,100,92,49,95,84,94,93,99,90,92,83,88,91,90,90,64,0
l13,0=92,89,93,90,100,86,100,100,100,82,100,67,100,0,89,91,94,97,100,99,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,86,0,100,100,88,94,92,93,100,59,66,90,100,88,14,20,0
l14,0=100,100,100,100,100,100,92,47,100,88,100,28,100,89,0,91,93,100,86,100,91,86,92,100,88,100,89,88,87,100,87,100,100,100,0,0,88,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,43,100,100,100,100,100,99,100,34,100,86,85,100,100,0,100,100,100,100,13,72,0,0,22,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=92,100,100,86,100,100,100,90,94,91,100,0,100,100,89,69,0,91,100,94,60,100,100,95,100,91,91,100,39,90,100,100,100,78,0,88,100,0,42,63,25,89,0,0,22,0,1,0,0,0
l17,0=100,100,100,100,100,63,99,100,100,100,100,0,100,99,100,100,90,0,91,100,100,100,92,100,52,100,92,6,100,100,89,100,100,100,100,27,89,0,0,0,80,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=90,88,93,88,100,100,100,93,47,60,100,0,100,100,87,94,100,95,0,91,75,100,91,87,90,87,90,100,84,100,88,92,100,88,1,88,91,0,88,80,14,89,0,0,0,2,72,0,0,0
l19,0=100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,91,0,100,100,96,100,0,100,90,88,100,100,100,100,88,100,100,0,93,77,0,25,84,2,0,0,2,0,0,0,0,0
l20,0=100,100,100,100,98,0,88,100,100,100,100,100,91,88,97,100,57,100,77,100,0,93,0,100,0,100,0,89,100,100,27,100,31,100,100,43,0,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=100,85,100,100,100,100,100,100,100,90,100,84,100,100,88,100,100,94,100,100,92,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,101,88,85,93,100,100,88,91,100,100,100,92,92,84,100,90,89,9,0
l22,0=100,85,92,91,100,90,100,14,99,11,100,6,100,100,100,87,100,99,87,94,0,100,0,91,100,87,100,100,44,100,100,100,88,92,3,100,100,100,100,100,100,100,92,100,79,100,100,89,93,3
l23,0=100,100,92,100,93,87,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,91,100,100,89,88,0,89,100,89,90,100,100,90,100,100,100,88,66,0,88,91,87,90,87,0,0,71,0,0,0,0,0
l24,0=90,36,72,64,100,100,100,82,83,77,100,0,88,100,83,54,100,39,100,0,0,100,100,93,0,86,100,100,0,59,100,26,87,8,9,100,100,54,101,67,100,100,0,100,92,0,100,0,0,0
l25,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,93,100,89,100,95,0,100,98,100,100,100,100,100,100,37,0,100,87,0,87,93,92,22,46,0,27,0,39,0,0
l26,0=95,81,55,88,100,0,100,91,95,19,100,0,100,100,91,93,100,91,86,100,0,100,100,90,100,89,0,90,4,100,100,92,76,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,77
l27,0=90,90,92,90,100,86,100,87,89,89,100,51,100,97,90,92,100,0,100,97,91,100,100,92,100,89,90,0,83,89,89,91,90,42,0,84,101,85,92,83,91,88,91,3,82,89,83,0,0,0
l28,0=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,41,100,98,100,100,100,69,100,0,100,12,98,0,100,57,100,100,100,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=100,100,100,100,100,84,90,100,100,89,100,88,100,91,100,93,91,100,91,100,100,93,85,100,87,100,94,93,100,0,85,100,100,100,93,83,88,87,96,87,91,55,24,90,35,0,78,88,0,0
l30,0=100,3,100,92,100,90,100,97,96,39,100,0,100,100,90,0,100,96,100,100,32,100,100,89,100,100,100,91,47,100,0,100,96,100,0,100,91,100,100,100,100,100,93,100,96,100,100,100,90,90
l31,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,98,82,73,100,97,2,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=100,100,100,100,100,100,100,100,93,7,100,0,100,100,100,90,100,100,100,90,32,95,86,100,81,100,86,93,86,100,84,100,0,84,76,69,88,76,0,0,88,88,0,1,0,0,0,0,0,0
l33,0=100,100,93,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,67,100,88,100,100,94,93,100,0,100,93,25,100,100,100,100,93,0,100,90,94,67,84,77,91,89,0,65,81,0,0,0,0,0
l34,0=100,83,33,99,82,75,56,100,100,100,91,100,100,0,0,100,0,100,1,100,100,90,28,100,10,11,0,0,100,100,0,89,83,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=92,72,0,0,100,70,100,75,87,0,91,0,42,100,1,38,100,10,100,1,44,100,100,44,100,0,100,100,0,91,100,91,80,99,0,0,100,97,100,94,79,100,100,100,100,100,100,75,0,73
l36,0=87,1,89,75,100,100,100,93,91,0,100,0,100,100,91,68,100,92,100,91,0,100,100,0,100,89,94,100,0,93,89,93,87,100,0,100,0,64,95,91,90,100,1,0,76,42,0,0,0,0
l37,0=3,0,0,0,100,0,100,52,0,0,0,0,92,100,0,0,0,0,0,83,0,100,100,91,40,83,100,98,0,95,100,100,78,76,0,100,67,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=0,0,0,0,93,0,100,85,0,0,100,0,100,100,10,0,21,0,74,11,0,78,100,79,100,0,100,100,0,85,100,77,0,88,0,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,73
l39,0=0,0,0,0,100,0,98,0,65,0,100,0,100,100,0,55,65,0,96,44,0,100,100,80,73,82,100,95,0,73,100,84,0,91,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100
l40,0=94,0,81,90,100,91,100,55,80,84,100,0,100,100,0,99,22,72,10,90,0,100,100,69,100,100,100,100,0,100,100,100,91,93,0,65,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=39,0,68,0,100,81,100,83,6,0,100,0,100,100,0,87,99,1,87,13,6,100,100,88,100,84,100,88,0,26,100,91,94,86,0,100,100,99,100,100,97,0,91,100,68,100,100,52,88,92
l42,0=0,0,0,0,0,0,100,0,1,0,92,0,95,67,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,78,0,2,99,2,0,6,0,100,5,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,91
l43,0=0,0,0,0,95,0,100,63,0,0,95,0,82,83,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,15,100,1,0,74,100,0,0,67,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,58,0
l44,0=0,0,0,0,0,0,0,86,51,0,100,0,96,99,0,0,8,0,0,0,0,99,88,23,94,0,100,83,0,0,100,0,0,88,0,100,78,100,100,100,100,33,100,100,0,100,100,100,90,58
l45,0=0,0,0,0,100,0,100,3,0,0,100,0,99,100,0,0,0,0,3,0,0,100,100,0,0,8,100,97,0,0,100,0,0,0,0,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,0,0,99,0,92,0,0,0,56,0,95,100,0,0,0,0,60,0,0,100,100,0,100,0,100,64,0,24,100,0,0,0,0,100,0,100,100,21,100,100,100,100,100,100,0,100,94,87
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,0,93,19,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,2,100,0,0,92,100,0,0,0,0,78,0,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,36,9,0,0,0,0,0,0,0,1,98,0,0,0,100,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,100,3,100,100,74,100,25,91,100,94,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,73,0,0,0,100,0,0,0,0,30,0,100,33,100,100,85,94,0,39,100,79,100,100,0

l0,1=0,100,83,100,100,92,100,100,100,100,92,90,92,91,100,99,88,100,92,100,100,93,89,100,85,100,89,92,100,100,90,100,91,100,89,94,90,86,44,45,90,64,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=100,0,95,100,93,89,90,100,96,90,87,89,87,88,100,96,90,100,92,89,86,96,86,100,79,100,89,87,89,100,0,100,97,100,90,87,94,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,100,0,99,100,100,93,98,93,90,89,87,100,86,100,94,100,100,100,92,83,90,80,84,85,100,78,90,90,100,92,100,101,86,0,63,91,0,26,0,92,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=100,100,80,0,100,0,98,100,100,100,89,100,91,88,100,100,92,100,97,100,100,98,85,100,81,100,92,89,99,100,88,100,96,100,90,0,89,0,58,0,94,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l4,1=98,90,79,90,0,100,100,92,88,89,100,89,100,100,92,92,100,91,100,92,85,100,84,85,88,88,89,100,91,93,87,90,88,88,0,96,89,89,91,93,95,91,0,85,28,88,89,0,0,0
l5,1=90,91,100,0,100,0,90,89,87,87,100,0,100,93,90,89,100,93,100,65,0,100,84,92,83,94,0,87,87,88,93,86,100,87,88,13,95,0,0,0,93,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=91,90,79,91,100,93,0,90,90,87,100,94,100,100,94,98,100,93,99,94,85,100,89,88,100,98,100,100,88,92,100,95,92,85,87,97,100,91,90,92,94,91,93,85,0,90,89,0,78,26
l7,1=100,100,81,100,99,91,90,0,100,100,92,100,89,90,91,100,88,100,92,100,100,93,14,100,86,92,91,93,100,100,91,100,87,100,98,95,94,0,92,3,74,19,0,0,89,6,0,0,0,0
l8,1=100,100,79,100,100,89,100,100,0,100,90,100,100,90,100,100,92,100,57,100,100,94,91,100,85,100,92,90,100,100,95,100,88,100,100,89,86,0,0,94,97,0,11,0,63,24,30,0,0,0
l9,1=100,95,84,94,93,95,92,100,100,0,88,100,92,87,92,99,89,100,91,100,100,93,71,100,88,90,75,91,100,100,49,87,0,100,100,0,1,0,0,0,94,0,12,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=93,91,83,90,100,100,91,89,90,89,0,90,100,88,93,91,100,91,100,94,86,100,88,84,86,99,93,100,92,86,89,87,100,87,91,96,96,90,90,94,93,92,92,89,92,91,93,38,0,41
l11,1=100,93,77,100,95,3,93,100,100,100,89,0,93,60,89,100,0,63,0,100,100,93,39,100,0,91,0,77,100,100,0,99,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=92,93,100,88,100,100,100,92,88,86,100,92,0,100,100,94,99,89,100,91,0,94,82,85,88,92,90,95,89,100,90,100,100,87,88,89,94,90,91,96,92,91,95,86,92,90,91,91,90,0
l13,1=93,94,83,87,100,91,100,89,91,90,100,41,100,0,93,96,88,90,94,95,87,100,100,87,100,100,100,100,0,93,100,94,100,88,0,92,100,91,92,94,92,92,88,87,88,87,91,0,64,0
l14,1=100,100,100,93,100,90,92,89,100,92,87,85,100,90,0,98,90,100,91,91,86,95,82,98,80,89,92,91,87,100,94,100,100,88,7,6,90,0,1,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=100,96,85,100,100,89,100,100,100,100,94,100,100,89,100,0,92,100,95,100,100,95,84,100,74,100,92,88,100,100,88,100,89,100,100,0,88,0,0,20,89,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=92,89,86,93,100,100,100,91,88,90,100,0,100,91,95,95,0,88,100,99,7,100,86,91,80,92,90,100,87,89,93,89,93,7,19,93,100,44,0,92,67,87,0,0,87,23,63,0,0,0
l17,1=100,100,80,100,100,91,90,100,100,96,100,80,100,92,100,100,87,0,94,100,100,93,80,100,69,100,92,0,89,100,89,100,87,100,90,23,90,0,0,0,90,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=91,92,83,89,100,100,90,92,5,94,100,0,88,90,91,89,100,91,0,94,82,100,83,91,84,91,92,100,89,90,85,86,90,86,0,94,92,0,89,92,94,91,0,0,0,7,82,0,0,0
l19,1=100,100,82,100,100,89,90,100,100,100,91,100,100,97,89,100,93,100,93,0,100,100,80,100,0,100,90,90,100,100,90,100,91,100,100,15,92,48,88,92,92,72,0,0,25,9,77,0,0,0
l20,1=100,100,78,100,95,0,91,100,100,100,100,100,0,95,90,100,36,100,89,100,0,97,0,100,0,92,0,97,100,100,89,97,92,100,94,90,25,0,1,0,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,1=86,94,81,89,100,100,100,90,91,91,100,90,100,100,89,92,100,94,100,96,84,0,82,89,82,89,97,100,88,90,101,100,89,90,89,88,100,92,90,91,93,100,91,90,87,88,91,89,16,0
l22,1=91,92,81,90,100,91,100,81,90,76,100,53,100,100,90,91,88,92,90,92,0,100,0,85,100,92,100,88,92,89,100,87,89,88,33,100,97,93,100,90,100,100,94,87,1,89,87,90,87,86
l23,1=100,92,78,100,93,94,92,100,100,100,91,94,90,92,91,100,86,100,94,100,100,92,85,0,86,100,86,89,100,100,89,100,93,100,94,92,87,88,90,93,88,89,0,0,87,0,0,0,0,0
l24,1=92,55,55,20,100,90,100,90,88,86,89,0,93,100,60,58,100,0,100,0,0,100,100,88,0,89,100,100,0,84,100,0,74,0,0,100,100,0,100,73,98,100,2,100,94,0,100,0,0,0
l25,1=100,100,100,91,100,100,94,99,100,87,100,90,100,100,100,93,93,100,89,98,85,100,86,100,85,0,93,91,92,100,96,100,100,87,80,0,93,86,0,90,93,93,26,22,0,8,0,20,0,0
l26,1=96,88,46,94,100,0,100,89,88,62,92,0,97,86,90,91,93,91,93,92,0,98,100,46,83,90,0,93,66,91,100,89,87,87,0,100,91,100,100,100,100,100,92,100,96,100,100,98,90,89
l27,1=91,92,83,87,100,90,96,94,88,89,100,34,90,90,89,89,100,0,100,95,83,100,82,85,87,93,90,0,86,86,87,87,91,90,0,92,100,90,91,90,92,88,90,0,91,94,88,0,0,0
l28,1=100,96,100,100,100,93,95,100,100,100,99,100,100,0,100,100,33,100,89,100,100,100,77,100,0,100,5,81,0,100,53,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=100,100,80,91,96,90,93,100,100,95,94,88,100,92,97,89,90,100,91,100,87,95,83,100,84,100,91,88,93,0,90,100,87,100,88,95,90,91,91,88,94,74,0,85,84,86,83,88,0,0
l30,1=93,0,80,93,100,93,100,91,88,70,89,0,100,100,96,91,87,90,100,91,86,100,100,84,87,90,100,91,88,91,0,98,91,86,0,100,93,100,100,100,100,100,96,100,87,94,89,87,93,88
l31,1=100,100,100,100,100,95,100,100,100,90,100,88,100,90,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,90,94,98,100,88,0,100,100,88,92,89,87,88,88,91,91,0,0,0,29,0,0,0,0
l32,1=94,99,100,88,92,100,89,89,91,0,100,0,100,93,100,94,89,90,97,95,86,97,84,84,87,93,97,92,87,100,89,89,0,88,56,93,94,93,0,0,96,93,0,4,0,0,0,0,0,0
l33,1=100,100,79,100,100,93,93,100,100,100,91,100,100,86,94,100,0,100,91,100,100,100,82,100,0,91,89,92,100,100,89,100,74,0,100,91,88,85,90,17,92,93,0,28,0,0,0,0,0,0
l34,1=89,92,0,90,0,95,22,100,100,100,93,100,92,0,0,100,0,93,0,100,93,83,0,96,0,34,0,0,100,100,0,87,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=94,93,69,0,100,89,94,90,91,0,88,0,91,100,18,0,91,32,92,43,80,100,100,86,100,0,100,89,0,87,100,91,90,88,12,0,100,88,100,93,91,100,94,100,93,97,100,88,0,92
l36,1=92,88,81,89,100,95,100,91,87,1,100,0,89,100,91,97,100,92,89,90,2,100,84,88,100,94,91,100,0,86,88,89,92,85,0,95,0,91,93,95,95,100,36,0,90,87,53,17,0,0
l37,1=76,0,0,0,94,0,89,0,0,0,89,0,96,93,0,0,43,0,14,46,0,92,100,86,66,89,100,92,0,89,100,90,91,87,0,89,90,0,87,100,100,91,100,100,100,100,100,100,91,96
l38,1=24,3,19,26,91,40,100,92,0,0,100,0,99,90,2,0,1,0,95,91,0,97,100,88,100,4,100,100,0,89,100,91,1,85,0,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,91,0,90
l39,1=0,0,0,0,91,0,88,6,83,0,99,0,100,100,0,0,78,0,92,90,0,100,99,87,64,87,100,96,0,6,100,8,0,39,0,93,92,100,100,0,100,100,100,95,100,100,91,100,100,100
l40,1=91,10,77,95,100,92,98,86,89,90,100,0,100,100,1,94,43,95,93,92,0,100,100,71,100,92,100,100,0,89,100,88,94,87,0,87,94,100,100,100,0,3,100,100,100,100,100,100,100,97
l41,1=0,0,76,0,100,93,90,69,0,0,89,0,90,89,0,93,90,0,91,45,0,100,100,57,100,89,94,88,0,13,100,97,93,90,0,100,100,89,100,90,0,0,94,93,48,91,88,93,90,84
l42,1=0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,90,0,87,84,0,0,0,0,0,0,0,94,97,0,17,3,100,88,0,0,92,0,0,0,0,100,3,100,89,101,100,90,0,100,100,100,100,100,93,91
l43,1=0,0,0,0,96,0,91,1,0,0,87,0,88,89,0,0,0,0,0,0,0,93,100,0,100,31,100,0,0,89,100,0,4,86,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,87,100,100,61,0
l44,1=0,0,0,0,54,0,0,89,40,0,90,0,92,89,0,0,79,0,0,3,0,93,0,77,86,0,100,94,0,38,89,0,0,4,0,100,91,100,100,100,100,55,100,100,0,100,100,100,89,89
l45,1=0,0,0,0,96,0,92,85,16,0,93,0,93,100,0,0,19,0,46,2,0,100,100,0,0,15,100,93,0,56,100,8,0,0,0,94,85,100,95,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100
l46,1=0,0,0,0,95,0,89,0,32,0,93,0,99,92,0,0,63,0,92,87,0,90,90,0,88,0,100,89,0,72,90,0,0,36,0,100,72,100,100,92,100,92,100,100,100,95,0,100,90,93
l47,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,93,3,0,0,0,0,0,0,0,93,83,0,0,52,100,0,0,89,96,0,0,0,0,95,32,100,89,100,100,94,100,100,100,100,100,0,88,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,77,54,0,0,0,0,0,0,0,6,100,0,0,0,97,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,93,100,21,81,100,78,98,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,49,0,0,0,92,0,0,0,92,0,0,0,0,62,0,100,57,100,100,88,90,0,91,100,95,100,100,0

l0,2=0,100,88,100,100,90,100,100,100,100,88,93,100,93,100,100,91,100,90,100,100,100,100,100,89,100,88,90,100,100,92,100,100,100,91,87,89,82,66,62,88,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=88,0,100,97,88,91,82,94,91,91,93,93,89,88,100,93,92,100,87,91,81,93,87,89,90,100,89,89,84,100,0,94,100,92,87,74,94,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=93,100,0,100,90,100,96,99,100,83,88,88,100,91,100,87,92,100,85,91,86,100,89,91,90,100,0,82,95,100,91,100,100,91,0,71,88,0,59,0,82,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=100,100,84,0,88,0,100,100,100,100,90,100,99,91,100,100,90,100,84,100,100,100,88,100,92,100,92,88,100,100,91,91,100,100,88,0,91,0,52,0,88,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=88,92,90,89,0,100,100,92,91,85,100,91,100,100,90,91,100,86,100,92,81,100,87,88,90,88,87,100,85,87,94,86,89,94,76,88,93,88,89,81,84,89,0,86,89,91,91,60,0,2
l5,2=87,91,100,0,100,0,86,96,93,88,100,7,100,84,88,93,100,86,100,88,1,100,87,91,90,89,89,89,85,100,89,91,100,98,89,21,100,0,85,0,89,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=100,94,87,85,100,94,0,94,92,82,100,87,100,100,91,91,100,91,100,87,79,100,98,91,100,98,100,100,82,100,100,100,92,94,88,83,100,87,85,85,88,89,90,90,0,90,91,82,84,4
l7,2=100,92,91,100,85,93,89,0,100,100,89,100,100,86,92,100,92,100,84,100,100,91,84,100,93,100,91,84,100,100,89,92,91,100,87,84,87,0,86,87,84,0,0,0,90,89,0,0,0,0
l8,2=100,100,91,100,96,93,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,92,100,89,85,100,100,92,100,100,100,100,84,99,0,0,87,89,56,0,0,3,55,44,0,0,0
l9,2=89,90,89,89,89,93,84,100,100,0,85,100,90,89,89,100,89,96,86,100,100,97,89,100,87,89,90,89,100,86,89,86,85,100,100,0,0,0,41,0,87,75,6,0,0,0,0,0,0,0
l10,2=92,90,88,86,100,100,86,92,93,85,0,94,100,88,90,93,100,90,100,88,82,100,94,87,88,89,88,100,88,96,88,99,86,92,85,81,100,83,85,79,86,88,92,87,89,0,88,90,31,85
l11,2=88,88,91,100,85,12,88,100,100,100,91,0,90,16,85,100,0,91,0,100,100,98,79,100,0,88,0,86,100,84,0,91,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=94,90,100,89,100,100,100,91,92,87,100,91,0,100,100,90,90,90,88,90,81,100,88,91,94,100,93,83,82,100,86,95,100,92,91,85,90,86,90,82,87,92,88,88,90,91,90,88,85,0
l13,2=86,94,84,88,100,94,100,94,92,85,100,5,100,0,92,89,90,90,100,95,83,100,100,87,100,86,92,100,9,90,100,90,88,96,74,100,100,91,87,88,87,89,93,89,92,92,89,71,84,0
l14,2=85,100,100,100,100,93,86,95,100,89,91,86,100,90,0,89,89,100,86,91,80,94,92,100,95,100,92,90,83,100,92,100,100,91,87,79,91,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=96,96,86,100,87,95,86,100,100,100,92,100,100,91,88,0,91,100,87,100,100,95,86,100,2,100,90,72,100,100,89,90,89,100,100,0,89,0,0,49,87,89,0,0,45,0,0,0,0,0
l16,2=88,92,84,89,100,100,100,90,92,87,100,0,100,86,87,90,0,93,100,90,0,100,84,90,89,91,89,100,82,89,87,89,100,92,89,82,100,84,0,80,0,88,0,0,91,0,87,0,0,0
l17,2=100,100,88,100,90,92,85,100,100,91,98,88,100,89,100,100,91,0,89,100,100,90,86,100,73,100,90,81,84,100,89,91,99,100,86,3,91,7,0,0,86,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=85,88,88,90,100,100,90,91,2,92,100,0,100,89,89,89,100,85,0,87,79,100,88,90,95,84,90,100,85,91,89,95,100,93,1,85,89,81,86,84,85,90,0,0,55,2,83,9,0,0
l19,2=100,100,89,100,100,92,100,100,100,100,93,100,100,96,100,100,89,100,87,0,100,100,85,100,1,100,89,89,100,100,88,100,99,100,100,55,89,8,89,88,86,77,0,0,49,76,76,0,0,0
l20,2=100,100,88,100,92,0,85,100,100,100,100,100,94,87,96,100,0,100,70,100,0,96,0,100,0,100,0,90,100,100,86,99,87,100,89,20,69,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,2=84,96,87,88,100,100,100,89,90,84,100,89,95,100,94,90,100,94,100,100,86,0,86,91,100,88,100,100,87,100,100,100,90,96,88,96,100,82,86,83,100,100,93,91,89,90,91,91,87,2
l22,2=88,93,86,88,100,92,100,96,92,84,100,84,100,100,91,93,88,90,84,90,0,100,0,92,100,89,100,100,85,87,100,100,88,91,65,100,100,100,100,95,100,100,92,86,84,100,87,89,85,84
l23,2=100,92,89,100,84,91,83,100,100,100,93,100,100,95,100,100,89,100,86,100,100,92,83,0,91,100,88,87,100,100,93,100,100,100,84,87,89,59,86,82,8,85,0,0,72,0,0,0,0,0
l24,2=88,92,87,89,100,94,100,89,88,86,92,0,100,100,87,15,100,78,86,0,0,100,100,86,0,87,100,100,0,87,100,1,64,78,0,100,100,87,100,85,100,100,90,100,92,71,85,0,0,0
l25,2=100,100,100,91,100,89,98,100,100,84,100,88,100,97,100,99,90,100,88,100,83,99,88,100,92,0,90,90,81,100,97,100,100,100,85,0,90,47,87,85,86,88,69,88,0,59,0,82,0,0
l26,2=88,83,0,93,100,84,100,92,89,86,90,0,100,89,89,91,93,89,88,88,3,100,100,90,93,89,0,86,85,92,100,93,89,95,0,100,92,100,100,100,100,100,98,100,90,100,100,94,87,92
l27,2=90,91,89,88,100,91,96,92,93,87,100,87,91,83,91,86,100,87,100,87,82,100,88,87,88,90,90,0,78,90,91,91,90,94,86,77,100,84,86,76,90,90,95,6,89,89,92,0,0,0
l28,2=100,91,100,100,86,93,100,100,100,100,90,100,100,33,100,100,90,100,85,101,100,100,84,100,0,100,93,69,0,100,89,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=100,91,85,100,94,91,87,100,100,86,85,90,100,90,100,92,90,100,91,94,100,99,82,100,91,100,92,89,100,0,93,100,100,100,87,81,88,84,85,1,91,85,8,86,78,77,87,85,0,0
l30,2=85,0,88,87,100,95,100,93,92,86,94,0,100,100,88,90,92,92,87,90,85,100,100,89,93,98,100,86,84,91,0,90,91,97,0,95,89,84,100,100,100,100,91,100,89,93,92,87,86,85
l31,2=100,100,100,100,100,91,100,100,100,85,100,91,100,87,100,100,90,100,100,100,88,100,100,100,9,100,88,90,100,100,92,0,100,100,89,82,88,84,89,85,87,87,0,53,0,55,7,0,0,0
l32,2=90,99,100,86,85,100,85,92,89,84,100,0,100,89,100,89,90,90,100,90,82,92,88,88,72,97,92,85,87,101,88,93,0,93,50,87,87,86,0,0,90,85,0,0,35,0,0,0,0,0
l33,2=100,93,86,100,92,92,86,100,100,100,88,100,100,87,90,100,86,100,92,100,100,94,91,100,49,98,89,86,100,100,88,100,84,0,100,84,87,83,88,0,87,81,0,18,30,2,1,0,0,0
l34,2=86,92,3,83,83,92,85,100,100,100,90,100,89,78,85,100,93,92,0,100,100,96,59,100,0,79,0,85,100,100,0,93,49,100,0,65,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,2=91,82,81,0,88,47,100,93,89,0,93,0,87,101,87,0,90,3,86,86,66,100,100,88,100,0,100,87,0,85,100,92,90,94,74,0,100,84,100,85,86,100,93,100,86,90,100,91,0,85
l36,2=87,91,86,88,100,96,100,90,91,0,100,0,89,100,88,87,100,89,84,88,67,100,88,88,100,86,91,100,0,89,92,90,87,96,0,80,0,82,86,79,86,100,57,0,82,52,70,19,0,0
l37,2=86,0,0,0,84,0,83,0,0,0,88,0,90,88,0,0,90,14,81,16,0,93,100,82,89,36,100,86,0,91,100,92,84,91,0,81,88,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85
l38,2=78,0,68,46,94,90,100,89,0,67,98,0,99,99,0,0,0,0,84,92,41,96,100,88,100,88,100,100,0,89,100,88,1,94,74,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,0,86
l39,2=82,0,0,0,91,0,86,91,89,0,91,0,91,91,0,83,86,0,84,92,0,98,100,88,91,87,100,86,0,3,100,90,0,0,0,89,94,100,97,0,100,100,100,85,100,100,90,100,100,92
l40,2=87,87,77,84,100,95,88,90,92,91,100,0,100,100,77,90,0,94,88,97,0,100,100,12,100,89,100,100,0,100,100,100,89,93,0,100,88,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,83,100
l41,2=68,0,87,0,90,90,91,0,79,81,90,0,90,86,0,91,89,81,87,88,75,100,100,85,100,89,90,88,18,86,100,91,89,91,0,100,100,83,100,84,87,0,92,91,92,89,88,88,88,77
l42,2=4,0,0,0,0,0,92,0,0,7,88,0,90,86,0,0,0,0,0,0,0,93,89,0,92,34,100,85,0,0,90,0,0,0,0,82,80,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,86
l43,2=0,0,0,0,89,0,95,0,0,0,86,0,91,88,0,0,0,0,0,0,0,94,100,0,100,81,100,14,0,91,100,43,0,38,0,100,0,100,100,94,100,100,100,0,100,95,100,100,11,0
l44,2=0,0,0,0,87,0,0,89,4,0,94,0,90,89,0,53,92,0,17,28,0,88,76,70,89,0,100,86,0,69,92,0,7,39,0,100,90,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,84,86
l45,2=0,0,0,0,86,0,95,88,71,0,0,0,96,96,0,0,1,0,1,84,0,100,100,0,61,41,100,84,0,56,87,39,0,12,0,84,79,100,89,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100
l46,2=0,0,0,0,97,0,81,0,55,0,91,0,91,85,0,0,85,0,76,84,0,93,86,0,91,0,100,85,0,80,92,1,0,6,0,100,87,100,100,99,100,93,100,100,100,100,0,100,36,90
l47,2=0,0,0,0,59,0,69,0,0,0,88,0,93,65,0,0,0,0,0,0,0,94,86,0,0,31,100,0,0,88,92,0,0,0,0,82,29,100,87,100,100,89,100,100,100,100,100,0,88,88
l48,2=0,0,0,0,0,0,77,0,0,0,35,0,85,71,0,0,0,0,0,0,0,87,82,0,0,0,100,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,91,100,16,74,100,30,100,0,100
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,70,0,0,0,89,0,0,0,90,0,0,0,0,57,0,100,65,100,100,7,94,0,88,100,83,100,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,91,100,80,90,100,100,100,100,100,100,100,81,87,74,66,48,87,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,88,100,88,100,100,100,100,100,85,86,100,90,100,4,89,100,100,9,100,100,100,89,44,90,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,101,0,100,100,100,100,100,100,88,100,85,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,91,100,18,100,82,87,100,100,87,100,100,100,2,0,91,0,0,0,14,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,87,100,99,84,98,100,100,100,100,100,100,0,91,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,99,100,85,100,92,100,100,100,86,100,100,100,100,85,100,100,100,94,100,100,100,90,100,100,100,100,100,87,98,100,85,89,87,100,100,84,84,86,87,84,88,58,10
l5,3=100,100,100,5,100,0,87,100,100,93,100,49,100,87,100,89,100,94,100,81,0,100,99,85,100,100,83,100,92,100,91,100,100,100,87,0,100,0,80,0,87,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,85,100,100,100,100,93,100,0,100,87,86,83,0
l7,3=100,100,97,100,100,85,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,91,100,48,100,82,88,100,100,89,100,100,100,100,87,90,0,87,89,84,1,0,0,80,35,0,2,0,0
l8,3=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,0,100,0,100,0,0,0,35,5,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,84,87,100,100,0,93,100,100,86,100,100,84,100,84,100,100,100,84,100,0,100,81,94,100,100,57,100,82,100,100,0,0,0,76,0,89,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,84,88,100,87,87,84,100,100,90,90,87,87,83,87,0,7
l11,3=100,100,92,100,100,71,83,100,100,100,100,0,100,0,99,100,0,100,0,100,100,98,40,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,100,100,84,100,100,100,100,100,89,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,86,91,100,100,100,98,100,100,100,100,100,92,86,87,87,89,93,95,100,14,92,88,89,86,90,85,0
l13,3=99,88,100,100,100,96,100,100,100,83,100,0,100,0,95,100,100,92,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,90,100,100,100,100,100,100,100,86,90,84,100,85,87,3,0
l14,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,82,100,87,0,85,86,100,100,100,100,100,89,100,72,100,88,90,100,100,88,100,100,100,86,83,94,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,100,95,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,80,85,100,100,85,100,100,100,100,0,91,0,0,11,88,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=89,100,100,88,100,100,100,80,100,87,100,0,100,100,100,88,0,84,100,100,17,100,100,100,100,100,82,100,92,100,99,100,100,87,85,100,100,61,0,2,0,100,0,0,80,0,88,0,0,0
l17,3=100,100,100,100,100,90,99,100,100,100,100,84,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,83,100,77,100,90,89,95,100,92,100,100,100,100,0,83,0,0,0,88,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=90,100,100,90,100,100,100,89,5,90,100,0,100,100,100,85,100,92,0,88,65,100,90,90,91,100,82,100,92,100,93,100,100,88,10,87,100,83,47,89,83,88,0,0,3,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,0,91,76,100,2,0,0,0,45,0,0,0,0
l20,3=100,100,100,100,94,9,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,97,100,0,100,0,100,0,100,44,100,100,100,89,100,100,100,100,0,90,0,53,2,55,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,88,100,100,100,100,100,98,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,81,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,86,100,100,100,100,100,100,100,84,85,95,100,100,89,91,60
l22,3=100,84,100,100,100,100,100,100,100,98,100,2,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,86
l23,3=100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,86,0,89,100,89,83,100,100,92,100,100,100,100,86,94,10,90,91,0,90,0,4,82,0,28,0,0,0
l24,3=99,92,69,81,100,100,100,80,100,0,100,0,100,100,58,0,100,82,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,65,3,34,0,100,100,100,100,99,100,100,85,100,100,99,100,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,0,91,85,86,90,0,85,0,6,11,0,0,0
l26,3=88,0,77,100,100,64,100,100,100,83,100,0,100,100,100,85,81,100,98,100,0,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,100,85,91,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100
l27,3=92,89,87,84,100,100,100,87,87,90,100,95,100,100,91,85,100,87,100,87,86,100,100,81,100,99,81,0,0,90,90,100,100,88,88,89,100,57,86,57,86,89,63,81,87,91,92,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,74,0,0,100,90,100,100,100,100,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=100,100,100,100,100,100,99,100,100,92,100,89,100,84,100,88,84,100,100,100,100,100,89,100,94,100,84,87,100,0,87,100,100,100,100,84,93,85,90,0,86,87,83,83,88,64,83,92,0,0
l30,3=100,69,86,100,100,86,100,100,92,85,100,0,100,100,88,90,92,92,100,100,84,100,100,100,100,100,100,81,92,100,0,100,92,100,1,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,88,97,73,86
l31,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,86,100,84,93,85,100,88,0,9,0,0,15,0,0,0
l32,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,85,100,0,100,81,100,96,100,91,100,0,100,37,74,85,0,0,0,82,93,0,0,4,0,0,0,0,0
l33,3=100,100,99,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,85,100,90,100,100,92,100,100,2,100,82,85,100,100,96,100,84,0,100,85,88,86,92,71,97,81,0,0,73,0,0,0,0,0
l34,3=100,101,3,100,92,86,94,100,100,100,100,100,100,83,100,100,95,100,3,100,100,99,3,100,0,25,0,100,100,100,0,100,82,100,0,70,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=88,1,0,0,100,0,100,81,60,0,100,0,100,100,75,0,100,0,100,48,0,100,100,90,100,0,100,100,0,100,100,100,82,100,71,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,75
l36,3=86,85,94,83,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,92,100,89,100,100,79,100,100,85,100,87,85,100,0,100,97,100,96,100,0,100,0,85,85,89,88,100,9,1,0,0,0,0,0,0
l37,3=56,0,0,0,100,0,87,0,0,0,100,0,100,100,0,0,26,0,89,0,0,100,100,0,97,0,100,2,0,82,100,100,37,101,0,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=76,0,3,4,100,81,100,100,0,83,100,0,100,100,0,0,0,0,50,100,6,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,0,100,98,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l39,3=67,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,89,0,0,100,99,0,100,100,84,89,88,100,42,0,0,100,98,0,92,0,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=99,72,13,100,100,100,100,90,0,100,100,0,100,100,56,100,0,96,76,100,0,100,100,0,100,96,100,100,0,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=91,0,86,0,100,89,100,24,87,31,100,0,100,100,0,86,100,83,84,63,66,100,100,86,100,89,100,97,0,86,100,88,84,84,0,100,100,100,100,100,100,0,78,100,91,100,100,89,88,76
l42,3=0,0,0,0,78,0,100,0,0,0,100,0,4,97,0,0,0,0,0,7,0,100,100,0,80,0,100,15,0,77,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,60,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,11,100,87,100,88,0,98,101,72,0,52,0,100,44,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,3=0,0,0,0,100,0,0,96,0,0,100,0,100,91,0,74,95,0,22,3,0,100,100,71,100,0,100,99,0,72,100,0,81,90,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,38,100
l45,3=0,0,0,0,100,0,100,49,16,0,80,0,100,100,0,0,0,0,0,83,0,100,100,0,100,0,100,100,0,6,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,78,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,0,72,100,0,0,0,0,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,89
l47,3=0,0,0,0,85,0,87,43,0,0,93,0,97,90,0,19,0,0,9,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,85,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,31,0,100,0,0,0,0,0,100,52,0,0,0,0,0,0,0,100,66,0,0,0,100,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,14,100,31,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,100,91,100,100,0,100,0,31,100,4,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,90,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,17,100,0,100,100,100,89,100,100,100,100,61,87,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,0,0,51,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,90,2,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,97
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,2,2,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,81
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,25,0,0,0,13,0,0,22,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,23,6,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,74,100,0,53,0,100,99,2,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,13
l11,4=100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,43,100,0,100,0,100,100,100,0,100,38,100,100,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,9,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,34,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,82,100,100,0,0,83,0,0,41,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,12,0,0,88,100,0,0,79,0,100,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,35,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,95,100,100,100,73,100,55,100,0,0,11,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,28,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,55,100,99,19,0,5,97,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,0,100,40,100,100,100,99,100,100,100,100,0,99,0,92,0,98,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,90
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,65,100,100,100,72,100,100,100,18,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,88,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,99
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,0,100,0,0,91,0,98,0,0,0
l24,4=99,49,92,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,44,77,100,37,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,8,100,0,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,92,25,100,100,0,100,1,0,22,0,0,0
l26,4=100,0,100,100,100,66,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,100,100,0,100,87,100,99,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,0,0,100,59,100,100,100,100,0,89,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,82,100,100,0,0
l30,4=100,94,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,99,100,0,0,3,94,100,0,0,96,0,0,0,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,0,100,100,83,88,1,0,0
l34,4=100,100,97,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,46,100,99,100,100,100,12,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,89,0,0,100,0,100,100,32,96,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100
l36,4=78,85,100,100,100,100,100,100,100,95,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,0,100,0,90,0,100,100,100,0,3,0,0,0,0,0,0
l37,4=96,0,0,0,100,5,100,10,3,0,100,0,100,100,0,4,52,18,100,0,0,100,100,67,100,0,100,7,0,100,100,100,3,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,0,0,54,100,0,100,100,79,70,100,0,100,100,0,0,0,0,91,96,80,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,46,100,100,0,100
l39,4=70,0,0,0,100,0,100,100,46,0,100,0,100,100,0,97,0,0,100,47,0,100,100,100,100,27,100,86,0,98,100,100,14,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,90,19,100,100,100,100,67,100,100,100,0,100,100,100,100,79,100,57,100,84,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,100,99,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,47,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,46,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,0,0,100,0,100,2,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,3,0,100,100,0,69,0,100,1,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,96,100,100,0,0,100,0,0,93,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,4=0,0,0,0,100,0,60,73,0,0,100,0,100,73,0,92,91,0,17,2,0,100,100,90,100,0,100,98,0,100,100,0,98,100,0,100,9,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,98
l45,4=0,0,0,0,100,0,100,20,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,87,0,100,100,0,100,0,100,100,0,38,100,0,0,76,0,100,0,100,28,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,96,97,100,16,100,100,0,100,100,2,0,92,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,47
l47,4=0,0,0,0,99,0,100,25,0,0,100,0,100,100,0,13,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,43,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,99,0,0,0,0,6,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,99,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,100,0,77,0,0,0,40,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,99,99,0,0,0,100,1,0,0,100,0,0,0,0,99,0,100,100,100,100,100,100,0,99,99,47,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,98,94,100,100,0,0,0,0,8,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,0,100,94,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,27,0,0,20,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,56,69,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,97
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,98,0,4,64,0,0,17,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,33,91,0,100,100,0,0,15,0,1,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,99,99,100,100,100,97,100,100,100,100,87,100,0,7,0,100,100,6,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,99,99,100,99,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,77,99,100,100,100,100,100,50,99,100,99,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,0,100,0,100,100,53,100,0,100,100,100,59,100,0,100,0,100,100,100,0,100,88,100,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,8,100,100,100,100,100,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,98
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,0,84,100,100,0,0,77,0,0,17,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,2,0,99,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,0,0,3,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,50,89,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,68,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,0,0,33,100,91,0,0,84,77,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,75,100,0,100,93,100,100,100,99,100,100,100,100,41,30,0,86,0,69,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,94,100,99
l22,5=100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,75,58,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,101,100,91,8,93,100,100,0,0,92,0,25,0,0,0
l24,5=42,0,83,99,100,100,100,81,100,0,100,0,100,100,16,100,100,15,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,76,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,99,61,100,100,0,100,0,0,41,0,0,0
l26,5=100,97,100,100,100,99,99,100,100,96,100,0,99,100,99,99,100,98,99,0,94,100,100,99,99,100,0,99,63,99,100,100,100,99,0,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,45,100,100,0,100,7,100,43,26,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,30,100,98,100,100,100,0,100,0,100,2,0,0,100,0,100,100,100,100,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,0,100,1,100,100,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,101,100,98,0,0,1,0,0,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,10,100,100,100,100,100,100,100,0,100,52,96,100,0,0,14,3,100,0,0,99,0,0,0,0,0
l33,5=101,99,100,100,100,100,100,100,101,101,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,100,100,100,101,99,100,100,100,100,0,100,99,101,99,96,94,100,0,0,100,93,97,99,5,0,0
l34,5=100,98,57,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,87,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=100,0,0,11,100,0,100,0,0,87,100,0,100,100,97,0,100,68,100,61,34,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100
l36,5=101,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,11,8,16,0,73,0,0,0
l37,5=73,0,56,28,100,0,99,46,80,0,100,0,100,100,0,96,0,3,100,0,0,100,100,99,100,100,99,0,0,99,100,99,0,99,0,99,100,0,100,100,100,100,101,100,100,99,99,100,100,100
l38,5=99,0,0,36,100,0,100,0,99,10,100,0,100,100,0,0,100,0,93,0,72,100,100,59,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,100
l39,5=56,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,89,100,0,90,0,0,93,12,0,100,100,99,70,37,100,35,0,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,62,19,99,100,100,101,0,99,101,100,0,99,100,99,99,100,98,100,99,36,100,100,100,99,100,99,100,43,100,100,100,0,100,0,99,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100
l41,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100,96,100,59,0,100,100,101,100,100,100,100,0,72,100,83,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=0,0,0,0,100,0,88,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,65,94,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,0,0,100,0,100,60,0,0,100,0,27,100,0,2,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,16,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,6,0
l44,5=0,0,0,0,0,0,58,88,0,0,63,0,99,0,0,65,19,0,0,50,0,100,100,97,100,0,100,0,0,100,100,0,91,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,94
l45,5=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,82,0,100,100,0,100,0,100,101,0,0,100,0,0,100,0,101,0,100,79,100,101,100,100,100,100,0,100,100,101,101
l46,5=3,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,65,100,68,100,67,0,100,100,0,0,100,0,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,5=0,0,0,0,100,0,100,78,0,0,100,0,100,100,0,23,0,0,0,0,0,96,100,0,0,0,100,32,0,100,100,0,0,62,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,93,0,96,0,0,0,3,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,99,0,0,0,0,17,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,100,0,71,0,0,0,13,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,97,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,94,100,0,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,85,63,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,18,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,89,0,0,97,100,0,0,0,1,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,29,100,91,0,3,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,59,98,100
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,99,53,100,0,0,34,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,78,87,0,99,0,27,100,0,0,1,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,77,1,62,100,100,0,0,70,0,0,1,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,97,100,100,100,98,100,100,100,100,41,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,7,0,0,0
l10,6=100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,44,100,94,100,73,100,15,5
l11,6=100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,53,100,0,100,100,100,93,100,0,100,0,100,100,100,13,100,98,100,100,0,69,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,0,100
l14,6=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,89,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,67,100,88,100,100,100,100,100,100,100,93,88,100,100,100,92,100,100,100,0,0,84,49,19,96,0,0,0,44,3,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,95,0,99,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,30,100,100,0,0,14,0,99,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,0,0,99,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,83,7,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,92,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,81,0,84,100,85,100,0,100,91,91,100,100,99,100,97,100,100,29,91,0,0,0,95,0,0,0,85,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,61,100,0,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,101,100,100,100,100
l22,6=100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l23,6=100,97,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,92,99,0,43,99,100,0,0,97,0,0,0,0,0
l24,6=100,0,6,67,100,100,100,100,100,81,100,0,100,100,0,100,100,88,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,96,100,0,0,57,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,6=100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,0,100,100,95,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,0,100,0,100,75,0,0,100,19,100,100,100,100,0,90,0,0,0,17,51,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,89,99,0,6,1,78,98,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,28,100,0,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,0,0,3,0,0,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,34,99,100,0,0,5,0,99,0,2,100,0,0,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,94,100,100,89,100,100,92,100,95,100,100,100,100,100,95,100,92,93,100,100,87,100,97,0,100,91,90,84,86,91,99,88,0,89,88,89,89,88,0,0
l34,6=100,100,94,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,100,86,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,4,100,0,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,6=100,0,53,18,100,84,100,4,61,52,100,0,100,100,100,0,100,98,100,59,0,100,100,100,100,33,100,100,0,100,100,100,98,100,25,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100
l36,6=100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,80,6,4,97,0,0,0
l37,6=0,0,81,92,100,0,100,0,99,0,11,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=92,0,0,0,100,0,100,89,6,0,100,0,100,100,0,94,100,0,93,0,19,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l39,6=55,0,0,0,100,51,100,100,77,0,100,0,100,100,0,59,30,0,13,0,0,100,100,73,98,95,100,3,0,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,36,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,3,100,77,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,94,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,84,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,0,0,100,0,100,39,0,0,100,0,24,100,0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,100,99,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,28,0
l44,6=0,0,0,0,100,0,85,83,53,0,98,0,100,88,0,50,0,0,0,100,0,100,100,97,100,0,100,98,0,0,100,0,83,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,8,74
l45,6=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,98,0,100,100,0,36,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,88,0,0,100,0,0,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=0,0,0,0,100,0,100,0,0,3,98,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,4,100,40,100,1,0,74,100,0,0,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6
l47,6=0,0,0,0,29,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,94,0,86,0,0,0,56,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,93,88,0,0,0,98,0,0,0,93,0,0,0,0,35,0,92,0,94,93,90,100,16,54,100,92,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,90,0,60,0,0,0,32,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,85,83,0,0,0,100,0,0,0,92,0,0,0,0,92,0,100,96,100,100,92,94,0,80,100,1,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,101,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,100,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,101,99,61,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,61,1,35,0,2,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,22,0,0,99,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,16,32,0,4,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,42,100
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,97,100,0,0,98,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,85
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,0,100,100,16,41,0,0,21,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,52,0,84,99,100,0,0,63,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,49,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,46,100,100,100,14,100,63,100,8,100,100,100,97,100,76,100,100,0,94,0,0,0,69,39,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,0,99,33,0
l11,7=100,100,0,100,100,30,0,100,100,100,100,0,81,0,100,100,97,100,0,100,100,100,16,100,0,100,0,37,100,100,77,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,54,99,100,96,74,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,76
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,0,100,90,100,100,100,100,100,94,91,92,91,100,100,100,91,100,100,100,0,0,27,0,11,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,18,100,0,100,100,0,0,51,0,89,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,85,0,0,26,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,62,0,100,73,0,12,0,14,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,88,0,99,100,92,100,0,100,94,72,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,0,0,91,60,0,0,39,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,55,100,2,100,99,96,100,100,0,100,100,100,100,0,8,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100
l22,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l23,7=100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,87,71,0,100,90,0,0,78,0,0,0,0,0
l24,7=98,0,0,0,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,52,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,58,100,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,98,100,100,100,97,100,98,5,0,1,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,92,91,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,0,100,0,100,22,0,0,100,72,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,79,100,100,92,100,100,100,93,0,0,2,18,99,2,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,98,100,100,100,100,100,0,100,0,9,99,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,91,100,100,100,100,101,100,100,92,100,20,100,100,100,89,100,100,0,100,88,86,4,87,93,94,89,0,79,82,91,8,89,0,0
l34,7=100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,45,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,0,0,0,100,69,100,16,0,0,100,0,100,100,20,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,14,100,100,0,6,100,100,52,48,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,63
l36,7=100,0,100,1,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,99,0,0,47,0,0,0
l37,7=0,0,72,95,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,99,31,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,16,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,32,100,0,1,0,0,100,100,42,100,83,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100
l39,7=43,0,0,43,100,99,100,100,97,45,100,0,100,100,0,90,0,44,0,8,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,74,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=100,0,87,100,100,100,100,0,100,77,100,0,100,100,1,100,100,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=98,90,99,100,100,100,100,87,100,98,100,0,100,100,87,6,100,0,81,99,9,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,20,70,100,4,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100
l42,7=0,0,0,3,100,0,100,0,0,0,70,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,1,92,100,0,0,99,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95
l43,7=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,5,0,0,100,100,0,100,94,100,100,0,0,100,0,0,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,0
l44,7=0,0,0,0,100,0,97,1,56,0,100,0,86,100,0,4,0,0,0,76,0,100,100,85,100,45,100,62,0,0,100,0,20,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,0
l45,7=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,12,0,100,53,0,0,100,0,0,93,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,28,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93
l47,7=0,0,0,0,75,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,1,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,67,0,90,0,0,0,75,0,92,23,0,0,0,0,0,0,0,89,96,0,0,0,100,0,0,1,90,0,0,0,0,0,0,94,0,88,94,93,100,5,91,100,90,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,39,0,9,0,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,39,96,0,0,0,100,0,0,0,95,0,0,0,0,8,0,100,93,100,100,15,17,0,0,100,35,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,82,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,0,88,0,81,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,7,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,0,92,100,100,52,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,97,87,100,1,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,67,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,95
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,0,0,81,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,40,0,99,13,100,0,0,93,0,0,70,0,0
l9,8=100,100,0,100,0,100,47,100,100,0,100,100,100,1,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,77,100,3,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,98,98,76,0,0,0,0,2,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0
l11,8=100,100,90,100,100,1,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,81,100,0,100,100,100,37,100,0,100,0,0,100,100,84,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,97,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,2,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,8,100,100,0,0,0,98,42,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,75,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,0,0,87,0,87,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,97,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,79,100,100,0,0,100,100,0,5,78,70,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,37,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101,13,100,0,0,99,0,100,14,0,100,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,0,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,0,93,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,101,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,48,0,3,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,0,0,5,100,100,100,23,100,65,100,0,100,100,0,100,100,0,100,28,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,94,100,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,0,5,0,0
l26,8=100,100,100,99,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,15,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,3,69,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,17,0,0,100,96,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,43,92,100,0,100,24,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,62,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,24,0,96,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,0,0,100,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,100,100,100,0,20,100,100,0,100,0,0
l34,8=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,20,100,5,100,0,100,100,100,0,100,90,100,0,20,93,0,1,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,49,8,0,100,92,100,100,0,0,100,0,100,100,100,28,100,0,87,13,0,100,100,99,100,27,100,100,0,100,100,100,99,20,23,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100
l36,8=100,95,100,16,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,0,100,0,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,79,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,1,94,4,0,0
l37,8=0,0,8,98,100,8,100,0,78,0,100,0,100,100,52,100,99,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=0,96,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,40,100,0,0,0,0,90,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l39,8=92,0,2,76,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,98,0,100,0,100,100,1,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=100,34,100,100,100,100,100,100,8,88,100,0,100,100,0,100,100,5,100,0,0,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=93,84,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,84,100,101,94,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,83
l42,8=0,0,0,3,100,0,100,0,0,0,100,0,98,100,0,0,0,0,0,1,0,0,100,0,55,96,100,83,0,80,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=0,0,0,0,100,0,100,2,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,2,0,0,100,100,22,100,94,100,100,0,27,100,0,0,35,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,42,0
l44,8=0,0,0,0,100,0,100,0,97,0,100,0,100,100,0,98,66,0,23,99,0,100,100,0,100,99,100,0,0,72,100,6,39,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85
l45,8=0,0,0,0,100,0,100,94,0,0,100,0,100,100,0,80,0,0,63,0,0,100,100,0,97,100,100,78,0,100,101,0,0,100,0,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,95,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,97,0,2,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,0,96,0,100,0,54,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,99,100,0,0,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,0,73,0,0,0,99,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,100,99,0,0,0,100,0,0,18,95,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,39,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,98,0,88,0,0,0,1,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,100,100,100,100,54,0,0,93,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,35,100,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,86,100,100,100,0,100,100,100,71,0,87,0,80,0,4,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,73,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,70,1,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,98,100,100,100,73,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,37,100,100,100,100,100,8,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,29,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,7,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,89,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,0,100,100,100,100,0,0,0,33,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,18,0,97,75,100,0,0,8,0,0,27,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,90,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,12,100,0,100,0,100,100,100,63,100,67,100,100,0,1,0,63,97,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,67,94,0
l11,9=100,100,86,100,0,11,0,100,100,100,0,0,100,2,100,100,4,100,0,100,100,100,8,100,0,100,0,0,100,100,10,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,10,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,0,0,1
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,94,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,0,23,0,0,0,0,0
l16,9=51,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,10,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,24,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,8,49,0,100,100,0,0,30,0,21,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,0,97,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,93,78,0,5,55,69,100,0,0,95,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,96,100,0,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,0,84,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l22,9=100,99,100,100,100,100,100,100,100,58,100,14,100,100,100,100,100,0,100,11,60,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,49,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,2,100,85,95,99,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,3,100,0,100,0,0,100,100,0,0,5,100,100,0,94,100,76,0,0,0,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,100,100,0,0,7,73,0,0,0,0
l26,9=100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,33,96,100,100,100,55,5,100,100,100,100,100,0,10,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,47,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,49,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,80,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,60,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,98,93,100,0,76,1,0
l30,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,17,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,85,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,100,101,100,100,100,35,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,81,100,100,100,100,0,1,100,100,5,100,0,0
l34,9=100,80,99,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,0,100,100,100,54,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,13,17,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,0,0,100,0,100,16,0,0,100,0,100,100,92,0,100,0,78,95,0,100,100,1,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,0,100
l36,9=100,7,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,34,0,100,0,100,78,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,99,100,100,0,100,0,0,0,16,2,0,0,0
l37,9=0,0,0,25,100,0,100,0,9,0,100,0,100,100,12,100,27,0,100,0,0,100,100,96,100,100,100,99,0,100,100,100,0,87,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=0,0,0,0,100,0,100,100,0,50,100,0,100,100,0,0,10,0,0,5,0,100,100,95,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l39,9=38,0,0,0,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,0,100,0,12,0,93,0,100,100,100,100,100,100,82,0,100,100,100,67,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=100,0,99,100,100,82,100,100,21,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,83,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=89,29,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,100,101,99,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,71,100,100,100,100,100,100,69
l42,9=0,0,0,0,41,0,100,0,0,0,70,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=0,0,0,0,98,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,18,100,100,0,66,100,0,0,4,0,100,39,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,9=0,0,0,0,100,0,91,0,0,0,100,0,100,100,0,48,10,0,0,92,0,100,100,0,100,1,100,62,0,8,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,99,85
l45,9=0,0,0,0,100,0,100,97,0,0,100,0,100,101,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,89,95,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,8,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,94,0,0,0,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,40
l47,9=0,0,0,0,81,0,97,0,48,0,80,0,100,95,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,21,100,0,0,100,0,86,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,38,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,88,100,0,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,36,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,35,0,100,40,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,11,80,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,9,100,100,100,85,100,100,100,100,0,52,1,96,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65,100,100,100,100,100,100,100,3,8,100,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,90,11,2,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,70,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,77,0,100,0,0,100,75,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l7,10=100,100,100,100,53,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,98,100,100,0,0,35,88,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,18,0,94,87,5,0,0,2,2,55,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,60,100,100,0,100,0,0,0,24,0,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,91,99,52
l11,10=100,100,98,100,99,0,100,100,101,100,0,0,100,99,100,100,61,100,0,100,100,100,93,100,0,100,0,0,100,100,90,100,0,100,100,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,98,76,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,96,0,0,97,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,68,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,0,100,100,0,0,4,2,0,0,0,0,0
l16,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,49,100,100,100,100,0,100,100,100,8,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,48,0,100,100,0,0,100,0,92,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,0,0,0,3,29,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,85,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,24,87,100,100,0,0,92,0,100,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,78,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,95,50,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,9,100,83,100,0,100,100,100,0,99,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,99,0,3,0,78,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,93,100,100
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,98,100,100,100,100,0,0,0,29,0,0,0,0
l24,10=100,99,0,0,100,100,100,97,100,98,100,0,100,100,0,100,100,0,100,74,0,100,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,97,98,59,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,67,100,100,100,0,87,92,11,0,0,0,0
l26,10=100,2,49,99,100,100,100,100,100,24,100,0,100,100,100,72,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,10=74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,40,100,100,0,31,10,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,61,100,0,100,0,0,0,100,90,100,100,100,100,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,96,0,82,92,91,0,0
l30,10=100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,99,100,100,84,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,0,0,1,0,100,7,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,92,100,100,100,68,1,0,93,100,91,98,0,0
l34,10=100,100,9,100,100,81,88,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,81,100,65,99,0,100,100,100,0,100,100,100,0,48,28,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0
l35,10=100,0,17,61,100,0,100,100,4,0,100,0,100,100,100,3,100,12,100,100,0,100,100,83,100,0,100,100,0,100,100,100,89,100,43,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,2,100
l36,10=100,12,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,7,95,100,0,100,81,99,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,100,100,0,0,62,100,98,7,0,0
l37,10=41,1,0,77,100,0,100,57,52,66,100,0,100,100,89,100,0,0,100,0,0,100,100,97,100,99,100,0,0,100,100,100,0,93,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=26,84,0,1,100,0,83,100,0,95,100,0,100,100,1,0,59,0,17,87,2,100,100,100,100,68,100,100,0,100,100,21,0,100,0,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l39,10=82,0,4,0,100,100,100,100,85,100,100,6,100,100,0,100,0,4,74,44,0,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,5,100,0,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,17,100,100,100,72,101,100,97,0,100,0,100,100,93,100,100,13,100,100,75,100,100,100,100,99,100,100,6,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=95,0,100,100,100,100,100,100,9,94,100,0,100,100,74,0,100,90,100,100,91,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,92,72,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,99
l42,10=2,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,2,100,0,0,0,100,64,0,70,100,0,3,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94
l43,10=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,10,0,0,0,0,0,100,100,0,100,72,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,66,0
l44,10=0,0,0,0,100,0,99,10,2,0,100,0,100,100,0,0,94,0,75,100,0,100,100,0,100,60,100,100,0,0,100,0,0,100,2,100,63,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,10=0,0,0,0,100,0,100,100,15,27,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,70,100,4,100,0,0,84,100,0,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,10=0,0,0,0,100,0,100,0,83,0,100,0,100,100,0,0,88,0,98,0,0,100,100,0,100,0,100,37,0,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,10=0,0,0,0,60,0,99,0,0,0,96,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,65,100,0,0,0,100,0,0,93,100,0,0,99,0,94,2,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,83,90,0,0,0,0,0,0,0,87,87,0,0,0,100,0,0,0,90,0,0,0,0,4,0,92,0,100,92,90,100,57,92,100,93,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,40,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,81,88,0,0,0,98,0,0,0,92,0,0,0,0,93,0,100,77,100,100,72,70,0,89,100,0,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,4,0,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,38,100,0,100,100,100,0,100,100,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,87,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,14,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,74,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,69,98,94,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,0,100,100,100,95,100,99,100,100,20,100,100,100,100,100,60,100,0,100,99,100,100,100,0,0,100,0,0,81,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,5,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,92,90,8,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,99,100,100,100,86,100,0,100,100,19,100,100,19,100,0,100,100,0,48,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,91,94,100,100,0,100,100,76,42,100,100,0,100,54,100,100,0,0,100,0,100,0,88,100,100,98,99,0,100,100,0,0,0,0,4,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,3,100,0,81,100,100,100,0,100,0,25,3,0,0,0
l11,11=100,100,0,100,98,0,51,100,100,100,0,0,100,25,2,100,0,100,0,100,100,86,0,100,0,31,0,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,79,100,100,100,100,100,91,100,100,84,96,21,100,100,0,100,78,88,51,71,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,55,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,0,100,69,100,100,100,100,100,0,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,18,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=0,100,100,59,100,100,100,100,2,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,94,0,100,100,100,100,0,60,100,0,100,1,100,100,100,0,100,100,0,0,0,98,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,89,100,0,100,97,88,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,100,100,100,100,100,98,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,91,0,21,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,76,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,12,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,0,100,0,100,87,100,0,100,90,81,100,100,0,100,100,100,100,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,39,100,83,0,93,0
l22,11=100,0,35,100,100,99,100,100,101,0,100,0,100,100,100,100,100,56,100,1,0,100,0,96,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,65,100,100,100,0,0,0,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,0,93,0,0,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=0,0,0,0,100,100,100,0,93,0,100,0,100,100,0,79,100,0,100,0,0,100,100,73,0,7,100,100,0,100,100,99,0,0,0,100,100,3,100,93,100,100,0,100,49,35,100,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,77,100,100,100,0,0,100,96,100,100,100,100,100,100,88,0,100,88,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=98,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,36,0,9,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,82,2,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7
l27,11=89,95,100,72,100,100,100,95,37,76,100,0,100,100,100,93,100,77,100,0,7,100,99,85,100,88,90,0,0,89,100,100,100,94,91,88,100,0,92,80,87,100,0,36,81,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,22,0,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,2,94,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,97,90,100,0,99,100,100,100,100,89,100,78,64,96,82,23,0,0,0,2,40,0,0,0
l30,11=0,0,99,49,100,5,100,49,0,0,100,0,100,100,0,94,0,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,89,0,86,0,100,0,88,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,97,100,0,0,0
l31,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,85,0,57,30,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,85,100,100,100,79,100,0,88,4,0,100,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,77,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,0,0,100,0,93,0,0,100,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,99,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,82,1,100,85,100,0,100,100,99,0,100,0,100,0,97,100,100,0,100,83,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=33,0,0,0,100,0,100,47,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,12,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,64,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,25,0,40
l36,11=27,0,100,0,100,100,100,100,17,0,100,0,100,100,7,53,100,0,100,3,16,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,90,100,73,100,100,0,0,0,77,0,0,0,0
l37,11=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,93,100,0,0,0,0,55,0,0,100,100,0,0,89,100,0,0,0,100,89,0,0,0,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=0,0,0,0,100,0,88,91,0,0,100,0,96,100,0,0,10,0,0,0,0,100,100,87,100,0,100,99,0,85,100,0,0,89,2,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l39,11=0,0,0,0,100,0,100,94,0,0,100,0,0,100,0,46,0,0,0,0,0,100,76,57,0,0,100,1,0,79,100,0,0,96,0,94,0,100,38,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=0,0,0,12,100,0,100,1,0,0,100,0,100,100,0,100,99,0,88,29,0,100,100,82,99,0,100,57,0,0,100,100,0,100,0,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=0,0,89,92,100,100,100,89,0,61,100,0,100,100,3,0,100,0,100,89,0,100,100,92,100,100,100,100,0,39,100,89,97,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,99,100,0,0,34
l42,11=0,0,0,0,10,0,99,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,97,0,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,0
l43,11=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,101,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,45,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,11=0,0,0,0,95,0,30,0,0,0,99,0,100,80,0,0,0,0,0,0,0,64,100,0,67,0,100,95,0,0,100,0,0,1,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,88
l45,11=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,67,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,100,100,100,100,0,100,100,90,0,100,100,100,100
l46,11=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,92,100,0,0,0,0,0,0,0,97,100,0,100,0,100,0,0,46,100,85,0,3,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,62,0
l47,11=0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,4,0,93,100,0,0,0,0,0,0,0,2,100,0,0,0,100,0,0,1,100,0,0,0,0,75,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,91,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,94,0,100,91,0,92,0,10,100,0,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,39,0,0,0,52,0,0,0,0,0,0,100,0,96,100,0,0,0,0,100,0,79,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,91,96,81,88,79,100,40,4,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,101,79,100,2,100,100,100,66,100,100,100,91,0,57,63,4,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,97,0,1,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,97,82,90,94,44,0,30
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,99,100,100,100,62,100,0,100,100,100,100,100,0,41,100,66,0,68,0,100,4,0,6,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,70,100,86,96,100,81,88,0,4,86,82,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,7,3,0,0,21,0,0,23,0,22,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,0,100,93,100,100,90,0,100,3,100,30,100,100,100,100,100,91,100,100,0,0,28,7,89,72,86,0,0,0,2,11,0,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,84,79,100,100,100,72,100,91,100,100,44,62,53
l11,12=100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,0,0,100,100,79,100,0,0,83,100,100,100,79,100,0,15,0,98,100,100,2,101,59,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,87,100,100,2,100,88,100,76,90,1,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,96,100,90,100,100,94,3,14
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,58,0,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,64,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,60,100,100,99,0,32,0,64,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,89,0,100,100,100,91,100,100,100,100,96,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,3,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,0,0,0,91,39,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,73,100,100,100,100,100,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,78,100,100,0,75,91,18,71,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,0,86,100,96,0,0,61,0,0,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,0,0,0,95,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,92,75,83,67
l22,12=100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,96,91
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,88,100,100,100,0,0,0,80,33,0,0,0
l24,12=27,63,0,1,100,100,100,0,100,3,100,0,100,100,43,100,100,64,100,96,0,100,100,100,0,68,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,96,100,100,100,100,0,100,56,97,100,0,0,0
l25,12=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,69,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,80,100,2,100,0,75,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,0,80,100,100,76,100,100,100,43,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89
l27,12=100,100,93,91,100,100,100,100,91,89,100,75,100,100,100,95,100,89,100,0,80,100,100,94,100,100,94,0,60,100,100,100,100,94,86,91,100,89,94,89,89,100,0,70,83,0,0,2,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,80,100,100,100,0,100,0,100,0,61,0,100,99,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,92,100,100,0,78,100,100,100,100,92,100,78,91,100,82,72,91,0,70,88,76,78,0,0
l30,12=89,37,90,94,100,90,100,100,92,93,100,0,100,100,89,95,0,94,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,88,88,0,100,93,92,76,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,92,93,90
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,29,0,101,0,0,0
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,0,100,86,45,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,86,35,0,97,88,98,1,0,0
l34,12=100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,9,0,0,97,26,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,12=89,0,47,90,100,79,100,82,87,0,100,0,100,100,0,0,100,2,100,97,0,100,100,89,100,28,100,100,0,100,100,87,47,87,6,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,91,0,89
l36,12=91,28,100,0,100,100,100,100,93,0,100,0,100,100,94,95,100,0,100,85,75,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,88,100,100,22,0,64,88,0,0,0,0
l37,12=81,56,0,74,100,86,100,86,47,47,88,0,100,100,90,92,0,0,95,0,0,100,100,0,91,91,100,91,0,88,100,87,0,91,0,100,88,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100
l38,12=94,0,0,0,100,0,100,99,11,5,92,0,100,100,70,80,91,0,92,0,0,100,100,91,100,89,100,93,0,100,100,94,0,93,85,100,100,100,0,64,100,100,100,100,100,100,100,0,6,88
l39,12=76,39,0,0,100,80,100,100,0,79,100,0,84,100,0,93,0,0,76,84,0,100,100,88,89,98,100,88,0,100,100,77,0,100,25,100,81,100,72,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=93,0,0,91,100,0,100,77,0,71,100,0,100,94,90,100,89,74,91,100,82,100,100,100,100,0,100,100,0,89,100,99,92,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=67,0,100,90,100,100,100,84,63,96,100,0,100,100,82,100,92,46,99,100,41,100,100,100,100,94,100,100,0,85,100,93,100,98,49,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,15,0,100
l42,12=5,0,0,0,92,2,100,0,0,0,76,0,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,1,0,99,100,0,0,46,0,96,29,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96
l43,12=0,0,0,0,100,0,100,12,0,0,100,0,100,100,0,52,0,0,84,0,0,100,100,0,100,93,100,98,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,0,0
l44,12=0,0,0,0,100,2,90,90,24,0,100,0,100,87,0,0,0,0,93,45,0,100,100,0,13,0,100,100,0,44,100,8,0,81,0,100,47,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99
l45,12=0,0,0,0,100,0,100,83,0,4,100,0,100,99,0,88,0,0,14,0,0,100,100,91,88,0,100,0,0,89,100,0,0,95,0,100,90,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=0,0,0,0,100,0,100,0,44,18,100,0,101,100,0,0,1,0,82,0,0,100,100,77,100,4,100,1,0,87,100,87,0,95,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,90
l47,12=0,0,0,0,75,0,95,0,0,0,54,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,90,100,0,0,0,100,2,0,89,89,0,0,0,0,86,1,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,62,0,1,2,0,0,0,0,0,0,0,79,74,0,0,0,91,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,100,14,100,90,0,94,0,93,100,3,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,49,0,0,0,0,0,45,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,71,79,0,0,0,78,0,0,0,91,0,0,0,0,81,0,100,80,100,100,88,83,0,83,100,78,93,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,93,92,98,9,2,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,0,100,18,100,100,100,0,100,100,100,0,0,92,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,90,0,6,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,12,100,100,100,100,52,0,2
l5,13=100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,0,3,100,97,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,0,100,40,100,0,0,70,100,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,99,100,14,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,68,0,100,100,100,0,0,0,0,3,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,37,0,100,100,0,100,0,0,71,100,100,100,72,100,0,0,0,99,100,100,0,100,81,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,75,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,55,100,0,100,100,100,0,0,0,94,0,4,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,27,0,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,80,100,100,0,43,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,47,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,74,0,0,0,100,0,0,0,34,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,17,100,100,0,96,100,0,53,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,46,97,100,81,0,0,71,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,58,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,83,0,0,0,100,39,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,13=100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,99,1,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,0,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,0,0,0,100,71,0,0,0
l24,13=0,0,0,1,100,100,100,0,95,0,100,0,100,100,0,0,100,7,100,98,0,100,100,99,0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,1,100,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,61,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,75,94,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,101,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,92,63,28,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,29,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,1,100,100,99,100,100,5,100,100,100,100,0,0
l30,13=100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,7,63,0,100,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,1,0,0,0
l34,13=100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,62,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,88,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,13=1,0,21,100,100,92,100,99,100,0,100,0,100,100,0,0,100,78,100,100,69,100,100,100,100,10,100,100,0,100,100,100,0,100,38,0,100,100,100,100,100,101,90,100,100,100,100,94,0,97
l36,13=100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,85,100,50,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,14,95,0,100,1,1,0,0
l37,13=79,26,0,37,100,100,100,100,0,9,100,0,100,100,91,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100
l38,13=97,0,0,0,100,0,100,74,12,0,0,0,100,100,76,2,99,0,100,74,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,47,85
l39,13=63,35,0,0,100,4,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,37,95,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,0,100,0,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=99,16,0,100,100,0,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,41,99,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=0,0,100,100,100,100,100,100,0,74,100,0,100,100,43,97,100,0,100,11,0,100,100,100,100,100,100,100,0,61,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,0,100
l42,13=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,16,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,69,100,0,0,0,0,11,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=1,0,0,0,100,0,100,58,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,90,100,47,0,0,100,41,2,0,0,100,94,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,13=0,0,0,0,100,3,100,87,0,0,100,0,100,88,0,0,0,0,98,5,0,0,100,0,7,0,100,99,0,83,100,21,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,9,0,0,100,100,100,79,0,100,99,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=0,0,0,0,100,0,100,0,4,0,100,0,98,100,0,0,0,0,86,0,0,0,100,85,100,1,100,94,0,100,100,100,0,76,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100
l47,13=0,0,0,0,73,0,96,8,0,0,0,0,100,100,0,10,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,65,0,100,0,100,101,41,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,98,0,0,0,100,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,100,4,100,100,0,100,0,100,100,80,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,96,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,88,0,100,66,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,44,99,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,0,100,100,100,59,0,100,1,0,87,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,8,45,0,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,68,0,86,100,100,0,0,0,0,0,12,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100,100,99,100,0,0,94
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,92,100,100,0,0,95,100,0,0,68,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,87,0,0,100,100,0,43,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,12,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,88,0,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,0,100,100,100,100,3,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,0,100,61,0,100,0,94,18,100,100,100,9,100,0,99,0,0,100,100,0,100,77,100,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,0,0
l13,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,3,4,100,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,6,78,0,100,100,93,0,57,5,100,0,9,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,96,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,98,100,100,0,46,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,4,0,0,0,69,0,0,0,64,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,71,100,100,0,98,100,0,3,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,89,0,0,48,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,99,40,0,0,0,83,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,16,100,100,100,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,28,0,0,0
l24,14=0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,25,100,91,0,100,100,100,0,7,100,100,0,100,100,100,0,35,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,20,0,0,0
l26,14=100,33,84,13,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,74
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,34,100,100,98,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,101,100,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,1,100,74,100,0,100,100,0,0
l30,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,35,89,0,100,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,54,0,0,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,76,11,0,0,0
l34,14=100,49,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,0,0,0
l35,14=0,0,0,78,100,79,100,100,100,0,100,0,100,100,0,1,100,86,100,100,85,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,1
l36,14=100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,0,100,0,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,91,0,100,0,0,0,0
l37,14=95,0,35,52,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,98,94,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,6,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=72,0,66,0,100,0,100,97,60,0,100,0,100,100,1,0,68,0,100,80,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,14,36,9
l39,14=100,70,0,70,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,1,100,0,0,95,96,0,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,9,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=65,66,2,100,100,93,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,18,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,9,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=0,0,100,100,0,100,100,98,2,100,100,0,100,100,23,96,100,0,100,62,1,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,0,100
l42,14=0,0,0,0,33,0,100,0,0,0,0,0,94,100,0,0,0,0,0,0,0,57,100,9,0,0,100,5,0,100,100,0,0,0,0,98,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,76,0,0,100,100,0,100,12,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,41,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,14=0,0,0,0,99,12,100,99,0,0,100,0,100,100,0,0,0,6,100,0,0,3,100,0,94,0,100,100,0,92,100,65,0,0,0,100,0,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,95
l45,14=0,0,0,0,99,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,99,0,0,0,0,0,100,100,100,4,0,100,100,0,0,100,0,0,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,8,0,0,100,100,51,100,12,100,99,0,100,100,100,0,11,0,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,48,3,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,30,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,100,63,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,41,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,84,100,86,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,0,0,82,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,90,1,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,36,100,100,100,100,100,0,0,100,11,8,0,97,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,41,35,1,0,76,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,96,100,100,0,0,95
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,88,0,0,100,100,0,0,99,6,0,0,15,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,6,93,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,42,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,15,100,0,100,0,0,100,100,13,97,1,100,100,0,100,93,1,100,100,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,11,100,100,100,100,2,0,0
l11,15=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,62,0,4,100,100,0,100,99,100,100,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,40,100,0,0
l13,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,68,0,0,91,3,13,0,0,0,67,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,32,100,100,100,100,49,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,93,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,99,100,43,100,100,0,43,100,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,0,0,0,100,48,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,48,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,18,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0
l22,15=100,99,100,100,100,100,100,100,100,16,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,84,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,99,100,100,100,0,0,0,98,0,0,0,0
l24,15=0,0,0,100,100,100,100,12,0,0,100,0,100,100,16,0,100,48,100,27,0,100,100,98,0,2,100,100,0,100,100,100,0,57,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,95,0,0,0
l26,15=100,0,91,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,0,0,0
l28,15=100,100,77,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,97,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,11,90,100,41,100,100,100,100,0,0
l30,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,45,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,47,38,0,100,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6,100,0,0,0,100,100,0,11,0,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,50,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,4,0,0,0
l34,15=100,100,0,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,15=0,0,0,20,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,5,100,0,100,94,0,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,62,13,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l36,15=98,71,100,39,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,92,0,96,94,0,0,0
l37,15=0,0,46,10,100,100,100,100,93,96,100,0,100,100,30,31,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,26,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=0,0,39,0,100,0,100,100,65,1,100,0,100,100,0,0,20,0,100,0,0,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,28,12,0
l39,15=98,95,0,91,100,0,100,100,4,98,100,0,100,100,0,100,0,0,36,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,29,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=100,0,91,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=0,0,100,100,100,32,100,18,0,69,100,0,100,100,0,98,100,0,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,0,72,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,50,100,100,66,0,99
l42,15=0,0,0,0,17,0,100,0,0,0,5,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,0,0,100,0,0,99,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,0,0,100,0,100,31,0,0,100,0,100,100,0,3,0,0,88,1,0,100,100,0,100,100,100,100,0,53,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,15=0,0,13,0,100,16,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,10,0,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,71,0,0,0,100,0,100,100,100,100,25,100,100,0,100,100,100,100,99
l45,15=0,0,0,0,100,0,100,99,0,0,100,0,100,100,0,98,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,99,0,100,100,0,0,0,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,11,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,17,100,0,0,100,100,98,0,0,0,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91
l47,15=0,0,0,0,0,0,88,99,0,0,10,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,50,100,100,59,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,100,27,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,50,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,67,100,0,40,100,81,100,100,0

