t=2017-06-27_00.27.47

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d4b769
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff02da1862
a3=0x054332ff03db9976
a4=0x054332ff03db9683
a5=0x054332ff03d9b081
a6=0x054332ff03d9b269
a7=0x054332ff03d69369
a8=0x054332ff03dba279
a9=0x054332ff03d69669
a10=0x054332ff03d69680
a11=0x054332ff03d88572
a12=0x054332ff02d73160
a13=0x054332ff03d9a778
a14=0x054332ff02da2360
a15=0x054332ff03d99582
a16=0x054332ff03d9a369
a17=0x054332ff02d41761
a18=0x054332ff03da9783
a19=0x054332ff03d9c069
a20=0x054332ff03dca380
a21=0x054332ff03dba272
a22=0x054332ff03dba783
a23=0x054332ff03d58671
a24=0x054332ff03d79980
a25=0x054332ff03dfb281
a26=0x054332ff03d89371
a27=0x054332ff03d7a668
a28=0x054332ff03dfc276
a29=0x054332ff03de9576
a30=0x054332ff03dba180
a31=0x054332ff03dcb676
a32=0x054332ff03db8579
a33=0x054332ff03da9672
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff03d69671
a36=0x054332ff02d91861
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03dca870
a39=0x054332ff03dd9276
a40=0x054332ff03d68775
a41=0x054332ff03d99381
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03d89678
a45=0x054332ff03dda776
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff03dbc076
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,91,100,100,100,5,80,100,87,100,75,100,96,86,100,60,90,91,100,90,69,90,87,88,100,93,100,90,100,0,100,100,72,100,15,100,1,63,100,86,0,0,0,33,0,0,2,0,0
l1,0=97,0,86,92,100,98,89,100,100,100,100,100,85,100,100,92,100,100,100,100,88,86,100,100,99,70,100,100,100,100,87,100,100,100,7,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=99,84,0,0,100,100,0,82,101,93,100,80,100,89,89,100,0,90,88,75,100,0,92,89,4,100,100,76,93,100,0,86,100,91,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81
l3,0=100,86,0,0,100,100,0,82,100,0,100,86,100,100,0,86,0,85,98,100,87,89,100,97,82,56,100,100,58,100,70,100,100,100,100,0,100,87,0,87,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,100,0,100,87,80,100,100,100,81,100,100,100,79,100,100,100,100,100,95,100,100,87,86,100,100,93,100,89,100,100,100,95,95,100,86,86,99,100,89,85,84,92,0,79,0,90,65
l5,0=100,83,100,100,100,0,82,82,100,91,99,91,100,100,100,100,85,100,100,90,100,99,84,100,51,100,100,89,100,100,86,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,88,92,93,90,40,87,81,90,0
l6,0=1,100,0,0,100,90,0,100,52,0,85,100,43,98,100,16,100,100,100,88,78,100,42,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=85,100,91,92,100,91,100,0,87,100,100,100,91,100,100,84,100,100,100,92,100,100,100,100,100,76,100,100,100,92,88,90,100,100,90,89,51,92,84,89,91,91,0,0,33,0,0,0,0,0
l8,0=100,83,88,89,100,100,46,80,0,7,91,85,100,87,88,100,82,90,88,90,97,86,83,87,87,89,90,93,91,100,0,100,89,58,100,91,100,85,81,91,87,89,89,0,86,0,84,57,0,0
l9,0=77,100,89,1,100,91,0,100,26,0,100,100,96,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,92,87,100,100,40,0,88,79,0,91,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,99,100,100,100,91,89,100,98,100,0,100,100,100,90,100,75,94,100,100,100,90,100,100,85,86,100,100,100,100,91,100,100,100,59,88,87,98,83,100,94,88,92,81,92,66,79,82,92,0
l11,0=57,100,91,91,84,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,95,100,99,100,100,98,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,62,100,24,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,85,100,100,100,100,78,78,100,89,100,87,0,100,88,100,81,100,100,100,100,85,100,100,85,98,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,89,87,100,0,30,81,82,0,1
l13,0=87,100,97,100,100,100,91,100,89,100,100,100,100,0,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,45,100,100,100,89,0,100,85,83,100,88,88,18,28,0,0,57,0,29,0
l14,0=98,100,91,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,73,1,85,99,0,100,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,86,100,89,100,100,10,82,100,100,100,87,100,73,95,0,0,98,4,89,100,46,100,98,8,100,100,87,91,100,1,96,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,85,90,100,98,90,1
l16,0=29,100,0,0,100,20,100,100,86,100,88,100,86,100,100,0,0,100,100,100,86,100,100,100,100,37,100,15,100,90,100,71,100,100,0,0,0,0,0,20,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=90,100,92,89,100,100,100,100,88,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,94,100,100,100,87,0,85,87,0,100,34,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=84,100,93,89,100,100,100,100,89,100,100,100,100,85,100,18,100,100,0,100,99,100,1,100,100,74,100,100,100,101,100,89,100,100,84,88,89,70,0,90,92,67,0,42,82,0,0,0,0,0
l19,0=100,100,87,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,72,0,100,100,100,100,25,100,100,99,66,0,77,87,0,100,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=85,84,100,90,100,100,75,94,100,94,100,89,100,100,96,100,79,85,100,91,0,0,84,100,75,100,100,100,100,100,0,100,88,90,100,90,100,86,90,100,100,89,55,80,91,21,81,78,18,0
l21,0=80,100,4,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,101,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=90,100,92,100,100,91,21,100,88,100,100,98,91,100,100,84,86,100,10,100,89,92,0,100,86,0,100,100,92,100,10,90,100,100,80,11,88,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=94,100,93,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,85,100,100,100,25,100,87,100,100,85,0,89,84,68,100,11,0,2,0,47,0,0,0,0,0
l24,0=48,100,9,71,100,48,100,100,83,100,99,100,84,97,100,15,100,100,100,64,80,100,89,100,0,0,100,0,100,42,100,42,90,100,65,0,0,81,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,54,100,55,100,100,0,49,100,16,85,43,100,0,0,100,31,87,78,0,100,0,0,79,0,0,89,77,10,100,0,100,90,91,100,100,100,65,89,100,100,99,100,100,100,0,100,100,84,65
l26,0=83,100,89,91,100,91,84,100,87,100,100,100,93,100,100,82,100,100,100,100,91,100,100,100,96,89,0,100,100,100,97,100,100,100,72,92,85,87,86,84,83,89,18,79,76,0,0,42,90,0
l27,0=100,100,86,100,100,93,0,100,85,100,100,86,100,100,100,81,1,100,100,100,100,89,100,86,0,72,100,0,94,100,81,100,100,89,67,0,89,87,0,91,92,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=89,100,90,66,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,90,0,100,100,100,100,100,0,9,86,85,15,100,0,83,0,0,14,0,0,0,0,0
l29,0=100,82,100,100,100,100,86,79,100,93,100,87,100,100,88,100,84,94,95,95,100,89,100,84,85,89,100,100,99,0,72,100,100,90,87,91,100,89,87,100,100,91,0,86,0,0,81,79,9,12
l30,0=15,88,0,66,91,92,100,100,0,96,100,100,62,41,98,19,100,92,100,21,0,100,1,100,100,0,100,80,100,85,0,0,90,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=100,88,87,100,100,100,0,78,100,88,100,91,100,88,88,82,69,87,89,88,99,86,84,87,59,90,100,100,90,100,0,0,96,86,89,78,90,3,75,88,90,0,0,0,0,0,0,56,0,0
l32,0=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,88,100,100,100,100,92,100,0,100,14,84,100,100,69,100,100,94,2,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=57,100,87,92,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,89,98,100,100,100,100,89,100,84,100,100,100,85,100,0,2,68,97,92,80,100,90,71,0,53,35,0,0,0,0,0
l34,0=100,13,100,100,100,100,0,88,100,37,55,17,100,78,67,100,0,83,85,67,100,0,80,74,68,100,52,79,0,100,19,100,9,25,0,100,100,100,41,100,100,48,0,100,97,0,0,100,0,0
l35,0=4,0,100,0,100,100,0,65,100,0,100,0,100,0,0,100,0,2,86,0,96,0,20,0,0,100,90,0,25,95,2,90,79,66,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,60
l36,0=100,0,89,100,100,100,0,4,100,91,93,65,100,96,66,100,0,84,89,72,100,0,84,86,0,100,92,92,89,100,0,100,100,93,100,90,0,90,83,77,100,60,0,0,67,0,28,1,0,0
l37,0=13,0,100,90,100,100,0,60,95,69,100,93,100,88,92,100,0,89,56,82,100,0,0,86,76,0,100,86,91,100,0,5,92,99,100,100,92,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=67,0,100,0,94,100,0,73,88,0,100,35,100,90,0,100,0,0,0,0,100,0,0,62,0,100,62,1,35,100,0,77,83,95,42,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100
l39,0=100,0,100,90,100,100,0,100,100,90,100,0,100,100,91,100,22,100,98,100,100,45,86,95,6,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,89,100,100,88,100,100,100,93
l40,0=100,0,100,72,100,100,0,80,100,0,100,86,100,76,0,100,11,62,88,69,100,0,0,8,0,100,0,93,2,100,0,94,90,88,100,100,100,99,100,100,0,98,92,100,56,81,100,100,57,88
l41,0=0,0,100,0,96,100,0,74,89,0,96,0,100,81,0,100,0,4,64,0,100,0,0,0,0,89,98,71,75,100,0,0,95,79,39,100,62,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=0,0,100,0,100,100,0,0,89,0,93,0,99,0,0,100,0,0,0,0,71,0,0,0,0,100,2,0,0,22,0,0,1,3,0,100,2,100,100,96,87,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l43,0=0,0,100,0,90,100,0,0,0,0,84,0,100,2,1,100,0,0,64,0,85,0,0,0,0,100,80,0,0,99,0,0,0,67,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,36,100,100,100,0
l44,0=4,0,100,0,100,100,0,9,96,0,94,0,0,0,0,89,0,0,79,0,97,0,0,39,0,100,3,0,1,11,0,0,0,69,96,100,60,100,100,100,32,100,100,100,0,98,100,100,100,49
l45,0=0,0,100,0,0,13,0,0,0,0,28,0,0,0,0,100,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,100,100,97,64,100,100,15,95,0,100,87,100,100
l46,0=0,0,100,0,100,100,0,0,88,0,100,0,100,14,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=4,0,100,0,0,100,0,0,56,0,89,0,90,0,0,100,0,0,0,0,87,0,0,0,0,100,7,0,0,101,0,56,0,0,100,100,1,100,49,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,98
l48,0=0,0,100,0,99,100,0,0,0,0,87,0,0,1,0,100,0,0,0,0,28,0,0,0,0,67,93,0,0,6,0,0,0,0,0,96,0,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,71,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,30,0,0,0,9,0,0,0,0,0,29,0,100,100,100,85,100,96,0,45,100,100,78,100,0

l0,1=0,90,91,100,100,100,0,81,100,87,100,92,100,89,89,91,0,89,91,100,85,90,86,90,90,88,90,100,89,100,25,100,92,0,87,0,100,1,88,91,89,0,0,0,84,0,0,68,0,0
l1,1=87,0,86,88,99,93,90,79,88,100,90,95,87,100,100,88,89,90,100,100,88,94,100,99,89,68,100,100,88,92,91,86,101,100,71,0,95,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=88,90,0,0,100,100,0,75,88,90,93,90,100,93,91,100,0,91,86,82,100,44,88,86,53,100,89,91,91,100,0,84,90,81,91,100,91,100,100,100,100,100,89,100,100,92,100,100,100,89
l3,1=100,90,0,0,100,100,0,83,87,64,100,89,86,89,0,93,0,90,86,100,84,86,82,87,58,3,95,100,82,100,88,100,89,85,87,0,96,90,0,86,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=100,85,85,100,0,100,90,80,100,82,100,94,100,91,90,90,90,88,85,88,86,88,85,88,91,89,95,86,95,100,88,100,85,81,88,92,100,95,85,90,87,87,91,94,90,0,93,88,75,15
l5,1=100,93,86,100,100,0,90,83,100,84,92,96,100,86,88,89,76,93,86,90,100,88,88,87,88,88,92,87,93,100,78,100,100,86,89,92,100,94,86,97,97,91,90,87,89,60,91,88,90,0
l6,1=0,88,0,1,100,96,0,100,79,2,90,100,84,89,100,57,100,93,100,88,77,100,60,100,100,0,89,0,100,93,100,0,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=89,90,85,93,85,94,96,0,86,100,95,100,90,100,100,94,100,100,100,95,87,100,87,100,100,90,100,89,100,89,92,84,100,100,90,92,93,91,82,92,87,87,0,0,84,0,0,0,0,0
l8,1=100,88,84,88,100,100,51,79,0,0,89,42,91,92,89,89,94,88,84,90,85,88,84,88,90,87,89,91,90,100,0,100,91,85,88,94,100,93,85,92,85,92,91,0,85,0,92,94,0,0
l9,1=94,100,89,86,100,92,36,100,0,0,100,100,84,100,100,92,100,100,100,89,88,87,100,100,85,50,100,92,100,87,89,87,100,100,71,0,91,92,0,92,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=85,89,87,100,100,90,88,80,89,84,0,92,100,90,89,93,88,91,87,100,100,90,100,86,88,0,100,100,89,100,92,100,100,89,88,94,91,92,85,97,85,86,92,87,89,92,92,86,87,0
l11,1=88,89,88,83,88,100,100,100,76,100,100,0,88,100,100,91,100,87,100,90,90,100,99,100,100,0,100,85,100,100,100,85,100,100,33,0,91,94,1,90,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=100,90,100,88,100,100,88,79,100,85,100,92,0,98,88,100,91,93,88,85,100,89,85,87,93,85,93,85,91,100,82,100,94,81,100,91,100,94,87,100,86,87,94,93,0,91,89,94,1,57
l13,1=91,100,85,100,100,99,85,100,85,100,100,94,100,0,96,91,96,100,99,100,97,92,100,100,87,0,100,100,100,100,81,82,100,84,89,0,89,94,85,91,86,89,31,22,0,0,11,0,26,0
l14,1=84,100,83,0,92,100,100,100,88,100,89,100,89,100,0,91,100,100,100,100,91,100,100,100,90,0,100,100,100,94,89,91,100,100,88,83,94,93,4,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=93,92,100,88,89,100,53,80,91,81,100,92,100,90,90,0,0,91,73,90,100,91,83,85,77,100,89,86,96,100,18,86,88,80,100,100,100,100,91,100,100,88,91,90,0,92,92,89,91,89
l16,1=21,100,0,0,93,89,100,100,88,100,90,100,87,95,100,0,0,100,100,92,86,100,87,100,100,82,100,87,100,91,95,86,91,100,0,1,2,0,2,88,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=87,96,84,84,100,100,85,100,88,100,90,89,84,100,100,92,100,0,100,100,94,100,100,100,90,84,100,100,100,100,92,91,100,100,91,70,89,90,32,98,82,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=89,88,84,85,100,92,100,100,89,86,87,100,89,87,100,7,100,100,0,87,88,100,83,100,100,86,100,89,100,92,100,84,100,100,91,92,93,87,9,87,43,0,0,0,89,0,5,0,0,0
l19,1=86,100,82,100,100,100,86,85,89,84,100,94,87,100,100,95,95,88,100,0,100,99,100,100,85,2,100,100,100,90,46,100,100,87,82,0,92,96,0,91,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=91,90,91,87,89,100,72,88,100,83,100,94,100,100,88,100,92,89,86,92,0,0,88,89,87,88,93,92,91,100,0,84,87,84,100,98,100,96,87,100,90,90,92,90,87,37,91,88,30,0
l21,1=85,94,0,79,97,100,100,100,86,100,100,100,94,100,100,92,101,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=90,100,85,84,100,92,66,81,87,86,96,90,84,91,86,91,89,88,87,100,84,90,0,97,87,5,99,100,93,95,11,90,100,83,85,6,88,20,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=84,94,85,86,100,100,100,100,87,100,100,100,88,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,95,100,93,100,93,100,100,85,0,92,94,85,88,0,0,3,0,56,0,27,6,0,0
l24,1=86,88,76,83,90,90,100,100,85,86,92,100,87,91,95,82,100,88,100,88,89,100,85,100,0,0,91,0,100,93,101,86,91,100,91,0,5,92,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=92,90,100,80,88,100,0,81,93,56,0,0,100,0,0,100,86,87,89,1,100,0,22,86,0,0,92,89,51,100,12,84,87,80,100,100,100,93,88,100,100,89,97,100,91,0,100,100,88,88
l26,1=89,91,84,90,83,92,83,81,86,100,99,94,89,100,88,94,92,100,100,95,87,89,94,100,87,86,0,100,100,90,93,85,100,100,90,93,88,95,66,89,74,87,0,89,86,0,85,76,91,0
l27,1=87,100,86,100,100,91,0,81,88,86,100,92,83,90,90,94,92,90,87,100,84,91,100,83,0,89,100,0,92,92,51,100,86,78,79,0,92,93,17,88,88,89,0,10,0,0,0,0,0,0
l28,1=89,91,86,88,89,100,100,100,87,100,100,100,83,100,100,91,100,100,100,88,100,100,89,100,100,33,100,87,0,100,100,84,100,100,0,93,90,93,84,88,46,59,0,2,44,0,30,82,0,0
l29,1=100,90,80,100,100,100,89,81,100,85,100,89,100,89,85,92,92,89,93,90,100,88,84,83,84,90,88,88,91,0,2,100,86,79,85,93,89,91,85,92,87,88,0,88,0,0,89,88,0,3
l30,1=0,90,0,91,84,75,100,84,0,85,88,100,1,48,88,0,95,89,100,3,0,100,0,100,100,0,100,8,100,0,0,0,85,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=100,91,86,100,100,100,0,86,100,88,88,91,87,93,87,92,92,90,85,94,86,94,85,88,89,85,94,92,92,100,0,0,89,80,91,96,89,93,89,89,87,0,0,0,0,0,0,73,0,0
l32,1=90,100,80,86,100,100,91,100,90,100,100,91,100,100,100,97,97,100,100,100,100,100,100,100,88,89,100,100,100,100,92,100,0,100,39,92,94,96,84,100,93,90,0,0,0,0,8,5,0,0
l33,1=0,90,88,86,99,96,100,100,84,100,100,100,85,92,100,93,100,100,100,92,85,100,88,100,100,92,100,41,100,93,100,85,100,0,0,94,87,94,0,90,87,89,0,35,0,0,0,0,0,0
l34,1=100,24,100,88,100,100,0,78,100,0,86,0,100,89,32,100,0,93,85,26,100,0,23,85,83,100,88,18,0,98,0,100,0,0,0,100,100,100,49,100,100,15,7,100,91,0,0,99,0,0
l35,1=0,2,100,48,100,96,0,81,93,0,95,0,100,3,62,100,0,48,86,0,89,0,0,0,0,100,88,0,89,92,0,85,90,87,100,0,87,100,100,100,100,97,100,100,100,0,88,100,90,86
l36,1=100,86,80,93,100,100,0,81,100,85,89,89,100,88,92,94,0,91,88,90,100,0,89,87,0,88,88,89,93,100,0,91,88,79,100,96,0,94,89,88,100,89,5,0,89,0,60,36,2,0
l37,1=0,22,100,86,88,100,0,81,88,87,100,93,100,91,87,100,0,90,88,89,84,0,0,85,91,88,100,93,96,100,0,83,86,78,100,100,90,0,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,98
l38,1=79,0,100,0,89,98,0,81,86,0,100,0,100,86,0,100,0,0,29,0,83,0,0,77,0,86,0,0,90,100,0,82,14,4,29,100,90,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,89,100,100
l39,1=88,0,100,86,100,100,0,82,87,83,100,92,100,88,89,100,91,87,84,92,100,87,84,89,1,100,91,87,88,100,0,100,100,90,91,100,90,100,88,0,100,100,89,100,86,91,89,91,86,96
l40,1=87,0,95,87,88,100,0,74,88,0,92,89,90,94,0,100,0,19,78,80,83,0,0,0,0,100,4,89,0,91,0,84,92,80,100,100,91,0,86,100,0,91,93,98,48,89,88,89,90,84
l41,1=0,0,100,0,87,95,0,79,87,0,91,0,88,85,0,100,0,82,39,0,98,0,0,0,0,90,93,86,65,89,0,1,90,83,83,93,92,100,100,100,84,0,100,100,100,89,100,100,100,93
l42,1=0,0,100,0,90,95,0,0,86,0,89,0,86,1,0,92,0,0,0,0,81,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,41,100,0,100,100,88,88,100,0,100,100,100,100,100,100,92
l43,1=0,0,100,0,86,92,0,0,0,0,87,0,83,19,0,95,0,0,0,0,87,0,0,0,0,100,91,4,0,89,0,0,0,78,100,100,0,100,87,100,100,100,100,0,100,55,89,100,100,0
l44,1=78,0,100,0,100,97,0,67,88,0,87,1,0,0,0,0,0,0,87,0,95,0,0,25,0,100,60,0,4,0,0,0,0,0,89,100,93,100,100,100,70,100,100,100,0,93,100,100,100,88
l45,1=0,0,100,0,3,13,0,0,0,0,85,0,13,0,0,90,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,92,95,100,100,13,82,0,100,81,100,100
l46,1=0,0,100,7,81,100,0,0,84,0,100,0,89,22,0,100,0,0,68,0,97,0,0,14,0,91,68,0,7,90,0,0,1,0,0,95,65,100,100,95,100,100,101,87,100,100,0,100,100,100
l47,1=66,0,100,0,85,92,0,0,89,0,90,0,84,0,0,91,0,0,0,0,87,0,0,2,0,100,68,0,83,93,0,85,0,18,87,100,57,100,84,89,91,100,100,100,100,93,98,0,100,94
l48,1=0,0,100,0,84,92,0,0,0,0,88,0,0,48,0,93,0,0,0,0,71,0,0,0,0,89,90,0,0,0,0,0,0,0,0,92,8,100,100,88,92,100,100,100,100,91,100,100,0,100
l49,1=0,0,88,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,0,1,0,0,0,0,0,53,0,100,100,100,68,100,90,0,82,100,100,90,100,0

l0,2=0,89,92,100,100,100,0,87,100,95,100,91,100,87,89,76,0,90,90,94,91,88,91,91,90,86,95,100,92,100,84,100,90,90,90,1,100,1,85,91,86,53,0,0,90,0,0,86,0,0
l1,2=93,0,89,89,89,92,91,87,89,100,86,89,93,100,95,77,91,88,88,100,86,87,100,93,92,59,100,100,91,81,88,85,99,99,88,0,93,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=92,85,0,11,100,99,0,88,89,92,96,85,100,87,91,100,1,92,90,0,90,81,88,88,88,100,87,90,91,100,0,87,88,90,91,100,90,100,100,100,100,100,92,100,93,86,100,100,100,94
l3,2=100,88,23,0,100,100,13,84,89,90,100,89,95,89,0,84,2,88,89,100,93,87,87,90,89,0,100,100,92,100,88,100,89,88,92,89,93,91,0,90,90,0,0,0,0,0,3,0,0,0
l4,2=100,93,91,100,0,100,88,86,100,88,100,84,100,90,91,84,91,88,98,94,100,91,97,91,86,90,88,100,95,100,88,100,100,90,88,87,100,88,85,90,90,89,92,93,88,60,82,88,84,83
l5,2=100,88,100,100,100,0,90,86,100,90,87,85,100,100,91,83,96,88,87,92,100,89,87,92,87,86,89,95,90,100,86,100,100,90,100,89,100,100,86,100,100,92,92,92,87,82,90,86,88,0
l6,2=0,88,0,7,99,91,0,100,91,87,87,100,89,89,96,73,100,87,100,94,61,100,66,100,100,0,100,0,100,85,100,0,88,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=94,86,88,93,100,90,100,0,87,100,89,100,92,100,100,79,100,100,100,92,90,100,90,100,100,89,100,88,100,79,87,87,100,100,91,90,97,88,86,87,88,80,0,0,72,0,0,0,0,0
l8,2=100,85,91,91,100,100,91,86,0,35,86,69,99,87,92,84,90,88,85,89,93,83,88,89,88,86,90,90,90,100,84,100,88,89,87,89,100,88,82,87,90,91,92,49,92,0,92,90,0,0
l9,2=93,100,86,93,100,90,90,100,49,0,100,100,91,100,100,79,100,100,100,95,95,88,91,100,87,10,100,88,100,89,90,92,90,100,85,0,89,86,0,92,81,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,2=94,92,90,100,100,97,87,87,88,86,0,87,100,87,90,81,90,88,88,100,100,90,91,94,87,87,100,100,97,100,87,100,91,87,86,91,92,89,85,89,92,92,75,92,90,90,90,89,88,0
l11,2=93,87,88,88,89,90,100,100,59,100,100,0,89,100,100,77,100,88,100,91,89,100,89,100,100,0,100,89,100,83,100,87,87,100,0,0,95,85,26,92,91,0,0,0,71,0,0,0,0,0
l12,2=100,89,100,89,100,100,89,85,100,88,100,87,0,100,91,100,91,99,89,92,100,89,88,89,86,82,99,93,89,100,87,100,100,90,100,91,100,87,91,100,92,88,94,86,0,84,89,87,86,6
l13,2=96,100,91,90,100,97,89,100,90,100,100,100,88,0,94,82,95,100,100,100,93,87,100,100,92,0,100,100,100,100,86,88,100,100,88,87,94,90,88,90,89,79,72,82,0,0,42,0,77,0
l14,2=90,100,90,3,90,91,100,100,90,100,84,100,91,87,0,84,100,100,100,95,90,92,86,100,95,0,100,93,100,88,87,90,91,100,90,82,91,90,10,84,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=90,86,100,93,100,100,84,90,100,90,100,88,100,86,90,0,0,91,86,95,100,90,86,91,90,100,91,90,91,100,59,84,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,89,87,76,85,100,87,90,90
l16,2=0,100,0,0,100,94,100,100,91,100,79,100,93,100,100,0,0,100,100,93,93,100,88,100,100,11,100,89,100,82,86,43,90,100,0,2,41,0,0,90,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=91,100,86,97,100,90,89,100,86,100,91,100,92,100,100,82,100,0,100,95,90,100,87,100,84,88,100,91,100,100,88,98,100,100,88,81,90,87,47,92,79,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=94,88,87,89,100,92,100,100,90,100,89,100,95,88,100,82,100,100,0,89,95,100,90,100,100,88,100,91,100,81,89,88,95,100,87,87,91,85,87,90,0,0,0,0,90,0,88,0,0,0
l19,2=87,100,0,100,100,90,88,90,94,100,100,86,95,100,88,84,90,87,92,0,86,88,100,100,88,7,100,100,100,79,39,100,100,89,87,0,89,86,0,90,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=88,86,91,93,100,100,52,88,100,96,100,91,100,100,89,100,94,88,87,91,0,5,87,96,94,86,86,89,90,100,80,85,88,91,100,92,100,86,85,100,89,90,90,91,93,72,86,88,86,0
l21,2=95,87,85,92,88,100,100,100,87,100,100,100,92,100,100,77,100,100,100,99,11,0,89,100,100,0,100,91,100,92,100,86,100,100,0,0,0,0,0,91,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=97,100,90,97,100,88,66,89,89,100,100,88,91,89,94,82,92,89,92,100,88,90,0,100,89,67,100,100,94,95,87,89,100,90,83,0,90,76,0,89,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0
l23,2=98,100,92,89,100,92,100,100,90,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,99,88,100,100,0,100,87,100,89,100,87,100,88,100,100,91,0,89,82,85,93,76,0,0,0,6,0,51,16,0,0
l24,2=93,94,86,90,88,93,100,100,89,98,86,100,95,87,94,80,100,89,100,93,91,100,88,100,0,0,100,87,100,81,100,85,86,100,88,30,0,90,0,28,53,0,8,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=91,63,100,8,89,100,0,82,91,15,89,0,89,0,0,100,74,89,87,27,100,0,79,94,0,0,90,88,82,90,75,86,89,89,100,100,100,88,87,100,100,90,89,100,93,0,94,100,90,92
l26,2=94,87,89,88,100,89,86,85,91,100,100,86,92,100,91,81,94,100,100,94,96,88,87,101,87,85,0,92,100,81,93,96,100,100,88,93,90,87,1,93,96,89,8,89,86,0,89,90,88,0
l27,2=94,100,88,100,100,89,0,86,88,94,100,85,91,88,89,87,91,90,92,100,90,85,100,93,90,92,100,0,88,87,30,100,90,90,25,0,95,87,32,89,93,88,0,3,22,0,0,0,0,0
l28,2=94,100,92,88,100,100,100,100,89,100,100,100,90,100,100,83,100,100,100,94,95,100,86,100,100,61,100,91,0,100,100,90,100,100,0,89,97,86,90,88,42,38,0,0,58,0,80,81,0,0
l29,2=100,87,90,100,100,100,89,85,100,90,100,85,100,89,90,85,96,88,88,93,100,87,88,94,87,88,87,87,87,0,5,100,88,90,86,90,90,87,84,90,92,90,61,94,85,23,92,86,72,0
l30,2=89,88,0,95,88,90,100,100,89,91,87,100,93,81,91,60,90,94,100,49,83,100,89,100,100,71,100,42,100,37,0,10,90,100,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=100,83,88,100,100,100,0,85,100,90,96,87,91,88,91,80,84,90,92,90,89,87,87,91,87,90,91,89,95,100,8,0,88,86,86,92,93,92,88,89,89,65,0,0,38,0,0,78,0,0
l32,2=91,100,88,94,100,100,90,100,89,100,100,99,100,100,94,80,96,100,100,100,93,89,100,100,86,87,100,100,100,100,84,100,0,100,0,89,91,89,83,90,94,90,0,62,0,0,37,21,0,0
l33,2=92,87,89,93,100,92,100,100,88,100,91,100,92,87,100,79,100,100,100,92,89,100,87,100,101,86,100,93,100,85,100,85,100,0,38,75,96,88,0,90,89,87,0,38,80,0,29,2,24,0
l34,2=100,85,100,96,100,100,0,84,100,85,89,0,100,89,91,100,0,90,88,89,100,0,81,89,87,100,93,21,0,100,0,100,0,73,0,100,100,87,85,100,100,92,91,100,86,0,76,87,2,0
l35,2=0,0,100,86,100,100,0,90,100,0,100,0,100,85,75,100,42,87,89,2,100,0,0,0,58,100,91,0,91,100,70,86,90,88,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,87,88
l36,2=101,90,92,95,100,100,0,84,100,90,88,91,100,87,91,81,45,93,90,90,100,0,87,88,0,99,87,90,92,100,0,100,89,92,100,88,0,91,85,87,98,86,24,0,78,0,47,50,0,0
l37,2=0,83,100,92,87,100,0,82,100,89,100,86,100,87,92,100,0,88,88,90,100,0,80,89,87,90,94,92,90,100,0,91,100,89,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l38,2=90,0,100,0,92,100,0,83,85,0,91,63,91,90,0,100,0,70,89,0,92,0,0,90,0,89,0,43,93,97,0,87,84,0,89,100,91,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,98,100,89
l39,2=92,0,100,94,100,100,0,86,91,92,100,89,100,86,92,100,92,90,91,92,100,87,91,95,33,100,100,89,93,100,0,100,89,100,85,100,93,100,86,0,100,90,89,100,85,84,91,90,90,85
l40,2=90,0,93,90,89,100,0,82,91,86,88,86,93,90,0,100,86,84,0,90,89,5,0,86,63,100,87,90,68,92,0,89,91,94,100,100,89,87,84,100,0,91,88,91,92,85,89,87,89,87
l41,2=66,0,100,0,91,90,0,84,89,27,88,1,90,74,0,100,0,90,15,0,94,0,0,0,0,85,88,90,71,79,0,54,90,89,87,90,90,100,100,100,89,0,100,100,100,86,100,100,100,100
l42,2=0,0,100,0,87,97,0,0,87,0,79,0,88,37,0,83,0,0,0,0,91,0,0,1,9,100,2,0,0,63,0,0,0,0,87,91,51,100,100,92,92,100,0,100,100,88,100,100,100,93
l43,2=0,0,100,0,90,88,0,0,39,0,91,0,86,76,0,100,0,0,0,0,88,0,0,0,0,100,91,2,0,83,0,0,64,52,100,100,0,100,86,100,100,100,100,0,100,2,92,100,100,0
l44,2=90,0,100,0,92,88,0,63,88,0,89,72,0,0,0,60,0,0,89,0,90,0,2,11,0,100,77,6,48,80,0,7,0,78,94,100,89,100,100,89,92,100,100,100,0,68,100,100,100,89
l45,2=0,0,100,0,59,82,0,0,0,0,76,0,77,0,0,79,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,100,100,81,93,100,100,2,67,0,100,37,100,100
l46,2=0,0,100,4,90,100,0,0,91,0,91,0,91,16,0,100,0,0,87,0,91,0,0,73,0,100,82,0,84,83,0,0,28,55,74,88,79,100,100,88,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100
l47,2=87,0,100,0,94,91,0,0,87,0,88,0,91,0,0,83,0,0,0,0,92,0,0,36,0,100,88,0,90,81,0,66,10,1,89,100,88,100,100,92,92,100,100,100,100,36,100,0,100,89
l48,2=0,0,100,0,88,88,0,0,0,0,90,0,89,37,0,80,0,0,0,0,89,0,0,0,0,85,90,0,0,71,0,0,0,23,0,90,1,100,100,88,93,100,100,100,100,86,100,100,0,94
l49,2=0,0,94,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,100,100,86,23,100,91,0,84,100,100,85,100,0

l0,3=0,100,2,100,100,100,0,99,100,94,100,87,100,100,95,100,0,92,94,100,100,89,92,100,90,100,100,100,100,100,97,100,100,91,100,0,100,82,13,94,100,2,0,0,87,0,0,83,0,0
l1,3=100,0,48,100,100,99,92,100,92,100,100,91,100,100,100,89,100,100,100,100,89,100,100,100,100,24,100,100,100,100,93,100,100,100,80,0,92,94,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,94,100,86,100,0,97,100,88,100,100,95,100,100,0,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l3,3=100,100,68,0,100,100,58,95,100,86,100,93,89,100,22,100,11,100,100,100,100,89,100,100,91,0,100,100,97,100,90,100,100,100,100,86,100,93,0,92,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,100,94,100,100,90,100,93,100,100,100,100,88,100,100,90,98,100,100,96,100,100,100,100,100,88,92,100,94,99,100,100,92,92,89,90,66,0,86,90,17
l5,3=100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,95,89,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,93,90,94,91,100,88,89,46
l6,3=0,100,0,72,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,38,100,100,100,100,0,100,87,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=89,100,100,99,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,93,91,95,0,94,100,88,50,0,0,87,0,0,67,0,0
l8,3=100,91,87,100,100,100,90,92,0,88,100,88,100,100,89,100,84,89,91,88,100,0,90,86,90,95,90,100,93,100,91,100,100,89,100,91,100,91,46,0,93,11,79,89,94,0,88,87,0,0
l9,3=98,100,100,89,100,100,100,100,95,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,85,0,90,92,0,100,85,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=100,100,100,100,100,100,90,88,100,100,0,100,100,100,90,100,87,100,100,100,100,100,100,100,90,93,100,100,100,100,94,100,100,100,93,90,93,99,95,100,100,86,0,89,89,93,87,86,90,0
l11,3=96,95,100,95,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,96,0,100,98,0,0,0,4,0,0,0,0,0
l12,3=100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,96,100,2,94,100,92,90,1
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,94,91,100,98,93,100,91,0,0,92,0,0,0,41,5,0
l14,3=96,100,100,16,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,80,13,93,99,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,88,100,100,92,100,100,95,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,26,100,91,100,91
l16,3=41,100,31,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,0,44,95,29,0,97,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=88,100,99,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,93,79,45,92,43,100,92,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=91,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,91,100,100,54,91,91,92,93,100,12,0,0,0,83,0,29,0,5,0
l19,3=100,100,88,100,100,100,90,100,95,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,11,100,100,100,1,0,92,50,0,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=92,94,100,91,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,84,97,100,100,0,2,100,100,90,100,100,100,100,100,90,100,100,89,100,100,100,100,100,100,96,100,89,90,86,0,100,90,88,0
l21,3=100,100,41,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,3,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=89,100,90,100,100,100,87,100,97,100,100,90,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,94,93,100,100,100,100,93,100,100,100,52,0,93,88,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,9,98,100,100,0,0,0,0,0,21,0,0,0
l24,3=88,100,90,93,86,99,100,100,96,100,100,100,96,94,100,88,100,100,100,100,92,100,94,100,0,0,100,87,100,100,100,92,100,100,0,62,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,0,100,0,100,100,0,90,100,0,100,0,100,0,0,100,0,89,87,0,100,0,59,61,0,0,100,88,63,100,83,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,74
l26,3=90,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,89,97,100,100,95,100,100,100,100,99,100,100,100,100,93,0,100,100,100,98,100,100,100,95,90,94,91,55,90,94,92,85,92,87,0,93,87,89,0
l27,3=100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,95,79,100,0,100,100,19,100,100,100,0,0,94,91,0,98,94,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,0,100,100,100,100,100,0,90,100,100,90,100,0,0,0,0,0,0,74,0,0,0
l29,3=100,94,100,100,100,100,91,100,100,100,100,87,100,100,100,100,81,100,90,91,100,93,100,100,93,97,100,100,100,0,92,100,100,100,100,89,100,100,94,100,100,88,85,92,93,86,88,87,91,59
l30,3=96,100,0,99,100,98,100,100,101,100,100,100,91,43,100,4,100,100,100,20,99,100,89,100,100,87,100,82,100,100,0,8,100,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,88,100,100,100,0,89,100,98,100,92,100,100,87,94,13,89,87,100,100,88,90,0,91,94,100,100,93,100,15,0,100,89,95,24,100,87,90,100,91,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,8,88,100,100,94,100,92,91,0,9,0,0,0,18,0,0
l33,3=91,100,88,92,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,91,100,93,100,100,100,87,100,0,7,89,93,94,77,100,71,89,0,0,87,0,0,0,0,0
l34,3=100,87,100,100,101,100,0,95,100,83,100,0,100,100,81,100,0,91,78,37,100,0,53,100,0,100,100,0,0,100,0,100,16,49,0,100,100,100,91,100,100,100,91,100,100,0,88,100,0,0
l35,3=0,0,100,89,100,100,0,100,100,0,100,0,100,90,9,100,1,85,100,0,100,0,0,0,83,100,100,0,100,100,96,41,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l36,3=100,89,101,100,100,100,0,87,100,96,100,96,100,99,97,100,83,32,90,100,100,0,90,100,0,100,100,98,100,100,0,100,89,100,100,87,0,96,91,100,100,94,0,5,0,0,2,0,0,0
l37,3=59,81,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,50,100,0,45,0,100,100,100,98,100,100,0,75,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=22,0,100,0,100,100,0,90,13,0,100,73,100,88,0,100,0,55,89,0,100,0,0,100,0,100,10,23,100,100,0,99,93,94,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=93,88,100,91,100,100,0,100,1,100,100,92,100,100,100,100,87,100,98,100,100,90,93,90,1,100,100,96,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,93,100,96,100,89
l40,3=100,0,100,91,100,100,0,91,96,83,100,89,100,91,3,100,72,91,76,89,100,0,0,91,0,100,94,90,1,100,0,92,91,91,100,100,100,100,100,100,0,101,83,100,95,93,100,100,92,89
l41,3=0,0,100,0,100,100,0,2,0,0,100,0,92,0,0,100,0,60,0,0,100,0,0,0,0,100,89,36,0,100,0,41,91,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=0,0,100,0,100,100,0,0,30,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,81,0,4,100,0,0,0,0,86,100,2,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=0,0,100,0,100,100,0,1,98,0,100,0,100,93,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,6,0,100,0,0,59,54,100,100,60,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,3=92,0,100,0,100,100,0,84,99,0,100,89,11,0,0,100,0,0,88,0,98,0,0,0,0,100,92,80,19,100,0,1,0,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,100,99
l45,3=0,0,100,0,51,100,0,0,0,0,100,0,99,0,0,62,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,100,100,86,100,100,100,0,0,0,100,44,100,100
l46,3=0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,0,31,0,100,0,0,4,0,100,65,0,96,100,0,0,0,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=80,0,100,0,90,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,89,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,89,0,0,100,0,0,1,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,2,100,0,100,99
l48,3=0,0,100,0,91,100,0,0,0,0,97,7,97,0,0,100,0,0,47,0,90,0,0,0,0,100,92,0,0,88,0,4,0,18,0,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,100,100,96,0,100,100,0,15,100,100,43,100,0

l0,4=0,100,79,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,59,0,0,100,0,0
l1,4=100,0,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,90,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=14,0,0,11,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,4=100,100,85,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,85,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,3
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82
l6,4=0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,45,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,25,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,0,0,96,0,0,100,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,0,0,100,89,0,100,100,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,70,0,100,100,0,100,100,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0
l11,4=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,49,100,100,7,0,0,79,0,0,0,28,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,100,100,100,96
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,6,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,56,100,100,0,0,99,0,0,0,60,0,0
l14,4=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,19,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,44,100,100,100,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,88,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100
l16,4=100,100,21,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,0,80,100,93,0,100,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,79,100,80,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,97,100,100,82,100,100,2,100,100,0,0,0,0,43,0,0,0,18,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,48,0,100,80,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,100,100,1
l21,4=100,100,21,90,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,10,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,72,1,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,56,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,100,100,100,100,100,0,100,100,100,22,100,96,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,61,100,100,100,100,100,100,100,100,0,47,0,100,2,0,90,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,79,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,99,52,74,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,97,100,100,100,0,0,100,96,36,100,100,3,0,0,97,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,53,100,57,0,46,0,46,0,99,7,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,26,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l30,4=87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,2,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,99,100,33,0,99,100,100,0,100,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,42,100,45,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,57,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,101,0,97,100,0,56,83,8,0
l34,4=100,0,100,100,100,100,0,100,100,38,100,99,100,100,99,100,0,97,100,66,100,0,59,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,0,100,100,0,0
l35,4=0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,98,62,100,80,100,100,0,100,0,0,75,60,100,100,0,97,100,100,60,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100
l36,4=100,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,98,17,100,100,100,7,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,1,0,0,2,0,0,0
l37,4=100,93,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,32,62,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,2,44,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=0,0,100,0,100,100,0,100,76,0,100,88,100,43,0,100,0,57,100,0,100,0,0,7,1,100,100,57,46,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,4,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,98,100,68,100,31,100,100,0,0,100,98,100,100,100,86,100,0,100,95,40,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=0,0,100,0,100,100,0,91,10,44,100,40,100,0,0,100,0,99,7,0,100,0,0,2,0,100,100,12,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,100,0,100,100,0,0,3,0,98,0,100,0,0,100,0,0,13,0,100,0,0,0,0,100,100,0,28,100,0,0,0,0,56,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,77,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,72,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,4=81,0,100,0,100,100,0,94,99,0,100,92,89,0,0,100,0,0,93,0,10,0,0,0,0,100,100,97,24,100,0,0,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l45,4=0,0,100,0,13,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,21,0,0,0,0,3,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,99,100,100
l46,4=0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,0,12,0,100,0,0,0,0,100,98,0,99,100,0,0,0,72,100,82,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,62,0,96,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,4,100,0,0,7,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,75
l48,4=0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,2,100,0,0,100,0,0,24,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,100,0,9,100,0,0,1,0,0,0,96,0,0,100,0,0,0,0,34,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,99,0,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,74,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,12,100,100,100,100,0,23,100,0,0,0,0,0,0,93,0,0
l1,5=100,0,95,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,24,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=99,98,0,99,100,100,0,99,100,100,99,100,99,100,99,100,71,99,100,99,100,63,100,100,99,100,100,98,0,101,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,99
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,82,0,100,100,100,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,5=42,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,68,100,100,57,100,100,100,100,0,100,99,100,100,0,100,45,100,100,100,0,100,100,0,0,31,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,81,100,100,90,101,99,99,0,0,99,0,0,72,0,0
l8,5=100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,66,99,100,0,0,100,6,0,100,44,2,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,60,0,100,100,0,100,99,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,99,100,100,101,100,100,100,9,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,98,100,65,100,95,79,0,0,77,0,0,0,11,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,97
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,96,0,100,0,0,0,63,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,0,101,100,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,89,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,0,55,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,8,99,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,5=100,100,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,0,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,66,100,100,0,64,61,28,0,99,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,91,100,100,46,0,0,0,0,0,13,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,101,0,100,100,100,100,100,100,0,100,101,101,100,100,100,100,100,55,0,100,0,99,100,97,0,0,0,90,0,0,0,3,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,73,0,100,32,0,100,100,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,100,99
l21,5=97,100,5,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,72,0,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,84,100,100,100,89,100,100,0,100,100,54,0,0,10,0,0,1,2,0
l24,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,55,100,100,100,100,100,100,100,100,40,16,100,100,0,73,100,0,6,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,8,100,0,100,100,0,100,100,86,100,0,100,0,12,100,28,100,0,0,100,0,96,0,58,0,100,100,27,100,85,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,87,100,99,0
l27,5=100,100,98,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,9,100,100,100,0,0,100,10,49,100,100,0,0,1,97,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,100,100,97,100,100,0,0,100,100,29,100,36,0,0,0,97,0,81,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,99
l30,5=0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,25,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,97,100,100,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,13,100,99,75,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,19,96,0,1,0,0,0,0,0,0
l33,5=4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,101,100,100,98,100,0,99,0,100,99,0,86,99,49,0
l34,5=100,0,100,100,100,100,0,100,100,19,100,100,100,100,92,100,0,18,93,56,100,0,42,100,8,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l35,5=100,0,100,0,100,100,0,96,100,0,100,0,100,100,28,100,74,100,0,0,100,0,0,100,9,100,19,0,0,100,100,66,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l36,5=100,0,100,100,100,100,25,100,100,99,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,2,0,40,71,0,0
l37,5=100,64,99,99,100,100,0,99,100,100,100,101,99,100,100,100,12,100,0,32,99,28,100,101,100,100,100,6,100,100,0,100,100,101,101,100,100,0,100,100,99,100,99,100,101,100,100,100,100,99
l38,5=0,0,100,0,100,100,0,84,47,0,100,65,100,73,0,100,0,41,99,0,100,0,0,0,0,100,100,18,9,100,0,77,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,73,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,0,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,0,0,100,100,100,99,100,13,100,0,100,17,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=0,0,99,0,100,100,0,100,0,9,101,101,100,100,34,100,0,54,39,36,101,0,0,93,0,100,100,0,0,100,0,100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,99
l42,5=0,0,100,0,95,100,0,0,0,0,100,0,98,0,0,77,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,99,0,100,100,0,100,0,0,61,0,100,0,0,0,0,100,0,3,0,100,0,0,12,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,0,100,14,100,100,100,0
l44,5=6,0,100,0,89,100,0,88,1,0,100,69,40,0,0,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,100,100,89,89,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l45,5=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,97,0,96,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,3,0,0,100,100,100,100
l46,5=0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,4,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,65,0,96,100,0,1,0,100,100,0,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=100,0,100,0,100,100,0,79,69,0,100,0,100,79,0,100,0,7,0,0,100,0,0,5,0,100,99,0,1,100,0,0,0,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l48,5=0,0,100,0,100,100,0,0,1,0,100,9,100,0,0,100,0,0,61,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,95,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,91,0,0,99,0,0,0,0,90,0,0,0,0,100,0,0,0,97,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,53,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,0,56,0,100,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,90,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,6=100,101,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,100,100,0,68,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,2,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,98,0,100,97,100,1
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100
l6,6=49,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,3,100,100,94,100,100,100,43,0,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,0,100,100,0,0,20,20,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=91,89,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,91,100,0,100,100,101,0,0,85,0,0,1,0,0
l8,6=100,100,99,100,100,100,99,100,0,100,100,99,100,100,6,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,32,100,100,71,0,100,99,0,99,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,90,97,0,100,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0
l11,6=70,90,100,93,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,98,55,0,100,11,100,0,74,0,0,47,0,21,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,99,100,100,100,99
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,89,100,0,0,0,80,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,5,100,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,91,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,59,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l16,6=100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,93,100,100,60,100,98,0,0,0,0,0,0,2,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,34,98,2,85,100,94,0,0,12,85,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,91,0,100,100,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,0,100
l21,6=93,100,75,16,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,42,8,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,16,100,100,100,100,100,89,100,100,98,0,95,100,63,100,100,88,0,0,77,0,0,0,4,0
l24,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,19,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,99,100,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,0,100,85,100,100,0,100,100,97,100,0,100,0,9,100,0,100,4,43,100,0,100,66,23,0,100,92,7,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,96,83,100,100,96,100,86,100,100,0,68,0,23,62,93,0
l27,6=100,100,90,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,9,100,100,100,98,0,100,0,11,100,100,0,0,10,100,0,0,0,0,0
l28,6=83,100,90,100,100,100,100,100,87,100,100,100,89,100,100,90,82,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,100,100,13,100,100,0,0,95,100,0,100,0,0,0,3,89,0,7,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,65,99
l30,6=0,99,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,90,59,100,96,100,100,17,100,0,100,100,0,96,100,100,0,72,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,98,0,100,100,100,55,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,4,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l33,6=0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,87,100,0,90,76,95,100,87,71,82,90,0,88,88,0,86,85,92,0
l34,6=100,0,100,100,100,100,0,100,100,85,100,100,100,100,57,100,0,100,100,0,100,0,0,100,96,100,100,99,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l35,6=100,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,97,100,100,0,100,3,95,58,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,99,75,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100
l36,6=100,0,100,100,100,100,2,100,100,80,100,0,100,100,97,100,0,100,100,100,100,26,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,65,0,0,39,95,0,0
l37,6=100,67,100,100,100,100,17,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,11,79,100,4,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=46,0,100,9,100,100,0,0,34,0,100,54,100,100,0,100,0,33,100,0,100,0,0,86,0,100,100,3,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=99,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,9,100,100,91,100,100,100,100,100,47,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,64,100,100,100,100,0,100,100,55,100,25,100,100,100,101,0,99,100,100,100,19,8,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=0,0,100,0,100,100,0,100,78,0,100,99,100,100,85,100,0,0,0,82,100,0,0,99,0,100,100,0,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,89,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,100,0,100,96,0,0,100,0,0,0,100,99,0,100,0,0,11,0,100,0,0,0,0,100,0,0,4,100,0,0,0,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,0,100,24,100,100,100,0
l44,6=0,0,100,0,100,100,0,98,99,0,100,59,48,0,0,100,0,0,82,0,85,0,0,61,0,100,15,91,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,96
l45,6=0,0,99,0,0,95,0,0,0,0,92,0,95,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,17,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,91,92,92,95,93,100,32,9,0,100,91,100,100
l46,6=0,0,100,0,100,100,0,0,88,0,100,64,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,11,0,9,100,0,2,0,99,100,63,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=100,0,100,0,100,100,0,13,0,0,100,0,100,68,0,100,0,1,0,0,100,0,0,0,0,100,64,0,0,100,0,0,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,0
l48,6=0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,55,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,100,0,29,94,0,0,0,0,0,0,83,0,0,90,0,0,0,0,93,0,0,0,0,91,0,0,0,92,0,0,0,0,0,92,0,100,100,92,92,100,88,0,89,100,100,0,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,40,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,11,0,0,2,0,0,80,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,0,32,13,20,0,100,97,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,1,99,100,72,100,100,80,100,100,0,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,7=100,100,100,0,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,99,31,100,100,100,100,8,100,100,100,98,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,96,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,85,100,100,52,99,78,100,1
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l6,7=90,100,0,77,100,100,0,100,74,100,74,100,0,100,100,41,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,16,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,92,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,81,41,100,100,0,0,85,99,0,0,90,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,55,100,0,100,100,100,100,100,100,99,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,99,100,0,100,91,0,92,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,96,100,100,0,0,4,58,12,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,58,99,98,40,92,100,99,0
l11,7=0,93,93,67,100,100,100,100,74,100,100,0,100,47,100,99,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,90,0,0,100,16,100,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,92,100,100,100,88
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,31,99,100,100,100,100,99,100,99,98,95,0,13,0,45,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,30,100,1,100,99,45,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,97,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l16,7=100,100,96,56,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,27,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,79,0,100,100,0,100,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,0,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,83,98,100,36,91,100,28,0,0,0,40,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,0,100,74,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,90
l21,7=0,100,6,0,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,80,100,100,64,0,0,68,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,54,70,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,97,100,100,100,72,101,100,41,0,0,31,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,0,100,66,100,100,0,99,100,2,100,0,100,0,0,100,0,100,5,0,100,0,1,0,0,0,13,25,0,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,58
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,100,100,100,101,100,92,100,100,87,100,100,100,97,0,0,12,0,7,100,0
l27,7=100,100,46,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,90,4,100,0,100,100,0,100,100,100,81,0,72,0,0,100,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0
l28,7=92,100,87,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,84,100,100,0,0,88,94,0,100,48,0,0,0,60,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,3,99,100,54,75
l30,7=89,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,99,0,100,100,100,100,7,100,0,100,100,0,44,100,100,0,0,53,0,0,5,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,1,0,0,38,3,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=89,100,80,100,100,99,100,100,100,100,90,100,100,100,100,99,100,100,100,99,94,100,100,100,100,93,100,100,101,100,100,100,100,0,89,92,89,96,89,85,92,2,0,80,88,0,87,17,93,0
l34,7=100,0,100,100,100,100,0,94,100,0,100,100,100,3,0,100,0,100,93,0,100,0,0,100,89,100,100,99,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,45,100,0,0
l35,7=100,0,100,0,100,96,0,14,100,0,100,36,100,62,0,99,0,7,100,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101
l36,7=100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,11,99,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,82,100,100,0,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,98,0,0,0,0,0,0
l37,7=100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,61,100,0,0,100,26,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=0,0,100,92,100,100,0,0,52,24,100,99,100,100,49,100,0,41,100,0,61,0,0,100,22,100,100,82,4,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,100,100,100,100,100,39,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=100,95,100,100,100,100,0,100,100,0,100,83,100,100,100,100,9,100,80,96,100,0,43,100,89,100,100,21,99,100,0,100,82,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l41,7=31,4,100,0,100,100,0,100,100,0,100,101,100,100,93,100,0,0,0,55,100,0,0,99,0,100,100,0,0,100,0,100,100,5,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,100,0,98,100,0,0,3,0,98,0,100,98,1,96,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,1,100,0,0,0,0,7,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4
l43,7=0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,92,0,100,0,0,1,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,0
l44,7=0,0,100,0,100,100,0,83,52,0,100,3,96,36,0,100,0,0,9,0,100,0,0,63,0,100,0,37,75,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,65,100,100,100,61
l45,7=0,0,100,0,77,86,0,0,0,0,95,0,93,0,0,96,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,2,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,100,92,94,90,93,100,7,92,0,100,93,100,100
l46,7=0,0,100,0,100,100,0,0,48,0,96,22,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,71,7,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=22,0,100,0,59,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67
l48,7=0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,8,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,60,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,100,0,0,43,0,0,0,0,0,0,14,0,0,93,0,0,0,0,79,0,0,0,0,5,0,0,0,8,0,0,0,0,0,92,0,100,100,93,21,100,0,0,25,100,100,16,100,0

l0,8=0,100,100,101,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,8,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,0,0,24,0,0,87,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,87,0,100,85,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,2,100,100,52,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,8=100,100,100,0,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,69,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,96,100,100,100,85
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l6,8=72,100,0,29,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,70,100,100,100,90,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,24,84,78,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,94,100,2,0,39,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,53,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,70,100,100,100,0
l11,8=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,87,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,41,96,100,100,100,100,100,100,99,97,100,0,100,0,42,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,97,100,96,100,100,98,47,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,65,0,0,4,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,91,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,5,0,0,0,74,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,92,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100
l21,8=0,100,4,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,0,0,99,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,87,100,100,64,0,0,89,0,0,0,74,0
l24,8=14,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,58,100,81,86,91,100,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,79,100,80,100,100,0,100,100,0,100,20,100,0,0,100,0,100,100,1,100,0,99,0,0,0,98,98,66,100,75,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,87,98,26,100,0,100,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,9,100,0,100,100,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,99,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,0,100,100,100,100,100,46,9,100,0,95,100,100,0,58,0,98,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,83,46
l30,8=100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,60,100,100,100,100,0,100,100,100,100,60,100,99,100,100,0,0,100,100,1,7,87,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=100,100,97,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,78,0,92,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,22,0,0,88,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100,100,100,100,100,100,77,0,60,100,0,100,10,100,0
l34,8=100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,33,0,100,0,99,0,0,100,0,20,100,47,100,100,100,36,100,0,100,100,60,0,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,0,93,100,0,0
l35,8=100,94,100,0,100,0,0,100,100,0,100,45,100,94,0,100,0,13,100,0,100,0,0,0,100,100,100,11,22,100,8,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l36,8=100,88,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,56,100,17,100,100,100,100,0,100,100,50,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,26,55,0,0
l37,8=100,52,100,100,100,100,0,100,100,11,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,67,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=0,0,100,100,100,100,0,88,39,98,100,100,100,100,89,100,0,94,100,0,100,0,0,100,97,100,100,100,97,100,84,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,99,100,100,100,100,43,99,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l40,8=100,88,100,100,100,100,0,99,100,0,100,0,100,100,100,100,81,92,100,100,100,0,89,100,24,100,100,0,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,96
l41,8=96,0,100,1,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,95,100,0,0,0,0,100,0,10,90,0,100,100,0,0,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,95,0,100,96,3,100,0,0,10,0,100,0,0,0,0,100,95,0,37,100,0,0,0,0,60,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=0,0,100,0,100,100,0,7,100,0,100,0,100,98,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,94,0,0,100,0,0,0,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,11,100,100,100,0
l44,8=15,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,99,100,95,0,100,0,0,0,0,100,0,0,91,0,100,76,93,98,100,0,22,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100
l45,8=0,0,100,0,86,100,0,0,0,0,79,0,75,0,0,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,19,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,100,0,100,100,0,0,37,0,100,94,100,100,0,100,0,0,85,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,77,0,100,99,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=92,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,84,14,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99
l48,8=0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,2,0,100,0,0,0,0,0,0,0,67,0,100,100,0,0,56,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,100,0,78,98,0,0,0,0,0,0,90,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,41,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,88,100,0,0,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,0,100,100,0,0,0,3,0,0,12,0,0
l1,9=100,0,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,60,77,18,0,3,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,0,0,100,100,100,0,100,98,100,100,97,100,100,0,101,0,100,100,1,100,0,74,100,0,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,9=100,100,100,0,100,100,66,100,100,0,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,28,100,100,100,100,0,100,95,98,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,86,100,100,100,97
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l6,9=4,100,0,27,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,27,100,100,100,77,0,100,93,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,30,96,100,100,100,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,93,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,95,100,24,0,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,17,0,5,2,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,100,100,0
l11,9=100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,75,100,100,63,0,10,100,99,100,0,99,0,0,26,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0
l13,9=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,100,0,6,0,0,46,0,0,0
l14,9=100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,0,100,0,100,100,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,37,100,100,0,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,0,100,100,54,100,100,100,0,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,9=0,100,99,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,1,61,0,0,1,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,8,100,100,57,100,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,43,0,0,0
l19,9=100,100,88,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,98,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,0,34
l21,9=0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,15,100,100,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,93,0,0,100,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,64,85,100,99,13,0,0,5,0,0,0,29,0
l24,9=0,100,0,96,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,5,100,100,100,99,98,100,100,100,0,0,100,98,100,100,100,100,100,100,0,66,0,0,60,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,99,0,30,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,56,100
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,98,0,93,0,64,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,0,100,100,100,100,100,100,31,0,99,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,40,96,85,18,100,98,0,0,0,96,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,42,0
l30,9=100,99,0,79,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,91,100,100,100,100,55,100,100,100,100,60,100,100,100,100,0,1,100,100,0,0,11,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l32,9=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,66,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,100,100,100,99,0,0,41,100,0,100,6,99,0
l34,9=100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,96,0,0,100,0,100,76,0,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0
l35,9=6,1,100,0,100,100,0,90,100,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,64,100,100,0,53,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100
l36,9=100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,9,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,79,93,0,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,35,0,0,0
l37,9=100,0,100,69,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,100,100,97,100,0,0,9,0,100,100,0,89,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=0,0,100,100,100,100,0,100,49,4,100,100,100,100,0,100,0,60,100,0,100,0,0,83,94,100,100,64,74,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,17,100,100,47,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=100,30,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,98,100,100,100,0,96,100,60,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,37,100,100,100,100,100,100,96
l41,9=6,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,11,100,0,0,0,0,100,0,0,9,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,100,0,60,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=0,0,100,0,100,101,0,0,99,0,100,0,100,31,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,97,0,0,9,0,0,0,37,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,9=5,0,100,0,100,100,0,0,76,0,100,49,97,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,16,0,96,100,0,0,0,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99
l45,9=0,0,100,0,21,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,77,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,9,100,93,0,100,0,0,95,0,100,0,0,0,0,100,79,0,0,100,0,0,0,100,93,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=14,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,94,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6
l48,9=0,0,100,0,100,99,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,96,0,0,26,0,96,26,0,0,67,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,44,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,53,0,100,100,100,0,100,0,0,57,100,100,0,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,1,100,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,0,100,100,0,0,0,97,0,0,86,0,0
l1,10=100,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,96,29,84,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,2,0,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,98,100,100,100,100,11,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,10=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,72,100,100,100,100,0,100,80,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,92,88
l5,10=100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,19,91
l6,10=40,100,0,0,98,100,0,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,96,97,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,2,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,1,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,93,100,100,91,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,61,88,100,0,0,13,6,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,41,1,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,70,100,98,100,0
l11,10=100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,3,3,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,84,53,0,7,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,0,100,3,100,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,10=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,100,0,11,99,80,0,51,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,56,100,100,94,100,98,21,9,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,99,100,100,4,0,0,35,0,97,0,0,0
l19,10=100,100,12,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,86,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,10=0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,98,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,13,0,55,74,0,100,76,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,91,75,100,42,1,0,0,8,0,0,65,0,0
l24,10=0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,100,97,98,0,0,99,100,100,2,0,0,0,0,6,0,0,0
l25,10=100,0,100,0,100,100,0,79,100,0,100,3,100,0,56,100,0,100,100,24,100,0,92,0,0,0,100,91,100,100,65,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,94,5,0,31,92,97,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,5,100,99,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,1,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,72,97,99,100,29,100,100,0,1,0,100,0,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,81,0
l30,10=100,100,0,88,101,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,98,100,100,101,88,98,100,100,100,100,46,100,100,100,100,0,0,100,100,49,0,16,0,4,0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,65,100,100,100,0,0,91,0,5,99,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,0,84,99,100,100,100,100,55,3,8,15,95,0,100,92,95,0
l34,10=100,80,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,0,100,0,99,91,0,100,0,19,99,91,100,100,99,71,100,37,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l35,10=85,92,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,14,75,100,0,100,0,0,0,92,100,100,0,99,100,0,0,18,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l36,10=100,5,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,0,21,90,0,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,2,0,100,84,13,0
l37,10=101,58,100,80,100,100,0,100,100,15,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,0,73,99,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=0,0,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,91,100,1,100,0,0,73,99,100,100,1,32,100,7,54,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,96,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,101,100,100,77,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,0,100,100,100,100,0,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,2,78,70,92,100,100,88,100,100,0,100,100,68,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=0,0,100,0,100,100,0,99,0,0,100,100,100,100,85,100,0,47,18,0,100,0,92,3,9,100,100,0,0,100,0,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,100,1,0,0,0,0,75,0,0,0,100,0,0,100,0,13,1,0,100,0,0,0,0,100,89,1,0,100,0,0,0,11,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93
l43,10=0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,4,100,94,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,44,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,39,100,100,100,0
l44,10=94,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,12,0,100,0,0,5,0,100,0,0,3,0,100,0,0,100,100,4,54,0,99,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100
l45,10=0,0,100,0,92,91,0,0,0,0,87,0,0,0,0,88,0,0,0,0,94,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,100,90,90,89,101,35,92,0,100,93,100,100
l46,10=0,0,100,0,100,100,0,12,0,0,100,4,100,7,0,100,0,0,99,0,100,0,0,0,3,100,42,0,0,100,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=88,0,100,0,100,100,0,2,14,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,85,0,100,100,0,0,100,0,97,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l48,10=0,0,100,0,99,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,98,0,0,86,0,0,0,99,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,100,0,82,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,92,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,100,100,90,84,100,74,0,95,100,100,0,100,0

l0,11=0,99,0,100,100,100,0,100,100,42,100,1,100,0,13,100,0,0,100,100,100,0,100,47,0,100,100,100,83,100,0,100,100,100,100,0,100,97,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,34,100,0,100,100,0,0,100,0,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20
l3,11=100,100,43,0,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,94,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,69,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,17,100,100,95,0,100,100,100,100,81,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,84,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,98,100,100,100,100,96,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,79,95,100,93,0,1
l6,11=0,100,0,0,0,97,0,100,0,97,100,100,13,94,100,0,100,100,100,0,10,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,53,100,100,0,0,85,2,0,100,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,95,97,100,100,100,0,93,0,88,100,94,100,98,58,98,7,94,96,99,101,0,93,39,87,94,100,100,0,100,89,100,100,99,100,98,100,82,63,100,100,0,0,31,88,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,89,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,94,100,100,17,100,100,88,0,92,85,0,88,45,79,0
l11,11=0,100,0,11,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,23,100,100,0,0,0,100,17,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0
l13,11=0,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=49,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,50,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,0,100,100,100,100,0,100,100,68,100,100,100,100,100,0,0,100,100,62,100,0,100,100,0,100,100,97,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l16,11=0,100,76,0,100,100,100,100,70,100,100,100,100,93,100,96,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,1,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,28,0,12,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,0,100,100,100,0,100,100,17,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,51,0,100,100,41,0
l21,11=0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,79,0,100,100,100,0,100,100,100,96,100,0,99,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=0,100,0,86,100,0,100,100,77,100,0,100,96,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,31,6,0,100,0,0,0,0,0,100,0,24,100,0,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,42,15
l26,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,82,95,99,6,39,0,0,0,0,0,44,3,0
l27,11=100,100,60,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,92,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,10,100,100,99,0,0,100,0,0,41,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=85,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,31,100,100,100,100,100,0,100,101,0,100,100,100,100,100,0,0,0,98,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,81,35,0,100,97,0,0
l30,11=89,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,8,100,100,100,0,95,100,8,100,100,0,100,90,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,59,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,99,25,100,100,96,0,0,1,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,94,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,13,100,100,100,100,100,0,0,1,91,93,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,0,100,100,100,100,0,54,100,0,100,17,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,93,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,96,100,100,2,0,100,71,0,34,100,0,0
l35,11=47,0,100,0,100,100,0,95,95,0,100,0,95,0,0,100,0,0,93,0,100,0,0,0,0,100,90,0,0,100,3,0,0,95,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,3
l36,11=100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,87,100,100,0,100,5,27,100,100,100,0,0,15,0,100,100,100,10,100,0,100,100,100,100,100,0,100,71,100,100,89,0,0,0,0,84,0,0,0
l37,11=96,0,100,0,100,100,0,92,34,0,100,100,100,0,0,100,0,0,1,0,100,0,0,0,0,100,0,0,88,100,0,93,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=0,0,100,0,100,100,0,78,0,0,0,5,100,0,0,88,0,0,84,0,100,0,0,0,0,100,96,0,0,100,0,0,0,100,0,87,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=0,0,100,1,100,100,0,95,100,0,100,90,100,100,12,100,0,0,36,99,100,0,0,0,0,100,93,0,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,100,0,0
l40,11=94,0,100,98,100,100,0,100,100,0,100,0,100,93,93,100,0,0,97,94,100,0,4,0,38,100,34,93,88,100,0,97,93,0,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,94,0,94,100,0,49
l41,11=0,0,100,0,43,100,0,0,0,0,97,0,100,90,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,16,91,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,98,0,0,0,84,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,11=0,0,100,0,100,100,0,0,96,0,100,0,100,53,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,11=0,0,100,0,99,68,0,0,91,0,100,0,77,0,0,100,0,0,0,0,93,0,0,0,0,100,0,0,0,94,0,0,0,1,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89
l45,11=0,0,89,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,100,34,0,91,91,0,42,0,100,0,100,100
l46,11=0,0,100,0,101,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,98,0,0,0,99,0,0,0,0,0,99,0,100,100,100,0,100,100,100,90,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,100,0,91,100,0,0,0,0,95,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,53,0,0,100,0,0,75,12,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,0,100,0
l48,11=0,0,100,0,15,0,0,0,0,0,94,0,81,0,0,100,0,0,0,0,93,0,0,0,0,90,20,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,64,0,97,0,0,0,100,100,0,92,0

l0,12=0,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,96,100,100,3,2,100,0,0,13,16,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,0,100,100,97,91,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,3,9,89,0,2,83,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=85,0,0,67,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,73,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89
l3,12=100,100,54,0,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,0,100,100,95,42,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,79,100,100,73,9,0,10,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,77,100,100,100,100,100,100,100,91,100,91,100,100,100,100,94,100,100,99,71,100,100,100,100,98,100,100,100,100,90,100,98,100,100,100,88,84,100,92,63,100,94,69,27
l5,12=100,90,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,94,100,91,68,48
l6,12=0,100,0,40,100,100,0,100,92,0,100,100,100,99,100,89,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,39,100,100,100,94,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,94,94,100,100,98,100,100,0,0,0,0,0,86,38,0,0
l8,12=100,94,93,100,100,100,79,97,0,88,100,91,100,100,94,100,88,100,98,100,100,11,100,95,94,91,100,100,54,100,93,100,94,96,100,91,100,92,92,100,100,93,0,82,94,0,0,1,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,74,0,0,91,0,100,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,85,100,100,98,0,95,93,0,96,85,83,0
l11,12=94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,78,60,100,100,100,100,97,100,0,20,0,0,65,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2
l13,12=100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,63,95,100,78,95,100,100,100,0,85,0,0,0,5,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,12,0,0,100,0,100,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,99,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89
l16,12=85,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,0,0,71,98,0,100,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,18,95,100,100,84,97,78,89,23,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,95,66,93,100,91,93,0,19,94,0,96,0,0,0
l19,12=100,100,85,100,100,100,96,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,66,100,100,94,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,95,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,95,7,100,100,100,18
l21,12=0,100,0,0,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,35,100,100,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,56,76,100,100,0,100,87,64,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,97,1,98,0,0,100,7,3,0,0,42,0,0,19,0,0
l24,12=0,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,0,0,100,95,100,100,100,77,100,100,0,1,0,61,89,100,92,0,0,0,0,0,0,8,0,0
l25,12=100,0,100,78,83,100,0,92,100,0,100,0,100,90,89,100,0,90,72,60,100,0,0,92,0,0,100,22,100,100,27,100,95,92,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,98,92
l26,12=100,100,96,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,94,97,95,90,94,89,91,54,77,0,66,0,94,92,83,0
l27,12=100,100,99,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,90,25,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,2,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,0,91,100,94,100,90,0,0,0,73,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,94,93,0,100,91,80,69
l30,12=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,52,100,66,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,48,100,100,84,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,74,100,100,94,100,100,100,0,66,87,0,11,85,0,0
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,27,0,0,100,0,0
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,100,100,100,100,91,98,66,0,97,0,99,93,0,0
l34,12=100,0,100,100,100,100,0,100,100,70,100,90,100,64,0,100,0,23,0,0,100,0,73,100,0,100,100,0,96,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,85,0,99,100,0,0
l35,12=99,0,100,0,99,100,0,92,100,0,100,75,100,92,0,101,0,93,90,0,100,0,81,2,1,100,100,0,0,100,92,89,90,98,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,100,100,1,89
l36,12=100,88,100,100,100,100,0,100,100,0,100,94,100,100,0,100,64,94,100,100,100,0,91,93,0,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,0,100,80,100,100,94,0,0,26,0,91,0,3,0
l37,12=97,0,100,0,100,100,0,100,94,72,100,100,100,56,85,100,83,87,75,0,100,1,89,12,62,100,91,86,95,100,0,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=12,10,100,82,100,100,0,91,100,0,85,91,100,100,0,100,0,79,100,0,100,0,0,0,83,100,100,10,83,100,53,90,86,100,94,1,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=0,69,100,90,100,100,0,100,100,90,100,91,100,100,91,100,83,93,93,100,100,90,91,95,92,100,96,93,100,100,82,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,99,90
l40,12=94,0,100,100,100,100,0,100,100,58,100,99,100,92,93,100,23,77,100,95,100,0,91,37,95,100,91,94,95,100,65,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,92,13,94,100,3,99
l41,12=0,19,100,85,94,100,0,0,92,0,100,91,100,95,83,100,0,91,94,0,100,0,74,29,2,100,54,0,0,100,0,92,100,96,90,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=0,0,100,9,96,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,25,0,0,100,0,0,0,0,96,96,0,0,100,0,0,0,60,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93
l43,12=21,0,100,0,100,100,0,0,91,0,100,41,100,93,0,100,0,0,46,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,77,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,12=3,0,100,0,100,95,0,0,94,0,100,0,94,0,0,100,0,0,99,0,95,0,0,39,0,100,60,0,67,93,1,94,11,93,93,100,12,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=0,0,100,0,66,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,99,100,91,7,99,93,0,94,0,100,1,100,100
l46,12=0,0,100,0,100,100,0,86,0,0,100,75,100,0,0,100,0,0,96,0,100,0,0,0,0,100,90,0,0,94,0,5,0,96,92,100,95,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,100,0,100,94,0,76,0,0,100,0,100,9,0,100,0,0,0,0,100,0,0,50,13,100,94,0,0,100,0,89,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,87
l48,12=0,0,100,0,84,71,0,0,0,0,98,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,84,94,0,0,88,0,0,0,0,0,1,10,100,100,87,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,91,0,31,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,15,0,0,0,0,93,0,0,0,78,0,0,0,0,0,76,0,100,100,88,94,100,82,0,87,100,100,86,87,0

l0,13=0,100,51,100,100,100,0,100,100,73,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,0,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=96,9,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,90,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l3,13=100,100,70,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0
l5,13=100,90,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,27,100,0,99,0
l6,13=0,100,0,1,100,100,0,100,94,0,100,100,100,63,100,78,100,100,100,100,95,100,0,100,100,0,100,91,100,100,100,71,100,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,98,63,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,34,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,92,0,77,5,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,0,100,0,0,0,0,49,0,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,0,100,100,100,0
l11,13=100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,0,0,90,100,100,100,98,98,0,0,0,0,83,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,2,100,100,100,100,0,71,0,0,0,16,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,100,0,100,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,100,100,100,100,61,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l16,13=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,17,100,0,100,32,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,92,100,14,97,10,8,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,56,100,100,99,100,0,4,72,0,100,0,0,0
l19,13=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l21,13=0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,66,92,100,100,0,100,99,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,97,0,100,78,0,99,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l24,13=0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,12,0,79,100,93,100,98,3,0,0,0,0,0,1,0,0
l25,13=100,0,100,93,100,100,0,100,100,76,100,0,101,6,99,100,77,0,99,19,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,57,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,89,87
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,96,99,8,99,63,100,0,100,100,100,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,54,99,100,100,100,60,0,0,0,70,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,98,0,100,100,98,19
l30,13=69,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,0,91,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,62,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,0,89,100,0,0,25,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,16,73,0,0,100,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,100,100,100,100,100,98,100,0,0,0,0,97,1,0,0
l34,13=100,0,100,100,100,100,0,100,100,14,100,0,100,26,13,100,0,0,0,0,100,0,0,83,0,100,100,0,68,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,44,0,20,100,0,0
l35,13=100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,4,100,100,0,100,0,100,88,0,100,0,95,0,0,100,100,0,80,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,19,70
l36,13=100,100,100,100,100,100,27,100,100,72,100,99,100,100,0,100,27,100,100,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,0,99,0,0,100,16,0,0
l37,13=100,0,100,26,2,100,0,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,96,100,0,100,44,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=0,4,100,6,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,62,100,0,100,0,0,0,38,100,100,0,100,100,0,74,96,100,100,100,73,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,77,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,99,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,95,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,49,0,45,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,99
l41,13=0,0,100,100,13,100,0,0,100,0,100,100,100,100,36,100,0,96,100,0,100,0,30,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100
l42,13=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,61,81,0,0,58,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=3,0,100,0,100,100,0,0,76,0,100,2,100,96,0,100,0,1,90,0,100,0,0,0,0,100,32,5,0,100,0,100,50,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,13=0,0,100,1,100,0,0,0,95,0,100,0,100,0,0,100,0,0,91,0,100,0,0,0,0,100,80,0,8,96,0,100,20,0,52,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=0,0,100,0,2,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,93,0,100,100,0,100,0,100,57,100,100
l46,13=0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,96,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,9,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,100,0,100,0,0,85,87,0,97,0,100,45,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,84,100,64,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,97
l48,13=0,0,100,0,52,100,0,0,0,0,100,3,100,0,0,100,0,0,3,0,100,0,0,0,0,68,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,57,0,0,0,0,0,33,0,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,91,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,95,100,97,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,54,100,100,100,0,0,100,33,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,6,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,1,100,100,78,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81
l3,14=100,100,100,0,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,71,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,93,0,100,100,100,0,0,72,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,95,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,0,100,100,100,0
l6,14=0,100,0,25,100,100,0,100,0,99,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,1,100,0,100,100,0,100,94,100,100,100,66,100,100,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,98,28,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,65,100,0,100,95,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,0,31,31,0,100,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,0,100,100,100,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,83,73,0,36,1,0,99,0,2,0
l12,14=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,0,0,66,0,0
l14,14=100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,78,100,100,63,0,0,0,0,0,0,6,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l16,14=85,100,19,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,71,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,100,87,94,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,65,100,100,100,100,57,100,0,50,99,0,100,0,34,0
l19,14=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,9,0,100,100,43,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l21,14=0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,43,100,100,11,100,37,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,98,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,14=0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,25,100,100,0,0,93,100,45,96,87,13,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,0,100,62,100,100,0,100,100,90,100,1,100,29,82,100,91,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,20,100,87,100,0,0,100,100,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,3,100,100,0,0,63,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,89,0,0,0,68,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,21,96
l30,14=100,51,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,1,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,63,100,100,99,0,98,100,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,42,100,100,100,0,27,88,0,0,100,0,0
l33,14=83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,76,14,0,0
l34,14=100,0,101,100,100,100,0,100,100,40,100,0,100,99,100,100,0,0,0,0,100,0,2,0,18,100,100,0,57,100,0,100,100,26,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,55,100,0,0
l35,14=98,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,86,93,6,100,0,44,16,0,100,100,0,90,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,29,0
l36,14=100,99,100,100,100,100,30,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,57,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,97,0,0,94,1,0,0
l37,14=100,10,100,96,100,100,0,100,100,7,100,100,100,100,100,100,28,98,100,16,100,5,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100
l38,14=0,66,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,49,100,0,99,100,0,100,0,17,0,69,100,100,1,100,100,0,98,80,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,99,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100
l40,14=100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,94,100,100,100,100,0,0,99,100,100,0,54,0,95,100,89,100,78,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100
l41,14=0,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,81,100,100,31,100,0,99,100,86,100,0,57,0,65,100,10,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,100,1,0,99,0,0,4,0,66,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,99,0,0,98,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,30,0,100,0,0,1,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,62,0,0,100,100,56,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,14=0,0,100,8,100,0,0,0,100,6,100,0,100,0,0,100,0,0,99,0,100,0,0,0,0,100,95,0,1,95,2,100,57,0,94,100,0,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,91
l45,14=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,0,100,100,99,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,99,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,95,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,100,0,100,100,0,58,94,0,100,0,100,48,0,100,0,0,5,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,20,100,100,33,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94
l48,14=0,0,101,0,75,99,0,0,0,0,100,0,89,0,0,100,0,0,9,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,81,100,100,64,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,0,100,98,0,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,71,100,100,0,100,100,0,0,0,7,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,74,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,0,0,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,66,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l3,15=100,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,57,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,5,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,92,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,99,0
l6,15=0,100,0,97,97,100,0,100,0,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,97,100,51,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,97,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,38,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,68,100,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,57,100,100,0,0,6,7,42,100,5,0,0,0,0,0,83,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,12,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,95,0,0
l14,15=0,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,2,100,48,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,92,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1
l16,15=27,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,9,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,73,100,69,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,0,100,0,15,100,0,100,5,82,0
l19,15=100,100,78,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,27,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,18,0,0,3,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l21,15=0,100,0,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,67,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,47,0,100,100,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,100,0,100,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=0,100,0,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,1,0,32,100,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,0,100,0,100,100,0,98,100,0,100,10,100,100,14,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,33,97,100,0,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,99,0,100,28,100,0,97,100,100,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,17,0,0,0,0,0,0
l28,15=40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,89,0,100,100,0,85
l30,15=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,99,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,6,0,100,100,100,100,100,100,7,100,100,99,0,31,99,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,0,100,100,100,0,41,30,0,0,99,0,0
l33,15=99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,0,51,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,0,1,6,0,0
l34,15=100,0,100,100,100,100,0,94,100,40,100,0,100,92,99,100,0,0,53,0,100,0,65,0,6,100,100,0,1,100,0,100,100,58,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0
l35,15=89,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,27,0,100,100,1,2,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,63,0
l36,15=100,48,100,100,100,100,0,100,100,0,100,68,100,100,3,100,0,100,100,100,100,0,100,100,32,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,0,92,0,0,96,91,0,0
l37,15=100,0,100,87,100,100,0,100,100,0,100,11,100,100,100,100,0,100,100,97,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=0,96,100,0,100,100,0,100,100,0,100,94,100,100,75,100,0,98,100,0,100,0,5,0,2,100,100,38,4,100,0,15,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,21,100,100,101,100
l40,15=100,0,100,3,100,100,0,100,100,0,100,86,100,100,100,100,0,0,1,100,100,0,0,0,7,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,8,0,100,100,97,100
l41,15=0,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,7,100,100,0,100,0,4,100,60,100,0,3,90,47,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,100,0,93,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,99,0,0,75,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,100,0,100,100,0,19,100,0,100,0,100,100,0,100,0,5,84,0,100,0,0,0,0,100,36,99,0,100,0,89,98,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,15=28,0,100,8,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,0,98,12,100,0,0,0,0,100,100,0,1,96,0,100,61,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,92
l45,15=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,100,100,2,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,100,0,100,100,0,96,100,0,100,99,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,49,0,0,100,0,0,0,0,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,42,0,100,24,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,89,0,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,79
l48,15=0,0,100,0,95,100,0,0,0,0,100,0,99,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,74,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,41,100,100,0,18,100,100,68,100,0

