t=2017-06-25_21.12.50

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03db9976
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d9c069
a3=0x054332ff02d73160
a4=0x054332ff03d89371
a5=0x054332ff02da1862
a6=0x054332ff03d9a369
a7=0x054332ff02d91861
a8=0x054332ff03db9683
a9=0x054332ff03d79980
a10=0x054332ff03d9b269
a11=0x054332ff03da9783
a12=0x054332ff02d41761
a13=0x054332ff03d69680
a14=0x054332ff03dfc276
a15=0x054332ff03dba279
a16=0x054332ff02da2360
a17=0x054332ff03d7a668
a18=0x054332ff03dfb281
a19=0x054332ff03d4b769
a20=0x054332ff03d99582
a21=0x054332ff03dba783
a22=0x054332ff03d9a778
a23=0x054332ff03d88572
a24=0x054332ff03de9576
a25=0x054332ff03dcb676
a26=0x054332ff03d69669
a27=0x054332ff03d58671
a28=0x054332ff03db8579
a29=0x054332ff03d9b081
a30=0x054332ff03dba272
a31=0x054332ff03dca380
a32=0x054332ff03d69369
a33=0x054332ff03da9672
a34=0x054332ff03dba180
a35=0x054332ff03da9880
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03d69671
a38=0x054332ff03d99381
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03dca870
a41=0x054332ff03d89379
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff02d60762
a48=0x054332ff03dda776
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,100,100,100,0,0,100,100,83,0,89,100,100,43,100,0,100,65,100,88,100,100,90,100,100,24,85,100,100,91,94,95,100,57,89,87,0,0,81,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,92,100,93,100,39,100,100,91,100,100,100,99,92,101,100,70,84,93,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,88,100,100,86,10,6,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,85,100,92,100,27,85,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,7,73,100,0,0,76,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=83,95,100,0,100,100,91,100,100,89,59,100,100,100,99,100,92,100,100,100,100,100,100,91,100,100,89,100,100,100,89,100,93,100,58,100,100,92,89,100,90,100,88,0,89,92,93,4,45,5
l4,0=82,100,100,89,0,87,100,88,100,97,85,100,100,100,100,89,100,100,95,82,85,100,100,100,100,89,100,100,100,88,100,91,100,100,88,8,87,95,90,87,54,92,33,35,90,6,66,0,0,88
l5,0=0,88,65,100,100,0,0,88,100,3,0,87,89,100,88,90,87,82,100,87,100,87,87,88,100,87,87,87,91,100,0,100,90,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,99,100
l6,0=0,100,100,88,100,0,0,0,100,100,100,100,100,59,100,92,100,23,33,34,0,100,100,100,99,61,100,100,100,90,100,87,100,100,100,0,31,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,14,82,100,93,89,0,0,100,0,0,91,92,100,83,100,65,91,100,100,100,90,87,72,100,100,86,86,94,100,0,100,2,93,0,100,83,87,54,100,86,95,2,71,0,1,0,0,0,0
l8,0=100,100,100,100,100,100,90,100,0,90,95,100,100,100,100,100,93,100,95,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,87,99,100,100,87,87,97,91,51,100,92,100,94,89,91,89,66,34,9,60
l9,0=84,92,23,91,100,6,100,0,100,0,100,100,100,100,100,87,100,0,0,69,27,87,88,100,87,22,100,100,88,93,100,91,100,100,100,67,11,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=0,92,86,33,100,0,100,0,100,100,0,100,100,99,100,51,100,0,0,0,27,78,86,100,88,0,0,100,93,91,100,86,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=83,100,98,100,100,87,100,90,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,81,84,38,86,90,100,100,92,100,100,100,96,100,100,100,100,100,86,91,93,64,88,0,59,0,89,25,0,0,0,0,0
l12,0=99,100,100,100,100,84,100,89,100,100,87,100,0,100,100,88,100,100,91,84,100,100,100,90,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,85,86,100,0,5,52,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,95,100,100,100,100,57,90,100,86,89,100,97,0,100,91,91,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,86,85,100,92,90,90,91,89,89,90,84,86,93,0,60,90
l14,0=43,100,100,100,100,99,101,94,100,100,100,100,100,100,0,90,100,78,3,81,97,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,11,80,0,31,86,0,1,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,95,89,100,92,90,92,100,100,84,55,87,90,100,83,0,90,98,90,100,100,91,89,43,100,100,17,83,90,100,85,100,92,37,0,100,86,91,85,90,86,92,86,90,0,87,79,0,0,0
l16,0=2,100,100,100,100,99,100,81,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,100,100,100,91,19,89,100,2,0,100,100,100,74,95,99,0,70,100,86,100,100,88,100,100,100,86,100,90,91,100,100,83,64,76,90,0,75,90,0,91,0,0,2,0,0,0,0,0
l18,0=65,81,0,100,90,100,32,100,100,0,0,76,92,81,8,100,0,75,0,100,100,0,0,51,100,99,13,72,89,100,0,100,49,96,0,100,100,100,90,100,90,0,100,100,100,100,100,71,0,85
l19,0=100,93,100,100,93,100,50,100,100,85,0,85,92,100,91,100,91,100,91,0,100,92,86,71,100,100,84,86,100,100,69,100,92,38,0,100,100,17,0,91,65,32,0,42,0,0,7,0,0,0
l20,0=82,97,89,100,100,100,0,100,100,11,8,15,100,100,88,100,95,89,100,100,0,100,81,87,100,91,97,100,100,100,54,100,91,95,3,100,100,100,100,100,100,100,91,81,100,100,100,5,94,88
l21,0=100,100,100,90,100,89,91,89,100,88,72,87,100,100,96,93,100,100,0,81,89,0,100,100,100,90,100,100,100,41,91,88,100,100,2,83,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,100,91,97,93,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,89,100,0,88,91,91,100,13,0,25,48,0,0,0,39
l23,0=100,100,99,100,100,98,100,64,100,100,100,100,95,100,100,35,100,100,23,60,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,0,0,0,88,13,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,0=100,96,100,100,100,100,94,100,100,87,88,100,100,100,100,100,88,100,90,100,100,100,100,93,0,100,99,86,100,100,90,100,90,97,79,89,100,75,88,100,90,100,0,48,86,88,91,20,0,3
l25,0=100,92,87,100,100,93,57,91,100,26,0,86,90,100,87,100,93,100,89,100,89,91,91,89,100,0,91,66,91,100,84,100,92,98,0,89,88,81,0,89,81,0,0,2,0,0,72,0,0,0
l26,0=27,100,100,100,100,86,100,91,100,100,0,100,100,100,100,30,100,100,28,77,86,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,43,90,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=91,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,90,83,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,0,0,58,95,2,78,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,14,100,82,100,100,77,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=100,92,100,100,100,100,85,100,100,90,89,100,100,99,100,100,91,92,100,100,100,59,100,92,100,100,98,100,101,0,88,100,89,99,86,99,100,95,100,100,100,100,90,90,91,100,100,0,28,88
l30,0=99,100,100,100,100,7,100,5,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,58,76,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=82,89,96,100,100,100,86,100,100,75,75,100,100,100,100,100,90,100,100,85,100,89,100,91,100,100,95,100,100,100,0,0,97,90,0,100,100,95,100,100,93,95,64,92,71,96,81,0,13,47
l32,0=82,100,89,91,100,90,100,24,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,70,80,89,100,100,100,88,89,100,100,100,92,100,100,0,100,91,88,87,88,91,95,89,88,0,68,0,0,0,0,0,0
l33,0=88,100,88,100,100,90,100,92,100,100,100,100,100,100,100,19,100,86,93,15,86,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,87,100,0,100,0,100,80,53,90,84,96,0,69,29,0,0,0,0,0
l34,0=64,92,14,20,100,0,100,0,83,100,100,100,96,100,100,0,100,76,0,0,14,5,64,100,82,0,97,100,89,93,100,0,100,100,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=100,10,72,100,0,100,0,100,100,73,0,77,90,88,0,100,66,78,100,100,100,83,82,44,100,100,38,75,18,100,0,100,92,0,7,0,100,100,55,101,46,100,0,90,100,0,100,0,0,0
l36,0=86,6,100,100,100,100,30,87,100,25,0,100,100,100,91,89,91,100,100,90,100,88,100,0,100,100,90,99,100,100,54,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,86,98,100,100,100,90,94,89
l37,0=0,0,0,100,96,100,0,96,100,0,0,85,0,100,19,100,0,0,100,15,100,0,0,0,64,82,0,0,78,100,0,100,69,81,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,22,97
l38,0=0,0,0,100,100,100,0,60,40,0,0,54,4,86,76,100,0,71,100,0,100,0,87,0,100,0,0,0,100,100,0,100,90,58,0,52,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=73,0,60,100,78,100,2,100,100,0,0,79,44,100,8,91,0,92,100,86,100,0,83,92,100,87,2,0,85,100,0,100,90,88,0,100,100,100,93,0,100,89,93,78,100,100,86,92,87,57
l40,0=0,0,0,100,34,100,0,95,100,0,0,0,0,100,43,84,0,1,100,71,100,0,92,27,100,94,0,62,82,100,0,100,76,93,0,36,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,0=86,0,75,100,100,100,0,90,100,81,0,49,92,100,83,100,92,90,0,22,100,0,100,89,100,0,65,87,100,100,0,100,69,98,0,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=0,0,0,100,6,100,0,3,100,0,0,0,0,100,0,76,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,1,100,0,69,0,2,0,0,92,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100
l43,0=0,0,0,0,0,100,0,71,100,0,0,81,0,99,0,82,0,0,100,9,91,0,0,0,15,0,0,49,0,100,0,99,33,73,0,100,100,100,100,59,100,100,100,0,100,100,100,62,100,100
l44,0=0,0,0,100,83,100,0,0,100,0,0,29,0,84,0,0,0,0,100,0,100,0,2,0,89,0,0,0,0,100,0,83,0,61,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,59,100
l45,0=0,0,0,100,0,100,0,16,100,0,0,1,0,99,0,93,0,0,100,0,100,0,10,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,0,88,27,100,0,0,57,0,0,0,0,100,0,69,0,0,100,1,100,0,0,0,98,59,0,0,0,100,0,97,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,87,99,100
l47,0=0,0,0,0,0,80,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,25,100,94,100,100,89,37,0,100,82,0,100,100
l48,0=0,0,0,1,0,101,0,0,0,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,10,0,2,0,0,0,0,92,5,100,73,100,100,100,93,27,100,90,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,90,100,0,0,69,0,0,0,0,100,0,0,0,0,83,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,100,0,52,0,0,0,0,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,92,100,91,91,0,0,100,100,88,0,88,92,100,72,86,0,100,6,100,93,92,88,89,100,100,90,92,88,100,71,89,88,89,90,96,94,0,0,87,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=91,0,99,86,100,92,85,93,87,90,89,90,89,87,80,88,86,93,68,88,91,100,100,91,85,87,99,91,99,92,87,86,90,88,88,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,100,0,91,100,84,88,90,90,90,87,91,91,100,86,92,87,100,36,91,92,100,100,91,84,100,87,92,100,100,85,90,88,91,0,94,91,23,0,91,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=90,88,83,0,86,100,88,100,100,90,88,88,94,100,85,100,91,88,94,100,100,93,95,87,100,100,86,91,99,100,84,100,86,91,73,100,100,95,89,92,88,86,87,0,88,89,91,23,89,0
l4,1=86,100,83,93,0,92,85,91,89,91,92,100,100,100,92,88,89,86,91,84,93,90,100,91,84,83,100,90,100,89,89,89,86,100,93,90,88,95,91,87,13,86,0,66,92,83,78,0,0,89
l5,1=0,94,46,100,89,0,0,92,96,44,0,89,92,94,87,85,90,90,100,88,100,93,88,87,100,91,86,91,90,100,43,91,74,89,0,91,100,100,100,100,100,100,85,88,100,100,100,90,93,92
l6,1=0,100,86,87,100,0,0,27,100,100,100,100,100,82,100,89,100,86,88,37,0,90,95,100,87,87,100,100,97,89,100,93,100,100,94,0,91,2,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=100,89,84,100,86,90,3,0,100,0,0,93,92,92,85,100,85,87,89,100,91,87,86,91,100,88,87,91,89,100,0,100,87,89,0,100,92,94,86,100,89,86,42,86,0,43,58,0,0,6
l8,1=100,91,86,100,89,93,84,100,0,89,92,92,93,100,86,100,88,100,96,100,92,92,87,88,100,100,86,87,95,100,83,91,90,86,94,89,93,95,0,89,88,82,83,86,90,60,88,0,0,3
l9,1=88,92,88,89,100,83,100,0,93,0,100,100,87,86,100,89,84,0,0,64,85,93,85,96,85,90,90,100,86,89,100,91,100,100,100,91,1,0,0,0,0,86,4,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=0,94,89,82,100,0,100,0,93,100,0,100,89,89,100,76,92,0,0,0,59,89,89,100,89,0,20,100,90,89,100,77,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=95,100,90,93,100,93,100,92,93,100,91,0,99,90,100,85,100,90,92,87,6,90,89,100,87,92,93,100,97,86,100,88,100,100,100,91,92,98,0,0,4,54,0,88,0,1,0,0,0,0
l12,1=90,100,86,94,100,92,98,90,95,91,92,100,0,91,100,85,100,90,89,85,92,100,100,88,100,93,100,100,100,100,100,89,100,100,86,93,90,25,83,67,56,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=100,90,100,100,100,90,62,91,100,90,85,92,94,0,87,88,87,100,0,91,94,89,88,90,100,100,88,90,96,89,85,100,90,92,93,89,86,92,86,90,84,85,85,89,90,94,93,0,92,90
l14,1=89,100,90,92,100,90,100,91,91,100,100,100,100,100,0,85,100,88,34,88,90,90,100,100,100,89,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,88,94,59,71,86,85,0,18,0,6,78,0,0,0
l15,1=89,89,85,95,85,91,84,100,100,90,40,93,89,90,82,0,87,86,94,100,91,88,89,0,100,100,0,94,89,100,80,91,88,85,0,94,89,91,85,89,83,86,81,82,0,92,86,0,0,0
l16,1=0,100,90,91,100,88,100,93,89,90,92,100,100,93,100,92,0,92,0,82,91,96,100,100,95,91,100,100,98,100,99,86,100,100,86,89,91,75,0,0,1,87,0,0,2,0,0,0,0,0
l17,1=100,97,100,89,100,96,85,94,100,0,0,90,87,100,83,86,87,0,89,85,93,100,87,89,84,99,90,92,90,88,90,92,90,90,61,88,91,0,88,87,0,84,0,0,3,0,0,0,0,0
l18,1=86,90,57,100,87,100,81,100,89,0,0,93,92,73,41,88,0,85,0,90,100,27,0,0,100,91,44,89,89,100,0,100,85,89,26,100,100,100,87,100,87,87,86,100,100,92,100,90,0,88
l19,1=100,91,90,100,90,87,2,100,100,90,0,91,89,100,85,100,87,87,94,0,90,88,91,88,100,100,88,90,87,100,86,88,90,52,32,94,88,0,0,93,86,57,0,83,0,0,71,0,0,0
l20,1=92,92,88,100,90,100,0,100,100,79,61,83,95,100,86,86,87,87,100,86,0,89,88,86,100,87,90,87,91,100,87,100,91,87,15,100,100,100,95,100,86,100,83,0,88,94,88,87,92,89
l21,1=96,100,100,88,100,91,85,93,94,89,90,93,93,100,86,85,84,100,0,90,97,0,89,86,97,90,87,90,100,88,89,86,86,88,50,90,92,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=88,100,100,99,100,93,86,93,100,89,89,100,100,100,100,87,100,100,0,87,93,100,0,100,100,85,100,100,100,95,88,100,100,96,90,93,92,11,84,88,85,87,16,0,15,9,0,0,0,15
l23,1=91,88,85,89,100,89,100,92,87,100,100,100,100,100,100,16,100,89,0,86,90,91,100,0,94,85,100,100,97,100,100,96,100,100,100,67,91,0,0,86,6,86,0,1,0,0,0,0,0,0
l24,1=100,90,89,100,86,92,87,91,100,89,92,91,90,100,83,100,86,86,91,100,90,90,87,91,0,100,93,87,88,100,89,100,88,89,2,93,87,92,86,93,88,87,0,69,94,92,86,0,0,0
l25,1=100,92,86,91,89,92,67,93,100,82,0,90,92,93,82,100,86,85,91,100,93,90,86,88,100,0,95,0,87,100,84,86,91,87,0,93,93,94,0,92,89,78,0,0,0,0,77,0,0,0
l26,1=88,100,83,92,100,91,100,93,97,88,87,100,100,100,100,0,100,86,34,83,90,100,100,100,91,86,0,100,100,88,86,92,100,100,92,67,91,0,0,24,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=90,100,85,92,100,91,100,88,89,100,100,100,100,100,100,92,100,87,89,87,93,100,100,100,89,88,100,0,100,100,100,89,100,100,100,89,90,0,0,0,87,86,0,76,0,27,27,0,0,0
l28,1=100,100,100,100,100,93,97,93,100,89,92,100,100,100,100,95,99,100,94,91,95,100,100,86,100,100,100,100,0,100,89,92,100,100,90,3,89,92,86,90,79,86,0,0,0,17,0,0,0,0
l29,1=96,91,84,100,89,92,85,100,100,88,88,91,89,90,82,100,87,85,88,100,90,87,85,90,100,100,89,94,100,0,88,100,89,91,69,87,100,91,89,100,82,90,83,84,86,92,91,0,22,86
l30,1=82,98,100,99,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,0,67,90,100,100,100,98,77,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=90,88,84,100,93,98,86,100,100,85,47,89,90,100,97,84,91,96,88,88,100,89,100,87,100,84,92,89,94,100,0,0,94,87,0,100,100,95,84,94,89,86,76,88,89,91,84,0,43,6
l32,1=89,88,91,88,100,88,100,93,88,100,89,100,100,89,100,88,100,83,92,89,91,93,100,100,88,88,100,100,100,87,100,88,0,100,91,90,94,92,85,88,85,84,0,82,0,0,0,0,0,0
l33,1=91,100,89,89,100,88,100,95,91,100,100,100,100,99,100,87,100,84,89,34,94,91,87,100,86,84,100,100,100,90,100,89,100,0,100,0,94,92,78,89,41,84,0,0,14,0,0,0,0,0
l34,1=90,90,0,0,100,0,86,0,91,100,100,100,90,90,100,0,84,0,0,7,0,0,87,100,19,0,89,100,89,76,99,0,85,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=98,48,57,100,76,100,0,100,90,82,0,91,96,89,0,100,22,58,100,100,100,74,85,1,95,100,0,88,0,100,0,100,84,0,0,0,100,100,1,100,10,96,3,81,100,0,88,0,0,0
l36,1=94,0,93,100,91,100,84,92,88,8,0,89,92,100,84,89,86,88,100,86,100,93,89,88,100,100,90,91,94,100,88,100,89,87,0,96,0,100,97,100,86,100,82,83,100,89,87,89,91,89
l37,1=37,0,16,100,86,100,0,92,100,0,0,91,6,98,85,89,42,0,100,5,100,0,41,0,89,88,0,0,92,88,0,92,85,86,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,86,0,90
l38,1=0,0,0,89,88,100,0,91,28,0,0,1,79,87,57,86,0,84,93,7,100,0,89,0,91,0,0,0,89,95,0,94,88,88,0,66,100,91,0,92,100,100,100,100,100,100,100,91,91,100
l39,1=88,0,79,92,64,98,0,93,93,0,0,31,0,88,16,85,0,85,100,87,100,0,86,92,87,89,0,0,93,100,0,93,63,93,0,100,100,100,91,0,85,74,87,79,87,87,89,89,91,88
l40,1=0,0,0,100,0,100,0,93,100,0,0,15,0,100,76,88,0,0,92,68,100,0,88,0,100,87,0,80,4,100,0,100,83,70,0,20,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,1=91,3,84,100,84,100,0,91,100,94,0,89,86,100,87,86,87,87,89,13,100,0,85,89,100,84,91,89,91,100,0,99,82,86,0,100,100,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100
l42,1=0,0,0,90,0,100,0,3,91,0,0,0,0,89,0,85,0,0,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,80,0,0,0,22,88,95,100,89,100,100,0,100,100,100,100,91,88,100
l43,1=0,0,0,0,40,100,0,91,90,0,0,91,0,89,0,90,0,0,100,75,0,0,0,0,0,0,0,39,0,95,0,84,78,0,0,93,94,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,92,91,100
l44,1=0,0,0,93,89,100,0,0,89,0,0,0,0,88,0,0,0,0,100,0,92,0,21,0,90,0,0,0,0,83,0,94,0,80,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,88,100,0,61,100
l45,1=0,0,0,100,80,100,0,37,88,0,0,74,0,99,5,85,0,0,100,0,100,0,29,0,86,1,0,10,3,100,0,100,0,0,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100
l46,1=0,0,0,90,58,100,0,70,87,0,0,0,0,88,80,90,0,0,100,56,91,0,0,0,83,84,0,18,0,91,0,92,0,9,0,91,91,100,100,90,85,100,100,100,100,100,0,94,89,100
l47,1=0,0,0,0,0,93,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,68,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,62,100,87,100,100,84,87,0,100,87,0,100,100
l48,1=0,0,0,23,0,100,0,0,0,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,24,0,0,0,0,80,0,100,85,101,100,100,79,37,100,74,100,0,100
l49,1=0,0,0,0,89,100,0,5,74,0,0,0,0,90,0,0,0,0,95,0,93,0,30,0,0,0,0,0,0,87,0,39,0,0,0,0,91,93,100,91,100,100,100,100,96,100,100,100,91,0

l0,2=0,90,100,92,100,29,36,100,100,95,15,86,91,100,94,92,0,100,15,100,93,92,84,91,100,100,90,91,86,100,89,94,95,90,89,88,93,81,0,90,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=94,0,100,91,100,92,96,88,95,92,92,100,88,92,93,89,96,100,42,91,89,100,100,88,96,86,100,86,100,91,91,95,88,100,86,89,0,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,100,0,95,92,0,87,88,100,90,90,94,84,100,97,91,89,100,66,95,90,100,100,90,92,90,89,100,100,93,93,101,93,89,1,82,90,19,0,88,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=93,86,88,0,100,100,89,100,100,90,88,90,100,100,93,100,90,98,91,100,100,86,100,84,100,100,88,90,100,100,88,100,94,93,87,100,100,85,88,92,86,89,93,0,83,94,90,3,83,89
l4,2=91,100,90,91,0,88,89,89,100,84,86,100,100,100,100,92,87,85,89,95,88,100,100,81,93,86,100,100,100,89,100,91,100,100,86,88,88,84,91,87,1,89,11,89,87,90,86,0,0,89
l5,2=14,83,0,100,92,0,0,90,100,85,0,92,91,96,92,90,91,88,100,92,100,91,88,88,100,88,88,90,88,100,83,102,92,93,0,91,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,90,84,100
l6,2=5,100,94,90,100,0,0,69,100,100,100,100,100,86,100,88,100,88,16,0,0,100,100,100,88,10,100,100,100,90,100,90,100,100,88,0,92,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=96,89,87,100,89,87,66,0,100,0,0,89,86,91,89,100,88,90,97,100,91,90,91,88,100,89,96,93,87,100,0,100,95,90,0,100,91,87,91,96,90,89,71,88,0,12,77,0,0,7
l8,2=100,86,90,98,100,89,85,91,0,91,87,90,89,100,95,100,90,100,94,100,93,83,87,88,100,100,88,91,86,100,89,91,92,94,86,84,91,89,91,90,83,87,94,89,83,85,91,77,47,90
l9,2=94,84,84,87,89,83,100,0,86,0,100,100,89,93,100,86,93,90,0,91,92,88,89,100,95,89,90,100,85,92,100,93,100,100,100,83,35,21,0,49,0,91,3,0,0,0,0,0,0,0
l10,2=17,92,84,88,94,0,100,0,99,100,0,100,86,90,100,86,100,0,0,0,85,84,88,100,94,0,90,100,89,91,100,33,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=93,100,87,92,100,90,100,89,100,100,100,0,100,91,100,87,100,89,94,95,88,99,86,100,94,87,90,100,100,96,100,88,100,100,87,89,87,87,0,0,84,90,0,88,0,77,0,0,0,1
l12,2=99,100,96,97,100,86,100,91,100,100,96,100,0,93,100,85,100,88,89,94,99,100,100,100,100,86,100,100,100,89,100,100,100,100,90,93,87,66,85,71,66,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=100,85,100,100,100,87,87,89,100,91,89,97,89,0,98,87,92,100,93,95,87,100,86,86,100,88,91,91,100,93,86,100,91,91,88,86,89,92,89,90,86,89,22,86,87,87,89,0,86,93
l14,2=95,100,97,97,100,87,100,87,100,100,100,100,100,100,0,89,100,84,66,98,96,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,85,87,24,65,86,95,0,50,0,80,77,0,0,0
l15,2=92,86,80,100,87,87,88,100,100,88,89,88,88,89,93,0,93,86,94,100,95,85,94,1,100,100,0,89,85,100,80,91,94,90,91,86,89,83,87,86,56,88,89,88,51,91,90,0,0,0
l16,2=0,100,97,99,100,90,100,90,86,100,100,100,100,91,100,87,0,85,0,95,90,100,89,100,92,88,100,100,100,90,100,99,100,100,87,89,90,74,0,7,3,91,0,0,0,1,0,0,0,0
l17,2=100,100,100,87,100,94,89,89,100,89,0,88,85,100,89,91,91,0,90,90,90,100,91,85,95,100,90,91,99,91,91,93,90,91,83,53,91,0,91,87,3,90,0,31,0,0,0,0,0,0
l18,2=48,53,79,98,90,100,76,100,85,0,0,88,86,91,79,86,0,92,0,94,100,72,0,0,94,87,13,94,89,100,0,100,92,95,77,100,100,100,88,100,86,91,92,100,100,87,100,91,0,90
l19,2=100,92,95,100,89,92,0,100,100,93,0,90,87,100,92,100,93,99,97,0,89,90,91,86,100,100,92,91,85,100,90,93,91,92,91,86,89,0,63,87,83,0,0,90,0,0,88,0,0,0
l20,2=97,86,88,100,89,100,0,100,100,90,86,89,92,100,92,100,94,89,100,90,0,88,94,88,100,87,90,90,94,100,90,100,91,91,58,100,100,100,100,100,96,100,95,89,86,100,88,91,85,89
l21,2=100,100,100,99,100,88,93,89,100,87,83,100,89,100,89,89,86,100,68,93,92,0,86,90,100,88,92,100,100,91,89,92,100,91,91,86,88,0,0,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=98,100,100,99,100,92,87,87,89,92,93,100,100,100,100,88,89,100,0,95,91,100,0,100,100,90,100,100,100,95,90,100,100,100,92,87,93,84,89,89,85,92,62,0,86,63,0,0,0,70
l23,2=93,81,85,96,100,90,100,93,76,100,100,100,91,100,100,0,100,86,0,97,88,89,100,0,94,90,100,100,100,90,100,92,100,100,100,0,89,0,0,86,55,92,0,51,0,0,0,0,0,0
l24,2=100,89,83,100,91,92,82,91,100,92,86,89,90,100,92,100,91,89,89,100,88,88,89,85,0,100,90,88,91,100,90,100,91,88,47,91,89,88,89,89,88,87,69,86,83,92,91,0,37,76
l25,2=100,88,83,94,91,87,74,88,100,89,0,87,86,93,92,100,90,95,93,100,90,83,87,85,100,0,89,90,87,101,88,89,93,93,3,86,89,89,62,94,86,91,0,24,0,0,80,0,0,8
l26,2=95,100,94,92,100,89,100,89,100,95,92,100,100,100,100,0,100,87,6,93,96,100,100,100,98,92,0,100,100,92,87,93,100,101,86,71,90,0,14,84,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=92,100,96,100,100,94,100,96,100,100,100,100,100,100,100,88,100,91,89,91,100,100,100,100,91,93,100,0,100,90,100,100,100,100,100,86,91,0,0,86,84,88,0,17,0,40,27,0,0,0
l28,2=98,100,100,100,100,87,85,91,100,87,90,100,100,100,100,88,91,100,94,93,100,100,100,99,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,87,0,90,86,89,87,85,90,0,0,72,40,18,0,0,0
l29,2=100,88,83,100,100,100,88,100,100,89,90,89,86,94,91,100,86,92,91,100,91,90,96,89,100,100,92,92,100,0,89,100,92,90,87,100,100,89,89,100,90,100,96,88,85,93,91,7,84,93
l30,2=96,100,100,98,100,81,100,0,90,100,100,100,100,100,100,83,100,88,0,97,94,100,100,100,93,91,98,100,100,100,0,63,100,100,100,0,90,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=95,87,85,100,92,89,87,100,88,93,22,91,84,100,89,100,90,92,90,91,100,85,100,90,100,100,93,88,86,100,41,0,94,88,62,100,100,88,87,92,83,93,91,89,89,88,87,0,72,80
l32,2=96,100,86,92,100,89,100,89,100,100,100,100,100,92,100,91,100,87,93,94,91,100,100,100,99,93,100,100,100,93,100,91,0,100,89,86,88,87,84,87,85,84,0,62,0,0,0,0,0,0
l33,2=94,100,85,89,100,87,100,90,100,100,100,100,100,94,100,91,100,93,97,80,91,90,84,100,93,91,100,100,100,97,100,94,100,0,100,58,91,81,91,74,0,91,0,54,9,18,0,0,0,0
l34,2=95,86,8,92,100,0,88,0,89,100,100,100,92,91,100,86,89,82,70,92,62,88,88,100,82,5,92,100,88,88,100,73,100,100,0,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,2=97,88,81,100,91,100,0,100,100,89,0,88,82,92,0,100,87,58,100,100,100,87,88,0,99,89,70,88,1,100,0,100,96,83,0,0,100,100,89,100,89,89,89,93,100,81,88,0,0,0
l36,2=94,0,90,100,88,100,88,91,100,49,0,90,85,100,89,89,88,93,100,90,100,89,88,84,100,91,88,87,100,100,86,100,92,100,0,89,0,100,100,100,100,100,90,87,100,86,92,93,82,93
l37,2=95,0,32,100,88,100,36,90,100,49,0,86,80,100,93,100,54,1,100,0,100,0,85,0,100,86,0,0,86,100,0,98,93,94,77,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,92,0,92
l38,2=0,0,0,92,90,100,0,90,87,0,0,4,89,88,46,90,0,86,94,72,100,0,87,0,92,54,26,0,89,92,0,100,92,92,0,88,100,87,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100
l39,2=94,0,88,92,91,87,78,100,87,65,0,0,75,90,85,89,0,87,100,90,100,0,89,84,96,90,90,91,86,100,2,94,93,92,0,100,100,100,89,0,88,90,94,87,89,89,90,86,86,87
l40,2=0,0,0,94,0,100,0,92,87,0,0,91,77,89,90,72,3,1,94,90,100,0,88,75,100,90,0,89,85,100,0,90,94,0,0,90,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,88,92,100,100
l41,2=92,74,78,92,100,100,0,89,86,93,0,90,84,100,95,100,93,86,90,0,100,57,94,88,100,86,90,92,84,100,0,90,91,90,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100
l42,2=0,0,0,91,0,100,0,81,87,5,0,0,0,36,0,88,0,0,100,0,90,0,29,0,83,0,0,0,0,91,0,90,0,0,0,86,87,86,100,88,100,100,0,100,100,100,100,92,89,100
l43,2=0,0,0,0,81,100,0,85,86,0,0,88,0,93,13,87,0,3,100,90,84,0,0,56,93,1,0,12,0,93,0,89,71,61,0,87,90,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,92,82,100
l44,2=0,0,0,99,87,100,0,0,88,0,0,0,0,90,0,47,0,0,100,0,100,0,79,0,93,0,0,0,66,93,0,91,0,8,0,100,101,100,100,100,92,100,100,100,0,93,100,0,2,100
l45,2=0,0,0,97,84,100,0,33,88,0,0,83,0,93,85,89,0,0,100,0,100,0,40,0,98,0,0,42,36,100,0,100,0,31,0,60,88,86,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100
l46,2=0,0,0,90,75,100,0,84,87,0,0,0,0,90,87,87,0,0,100,87,94,0,0,0,98,69,0,46,11,89,0,91,0,0,0,85,90,100,100,88,94,100,100,100,100,100,0,91,47,100
l47,2=0,0,0,0,0,90,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,75,100,31,100,100,92,80,0,100,88,0,100,100
l48,2=0,0,0,79,0,100,0,0,46,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,35,0,0,0,0,82,0,63,0,0,0,0,85,0,100,100,100,100,100,73,9,100,48,100,0,100
l49,2=0,0,0,85,90,100,0,10,86,0,0,0,0,94,0,0,0,0,97,0,90,0,10,0,91,0,0,0,0,90,0,66,0,0,0,0,88,85,100,89,100,100,100,100,100,100,100,93,87,0

l0,3=0,100,100,98,100,61,52,100,100,94,56,100,100,100,97,100,0,100,0,100,100,100,100,90,100,100,85,91,100,100,91,90,96,99,89,100,90,82,0,95,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,47,100,96,100,100,89,100,100,100,100,90,100,100,0,100,90,100,100,90,100,100,100,100,100,98,100,92,100,100,97,88,83,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,78,98,92,100,92,91,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,8,19,100,0,0,86,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,97,100,100,100,90,1,100,100,91,0,90,90
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,95,100,90,85,100,100,100,100,91,100,100,86,89,97,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,93,87,95,87,86,88,76,88,86,89,91,85,89,0,0,86
l5,3=0,0,57,100,100,0,0,100,100,73,0,100,86,100,99,100,88,89,100,1,100,97,100,92,100,100,100,100,99,100,0,100,99,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,98,100
l6,3=86,100,100,100,100,16,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,0,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,63,0,87,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,94,100,100,100,100,86,0,100,0,0,90,85,100,99,100,87,98,100,100,100,89,96,89,100,100,96,92,90,100,0,100,89,93,0,100,100,54,89,100,87,88,9,0,12,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,90,100,98,100,100,100,100,92,84,100,0,85,25,62,88
l9,3=92,100,100,90,100,91,100,0,93,0,100,100,100,100,100,91,100,91,0,88,92,100,99,100,100,88,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,0,40,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=76,100,100,79,100,0,100,10,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,83,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,101,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,84,91,95,100,100,100,100,91,101,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,91,0,0,86,86,0,79,0,4,0,0,0,1
l12,3=100,100,100,100,100,98,100,95,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,85,90,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,55,81,91,55,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,100,100,100,100,100,91,93,100,88,91,100,89,0,100,100,91,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,96,100,93,91,100,90,94,100,87,98,0,85,87,88,91,0,91,90
l14,3=95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,39,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,0,0,87,100,1,0,0,67,0,0,0,0
l15,3=100,98,87,100,92,89,90,100,100,87,85,87,86,100,91,0,95,100,92,100,100,93,100,88,100,100,84,88,100,100,0,100,93,91,89,100,19,90,6,89,6,90,74,86,91,89,93,0,0,0
l16,3=0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,2,0,1,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,100,100,87,88,94,100,90,0,100,100,100,99,100,100,0,78,100,92,100,100,89,100,100,100,96,100,100,96,100,100,90,84,0,90,0,0,91,0,83,0,2,0,0,0,0,0,0
l18,3=0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,87,89,100,57,100,0,84,0,100,100,37,0,0,100,100,0,46,90,100,0,100,91,97,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,0,100
l19,3=100,100,100,100,100,50,0,100,100,90,0,86,91,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,89,100,100,84,100,100,100,93,94,100,90,89,100,93,0,10,100,0,38,0,83,0,0,88,0,0,0
l20,3=100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,34,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,94,69,100
l21,3=100,100,100,100,100,94,98,96,100,92,84,100,100,100,98,89,100,100,79,90,97,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,94,100,93,95,52,88,0,0,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,99,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,94,100,90,8,94,88,90,0,0,89,0,60,0,0,0
l23,3=99,97,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,0,91,84,90,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,94,4,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,96,100,100,100,100,89,100,100,92,87,89,100,100,100,100,97,100,84,100,100,100,100,91,0,100,100,94,100,100,91,100,100,100,91,100,100,86,88,100,91,100,85,91,89,85,91,61,83,95
l25,3=100,100,100,100,100,91,1,100,100,90,0,93,93,100,92,100,86,100,83,100,94,97,98,90,100,0,98,0,100,100,89,100,93,93,31,89,100,5,70,92,87,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=96,100,100,100,100,100,100,93,100,100,88,100,100,100,100,90,100,100,0,90,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,94,66,100,0,6,84,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,94,3,0,0,0,30,1,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,68,100,99,89,85,84,100,0,0,28,0,21,0,0,0
l29,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,89,100,100,100,91,84,100,100,100,54,94,92
l30,3=98,100,100,100,100,47,100,17,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,74,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=87,97,98,100,100,100,86,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,4,0,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,86,84,100,100,91,0,0,91
l32,3=99,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,85,91,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,91,76,88,86,0,0,81,0,0,52,0,0,0
l33,3=92,100,94,100,100,97,100,96,100,100,100,100,100,100,100,88,100,90,82,93,100,92,100,100,100,89,100,100,100,100,100,91,100,0,100,12,100,93,84,2,9,85,0,69,0,0,0,0,0,0
l34,3=98,100,18,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,79,94,3,93,71,100,100,16,100,100,100,100,100,84,100,100,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,94,69,100,100,100,0,100,100,0,0,84,89,100,0,100,81,0,100,100,100,58,100,0,100,100,75,100,77,100,0,100,100,59,0,0,100,100,100,100,90,100,84,100,100,93,100,0,0,0
l36,3=89,94,100,100,100,100,90,100,100,1,0,97,100,100,100,21,87,88,100,88,100,89,100,89,100,100,100,88,100,100,86,100,100,100,6,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,88,92,87,100
l37,3=78,0,0,100,100,100,1,69,100,76,0,100,67,100,100,100,1,0,100,0,100,0,84,0,100,3,0,0,100,100,0,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100
l38,3=0,0,0,100,91,100,0,93,100,0,0,0,63,100,0,0,0,31,100,0,100,0,0,0,100,38,0,0,93,100,0,100,8,87,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=89,0,85,100,91,100,65,100,100,5,0,8,86,100,36,89,1,89,100,100,100,0,86,87,100,86,85,93,86,100,0,100,90,29,0,100,100,100,100,0,100,100,83,85,100,100,100,81,93,92
l40,3=0,0,0,100,51,100,0,95,100,0,0,90,63,100,98,0,0,0,100,0,100,0,84,81,100,87,0,92,91,100,0,100,95,39,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=98,34,11,100,100,100,0,100,100,100,0,92,99,100,100,100,100,99,100,3,100,9,98,100,100,58,97,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=0,0,0,100,87,100,0,4,100,0,0,0,0,0,1,20,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,80,100,100,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=0,0,0,10,95,100,0,0,100,0,0,88,0,100,2,100,0,85,100,94,100,0,0,70,100,3,0,0,0,100,0,93,84,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,21,100
l44,3=0,0,0,100,100,100,0,77,100,0,0,0,0,100,0,92,0,0,100,0,100,0,85,0,100,0,0,0,78,100,0,100,0,12,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,3=0,0,0,100,61,100,0,0,0,0,0,8,0,100,91,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,21,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,0,100,59,100,0,0,63,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,82,1,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,8,100
l47,3=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,84,100,0,100,100,100,26,0,100,18,0,100,100
l48,3=0,0,0,100,0,100,0,0,15,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,82,0,0,0,0,100,0,23,0,0,0,0,53,0,100,100,100,100,100,14,0,100,48,100,0,100
l49,3=0,0,0,92,91,100,0,0,95,0,0,22,0,97,0,0,0,0,100,0,100,0,0,4,93,2,0,0,0,100,0,90,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,92,0,100,100,99,0,100,100,100,100,100,18,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,99,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,54,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,2,99,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,95,88,99,0,0,99,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,95,100,100
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,100,100,100,100,0,98,99,0,0,99
l5,4=20,9,100,100,100,0,0,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,4=0,100,100,100,100,7,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,65,0,42,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,97,100,100,100,100,95,0,100,36,3,100,83,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,0,100,100,0,98,100,100,100,0,0,20,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,6,16,100
l9,4=98,100,100,100,100,97,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,31,0,97,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=0,100,100,31,100,0,100,12,100,100,0,100,100,100,100,100,100,18,0,0,93,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,100,92,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,100,100,0,0,100,9,0,46,0,0,0,0,0,9
l12,4=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,97,99,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99,0,100,99
l14,4=101,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,99,0,94,92,100,26,6,0,100,1,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,0,82,100,99,99,0,0,0
l16,4=63,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,89,0,99,27,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,0,98,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,0,99,0,0,99,2,97,0,95,0,0,0,0,0,0
l18,4=0,56,0,100,100,100,0,100,100,79,0,100,100,100,97,100,0,100,0,100,100,82,0,0,100,100,0,19,100,100,0,100,100,100,101,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,27,100
l19,4=100,100,100,100,100,95,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,24,100,93,0,0,100,0,99,0,69,0,0,99,0,0,0
l20,4=100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,85,100,100,100,16,100,100,98,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l21,4=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,99,55,100,0,0,99,0,77,0,0,0
l23,4=99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,62,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,99,0,2,99,77,100,0,89,0,0,0,0,0,9
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99
l25,4=100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,97,100,100,100,99,100,100,17,100,100,100,12,0,1,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,99,100,100,100,49,100,0,54,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,21,0,99,3,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,0,2,0,1,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100
l30,4=87,100,100,100,100,24,100,74,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,51,100,100,100,0,33,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,1,9,100
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,91,99,100,0,0,93,0,0,99,0,0,0
l33,4=99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,97,34,75,0,0,0
l34,4=98,99,96,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,63,10,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,99,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,17,98,100,100,100,0,100,100,0,0,100,99,100,0,100,98,0,100,100,100,24,100,95,100,100,28,100,100,100,0,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,0,0,0
l36,4=99,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l37,4=0,0,0,100,100,100,56,0,100,35,0,100,100,100,100,100,49,0,100,0,100,0,83,0,100,38,0,79,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l38,4=0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,18,93,100,0,0,0,3,100,1,100,0,0,24,100,100,36,5,100,100,0,100,95,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,100,100,100,100,53,100,100,99,0,0,100,100,96,101,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=1,0,0,100,99,100,0,100,100,0,0,100,82,100,90,35,2,10,100,0,100,0,50,92,100,100,0,44,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,65,3,100,100,100,63,100,100,100,0,19,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,0,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,0,100,101,100,0,3,100,0,0,10,0,100,12,3,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,56,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,0,91,100,100,0,4,100,0,0,82,0,100,0,96,0,94,100,80,100,0,0,94,100,0,0,0,0,100,0,20,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,0,100
l44,4=0,0,0,100,0,100,0,3,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,89,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,77,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,4=0,0,0,100,94,100,0,0,100,0,0,1,0,100,97,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,33,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=0,0,0,100,99,100,0,0,100,0,0,1,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,74,0,100,0,0,0,12,100,0,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,71,99,100
l47,4=0,0,0,89,0,99,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,8,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,58,0,100,100
l48,4=0,0,0,100,0,100,0,0,18,0,0,0,0,100,0,0,0,0,6,0,100,0,0,0,99,0,0,0,0,100,0,30,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,8,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,1,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,99,0,100,100,0,95,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,99,0,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,96,100,0,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,0,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,91,0,98,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,99,99,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,94,97,101,0,26,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,87,100,100
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,98,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,0,100,98,100,97,100,99,0,64,98,0,0,100
l5,5=100,100,99,101,99,0,73,100,99,96,0,100,100,98,0,100,100,99,99,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,59,99,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,99
l6,5=58,100,100,99,100,77,0,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,68,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,61,0,0,0,25,0,1,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,0,100,100,100,100,2,0,100,100,82,99,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,98,100,2,100,100,98,100,100,100,100,10,4,65,0,70,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,99,100,100,100,100,100,98,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,99,100,100,98,99,88,100,99,100,0,0,99
l9,5=0,100,100,99,100,99,100,100,88,0,100,100,100,100,100,98,100,99,50,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,2,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=99,100,99,21,100,0,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,45,0,36,81,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,0,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,99,0,0,90,100,0,0,68,0,0,0,0,0,1
l12,5=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,99,65,100,99,99,0,0,0,0,10,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,100,100,0,100,100,97,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,101,78,100,100,0,100,99
l14,5=99,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,20,100,88,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,102,0,0,42,79,97,0,89,0,93,2,0,0,0
l15,5=100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,99,98,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,101,0,100,21,100,0,1,98,100,41,0,0,2
l16,5=99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,27,100,96,0,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,70,60,100,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,0,99,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,22,98,0,0,100,3,6,0,98,0,0,0,0,0,0
l18,5=0,0,0,100,100,100,41,100,101,60,0,0,100,100,44,100,2,100,0,100,100,96,0,26,100,100,81,0,100,100,0,100,99,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100
l19,5=100,100,100,100,100,99,96,100,100,100,1,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,82,100,97,0,1,100,0,100,0,100,0,98,0,0,0,0,96,0,0,0
l20,5=100,61,100,100,100,100,63,100,100,100,91,97,100,100,96,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l21,5=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,96,100,100,92,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,99,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,98,94,100,38,97,0,0,97,0,52,0,0,0
l23,5=97,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,99,90,53,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,78,93,71,99,0,70,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,99,97,100,99
l25,5=100,100,100,100,100,99,2,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,91,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=99,100,100,99,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100,85,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,0,5,99,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,98,71,65,100,0,98,0,3,0,0,1,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,98,95,58,100,100,0,2,1,0,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99
l30,5=4,100,100,100,100,4,100,72,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,87,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,2,100,100,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,15,100
l32,5=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,98,100,84,96,100,99,99,0,94,0,0,39,0,0,0
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,99,97,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,13,100,0,100,99,98,97,99,0,99,98,0,90,97,91,91,0,0,6
l34,5=66,75,23,82,100,0,100,0,101,100,100,100,100,95,100,100,100,35,0,0,0,98,99,100,100,96,100,100,101,100,100,86,100,100,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=100,0,85,100,100,100,0,100,100,0,0,94,8,100,0,100,97,0,100,100,100,3,99,100,100,100,5,100,100,100,0,100,99,98,0,0,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l36,5=100,100,100,100,100,101,95,100,100,93,1,100,100,100,100,96,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99
l37,5=0,0,0,100,0,100,54,100,100,0,0,0,100,100,0,97,46,0,100,100,100,0,99,0,100,31,0,93,100,100,0,100,98,98,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,99
l38,5=0,0,69,100,100,100,0,100,99,0,0,43,62,98,0,0,51,0,100,0,100,0,99,100,100,100,10,92,99,100,0,100,99,100,0,100,100,99,0,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l39,5=100,0,100,100,98,100,0,100,100,101,0,98,100,100,5,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,51,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l40,5=0,0,0,100,99,100,0,100,100,0,0,100,64,96,53,5,0,0,100,0,100,0,21,88,100,87,0,0,100,100,0,100,95,100,0,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=100,33,0,100,100,100,4,101,100,100,0,0,100,99,100,100,100,7,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,56,100,98,100,0,100,100,100,100,99,100,0,100,100,101,100,99,100,100,100
l42,5=0,0,0,93,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,97,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,0,54,99,100,0,0,82,0,0,92,0,100,74,0,0,83,100,7,100,0,0,65,0,0,0,1,0,100,0,0,89,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,0,100
l44,5=0,0,0,100,0,100,0,73,100,0,0,66,0,72,0,100,0,0,100,0,100,0,100,2,100,0,0,0,11,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,17,100
l45,5=0,0,0,100,65,100,0,0,100,0,0,0,0,100,97,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,4,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=0,0,0,100,100,100,0,87,100,0,0,0,4,100,0,65,0,0,100,100,100,0,71,13,100,0,0,1,0,100,0,100,66,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l47,5=0,0,0,67,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,99,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,89,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,0,0,100,100
l48,5=0,0,0,96,0,100,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,16,0,98,0,0,0,96,0,0,0,0,100,0,1,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,53,0,100,0,6,0,0,100,0,100,0,0,1,100,0,0,0,0,100,0,100,0,55,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,92,100,100,0,0,94,5,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,0,100,0,0,21,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,80,100,100,100,100,99,100,100,62,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,1,100,0,92,100,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,93,100,100
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,89,99,86,99,98,99,63,0,8,75,0,0,90
l5,6=100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,6=0,100,100,100,100,95,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,43,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,57,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,35,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,0,94,0,98,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,98,0,97,100,98,99,12,0,100
l9,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,99,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,98,0,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,6=99,100,85,1,100,0,100,68,100,100,0,100,100,99,100,99,100,89,0,40,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,25,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,3,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,58,0,94,91,0,0,86,20,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,97,99,101,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,97,0,99,73,95,0,0,0,0,1,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,0,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,98,100,95,98,99,99,0,98,100,0,100,99
l14,6=100,100,100,93,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,99,15,86,83,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,6,99,0,92,0,18,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,67,100,0,97,0,98,100,96,1,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,93,100,9,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,98,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,99,99,0,0,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0
l18,6=75,0,78,100,100,100,0,100,100,26,0,4,100,100,28,100,5,100,0,100,100,100,52,0,100,100,95,63,100,100,0,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100
l19,6=100,97,100,100,100,99,99,100,100,100,25,100,100,100,99,100,99,100,100,0,100,100,98,96,100,100,100,100,100,100,81,100,100,98,0,100,98,100,0,100,38,96,0,0,0,0,99,0,0,0
l20,6=100,19,100,100,100,100,82,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l21,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,97,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,59,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,99,95,98,100,100,94,90,0,99,0,70,0,0,0
l23,6=96,98,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,64,85,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,29,82,0,18,100,0,40,0,13,0,0,0,0
l24,6=100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,63
l25,6=100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,0,100,33,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,42,100,100,0,99,0,0,0,6,0,0,0,0
l26,6=99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,90,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,0,53,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,26,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,87,100,73,98,0,54,0,0,0,0,0,1
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,48,100,100,0,4,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,97,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,91,100,100,99,100,100
l30,6=10,100,100,100,100,68,100,55,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,1,0,0,13,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,0
l32,6=76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,99,0,98,99,6,95,0,99,0,0,0,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,85,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,90,85,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,91,100,0,100,87,62,92,88,87,91,98,0,91,87,84,87,0,0,87
l34,6=77,99,84,92,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,45,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,69,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l35,6=100,0,2,100,100,100,0,100,100,68,0,100,100,100,0,100,87,99,100,100,100,0,100,100,100,100,81,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,0,0,0
l36,6=100,97,100,100,100,100,0,100,100,97,39,100,100,100,100,98,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,27,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=0,0,0,100,100,100,1,100,100,0,0,67,95,100,0,100,0,0,100,100,100,0,99,86,100,47,0,0,100,100,0,100,0,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l38,6=0,0,92,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,69,79,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=98,56,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,33,100,100,39,100,45,100,19,100,100,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=26,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,60,95,2,1,0,0,100,32,100,0,96,72,100,4,0,93,100,100,0,100,7,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=99,23,74,100,100,100,0,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,19,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,84,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,0,33,1,100,0,0,100,0,0,79,0,99,98,100,0,67,100,0,100,0,0,65,100,0,0,55,0,100,0,98,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,68,0,100
l44,6=0,0,0,100,0,100,0,90,100,0,0,32,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,99,0,100,0,0,0,0,88,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,36,100
l45,6=0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,98,7,90,0,0,100,0,100,0,0,46,100,4,0,0,0,100,0,100,0,86,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=0,0,0,100,86,100,0,99,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,98,100,0,58,0,100,0,0,0,0,100,0,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l47,6=0,0,0,73,0,100,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,96,0,0,0,90,0,0,0,0,96,0,94,0,0,0,0,92,95,100,89,100,100,94,77,0,100,0,0,100,100
l48,6=0,0,0,89,0,98,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,20,0,95,0,0,0,91,0,0,0,0,97,0,1,0,0,0,0,90,0,91,90,91,94,100,1,26,100,93,100,0,100
l49,6=0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,48,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,23,100,100,99,10,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,98,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,40,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,99,99,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,0,100,0,17,83,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,97,97,100,100,100,84,98,100
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,93,99,100,90,100,90,0,0,0,2,0,38,100
l5,7=100,99,100,100,100,0,97,100,100,70,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,7=38,100,100,100,100,100,0,41,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,0,100,45,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,0,100,100,100,100,0,0,100,82,0,100,98,100,99,100,23,99,100,100,100,98,100,0,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,29,0,0,0
l8,7=100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,57,99,100,99,81,0,32,100
l9,7=53,100,100,100,100,36,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,20,0,100,25,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,0,100,100,100,31,87,0,0,12,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=16,100,0,13,100,0,100,0,100,100,0,100,100,65,100,84,100,0,0,79,44,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,91,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,47,93,18,0,32,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,101,84,100,0,0,57,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,0,100,99,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,99,100,76,99,99,98,100,0,46,93
l14,7=89,100,97,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,91,0,91,89,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,84,0,90,0,56,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,78,100,98,100,79,0,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,91,100,93,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,31,100,8,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,96,100,8,0,100,100,100,100,100,100,0,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=55,0,0,100,8,100,0,100,100,0,0,9,100,100,0,100,0,82,0,100,100,12,1,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,68,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,0,100
l19,7=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,80,100,53,100,99,100,100,100,100,0,100,100,98,0,100,100,101,100,100,100,0,100,100,99,85,100,100,100,10,100,0,100,0,7,0,0,83,0,0,0
l20,7=100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,87,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,99,100,100,2,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,49,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,99,98,99,100,99,100,97,91,98,0,0,0,0,29
l23,7=48,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,0,0,100,97,0,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,32,0,25,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,80,23,35
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,0,99,100,100,100,99,100,100,100,67,100,100,1,100,0,0,100,0,0,0,43,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,15,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,70,100,75,100,0,69,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,98,99,100
l30,7=0,100,100,100,100,26,100,0,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,73,0,0
l32,7=90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,7,15,91,88,0,100,0,82,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,100,98,100,100,88,100,97,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,90,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,90,87,89,1,92,86,92,0,88,73,85,16,0,0,91
l34,7=0,100,92,99,100,0,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,82,0,97,100,100,100,53,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,3,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,0,0,100,100,100,0,100,100,90,0,95,99,100,0,100,1,100,100,100,100,0,84,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,31,100,0,0,0
l36,7=100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,85,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,18,99,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100
l37,7=0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,3,100,0,100,0,0,100,100,100,0,62,15,100,0,0,0,100,100,0,100,2,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l38,7=0,0,80,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,90,0,100,20,100,0,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,100,8,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,97,97,100,100,100,29,100,100,91,0,93,98,100,99,100,100,36,100,100,100,72,100,68,100,0,0,100,43,100,0,100,99,100,11,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,92,100,100
l40,7=91,0,0,100,100,100,0,100,100,3,0,98,41,100,7,2,54,54,100,0,100,0,100,98,100,0,31,99,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,0,56,100,100,100,0,100,100,25,0,0,101,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,100,100,100,0,0,78,0,0,0,0,100,0,0,1,0,100,0,68,0,86,0,100,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,7,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,7=0,0,0,81,0,100,0,0,100,0,0,3,0,100,89,51,0,7,100,0,100,0,14,17,100,0,0,68,0,100,0,100,81,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,42,100
l44,7=0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,97,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,3,100
l45,7=0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,96,0,46,0,0,100,0,100,0,0,8,100,0,0,0,0,100,0,100,0,85,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=0,0,0,100,0,100,0,62,54,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,11,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100,100
l47,7=0,0,0,4,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,93,0,0,0,21,0,0,0,0,59,0,64,0,0,0,0,99,93,100,1,100,100,67,0,0,100,14,0,100,100
l48,7=0,0,0,90,11,100,0,0,68,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,57,0,0,0,0,93,0,26,0,0,0,0,89,0,91,91,95,88,100,78,23,100,92,100,0,100
l49,7=0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,13,0,51,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,97,100,100,100,98,100,100,1,100,100,100,91,100,100,0,1,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,91,0,96,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,99,0,10,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,97,99
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,90,100,72,98,0,0,46,92
l5,8=100,99,100,100,100,0,100,100,100,17,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,99,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,0,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,94,100,100,99,100,94,0,100,100,0,100,100,100,100,100,46,98,100,100,100,98,100,0,100,100,0,98,100,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,96,0,0,3
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,98,95,91,98
l9,8=100,100,0,0,100,24,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,0,5,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,56,100,98,0,23,61,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=0,100,98,47,100,0,100,0,98,100,0,100,100,100,100,0,100,2,0,43,77,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,99,99,0,100,99,100,0,0,0,44,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,2,0,98,83,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,99,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,98,100,100,100,100,97,100,100,98,100,0,74,98
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,27,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,0,0,100,95,0,29,97,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,97,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,11,100,97,0,100,46,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,0,98,100,100,100,58,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,99,0,0,0,99,0,0,86,0,0,0,0,0,0
l18,8=80,33,35,100,99,100,0,100,100,0,0,100,100,100,44,100,0,98,0,100,100,98,0,22,100,100,0,0,100,100,0,100,99,34,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,99
l19,8=100,98,100,100,100,100,100,100,100,3,45,100,87,100,99,100,100,100,100,0,100,99,99,98,100,100,100,98,100,100,0,100,99,100,98,100,100,101,95,100,0,100,0,50,0,0,90,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,88,100,100,99,86,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,98,100,97,100,100,99,97,100,100,99,97,0,0,0,17
l23,8=99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,99,100,0,100,0,87,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,84
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,0,98,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,82,0,88,0,0,0,0
l26,8=99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,0,99,0,0,0,96,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,59,100,96,30,0,84,0,0,0,0,0,59
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,0,31,0,0,97,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,98,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,98
l30,8=0,100,100,100,100,24,100,0,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,60
l32,8=99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,99,100,40,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,39,100,99,84,100,100,100,0,100,42,98,0,0,0,97
l34,8=97,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,71,100,25,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,4,0,1,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,0,0,100,100,100,0,100,100,45,0,31,100,100,38,100,0,100,100,100,100,0,95,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,37,3,0,100,100,100,100,100,100,48,100,100,90,100,0,0,0
l36,8=100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,97,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l37,8=0,93,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,8,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,29,100,0,0,0,100,0,0,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l38,8=4,0,8,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,99,100,25,100,100,100,101,0,90,100,100,0,100,100,95,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=99,92,100,100,100,100,83,100,100,50,0,97,98,100,99,100,100,0,100,100,100,96,100,0,100,100,0,98,99,100,0,100,81,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,61,99,98
l40,8=100,0,0,100,100,100,0,100,100,71,0,100,89,100,99,19,90,99,100,0,100,0,100,100,100,0,96,99,100,100,0,100,13,100,82,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,2,100,100,100,100,0,100,100,65,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,80,100,100,100,10,38,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,100,80,100,0,0,100,0,0,0,0,100,26,90,9,0,100,0,100,0,98,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,41,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,8=0,0,0,98,86,100,0,0,100,0,0,0,0,100,99,0,0,41,100,23,100,0,92,98,100,25,0,89,4,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100
l44,8=0,0,0,100,68,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,98,0,100,0,0,0,0,100,0,100,8,67,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,41,100
l45,8=0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,71,0,100,0,63,0,0,100,0,100,0,100,92,100,83,0,0,0,100,0,100,0,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,89,100,0,0,0,100,0,0,0,94,100,0,100,0,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100
l47,8=0,0,0,90,0,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,58,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,100,100,100,30,100,100,0,98,0,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,90,34,100,0,0,80,0,0,0,0,88,0,0,0,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,96,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,100,86,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,65,0,0,46,0,100,0,28,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,99,62,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,41,98,100,100,0,100,100,99,8,100,100,0,0,98,97,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,64,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,98,100,100,100,100,100,96,100,100,100,84,34,0,76,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,67,98,100,100,99,92,98,100,100,99,101,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,87,0,99,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,0,2,100
l4,9=100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,13,97,99,97,0,0,0,36
l5,9=100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,66,84,0,100,100,100,100,83,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,9=82,100,100,99,100,97,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,91,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,1,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,1,100,100,100,100,13,0,100,0,0,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,62,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,10,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,99,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,97,100,99,100,100,82,98,100,99,98,97,86,97
l9,9=99,100,99,0,100,0,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,15,100,100,100,98,99,35,100,100,46,100,99,100,101,100,0,82,25,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=0,100,96,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,25,96,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,97,0,99,99,100,0,0,0,17,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,4,0,93,35,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,99,60,100,100,98,100,99,99,100,2,99,100,97,97,0,1,98
l14,9=100,100,99,100,100,98,100,87,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13,0,100,39,63,0,95,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,99,51,0,100,100,80,0,99,0,100,0,0,91,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,0,0,7,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,60,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,77,100,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,99,99,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,31,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,1,100,100,95,100,0,0,0,100,100,89,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,20
l19,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,2,100,0,100,98,100,99,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,98,100,100,100,34,0,100,0,101,0,11,0,0,13,0,0,0
l20,9=100,99,99,100,100,100,57,100,100,59,41,100,100,100,4,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99
l21,9=100,100,100,100,100,99,100,83,100,100,96,101,100,100,100,100,100,100,95,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,99,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,0,85,98,100,0,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,98,99,100,0,100,99,98,99,0,0,4,46,0,0,0,0
l23,9=83,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,0,100,100,0,20,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,16,98,98,0,0,13
l25,9=100,100,100,100,100,99,96,100,100,99,0,100,101,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,1,100,99,99,0,100,100,0,100,99,0,100,0,7,0,0,0,0,0,0
l26,9=15,100,99,100,100,100,100,0,100,80,98,100,100,100,100,101,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,36,99,95,70,0,3,0,0,0,0,0,28
l28,9=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,97,100,100,100,100,100,100,0,100,99,99,100,0,0,0,0,82,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,99,100
l30,9=2,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,13,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,48,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,21,0,4
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,42,0,86,92,98,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,0,100,11,100,98,36,99,100,100,0,100,9,98,2,0,0,99
l34,9=41,89,99,99,100,0,100,34,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,53,100,86,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,83,100,100,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,0,100,41,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,75,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l36,9=100,0,100,100,100,100,0,100,100,43,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=0,0,0,100,100,100,0,100,99,15,0,100,0,100,13,100,0,0,100,3,100,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,100,82,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98
l38,9=0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,98,17,0,100,6,100,1,100,100,100,100,0,20,100,100,0,100,99,30,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,30,100,100,100,100,96,100,100,80,0,99,98,100,99,100,99,0,100,100,100,94,100,0,100,100,0,100,99,100,0,100,99,99,0,100,100,100,100,0,100,100,70,100,100,100,100,71,99,99
l40,9=97,0,0,100,100,100,0,100,100,91,0,100,32,100,90,97,0,51,100,0,100,0,100,100,100,0,4,98,100,101,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=69,0,99,100,99,100,0,0,100,0,0,100,99,100,79,100,100,0,100,100,100,0,98,100,100,99,0,27,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,100,0,100,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,9=0,0,0,50,17,100,0,0,100,0,0,0,0,100,94,62,0,0,100,3,100,0,0,37,100,0,0,0,0,100,0,100,0,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,95,100
l44,9=0,0,0,100,79,100,0,62,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,21,0,12,0,0,0,0,100,0,100,0,8,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,9=0,0,0,100,97,100,0,53,100,0,0,89,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,98,3,100,0,0,0,0,100,0,100,0,99,0,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,100,0,100,0,5,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,5,100,0,0,0,100,0,0,0,98,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,23,100,100
l47,9=0,0,0,0,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,47,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,26,0,31,0,0,0,0,100,65,100,0,100,100,0,1,0,100,0,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,100,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,25,0,0,0,0,100,0,100,91,100,100,100,93,0,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,100,0,100,0,2,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,85,0,100,0,0,0,21,0,0,29,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,64,100,100,0,0,100,99,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,99,100,5,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,99,100,100,98,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,96,97,93,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,63,99,100,100,101,97,98,100,100,98,100,100,100,2,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,26,0,100,0,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,98,76,2,88,89,98,0,0,88
l5,10=100,0,48,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,10=0,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,100,91,100,0,100,100,100,99,100,15,100,100,100,0,20,2,0,99,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,5,100,100,100,100,99,0,100,0,0,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,1,100,93,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,96,0,61,0,94,97,0,0,10
l8,10=100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,101,100,100,98,0,98,100,100,100,91,81,88
l9,10=98,100,100,98,100,6,100,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,86,0,0,0,99,100,100,100,99,99,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,83,14,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,10=0,100,94,88,100,0,100,0,97,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,8,98,96,100,100,90,0,100,100,100,100,100,82,100,100,100,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,97,52,99,100,98,0,19,0,91,0,0,0,0
l12,10=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,39,44,100,84,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,98,100,100,100,100,0,97,100,99,101,0,83,96
l14,10=100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,95,0,100,58,96,0,100,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,98,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,43,100,96,0,62,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,97,100,7,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,98,100,100,93,0,99,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=0,0,7,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,97,100,60,94,0,100,100,97,0,6,100,100,7,4,100,100,0,100,87,83,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,11,99
l19,10=100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,3,100,0,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,99,100,100,100,0,100,100,98,99,100,100,51,0,100,0,96,0,100,0,0,89,0,0,0
l20,10=98,99,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,96,98,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,92,84,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,0,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,21,101,100,100,97,1,71,87,9,0,0,0,0
l23,10=99,100,100,100,100,40,94,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,49
l25,10=100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,73,96,0,100,0,0,100,0,0,0
l26,10=97,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,98,99,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,99,0,100,0,0,99,1,32,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,21,2,91,89,0,4,0,0,53,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,98,0,0,0,0,100,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,96,100,82
l30,10=0,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,61,100,100,100,99,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,76,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l32,10=99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,98,99,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,83,100,97,95,100,100,98,0,0,0,16,0,0,0,0
l33,10=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,59,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,57,100,97,43,86,100,97,0,92,1,99,97,0,0,91
l34,10=72,100,48,98,100,0,100,33,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,75,99,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73,0,0,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0
l35,10=100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,0,98,100,100,66,100,0,97,100,100,100,0,100,98,100,100,0,100,100,100,0,100,100,61,62,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l36,10=99,84,100,100,100,100,4,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,41,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=0,93,0,63,100,100,4,100,100,90,0,100,64,100,94,100,5,0,100,58,100,0,28,0,100,0,0,0,10,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100
l38,10=0,4,0,100,100,100,0,100,100,17,0,82,65,100,0,0,84,0,100,0,101,97,100,100,100,100,0,52,100,100,0,100,100,61,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=98,0,100,100,100,100,93,100,100,99,0,100,96,100,99,100,100,97,100,100,100,72,100,0,100,100,84,12,100,100,0,100,100,92,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,98
l40,10=93,0,0,100,100,100,0,100,100,94,4,99,82,100,52,100,1,0,100,0,100,0,100,100,100,70,0,91,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=67,0,97,100,100,100,49,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,19,98,100,100,8,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,100,67,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,57,0,1,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,10,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,10,100,100
l43,10=0,0,0,92,0,100,0,48,100,0,0,8,0,100,99,100,0,0,100,94,100,0,35,0,100,58,0,0,0,100,0,100,0,98,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=0,0,0,100,100,100,0,5,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,94,9,100,0,0,0,0,100,0,100,0,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,51,100
l45,10=0,0,0,100,94,100,0,100,100,0,0,97,0,100,0,1,0,0,100,0,100,0,9,5,100,0,0,0,0,100,0,100,62,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100
l46,10=0,0,0,100,99,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,82,0,0,100,88,100,0,0,0,100,96,0,59,100,100,0,100,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l47,10=0,0,0,0,0,98,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,89,0,0,0,0,100,90,100,89,100,100,0,93,0,100,1,0,100,100
l48,10=0,0,0,0,0,100,0,0,88,0,0,0,0,87,0,0,0,0,10,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,94,0,0,0,0,94,0,97,94,100,90,100,97,47,100,92,100,0,100
l49,10=0,0,0,100,86,101,0,8,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,98,0,100,0,0,0,32,0,0,0,0,34,0,100,0,93,0,0,100,96,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,21,0,100,100,97,0,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,98,96,100,99,0,100,99,100,0,100,99,0,0,100,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,0,100,0,99,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,99,11,100,100,100,100,100,100,98,100,98,97,100,100,100,98,10,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,0,100,100,100,77,100,100,100,0,100,95,100,100,98,100,100,10,97,100,99,100,100,100,99,0,0,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,90,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,91,92,64,34,16,91,47,0,0,0,10,56,0,0,0
l5,11=0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,38,99,0,100,100,1,100,74,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100
l6,11=0,100,100,98,100,85,0,25,100,100,100,100,100,100,100,7,100,99,0,0,91,100,100,100,0,0,100,100,100,98,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,0,100,100,100,100,8,0,100,0,0,100,45,100,1,100,0,99,100,100,100,1,100,51,100,100,0,7,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,93,100,77,97,0,0,0,65,0,0,0,0
l8,11=100,98,100,100,100,100,100,100,0,92,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,99,100,90,100,100,72,10,100,100,98,0,0,98,85,0,0,0,0
l9,11=85,100,100,90,100,0,100,0,100,0,100,100,100,39,100,79,100,0,0,0,0,100,100,100,100,1,100,100,98,0,100,26,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,19,100,100,0,97,100,100,101,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=96,100,100,42,100,99,100,28,100,100,100,0,100,100,100,14,100,0,0,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=98,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,6,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,93,100,100,100,28,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,85,99,100,89,97,99,55,97,0,95,82,88,36,0,0,74
l14,11=100,100,4,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,0,92,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,11,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,92,100,100,100,91,0,100,100,73,0,94,96,100,0,0,88,100,91,100,100,100,100,91,100,100,85,21,97,100,0,100,67,100,87,100,94,95,0,100,86,92,0,92,24,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,46,0,100,0,84,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,99,0,0,26,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,101,100,66,100,99,100,0,0,94,100,100,100,100,100,0,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,90,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,39,32,100,7,100,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,82,99,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,12,0,34
l19,11=100,100,100,100,100,0,0,100,101,0,0,100,0,100,84,100,40,100,100,0,100,100,0,0,100,100,17,26,100,100,0,100,100,98,0,100,0,0,0,97,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=98,0,70,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,98,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,60,100,100,100,0,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,98,100,100,101,100,100,99,100,7,100,100,0,0,99,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,94,99,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,97,0,100,0,99,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=7,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,0,98,100,100,0,100,9,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,17,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,29,94,92,94,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,45,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,99,100,100,0,100,98,100,0,100,100,0,96,100,21,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,79,100,100,96,100,0,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,0,101,98,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=0,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,100,0,100,11,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,82,0,100,0,41,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,99,100,100,100,100,96,100,100,0,90,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,96,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,0,53,100,100,93,16,87,0
l30,11=0,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,90,0,100,100,92,99,0,70,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,12,100,100,100,0,0,76
l32,11=88,100,100,100,100,92,100,84,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,98,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=93,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,0,69,99,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,0,99,0,0,0,96,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=0,92,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,99,100,73,0,95,4,20,100,100,100,0,99,100,99,101,100,86,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=101,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,19,52,100,100,0,85,100,100,0,100,49,0,0,0,100,100,12,100,99,100,0,41,100,20,100,0,0,0
l36,11=0,0,97,100,97,100,0,100,100,0,0,71,0,100,100,100,14,0,100,0,100,0,100,92,100,100,0,0,100,99,0,100,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,97,100,0,0,0
l37,11=0,0,0,88,89,100,0,100,100,0,0,91,0,100,0,98,0,0,100,33,100,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,100,91,95,2,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,2,0,0
l38,11=0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,88,0,100,38,0,0,92,99,0,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=100,0,95,100,53,100,0,100,100,51,0,90,0,100,95,100,91,94,100,98,100,0,96,0,100,97,0,0,95,99,0,100,96,0,0,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,99,100,64,0,0
l40,11=0,0,0,100,97,100,0,0,100,0,0,96,0,0,0,4,0,0,100,0,99,0,0,31,100,0,0,0,0,100,0,100,75,100,0,26,100,58,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=0,0,0,100,0,100,0,92,100,0,0,1,0,100,75,89,11,0,100,97,100,0,0,100,100,81,0,0,100,99,0,100,87,96,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,11=0,0,0,11,0,100,0,0,99,0,0,0,0,99,0,91,0,0,100,0,100,0,0,0,89,0,0,0,0,52,0,90,0,0,0,64,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,89,98,100
l44,11=0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,96,0,0,100,0,100,0,67,0,100,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,11=0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,98,0,100,0,0,0,97,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,100,99,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,11=0,0,0,100,69,100,0,0,63,0,0,0,0,94,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,86,99,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,66,100
l47,11=0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,56,0,99,0,91,92,0,0,0,91,0,0,100,88
l48,11=0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,0,93,0,94,92,90,13,0,100,0,100,0,100
l49,11=0,0,0,63,2,100,0,0,33,0,0,0,0,87,0,0,0,0,83,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,95,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,67,88,100,100,100,3,100,99,100,100,98,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,101,100,0,86,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,1,100,58,100,100,96,100,100,100,100,98,100,100,0,98,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,14,88,1,32,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,94,100,100,100,98,98,100,100,23,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,1,0,98
l4,12=100,100,100,100,0,95,100,98,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,83,90,1,72,90,0,67,67,0,86,94,0,0,84
l5,12=75,0,94,100,100,0,84,100,100,1,0,100,100,100,100,98,98,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,0,100,99,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,2,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,50,100,100,100,100,79,0,100,0,0,100,96,100,83,100,0,100,100,100,100,90,100,92,100,100,0,91,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,99,100,90,100,1,55,0,91,0,0,0,7
l8,12=100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,86,87,100,100,100,79,88,100,100,99,53,43,81
l9,12=100,100,100,100,100,1,100,0,100,0,100,100,100,100,100,98,100,89,0,0,0,100,100,100,100,41,100,100,100,95,100,98,100,100,100,0,98,1,7,92,88,75,0,0,0,0,8,0,0,0
l10,12=21,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,89,100,41,0,0,96,18,82,100,100,97,37,100,100,100,100,93,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,92,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,96,91,95,67,0,93,3,91,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,0,100,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,92,90,92,65,78,100,16,0,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,90,100,100,100,100,100,100,100,93,85,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,99,100,100,85,96,100,92,100,13,93,96,90,84,0,0,86
l14,12=100,100,97,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,0,95,91,100,0,60,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,95,100,100,100,94,66,100,100,94,77,96,100,100,13,0,92,100,97,100,100,100,98,98,100,100,89,93,93,100,64,100,94,97,94,100,100,89,96,100,92,96,0,88,67,0,3,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,89,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,32,100,100,100,100,98,100,0,61,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=90,0,26,100,100,100,0,100,99,0,0,74,97,100,98,98,88,67,0,100,100,0,59,0,100,100,1,93,91,100,0,100,96,91,65,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,92,0,95
l19,12=100,100,100,100,100,98,89,100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,1,87,2,100,1,100,0,30,7,0,0,0,0,0
l20,12=100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,74,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,81,93,73,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,98,100,100,59,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,90,100,100,95,3,0,0,95,0,19,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,44,98,91,100,100,0,0,25,76,0,0,0,0
l24,12=100,101,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,96,100,99,100,60,0,69
l25,12=100,100,100,100,100,100,95,100,100,65,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,64,100,99,100,0,100,100,76,100,100,89,100,0,84,62,46,86,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,37,100,100,100,100,98,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,0,0,31,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,93,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,2,0,0,16,0,52,0,0,21,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,0,0,100,0,0,0
l29,12=100,94,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,97,76,90,80
l30,12=0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,0,0,0,100,100,100,100,44,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,88,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,15,3,100
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,0,100,98,100,0,0,0,91,31,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,95,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,93,100,100,51,85,0,99,95,0,0,0
l34,12=0,61,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,61,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,95,97,0,55,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,12=100,33,0,100,100,100,0,100,100,0,0,2,4,100,94,100,1,0,100,100,100,4,99,96,100,100,59,98,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,99,100,100,100,0,80,100,95,100,0,0,0
l36,12=96,89,100,100,93,100,90,100,100,100,0,95,85,100,100,98,92,90,100,0,100,92,100,100,100,100,91,91,100,100,87,100,100,92,95,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,93,89,91
l37,12=0,0,0,100,98,100,0,100,98,0,0,94,94,100,0,98,0,0,100,90,100,30,91,62,100,81,0,3,90,100,0,100,94,96,96,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,1,0
l38,12=94,9,0,100,0,100,0,96,92,9,0,93,88,100,0,92,79,0,100,3,100,87,100,95,100,92,0,29,100,100,0,100,0,94,0,92,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100
l39,12=100,0,89,100,90,100,3,100,100,94,0,100,68,100,92,98,93,88,100,100,100,83,100,91,100,100,25,17,100,100,0,100,100,99,63,100,101,100,100,0,100,100,100,91,100,95,100,91,9,0
l40,12=86,1,0,100,93,100,0,94,100,88,0,97,79,90,90,98,0,0,100,3,100,0,97,100,100,83,0,0,89,100,0,100,95,96,22,97,100,3,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=0,0,0,100,0,100,85,100,100,62,0,84,93,100,99,88,89,92,100,100,100,95,0,100,100,100,81,52,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=4,0,0,100,87,100,0,13,96,0,0,0,8,23,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,100,0,45,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100
l43,12=0,0,0,100,51,100,0,60,100,0,0,98,0,100,43,91,0,0,100,7,100,0,0,0,100,97,0,48,31,93,0,94,0,80,0,69,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100
l44,12=0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,24,0,100,0,80,0,0,100,14,100,0,100,48,100,64,0,0,2,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,12=0,0,0,100,93,100,0,97,100,2,0,94,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,88,97,30,0,0,0,100,0,100,97,90,0,94,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=0,0,0,100,99,100,0,0,100,14,0,0,0,100,0,3,0,0,100,0,100,0,9,0,100,85,0,63,100,94,0,100,71,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,3,100
l47,12=0,0,0,0,0,94,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,94,0,0,0,77,0,0,0,0,67,0,19,0,0,0,0,90,60,100,92,100,100,88,86,0,100,80,0,100,91
l48,12=0,0,0,0,0,100,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,3,0,0,0,0,95,2,100,3,100,88,94,92,0,100,3,100,0,100
l49,12=0,0,0,96,90,100,0,16,91,0,0,0,0,99,0,0,0,0,95,0,100,0,0,0,78,0,0,0,0,92,0,100,0,0,0,0,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,77,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,96,100,0,100,100,42,99,100,0,0,100
l5,13=99,20,98,100,100,0,84,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l6,13=100,100,100,100,100,96,0,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,10,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,45,0,100,97,1,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,77,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,96,99,13,0,0,5
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,7
l9,13=100,100,100,100,100,6,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,91,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,15,99,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,13=0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,97,100,46,0,0,38,0,0,100,100,79,0,100,100,100,100,71,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,98,100,42,0,67,0,99,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,99,11,85,98,6,0,6,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,99,99,0,0,100
l14,13=100,100,100,100,100,99,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,13,0,26,99,100,0,53,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,0,84,0,87,23,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,99,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,84,100,0,85,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=98,0,4,100,100,100,81,100,100,0,0,98,2,100,100,100,99,0,0,100,100,0,41,0,100,100,81,100,100,100,0,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,94,0,73
l19,13=100,100,100,100,100,77,87,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,0,100,100,99,89,100,100,80,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,59,100,100,70,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,81,100,82,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,86,0,19,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,97,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,73,100,100,0,0,0,92,0,0,0,1
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,99,100,99,100,6,0,65
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,49,100,100,100,11,100,100,100,100,100,47,100,0,100,90,0,25,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,0,0,0,100,0,41,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,0,0,0,70,0,0,0,0,1,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,25,6,0,100,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,0,0,6,91
l30,13=0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,9,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,0,100,100,100,0,0,0,97,80,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,94,100,100,0,0,0,96,2,0,0,0
l34,13=0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,57,99,97,100,100,100,0,100,100,66,100,100,100,100,100,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,13=100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,83,100,9,0,100,100,100,0,0,0,100,100,5,94,100,100,0,100,98,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,34,100,39,100,0,0,0
l36,13=100,32,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,15,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l37,13=0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,84,99,100,44,100,0,0,100,100,100,79,100,4,100,100,0,1,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,54,43,0
l38,13=100,1,0,100,0,100,0,100,18,0,0,100,88,100,0,100,24,0,100,1,100,96,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,100,100,61,100,0,100,100,66,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,37,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l40,13=3,8,0,100,100,100,0,95,100,63,0,100,48,100,98,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,76,0,0,96,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=0,52,0,100,0,100,100,100,88,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,92,100,100,49,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,100,66,100,0,0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,61,0,100,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100
l43,13=0,0,0,100,88,100,0,0,100,0,0,89,0,100,0,87,0,0,100,0,100,0,0,0,98,99,0,0,1,0,0,100,0,0,0,40,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,0,100,28,100,0,93,100,0,0,72,5,100,0,48,0,0,100,0,100,0,98,0,100,100,0,0,28,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,13=0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,98,100,33,0,0,0,100,0,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,98,0,86,0,0,100,0,101,0,55,0,100,86,0,0,100,0,0,100,80,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,93,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,96,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,27,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,93,0,100,0,100,100,100,100,0,100,78,100,0,100
l49,13=0,0,0,100,100,100,0,0,89,0,0,6,0,100,0,0,0,0,37,0,101,0,0,2,84,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,90,0,43,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,0,0,0,0,70,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,28,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,56,98,100,90,28,100,0,0,100
l5,14=100,0,70,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100
l6,14=100,100,100,100,100,8,0,3,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,0,0,100,92,11,100,100,100,76,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,83,8,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,66,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,0,100,100,100,100,0,0,98
l9,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,0,0,97,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,0,33,95,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=76,100,100,100,100,0,100,84,100,100,0,100,100,100,100,0,100,49,0,0,0,0,92,100,100,70,18,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,76,100,63,100,100,0,100,7,100,0,0,0,32
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,70,79,0,90,47,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,0,100
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,76,0,94,100,100,0,27,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,56,100,93,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,83,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,100,78,100,0,0,0,0,0,0,0,1
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,64,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,45,0,0,0,0,0
l18,14=92,0,0,100,100,100,74,100,100,0,0,100,0,100,100,100,78,0,0,100,100,0,94,0,100,100,91,100,100,100,0,100,99,100,3,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,24,100,100,100,87,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,97,0,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,78,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,42,21,100,100,0,25,49,95,0,0,0,4
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,88,0,2
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,67,100,0,100,94,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,0,0,0,0,25,0,62,0,0,0,0,0,0
l27,14=67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,91,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,7,100,0,56,29,0,100,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,101,100,100,0,0,100
l30,14=0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,96,29,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,100,100,100,100,100,0,0,0,45,11,0,0,0
l34,14=0,84,0,99,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0
l35,14=100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,65,100,100,0,100,100,100,0,23,0,100,100,35,0,100,100,0,100,100,33,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,0,0,0
l36,14=100,0,100,100,100,100,98,100,100,77,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100
l37,14=0,0,51,100,100,100,0,100,100,0,0,98,89,100,46,100,0,0,100,91,100,2,100,0,100,100,0,6,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,40,1
l38,14=100,0,5,100,0,100,0,100,100,73,0,100,98,100,0,100,37,0,100,0,100,99,100,67,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,100,100,0,100,0,100,100,99,0,100,0,100,79,100,100,100,100,100,100,1,100,20,100,100,0,1,100,101,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,95
l40,14=0,43,0,100,100,100,0,100,100,97,0,100,99,100,100,100,43,0,101,0,100,5,100,100,100,96,0,0,27,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=78,79,0,100,11,100,23,100,94,100,0,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,5,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,0,100,98,100,0,0,1,0,0,0,0,98,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,91,0,0,0,0,94,0,100,1,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=2,0,0,100,91,100,0,0,100,0,0,98,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,99,100,1,0,15,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100
l44,14=0,0,0,100,0,100,0,54,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,39,0,100,58,0,0,0,100,0,101,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,14=0,0,0,100,9,100,0,98,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,97,100,0,0,0,0,100,0,100,100,82,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,100,100,100,0,50,100,0,0,7,0,100,0,96,0,0,100,0,100,0,75,0,100,0,0,0,100,100,0,100,55,29,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,82,0,100,83,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,59,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,73,100,100,0,0,72,0,0,4,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,100,0,0,0,0,100,0,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,37,0,100,100,0,100,0,0,99,0,3,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,0,0,95,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,63,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,3,0,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,84
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,100,45,99,100,66,100,100,0,0,100
l5,15=100,0,41,100,97,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,82,100,100
l6,15=99,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,71,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,70,100,100,100,100,0,0,100,81,0,100,100,100,0,100,39,100,100,100,100,100,100,99,100,100,9,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,0,0,97,93,98,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,90
l9,15=100,100,100,100,100,0,100,85,100,0,100,100,100,100,100,1,100,0,0,0,24,100,100,100,100,0,100,100,98,99,100,100,100,100,100,0,0,0,38,16,39,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,0,100,10,100,100,0,100,100,100,100,0,100,95,0,0,0,22,73,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,0,97,0,100,8,0,0,91
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,100,0,0,0,32,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,82,0,0,100
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,66,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,32,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,1,100,54,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,100,100,100,100,100,100,0,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,0,100,0,100,0,0,5,0,0,0,0,0
l18,15=0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,91,100,18,67,0,100,100,0,100,3,100,100,0,100,100,100,0,100,97,44,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,11,100,100,0,0,100,100,100,86,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,99,100,100,39,0,100,0,100,0,6,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,79,100,100,100,99,0,100,100,21,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,0,15,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,91,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,15,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,1,71,31,0,0,0,73,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,72,96,100,100,100,90,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,2,100,0,100,60,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,73,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,78,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,0,3,24,0,100,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,94
l30,15=99,99,0,100,100,0,100,0,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,61,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,0,100,100,100,0,0,0,97,0,0,0,0
l33,15=17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,29,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,19,0,0,0
l34,15=0,99,0,78,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,13,100,100,94,100,100,100,100,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,15=100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,1,1,100,16,100,99,0,100,100,100,40,0,0,100,100,43,0,100,100,0,100,94,45,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,0,0,0
l36,15=100,0,100,100,100,100,55,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100
l37,15=0,0,13,100,100,100,0,100,100,0,0,100,3,100,0,100,0,0,100,64,100,0,100,0,100,100,0,15,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,12
l38,15=100,0,17,100,0,100,0,100,100,69,0,100,6,100,0,100,7,0,100,0,100,34,100,0,100,100,0,97,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=0,0,100,100,57,100,0,100,100,62,0,8,0,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,8,100,100,100,100,0,88
l40,15=0,94,0,100,100,100,0,100,100,69,0,100,98,100,9,100,80,12,100,0,100,1,100,100,100,3,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=84,0,77,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,0,100,93,100,0,0,99,0,0,0,0,5,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,77,0,0,0,0,98,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=4,0,7,100,100,100,0,0,100,0,0,99,0,100,0,100,0,0,100,29,100,0,0,2,97,98,0,0,35,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100
l44,15=0,0,0,100,66,100,0,100,100,0,0,58,6,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,85,0,0,95,100,0,100,6,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,15=0,0,0,100,95,100,0,87,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,99,100,0,0,0,0,100,0,100,96,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,100,100,100,0,75,100,0,0,2,0,68,0,0,0,0,100,0,100,0,52,0,100,0,0,0,99,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,26,100,100,100,40,0,100,76,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,16,21,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,98,100,100,0,0,97,0,0,98,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,100,0,0,0,0,100,20,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

