t=2017-06-25_04.57.14

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff02da1862
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03db9976
a3=0x054332ff03d89371
a4=0x054332ff02d73160
a5=0x054332ff03de9576
a6=0x054332ff03da9672
a7=0x054332ff03d9a369
a8=0x054332ff03dca380
a9=0x054332ff03dcb676
a10=0x054332ff03d99582
a11=0x054332ff03dba783
a12=0x054332ff03d9b081
a13=0x054332ff03d69680
a14=0x054332ff03d88572
a15=0x054332ff03d7a668
a16=0x054332ff03db8579
a17=0x054332ff03dba272
a18=0x054332ff03d4b769
a19=0x054332ff03d9b269
a20=0x054332ff03da9783
a21=0x054332ff03d58671
a22=0x054332ff03d9a778
a23=0x054332ff03d69369
a24=0x054332ff03dba279
a25=0x054332ff03dfc276
a26=0x054332ff03d69669
a27=0x054332ff02d41761
a28=0x054332ff03db9683
a29=0x054332ff02da2360
a30=0x054332ff03d9c069
a31=0x054332ff03d79980
a32=0x054332ff03dfb281
a33=0x054332ff03dba180
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03dca870
a38=0x054332ff03d99381
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03d89379
a42=0x054332ff03d78475
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03dda776
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff03d79572
a48=0x054332ff03dca179
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,84,0,100,100,100,93,0,100,87,100,91,100,100,85,79,92,0,100,0,91,88,85,91,95,95,99,92,100,85,73,4,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81
l1,0=92,0,100,100,88,100,100,100,91,100,92,100,100,100,89,100,100,100,100,87,100,100,100,100,91,99,100,100,100,100,100,100,84,90,25,36,1,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=0,93,0,100,100,100,100,0,91,100,91,100,100,100,93,100,100,86,100,0,92,88,100,93,100,57,42,91,100,0,100,87,64,71,92,100,86,0,0,77,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=88,100,92,0,92,100,100,100,89,91,90,100,91,100,95,100,100,100,91,93,100,100,100,100,88,100,100,100,99,100,100,99,88,89,7,89,88,75,91,74,90,91,87,52,0,29,75,87,16,0
l4,0=100,91,99,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,91,100,100,88,100,76,100,100,100,91,100,100,91,100,100,91,100,90,100,81,100,100,100,94,97,100,97,100,92,2,34,88,92,9,93,4
l5,0=100,90,100,100,100,0,92,86,100,100,100,100,100,100,88,99,100,91,100,87,99,92,100,92,100,100,92,99,100,88,97,79,88,77,87,100,100,88,89,100,85,100,90,0,0,89,90,0,0,12
l6,0=91,100,91,100,100,100,0,100,90,85,97,100,91,100,100,68,100,100,42,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,90,100,91,100,0,92,100,86,79,89,66,96,44,78,0,0,0,0,0,0
l7,0=0,100,0,100,85,100,100,0,90,75,0,100,91,93,100,21,100,100,76,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,99,100,57,100,0,0,14,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,90,89,95,100,100,94,83,0,100,100,91,100,100,90,100,100,0,91,75,100,100,100,99,100,100,92,88,100,92,94,84,100,0,100,100,100,91,100,92,89,92,66,87,16,91,88,30,71,0
l9,0=90,92,100,100,100,100,89,79,99,0,90,91,100,100,95,100,88,94,100,0,90,61,85,92,100,92,90,90,100,89,94,55,92,0,89,89,91,77,0,87,79,0,0,0,0,0,70,0,0,0
l10,0=100,90,88,100,100,100,96,0,100,96,0,100,100,100,89,90,100,46,100,17,16,99,84,94,100,93,95,100,100,91,95,11,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,83,100,100,88,88,2
l11,0=87,100,100,100,91,100,100,87,85,87,94,0,85,100,91,100,100,88,97,76,86,100,100,100,92,98,100,100,100,100,100,92,0,0,80,90,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,90,100,100,100,100,95,91,100,100,100,85,0,100,100,96,100,89,100,82,100,100,100,95,100,100,92,100,100,96,100,92,100,93,100,100,100,100,100,100,59,100,95,89,2,100,100,91,87,1
l13,0=100,98,100,100,100,100,100,88,100,100,93,100,100,0,100,100,100,90,100,87,100,100,100,100,93,100,100,91,100,91,100,91,74,93,86,87,100,86,89,87,92,93,84,91,64,92,90,91,93,1
l14,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,90,100,100,100,0,100,100,100,47,100,100,100,100,100,33,100,100,99,100,100,98,100,20,100,21,78,0,3,0,85,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=88,100,100,100,100,100,77,17,100,100,91,100,93,100,94,0,100,89,100,0,100,88,100,100,90,85,100,100,100,94,100,0,69,80,83,87,88,0,78,91,0,87,1,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,5,100,100,90,100,99,79,100,0,0,0,0,0,0,2,0
l17,0=7,100,100,100,100,100,100,100,0,97,56,100,100,100,100,100,100,0,69,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,100,100,100,100,100,64,74,97,100,91,90,100,100,74,100,99,76,0,0,86,91,91,97,100,93,83,92,100,93,100,90,88,0,100,100,100,67,0,88,63,80,0,44,0,0,5,0,0,0
l19,0=0,100,0,100,44,100,100,100,82,0,36,82,87,92,100,0,94,100,0,0,100,100,88,100,69,100,25,100,93,100,90,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=90,100,92,100,100,100,100,100,100,86,25,89,90,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,89,100,100,100,100,100,99,100,84,100,88,87,90,0,75,85,89,87,45,90,0,0,0,0,0,0
l21,0=100,100,95,100,100,100,100,100,100,77,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,90,100,86,91,100,69,0,0,0,91,0,81,0,0,0,0,4,0
l22,0=91,100,100,100,100,100,100,100,101,100,94,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,68,89,90,100,87,96,86,0,100,37,0,0,55,0,30,32,0
l23,0=91,100,90,100,94,92,100,100,100,88,94,100,90,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,91,100,71,97,90,11,92,89,89,89,84,87,0,69,0,0,0,0,0,0
l24,0=91,88,100,87,100,100,18,87,88,100,91,93,100,100,46,91,86,88,100,77,88,87,89,93,0,97,37,89,100,89,91,85,85,0,100,100,89,91,90,88,89,92,0,87,0,88,77,0,84,0
l25,0=99,100,49,100,100,100,100,100,100,89,93,100,100,100,100,86,100,100,90,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,3,100,0,91,100,39,89,0,5,92,0,8,0,0,0,0,0,0
l26,0=91,100,60,100,100,100,100,100,100,93,97,100,97,100,100,100,100,100,94,51,100,100,100,100,42,100,0,100,100,100,100,100,13,99,53,89,93,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=89,100,100,100,100,100,100,100,100,91,91,100,100,100,90,100,100,100,90,89,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,87,89,89,90,100,0,8,53,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,87,89,90,90,100,86,86,78,100,90,100,90,91,0,92,89,47,92,57
l29,0=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,80,85,100,0,0,0,0,92,3,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=88,100,100,100,100,100,92,100,100,100,95,100,100,100,93,100,100,100,100,88,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,59,0,6,65,87,100,0,0,58,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=10,100,83,100,85,82,100,100,86,44,34,88,100,100,100,0,84,100,77,100,100,100,84,100,79,100,100,100,85,100,61,0,0,100,71,1,1,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=100,70,70,100,100,100,95,64,100,98,100,0,100,76,36,78,90,0,100,0,76,73,0,62,100,3,8,90,88,0,1,0,0,0,100,100,100,89,88,100,100,91,100,100,0,100,100,76,100,70
l33,0=0,92,73,100,49,80,100,100,0,0,11,1,90,100,100,81,88,100,0,100,100,100,17,100,0,100,100,100,83,99,14,100,5,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=100,27,100,0,100,100,7,0,100,100,100,85,100,93,42,88,4,0,100,0,82,84,80,92,100,0,48,88,100,62,80,54,100,12,0,100,100,57,68,100,100,100,100,87,0,0,100,0,0,0
l35,0=93,21,100,100,100,100,93,0,100,100,100,90,100,100,78,88,97,0,100,0,88,89,88,2,100,93,88,90,100,69,89,0,100,0,100,0,93,83,49,100,88,90,0,76,0,0,0,0,1,0
l36,0=100,1,95,100,100,100,100,22,100,100,100,94,100,100,0,99,100,46,100,0,100,100,100,100,92,93,94,100,100,88,100,1,100,0,100,87,0,100,100,100,100,100,100,89,85,100,100,89,83,90
l37,0=100,0,0,49,100,100,94,2,100,88,100,0,100,100,21,1,84,0,69,0,4,50,95,81,96,60,0,0,100,0,0,0,100,0,60,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100
l38,0=100,0,0,88,100,100,81,0,100,0,100,0,100,86,0,84,100,0,0,0,66,0,89,85,100,91,0,7,60,0,0,0,100,0,58,54,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=100,0,81,39,100,100,90,21,94,89,100,0,100,100,88,88,83,0,100,0,83,0,86,89,90,1,1,40,100,0,58,0,100,0,100,100,100,100,89,0,100,98,100,67,89,100,89,46,93,91
l40,0=100,0,0,100,100,96,76,0,95,68,100,0,51,100,0,0,70,0,55,0,87,0,0,72,100,15,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,9,100,100,94,100,57
l41,0=100,0,90,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,95,89,100,0,69,0,83,80,99,62,100,89,65,92,100,86,89,73,89,0,100,94,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=100,0,0,80,100,97,60,0,77,0,100,0,100,87,0,0,0,0,0,0,35,0,5,0,0,0,0,0,87,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,48,100,100,100,100,0
l43,0=100,0,0,0,0,0,77,0,99,0,68,0,99,99,0,0,0,0,4,0,80,53,0,13,83,0,0,0,100,0,0,0,100,0,99,78,100,100,100,58,100,100,100,0,98,100,100,100,100,76
l44,0=100,0,0,0,8,0,0,0,15,0,99,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,100,100,81,2,100,23,93,0,100,90,99,100,100
l45,0=100,0,0,6,100,100,0,0,100,0,100,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,17,0,90,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=100,0,0,23,90,100,0,0,87,60,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,72,0,0,0,85,0,0,0,100,0,100,0,100,53,100,99,100,100,100,100,96,100,0,100,100,81
l47,0=100,0,0,100,0,0,0,0,43,0,90,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,48,0,0,0,64,0,0,0,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,0=100,0,0,3,98,0,3,0,73,0,100,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,1,2,0,80,0,0,0,85,0,0,0,100,0,0,8,89,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86
l49,0=89,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,17,0,0,0,32,0,0,0,100,100,100,86,31,100,0,46,100,100,74,100,89,0

l0,1=0,84,0,87,100,100,89,0,90,87,100,90,100,93,91,89,87,43,91,0,90,84,91,43,91,85,83,88,100,89,71,45,100,0,89,89,100,100,100,100,100,100,100,90,89,99,100,90,88,89
l1,1=91,0,85,100,88,88,86,92,89,95,92,100,98,91,91,100,98,90,90,88,87,100,100,100,93,86,99,91,98,89,95,87,88,91,73,88,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=0,84,0,100,89,100,96,0,91,100,94,92,100,100,91,100,92,78,100,0,86,84,87,86,90,81,87,90,100,0,100,66,11,90,89,92,89,0,0,91,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=90,100,91,0,90,93,100,92,88,89,92,87,92,100,90,100,100,91,91,87,100,100,100,100,90,86,100,101,90,90,84,89,91,90,87,89,90,60,86,81,86,91,91,88,0,90,84,90,0,0
l4,1=100,88,87,89,0,100,89,96,100,99,100,87,100,100,91,89,100,94,100,90,88,83,98,87,100,88,85,92,100,89,85,91,90,89,100,100,100,89,90,90,86,97,89,0,91,92,93,0,90,29
l5,1=93,91,100,87,100,0,91,91,100,100,90,88,100,100,91,85,92,93,100,88,91,84,90,90,100,86,84,86,100,88,86,89,89,0,87,87,90,89,87,91,86,91,88,0,0,88,87,0,0,2
l6,1=93,100,91,100,89,91,0,100,87,90,93,88,92,100,100,91,100,100,0,100,100,100,93,100,94,100,100,100,93,100,82,100,89,100,0,87,85,25,85,88,89,94,14,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=6,100,0,100,93,94,100,0,90,88,0,92,96,16,100,87,95,100,34,100,100,100,94,100,91,100,100,100,99,100,82,100,91,95,0,33,88,2,0,79,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=100,89,87,87,100,100,88,93,0,92,100,86,100,100,91,89,91,0,97,46,94,87,100,86,92,88,85,87,90,88,82,86,89,0,100,100,100,88,87,87,90,92,91,93,55,93,91,23,90,0
l9,1=93,86,100,91,93,100,96,93,91,0,91,85,100,89,90,95,91,93,100,0,85,0,90,82,100,87,88,90,100,87,83,86,92,0,90,91,90,91,0,86,86,53,0,0,0,0,63,0,0,0
l10,1=100,86,90,88,100,100,92,0,100,89,0,90,100,100,90,87,94,91,91,75,76,85,89,85,92,82,86,89,100,89,86,81,100,5,100,96,100,87,98,100,100,100,91,0,84,93,88,93,93,86
l11,1=93,100,94,100,93,100,89,93,92,90,90,0,91,100,93,100,100,91,94,91,86,100,92,93,92,83,87,87,100,89,100,83,21,14,88,90,85,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=97,87,89,92,100,100,91,93,100,100,91,87,0,100,93,95,100,89,100,90,88,84,93,88,100,90,85,89,100,90,81,90,91,89,92,100,100,86,94,100,85,98,87,94,4,90,90,88,92,0
l13,1=92,89,100,100,100,100,86,0,100,99,88,86,100,0,88,100,99,93,89,96,86,83,90,87,94,84,88,87,100,88,100,88,72,91,88,84,91,87,92,91,88,90,89,91,90,90,87,90,84,0
l14,1=90,88,88,100,89,100,100,100,90,90,90,86,100,100,0,95,96,100,92,100,100,100,100,100,56,100,100,93,100,100,85,100,0,100,66,84,89,7,0,88,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=92,97,100,100,90,95,90,96,89,94,92,100,91,100,92,0,91,90,90,0,89,81,93,85,92,82,87,86,100,92,100,0,91,66,89,87,87,0,93,90,0,94,4,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=88,100,100,100,100,100,100,96,93,100,100,100,100,100,93,100,0,90,94,89,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,88,90,91,0,92,92,86,87,92,87,95,0,0,0,15,0,0,0,0
l17,1=5,98,81,100,92,94,100,100,0,82,88,99,100,100,100,100,100,0,72,100,100,100,100,100,90,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=90,90,100,83,100,100,37,9,90,100,88,92,100,100,89,100,88,90,0,0,86,83,93,84,100,89,83,88,100,86,82,83,91,0,93,100,95,92,74,90,33,92,0,84,0,3,53,0,0,0
l19,1=0,93,4,83,83,89,100,100,71,0,72,92,92,90,100,0,91,100,0,0,100,100,88,100,86,100,0,86,100,94,90,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=90,100,91,100,89,91,100,100,90,87,11,89,92,92,100,87,99,101,92,100,0,100,91,100,95,100,90,100,100,100,84,100,91,96,85,88,91,8,0,3,85,90,0,94,0,0,0,0,0,0
l21,1=95,100,87,100,94,91,100,100,90,5,91,100,100,100,100,96,100,100,90,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,83,100,88,100,88,89,88,89,0,0,0,90,0,56,0,40,8,0,4,0
l22,1=90,100,89,100,100,100,100,92,100,90,89,100,98,100,93,100,100,94,94,97,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,89,0,85,90,86,88,91,94,92,1,92,19,0,0,24,0,13,53,0
l23,1=83,93,88,100,95,95,100,100,94,89,89,88,95,90,100,88,100,100,88,98,100,100,100,0,88,100,100,100,89,100,82,100,90,88,88,86,87,87,89,93,84,88,0,88,0,0,0,0,0,0
l24,1=90,86,87,86,90,100,92,92,89,100,93,86,100,92,9,91,89,90,100,72,90,82,89,85,0,85,0,92,100,89,84,87,93,0,96,100,88,91,92,91,88,92,0,90,0,91,91,0,88,0
l25,1=92,100,89,100,92,100,100,100,90,91,95,90,100,100,100,85,100,100,92,100,100,100,100,100,95,0,100,100,89,100,84,100,52,100,0,88,91,89,75,68,86,89,0,44,0,7,69,0,0,0
l26,1=90,100,89,100,92,92,100,100,91,90,90,100,94,100,100,90,99,90,89,0,100,100,100,100,50,100,0,100,100,100,86,90,12,85,70,87,94,0,0,7,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=92,100,93,100,93,100,100,98,90,88,91,96,100,89,100,100,100,100,93,90,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,86,100,87,91,90,89,92,62,87,54,55,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=94,89,100,85,100,100,89,92,90,100,90,95,100,100,92,91,92,88,101,94,91,92,95,88,99,86,85,86,0,93,88,89,96,88,85,89,90,87,5,88,86,90,87,96,0,90,88,2,85,27
l29,1=89,100,0,100,93,94,100,100,90,92,90,100,100,91,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,84,100,0,90,83,85,89,0,0,0,69,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=90,100,100,100,93,93,96,93,87,98,88,100,100,100,88,100,100,90,93,90,89,91,100,87,90,86,87,93,100,86,0,88,42,0,86,90,89,0,0,91,5,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=90,88,85,87,92,89,100,100,87,92,89,91,95,89,100,0,87,100,92,100,100,100,88,100,91,100,83,83,92,90,87,0,0,100,86,1,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=100,92,91,84,100,100,91,92,100,92,100,43,100,88,0,90,90,0,94,0,84,82,0,88,92,75,22,91,92,0,62,0,0,36,100,100,100,87,88,100,100,91,100,100,0,92,100,88,93,88
l33,1=0,86,92,99,0,0,100,91,0,0,0,0,90,89,100,10,87,97,0,100,100,100,65,92,0,100,82,89,89,90,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=100,31,100,82,100,97,0,0,100,97,100,52,100,89,20,76,0,0,100,0,90,82,87,87,100,0,0,88,100,13,46,80,100,0,0,100,100,52,12,100,100,95,100,91,0,0,90,0,12,0
l35,1=90,93,97,86,100,100,90,0,100,90,89,86,100,91,91,88,90,0,100,0,89,86,93,88,100,86,82,91,100,91,84,0,91,0,100,0,13,87,92,100,84,89,0,90,0,13,43,7,48,0
l36,1=100,0,86,81,100,100,88,94,100,97,100,85,100,100,93,86,96,89,90,0,87,85,88,86,89,86,84,89,98,90,83,0,100,0,89,40,0,90,98,100,100,100,100,91,87,90,92,89,91,91
l37,1=100,0,0,0,100,100,41,0,100,86,100,0,99,100,0,0,3,0,85,0,19,78,95,86,90,77,0,0,89,0,0,0,90,0,52,91,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l38,1=100,0,0,86,91,92,88,0,97,4,100,0,94,88,0,86,88,0,69,0,50,0,91,88,92,76,0,83,85,0,0,0,89,0,79,87,100,100,0,87,84,100,100,100,88,100,100,100,100,96
l39,1=97,0,90,21,92,97,92,7,89,89,100,0,100,91,90,91,91,0,95,0,23,0,92,75,91,7,0,0,90,0,71,0,100,0,100,100,100,90,90,0,100,92,100,77,85,92,88,91,88,87
l40,1=100,4,48,88,100,95,93,8,92,91,100,0,92,91,0,0,91,0,55,0,91,0,22,87,98,85,0,31,100,46,3,0,100,0,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,0,88,100,88,100,86
l41,1=100,30,88,100,100,100,92,0,100,69,100,2,100,100,93,89,90,0,88,0,90,85,91,81,91,87,85,91,96,89,84,90,90,0,100,87,100,100,100,86,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100
l42,1=100,0,0,89,91,94,82,0,92,0,100,0,94,91,0,2,0,0,0,0,0,0,24,0,0,0,0,0,92,0,0,0,101,0,100,0,100,91,100,100,100,100,0,100,52,89,100,100,100,0
l43,1=100,0,0,55,0,0,0,0,91,0,0,0,95,89,0,0,0,0,83,0,91,20,0,70,87,15,0,0,100,0,0,0,100,0,86,90,87,100,100,77,100,100,100,0,93,100,100,100,100,89
l44,1=100,0,0,0,20,0,0,0,47,0,99,0,4,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,100,100,82,0,100,12,84,0,100,60,100,100,100
l45,1=100,0,0,86,100,91,0,0,100,0,100,0,100,99,0,0,2,0,1,0,62,20,40,0,95,1,0,0,89,0,0,0,99,0,0,16,100,100,100,100,86,100,87,100,100,0,100,100,100,100
l46,1=100,0,0,83,92,93,10,0,94,87,91,0,90,92,0,0,0,0,59,0,0,6,0,0,92,76,0,0,90,0,0,0,100,0,88,68,92,86,100,89,100,100,100,100,87,97,0,100,100,89
l47,1=100,0,0,83,0,0,0,0,68,1,94,0,95,94,0,0,0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,69,0,0,0,89,0,0,12,84,100,100,91,89,100,100,100,90,100,100,0,100,100
l48,1=100,0,0,0,94,0,0,0,87,0,100,0,95,91,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,90,0,0,0,91,0,0,0,100,0,38,6,88,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88
l49,1=90,0,0,0,0,1,0,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,0,0,0,61,0,0,0,89,100,100,74,65,100,0,90,100,100,87,100,89,0

l0,2=0,84,87,92,100,100,92,5,89,89,100,92,100,95,92,90,89,87,94,0,87,90,90,98,87,87,90,86,100,86,0,81,100,0,87,92,100,100,100,100,100,100,100,89,90,100,100,100,100,87
l1,2=93,0,90,100,85,92,92,91,89,84,90,100,90,88,87,100,97,88,94,88,99,90,100,87,87,84,100,91,90,100,100,84,76,90,93,98,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=91,84,0,100,90,100,93,2,87,100,92,92,100,100,89,100,92,86,100,18,87,95,87,93,90,80,90,90,100,0,100,85,23,93,92,100,91,0,0,90,89,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=87,87,94,0,90,93,100,100,93,95,95,91,88,100,90,100,100,90,94,87,100,94,100,90,85,100,100,100,89,99,97,85,92,92,92,92,90,3,90,95,92,91,89,92,0,90,87,91,43,0
l4,2=100,84,92,100,0,100,94,88,100,100,100,92,100,100,86,100,100,92,100,90,89,100,100,90,100,82,86,100,100,91,94,88,86,89,100,100,100,92,91,90,89,90,91,0,90,91,92,87,93,1
l5,2=90,85,100,89,100,0,90,93,100,100,92,90,100,100,86,87,92,88,100,85,91,89,88,91,100,83,86,89,100,89,90,84,89,86,89,94,87,95,90,91,92,92,89,80,63,91,89,83,0,13
l6,2=90,94,89,100,88,100,0,100,88,86,94,88,91,91,100,89,100,100,86,100,100,100,100,100,88,100,100,100,93,100,93,100,88,100,57,94,88,0,89,90,92,95,17,33,0,13,0,4,0,0
l7,2=0,100,0,100,88,94,100,0,91,33,0,93,85,90,100,90,93,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,92,100,56,88,0,78,89,0,0,59,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,2=92,83,93,92,100,100,94,84,0,85,100,89,100,100,88,93,92,50,96,2,90,94,88,92,88,80,89,88,90,89,88,87,100,66,100,100,100,90,91,90,94,96,90,90,90,90,92,87,92,0
l9,2=89,87,100,93,92,100,93,83,91,0,91,94,100,90,88,100,93,90,100,0,91,0,90,92,100,81,86,91,100,88,93,86,89,14,92,92,89,93,59,91,90,92,0,67,0,0,59,11,0,0
l10,2=100,86,87,90,100,100,94,0,100,88,0,93,100,100,92,92,100,90,95,87,88,91,90,88,100,79,85,93,100,89,88,88,100,41,100,100,100,97,100,100,100,100,99,91,93,100,91,88,95,93
l11,2=88,100,100,100,94,100,92,87,88,89,93,0,85,100,86,100,100,89,96,81,100,96,100,94,87,87,100,91,100,100,100,86,83,87,92,93,87,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=100,85,97,90,100,100,97,88,100,100,96,94,0,100,90,95,100,88,100,91,89,92,89,87,100,86,88,89,100,90,89,87,97,86,100,100,100,92,89,100,88,90,91,92,88,94,90,90,92,37
l13,2=88,84,100,100,100,100,92,87,100,100,91,91,95,0,89,100,100,92,92,87,97,89,100,89,87,100,97,92,100,88,100,85,88,89,90,92,100,92,92,88,88,91,87,94,91,91,89,89,94,0
l14,2=91,82,92,100,93,100,100,100,94,83,92,92,87,100,0,93,91,100,98,100,100,100,100,100,58,100,100,94,98,100,94,100,0,100,0,89,89,63,0,91,0,88,0,51,0,0,0,0,0,0
l15,2=88,100,100,100,86,93,92,91,88,100,94,100,95,100,88,0,88,92,94,0,86,91,100,91,88,80,89,92,100,93,100,86,86,84,81,92,87,0,87,89,0,94,0,37,0,0,0,0,0,0
l16,2=90,100,100,100,100,100,100,89,94,100,93,100,100,100,99,100,0,93,95,94,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,83,90,90,4,92,98,91,88,90,93,91,80,0,0,56,32,0,0,0
l17,2=87,84,93,100,100,100,100,100,78,87,91,87,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,85,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=93,90,100,89,100,100,94,0,93,100,91,93,100,100,89,100,95,90,0,0,88,91,92,92,100,81,89,88,100,86,100,89,89,91,91,100,88,92,91,92,0,0,0,91,0,0,83,0,0,0
l19,2=0,86,32,100,90,99,100,100,13,0,90,84,91,88,100,0,91,100,0,0,100,100,87,100,90,100,85,85,95,100,90,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=93,88,90,100,88,95,100,100,89,86,92,96,92,92,100,94,94,100,96,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,90,100,89,89,91,91,88,92,18,0,91,89,0,92,0,82,0,0,0,0
l21,2=90,100,91,100,100,100,100,100,91,0,96,100,91,100,100,96,100,100,95,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,86,100,90,90,90,94,0,85,0,92,0,8,0,41,7,0,0,0
l22,2=89,100,88,100,100,100,100,88,89,88,94,100,95,100,100,100,100,93,96,89,100,100,0,100,89,100,100,100,100,91,100,86,0,89,90,95,89,94,88,90,90,89,90,0,0,62,0,67,81,0
l23,2=92,87,90,100,88,100,100,100,92,85,93,90,89,88,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,87,100,90,92,89,93,87,91,81,91,90,68,0,73,0,0,0,0,0,0
l24,2=87,89,91,90,100,100,94,89,92,100,91,90,100,90,68,91,88,85,100,88,92,93,90,91,0,81,85,91,100,91,90,87,89,86,90,100,88,86,88,89,94,92,69,90,0,92,88,0,93,0
l25,2=91,100,92,100,100,100,100,100,95,85,94,91,100,100,100,93,100,100,95,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,62,100,0,93,90,92,65,72,95,89,0,64,0,76,78,0,0,0
l26,2=90,100,91,100,85,100,100,100,89,86,93,99,88,100,100,100,96,92,96,85,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,95,89,2,85,83,94,89,0,22,85,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=92,100,100,100,100,100,100,100,89,96,94,91,95,88,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,87,91,90,88,92,100,79,84,72,68,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=89,89,100,88,86,100,96,90,92,100,95,94,100,100,89,94,96,92,100,89,87,90,88,91,97,84,89,91,0,86,91,85,91,91,90,98,87,89,90,88,92,90,94,89,13,0,92,89,90,89
l29,2=90,100,0,100,100,100,100,100,89,96,91,91,100,92,100,100,94,90,98,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,92,0,91,92,94,90,16,0,19,78,90,0,0,0,1,0,0,0,0
l30,2=0,100,100,100,94,100,92,91,91,100,92,100,91,100,89,100,100,92,91,86,94,99,100,92,87,97,100,88,100,99,0,88,66,0,84,92,84,0,0,88,17,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=94,85,89,100,89,92,100,100,92,94,95,90,84,87,100,86,89,100,94,100,100,100,88,100,91,100,94,93,90,87,89,0,0,100,90,0,0,0,0,31,3,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=100,78,53,90,100,100,93,86,100,85,100,87,100,91,5,87,91,0,92,0,86,92,0,92,88,83,2,90,90,0,79,0,0,80,100,100,100,95,92,100,100,96,100,90,0,93,100,90,91,96
l33,2=0,89,94,100,87,92,100,99,74,10,39,89,88,89,100,88,94,100,92,100,100,100,86,96,91,100,89,89,90,87,0,100,79,0,0,0,0,0,0,0,61,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=99,87,100,90,100,100,72,0,100,100,100,92,100,89,0,80,3,0,100,0,88,95,90,89,100,1,82,92,100,87,88,87,100,0,0,100,100,91,88,100,100,100,100,92,0,79,91,0,90,0
l35,2=87,88,100,90,100,100,94,83,100,95,94,91,100,91,94,87,90,0,100,0,87,91,91,92,100,81,87,89,100,87,92,0,89,0,100,0,90,91,89,99,95,86,0,83,0,0,70,1,81,0
l36,2=100,0,91,100,100,100,91,88,100,100,100,94,100,100,90,92,93,92,94,0,91,92,100,88,88,87,90,88,100,86,91,0,98,1,97,93,0,100,88,100,100,100,90,89,90,94,90,88,91,93
l37,2=100,0,0,2,92,90,0,0,94,90,100,0,100,90,78,0,89,0,95,0,85,92,88,92,85,82,0,81,87,1,0,0,91,0,91,94,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,91,100,100,91
l38,2=100,0,0,88,87,95,93,0,90,70,100,0,90,86,0,93,92,0,96,0,51,0,86,86,84,76,22,85,89,0,0,0,87,0,92,92,100,100,0,89,93,100,100,100,96,100,100,100,100,89
l39,2=94,0,91,89,90,100,96,89,86,85,100,0,100,89,89,92,88,5,94,0,0,85,87,87,86,61,84,83,85,4,89,36,100,0,100,100,100,88,87,0,100,90,92,92,91,88,89,92,92,83
l40,2=100,0,87,89,100,95,91,67,100,82,100,0,95,100,0,0,92,0,2,0,88,0,85,90,98,83,0,83,90,65,40,26,100,79,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,0,95,100,96,100,87
l41,2=100,85,90,95,100,100,100,0,100,88,100,74,100,100,89,89,100,0,0,0,90,93,90,67,93,81,85,92,91,89,87,86,100,0,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100
l42,2=100,0,0,90,95,92,22,0,93,0,100,0,91,90,0,0,69,0,0,0,0,0,77,0,67,0,0,0,88,0,0,0,100,0,100,0,100,94,100,100,100,100,0,100,1,94,100,100,100,0
l43,2=100,0,0,85,0,84,37,0,90,29,93,0,86,89,55,25,0,0,93,0,91,9,0,74,86,55,0,0,88,0,0,0,100,0,90,91,100,100,100,93,100,100,100,0,90,100,100,100,100,91
l44,2=100,0,0,0,76,70,0,0,77,0,83,0,81,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,84,100,100,93,0,100,1,72,0,100,0,100,100,100
l45,2=100,0,0,88,100,100,25,0,100,0,100,0,100,92,0,0,53,0,0,0,85,54,29,0,90,64,0,0,0,0,0,0,100,0,78,5,100,100,100,100,88,100,88,100,100,0,100,100,100,100
l46,2=100,0,0,84,89,96,0,0,90,37,89,0,93,95,0,0,22,0,85,0,0,9,0,0,90,67,0,0,88,0,0,0,100,0,94,91,88,99,100,89,100,100,100,100,0,100,0,100,100,92
l47,2=100,0,0,87,82,87,3,0,87,0,93,0,90,86,0,0,0,0,0,0,1,0,11,0,0,0,0,0,88,0,0,0,87,0,0,7,87,100,100,89,92,100,97,100,94,100,100,0,100,88
l48,2=100,0,0,14,89,0,0,0,90,0,94,0,89,86,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,89,0,0,0,90,0,0,0,88,0,87,84,90,100,100,88,92,100,100,100,100,100,100,100,0,98
l49,2=92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,0,0,68,0,0,0,91,100,100,27,76,100,0,84,100,100,79,100,91,0

l0,3=0,0,80,100,100,100,91,0,100,85,100,88,100,100,94,84,100,0,87,0,100,100,100,98,100,99,100,83,100,100,21,74,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93
l1,3=52,0,100,100,100,100,100,100,90,100,86,100,88,100,93,100,100,100,100,95,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,38,88,90,87,19,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=92,100,0,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,94,100,100,88,100,59,100,89,100,93,100,92,89,100,100,0,100,88,0,84,100,100,85,0,0,90,88,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,97,100,100,100,81,91,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,92,89,91,92,86,89,41,92,94,90,91,92,90,0,92,91,90,89,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,94,100,100,97,100,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,64,100,100,100,100,100,100,94,100,100,87,100,94,83,90,100,100,100,100,100,100,100,100,95,88,84,87,100,100,100,92,89,100,93,100,85,89,94,91,94,91,93,46
l6,3=87,100,98,100,100,100,0,100,89,85,100,90,100,100,100,86,100,100,88,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,92,100,85,100,4,85,100,57,95,31,91,99,0,61,0,0,0,0,0,0
l7,3=38,100,74,100,100,93,100,0,100,74,0,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,86,88,2,0,91,66,49,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,96,87,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,15,96,0,97,100,100,100,100,100,85,86,100,98,100,85,100,80,100,100,100,100,100,100,94,100,100,88,5,92,87,89,95,0
l9,3=91,100,100,100,100,100,89,37,100,0,93,94,100,100,89,100,100,94,100,0,84,0,100,88,100,92,100,90,100,85,100,89,83,43,96,100,98,93,80,92,0,86,0,4,0,0,0,1,0,0
l10,3=100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,80,100,87,100,18,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,93,100,100,91
l11,3=90,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,85,86,100,100,100,100,94,92,100,100,100,100,100,89,86,90,81,84,93,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,93,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,91,100,94,100,100,89,95,100,90,98,95,70
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,98,100,87,100,100,100,100,100,99,100,90,85,92,94,86,100,91,89,100,94,100,90,90,96,88,88,89,33,0
l14,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,98,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,79,87,6,0,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=88,100,100,100,100,100,91,100,100,100,86,100,100,100,91,0,100,100,100,0,100,95,100,100,100,90,100,100,100,100,100,90,59,79,0,82,89,0,0,93,0,56,0,3,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,99,81,100,100,92,93,90,92,100,44,0,0,0,46,0,0,0
l17,3=69,100,97,100,100,100,100,100,83,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,9,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=88,100,100,100,100,100,90,29,100,100,100,98,100,100,94,100,100,97,0,0,69,100,100,100,100,100,84,85,100,87,100,86,100,85,100,100,98,7,67,100,0,0,0,88,0,0,85,0,0,0
l19,3=0,100,77,100,79,100,100,100,0,0,72,86,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,99,100,100,100,100,100,100,100,30,100,0,100,100,100,89,100,100,100,100,100,92,100,86,100,67,86,86,94,0,1,98,89,0,84,0,4,0,0,0,0
l21,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,74,100,100,100,100,97,0,100,0,97,0,0,0,34,0,0,0,0
l22,3=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,91,94,99,100,91,25,95,91,91,93,0,0,0,36,0,0,0
l23,3=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,91,100,88,84,88,96,59,92,93,0,0,81,0,0,79,0,0,0
l24,3=91,97,100,95,100,100,91,83,100,100,100,88,100,100,97,100,100,0,100,90,86,94,94,88,0,89,80,88,100,88,92,87,90,84,100,100,87,55,13,93,90,90,91,89,0,95,91,0,87,0
l25,3=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,63,100,0,100,100,86,0,0,93,100,0,0,0,53,0,0,0,0
l26,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,89,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,0,89,82,89,86,0,8,88,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,91,71,100,49,85,89,70,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,92,87,90,100,100,100,92,90,100,91,91,99,90,0,88,90,90,90,22
l29,3=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,0,100,79,84,100,0,0,2,11,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=68,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,0,0,11,84,89,0,0,92,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=89,100,88,100,87,100,100,100,89,85,87,96,100,100,100,86,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,99,0,0,100,0,0,0,0,0,0,39,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,2,0,100,100,100,96,0,100,100,100,59,100,100,0,82,100,0,100,0,83,61,0,91,100,65,0,88,100,0,0,0,0,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,72
l33,3=0,100,99,100,100,100,100,100,92,34,0,88,100,100,100,94,101,100,81,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,6,100,89,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=100,89,100,100,100,100,53,0,100,100,100,73,100,100,0,2,83,0,100,0,80,100,100,90,100,0,83,86,100,67,71,0,100,0,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,95,100,0,92,0
l35,3=100,96,100,100,100,100,89,80,100,100,100,90,100,100,91,100,100,0,100,0,99,91,100,90,100,90,98,60,100,91,90,0,100,0,100,0,100,91,95,100,84,100,1,0,0,0,0,0,35,0
l36,3=100,73,88,100,100,100,100,77,100,100,100,94,100,100,92,81,100,90,87,0,99,89,100,100,89,99,100,100,100,100,95,0,100,8,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,89,93,89,86
l37,3=100,0,0,5,100,100,77,0,100,87,100,0,100,100,84,0,100,0,21,0,99,90,98,88,37,91,0,56,100,0,0,0,100,0,100,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=100,0,0,97,100,100,93,0,100,45,100,0,100,100,0,19,100,0,30,0,0,0,0,1,0,0,0,64,100,0,0,0,100,0,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=100,0,88,90,100,100,77,75,100,86,100,0,100,100,91,85,88,0,100,0,35,94,89,90,93,33,84,90,100,7,94,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,99,100,100,90,91,82
l40,3=100,0,88,100,100,100,98,10,100,1,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,95,100,100,100,0,78,100,9,0,55,100,93,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l41,3=100,56,99,100,100,100,100,0,100,78,100,37,100,100,100,76,100,0,0,0,99,84,99,0,100,100,91,95,100,100,73,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=100,0,0,100,100,100,17,0,100,0,100,0,100,100,0,0,91,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,40,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0
l43,3=100,0,0,96,14,100,82,0,100,21,100,0,100,100,74,81,0,0,92,0,93,0,0,81,100,26,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,29,100,100,100,100,97
l44,3=100,0,0,0,99,97,0,0,53,0,71,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,70,100,100,100,0,100,0,9,0,100,0,100,100,100
l45,3=100,0,0,90,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,10,12,0,0,100,79,0,0,94,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100
l46,3=100,0,0,88,100,98,0,0,100,0,98,0,100,97,0,0,14,0,66,0,0,0,0,6,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,81
l47,3=100,0,0,87,87,89,0,0,87,3,100,0,100,101,4,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=100,0,0,84,100,96,0,0,100,0,100,0,100,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,48,0,0,0,100,0,0,0,100,0,89,13,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99
l49,3=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,100,100,0,77,100,0,73,100,100,2,100,100,0

l0,4=0,0,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,4=12,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,0,86,93,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,98,0,100,100,100,100,2,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,98,100,100,100,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,96
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,99,0,3,83,3,0,0
l7,4=22,100,0,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,41,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,32,100,100,100,100,1
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,16,23,0,11,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,99,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,91,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,27,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,100,100,76,3,100,0,100,0,63,0,0,0,18,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,2,100,100,0,0,100,0,90,0,96,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,0,0,0,20,0,0,0
l17,4=66,100,86,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,79,66,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,3,100,0,100,0,64,0,0,99,0,0,0
l19,4=0,100,0,100,25,100,100,100,0,0,89,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,76,100,100,99,0,0,100,99,0,31,0,0,0,4,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,0,100,22,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,73,0,100,88,100,99,1,0,0,56,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,0,90,0,0,100,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,0,100,100,100,100,90,0,100,99,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,99,100,0,100,100,76,0,92,99,100,0,4,0,95,0,0,18,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,70,100,100,0,62,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,93,99,100,100,100,0,0,0,0,2,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,18
l29,4=100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,28,0,100,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,96,93,100,100,0,0,100,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,100,0,55,0,0,0,73,10,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,94,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,0,100,40,0,100,100,100,0,100,100,0,0,76,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100
l33,4=0,100,100,100,100,79,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,13,100,100,100,100,100,0,100,100,100,23,100,100,83,3,100,0,100,0,99,100,100,100,100,0,32,100,100,99,94,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,93,0
l35,4=100,80,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,0,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,4,100,0,100,0,100,100,98,100,0,100,1,0,0,0,0,0,2,0
l36,4=100,97,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l37,4=100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,96,2,100,0,0,0,100,36,69,100,85,63,0,74,100,2,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,46,3,100,0,28,0,38,0,0,91,4,0,37,98,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,100,100,100,100,6,69,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,0,3,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,0,100,100,100,100,90,100,27,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,78,88,100,100,100,0,99,100,57,0,23,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100
l41,4=100,47,100,100,100,100,100,93,100,23,100,100,100,100,100,80,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,28,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=100,0,0,0,100,100,79,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0
l43,4=100,0,0,100,90,87,99,0,91,9,100,0,100,100,82,100,0,0,77,0,82,0,0,91,97,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100
l44,4=100,0,0,0,100,99,0,0,52,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,0,0,99,100,100,100,0,100,0,0,0,100,55,100,100,100
l45,4=100,0,0,98,100,100,9,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,100,94,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=100,0,0,100,100,100,91,0,100,0,100,0,100,100,0,0,43,0,100,0,0,0,41,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,0,100,100,15
l47,4=100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,3,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,1,2,0,0,100,0,0,0,100,0,86,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=100,0,0,0,91,100,0,0,10,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,100,0,0,0,100,100,97,99,100,100,0,100,100,100,13,100,100,0

l0,5=0,100,99,99,100,100,101,76,99,100,100,100,100,99,99,100,101,82,100,0,99,100,99,99,100,0,100,101,100,100,99,95,99,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,99,100,100
l1,5=94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,57,100,100,100,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,97
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,98
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,101,98,0,93,100,100,89,0,70,94,30,0,0
l7,5=91,100,0,100,100,100,100,0,100,97,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,6,99,0,0,0,92,94,0,8,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,11,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,34,100,100,100,100,99
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,66,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,87,100,100,100,100,100,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,93,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,37,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,37,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,98,100,67,83,87,0,100,0,56,0,0,0,4,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,94,38,100,100,2,0,100,0,34,0,95,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,56,100,100,4,0,0,0,0,0,0,0
l17,5=14,100,0,100,100,100,100,100,23,100,0,100,100,100,100,100,100,0,66,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,68,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,1,0,0,96,0,0,0
l19,5=0,100,99,100,4,100,100,100,0,0,91,100,100,100,100,20,100,100,10,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,65,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,50,100,100,100,0,93,0,1,2,70,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,32,100,76,100,0,6,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,75,76,100,96,100,100,0,0,0,49,0,0,0
l23,5=100,100,101,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,101,101,100,100,101,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,98,100,40,92,0,96,0,0,73,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,37,0,2,100,100,100,14,0,100,15,18,0,0
l25,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,37,100,0,100,100,49,0,21,0,100,0,72,0,84,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,61,100,61,100,100,0,5,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,97,65,100,100,100,0,0,0,0,38,0,0,0
l28,5=99,101,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,101,100,101,100,100,100,100,101,100,83,0,100,100,99,98,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,36,100,98,100,100,9,29,100,40,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,94,100,100,0,11,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,71,100,5,100,37,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,3,0,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,5,100,100,52,61,100,100,24,0,77,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100
l33,5=0,88,100,100,94,100,100,100,97,98,0,100,100,100,100,7,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,49,100,22,0,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,8,100,100,100,17,100,0,100,0,95,100,100,100,100,0,9,36,100,91,82,0,100,0,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0
l35,5=100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,28,0,0,0,63,0,17,0
l36,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,22,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,50,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,0,0,100,100,100,100,0,100,97,100,0,100,94,65,0,100,0,0,0,100,0,52,90,24,22,0,48,100,0,0,0,100,0,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=100,0,0,100,100,101,100,0,100,100,100,0,100,99,100,0,100,0,0,0,51,84,97,100,0,0,15,60,100,12,56,0,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,100
l39,5=100,0,100,90,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,98,100,37,0,100,0,100,100,100,100,15,1,98,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,0,0,0,100,100,100,89,100,40,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,98,100,77,100,0,0,100,100,11,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,9,100,100,100,100,100
l41,5=100,23,100,101,101,100,100,70,100,100,100,100,99,100,99,38,100,54,99,0,22,100,100,98,100,101,100,100,100,99,1,100,101,17,103,101,99,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,99,100,100
l42,5=100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,79,0,0,13,0,0,0,70,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,47,100,100,100,100,100,100,0,100,18,100,100,101,100,0
l43,5=100,0,0,100,54,0,100,0,0,0,100,0,100,100,46,85,0,0,8,0,94,0,0,92,3,46,0,0,92,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100
l44,5=100,0,0,0,98,90,0,0,12,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,21,0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,97,100,100,100
l45,5=100,0,0,34,100,100,100,0,100,18,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,90,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,1,0,0,0,100,0,0,0,75,92,34,0,0,17,100,0,0,0,100,0,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,5=100,0,0,100,100,100,90,0,100,0,100,0,100,100,3,0,0,0,0,0,34,0,0,0,21,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=100,0,0,100,90,100,0,0,100,0,92,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=100,0,0,0,82,97,0,0,94,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,2,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,6=100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,12,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,45,92,100,100,100,15,0,96,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,88,100,100,96,99,90,87,100,0,59,0,3,36,100,91,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,95
l5,6=100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100
l6,6=91,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,96,100,100,92,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,88,100,89,100,91,88,21,93,87,84,88,99,82,87,0,81,93,89,0,0
l7,6=100,100,0,100,100,100,100,0,85,100,39,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,13,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,19,100,1,0,0,11,0,0,0,0
l10,6=100,70,100,100,100,100,100,63,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0
l14,6=100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,87,100,100,33,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,1,100,20,77,0,42,100,0,26,0,3,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,0,100,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,52,38,0,0,29,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,86,0,5,100,100,100,100,100,61,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,78,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l19,6=0,100,99,100,2,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,76,100,100,21,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,0,100,0,55,1,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,92,0,90,54,0,35,87,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,99,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,93,100,99,65,78,100,0,100,0,47,0,0,0,1,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,0,0,59,0,84,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,93,0,99,99,0,94,0,96,0,0,10,0,0,0
l24,6=0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,100,99,0,82,0,0,0,0
l25,6=86,100,100,100,100,100,100,93,100,20,89,100,100,100,100,89,100,100,54,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,16,100,0,89,87,0,0,0,0,97,0,84,0,4,0,0,0,0
l26,6=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,94,100,100,0,0,72,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,70,0,99,95,100,0,0,0,0,23,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,99,100,0,3
l29,6=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,68,100,100,100,100,0,100,100,35,100,64,100,100,7,81,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,35,100,9,100,100,0,86,100,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,62,100,75,100,84,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,0,79,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,100,0,2,49,51,101,100,32,92,100,100,24,47,69,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100
l33,6=0,91,81,100,95,100,100,100,1,90,0,97,100,100,100,46,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,0,0,0,10,0,0,0,82,2,0,1,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,87,100,100,50,8,65,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0
l35,6=100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,6,100,100,25,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,94,0,0,3,98,0,0,0
l36,6=100,100,101,100,100,100,56,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,60,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,0,25,100,100,100,100,0,100,22,100,0,100,100,55,0,100,0,68,0,99,86,96,2,0,0,0,58,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,1,97,100,100,2,0,0,0,100,74,86,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,39,99,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,0,100,28,31,100,0,99,100,100,100,100,0,69,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,0,0,100,100,100,100,22,100,33,100,0,100,100,88,0,100,0,100,0,72,0,98,0,100,0,0,97,100,0,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,6,100,100,100,100
l41,6=100,36,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,22,100,24,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=100,0,0,0,100,100,100,0,100,1,100,0,100,0,0,0,1,0,0,0,42,0,99,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,28,100,100,100,100,0
l43,6=100,0,0,15,73,100,100,0,99,0,100,0,100,100,39,81,0,0,0,0,81,50,0,98,99,94,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,16,100,100,100,100,97
l44,6=96,0,0,0,94,90,0,0,1,0,90,0,97,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,0,28,0,0,0,96,93,91,95,0,94,29,53,0,100,92,100,100,100
l45,6=100,0,0,0,100,100,92,0,100,17,100,0,100,92,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,54,0,0,0,100,0,0,0,100,0,95,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=100,0,0,13,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,61,50,0,0,0,9,100,0,0,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,57
l47,6=100,0,0,100,100,56,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=100,0,0,0,75,92,0,0,96,0,94,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,37,0,0,0,95,0,0,0,94,100,100,89,94,100,0,93,100,100,29,100,91,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,0,98,100,94,100,94,100,100,100,100,100,20,100,0,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,69,100,0,0,91,35,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,5,100,100,100,99,0,99,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,96,100,100,85,100,100,91,99,0,0,25,1,0,91,92,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,87
l5,7=100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,25,100,100,53,100,87
l6,7=0,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,88,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,81,100,89,91,86,88,0,89,95,98,60,91,0,88,21,90,0,0
l7,7=100,100,4,100,100,100,100,0,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,55,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,87
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,35,100,100,100,0,100,0,5,99,1,0,0,61,3,0,0,0
l10,7=100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l11,7=92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,85,93
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,75,42,95,100,81,97,0
l14,7=97,92,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,0,100,31,36,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,23,0,83,100,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=58,100,0,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,0,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,19,100,100,99,0,16,0,0,85,0,0,0
l19,7=0,100,55,100,19,100,100,100,0,0,77,100,101,7,100,0,100,100,58,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,83,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,88,100,100,100,0,44,100,0,0,14,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,79,48,98,0,99,0,48,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,96,100,100,100,100,100,97,99,98,82,0,17,0,22,93,0
l23,7=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,82,100,0,0,96,98,69,99,0,81,0,0,11,0,0,0
l24,7=93,100,100,100,100,100,99,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,99,100,92,0,74,0,0,0,0
l25,7=93,100,95,100,101,100,100,100,100,84,95,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,38,0,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,100,0,0,85,0,96,0,30,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,17,100,0,88,100,4,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,84,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,0,53,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,48,100,0,100,27,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,52,100,4,31,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,21,79,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=71,100,87,100,100,100,100,100,0,44,46,100,100,100,100,40,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,11,55,69,0,0,2,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,0,69,8,100,100,41,0,100,100,100,28,100,100,0,71,100,0,100,0,5,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,72
l33,7=0,100,11,100,98,100,100,100,0,19,0,100,100,100,100,0,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,26,0,0,65,6,0,0,1,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,89,100,91,100,100,1,0,100,100,0,0,88,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,1,100,0,0,0
l35,7=100,0,100,100,100,100,101,2,100,100,100,100,101,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,22,100,100,10,100,50,100,3,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,36,0,0,0
l36,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,56,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,5,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,0,95,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,48,100,0,0,0,100,98,100,0,9,19,16,44,100,39,0,1,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,38,0,0,92,100,100,100,0,0,0,100,85,65,1,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,95,99,100,100,100,100,33,100,0,100,68,100,100,7,56,0,0,100,0,73,100,100,100,100,100,0,99,100,100,98,88,100,11,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,93
l40,7=100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,21,0,100,0,100,0,100,0,42,34,100,0,0,7,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,99
l41,7=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,21,101,100,100,70,32,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=100,0,0,0,100,100,64,0,100,2,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,100,0
l43,7=100,0,0,0,87,100,100,0,100,0,100,0,100,93,0,32,0,0,0,0,3,28,4,85,45,66,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,69
l44,7=100,0,0,7,92,68,0,0,30,0,95,0,92,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,95,100,91,95,0,92,4,91,0,100,91,100,100,100
l45,7=100,0,0,0,100,100,71,0,100,0,100,0,100,97,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,26,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97
l47,7=100,0,0,100,100,67,100,0,0,0,100,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,7=100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,85,0,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,59,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l49,7=100,0,0,0,7,22,0,0,68,0,91,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,92,100,100,1,88,100,0,17,100,100,76,100,0,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,0,100,100,100,100,36,100,100,100,100,97,100,40,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,0,100,97,0,0,93,94,49,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,99,100,100,100,100,1,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,48,100,0,93,99,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,72
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,50,100,100,100,28,100,100,100,28,100,0,100,35,100,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,8,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,27,100,100
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,0,100,100,100,5,100,100,0,100,0,82,0,94,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l11,8=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,0,2,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,0,100,100,100,0,6,100,0,97,0,97,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,91,100,100,100,100,0,0,10,0,0,93,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,0,0,93,0,0,0
l17,8=64,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,0,71,0,0,95,0,0,0
l19,8=0,100,0,100,34,100,100,100,0,0,94,100,100,100,100,0,100,100,29,0,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,0,0,0,69,0,0,0,0
l21,8=100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,97,29,100,0,3,0,84,0,0,0,58,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,99,96,100,97,0,100,0,24,100,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,71,2,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,8=9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,32,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,1,0,53,0,0,95,0
l25,8=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,60,100,49,100,100,94,0,100,0,0,0,99,0,0,0,0,9,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,0,100,0,0,100,91,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,84,0,97,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,12
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,98,100,89,99,100,0,100,0,0,0,0,0,0,36,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,2,100,0,100,100,0,6,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=46,100,100,100,21,14,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,17,100,99,29,0,9,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,44,97,82,100,100,0,0,100,82,100,100,100,100,51,100,100,0,100,0,100,0,0,99,100,69,0,100,100,0,2,0,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,5,100,100,100,100,100
l33,8=0,100,99,100,99,100,101,100,0,0,55,100,100,98,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,5,98,0,92,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,0,100,99,100,100,53,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,94,100,100,32,0,100,100,0,0,9,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,24,0
l35,8=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,50,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,94,1,0,0
l36,8=100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,57,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=100,0,100,100,100,100,100,0,100,3,100,0,100,100,100,99,100,0,0,0,100,100,100,48,62,97,94,83,100,83,2,36,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,0,8,100,100,100,63,0,100,100,100,31,100,100,100,0,100,0,100,0,0,74,100,100,100,1,0,0,100,92,5,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,98,100,100,100,100,100,89,100,100,100,94,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,12,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,22,91
l40,8=100,92,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,45,4,100,0,100,0,100,0,99,100,100,1,0,7,0,0,0,100,100,11,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100
l41,8=100,5,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,99,4,93,100,100,0,64,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=100,0,0,74,100,100,43,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,5,0,98,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,14,100,100,100,100,0
l43,8=100,0,0,92,98,100,100,0,100,37,100,0,100,100,94,60,0,0,38,0,0,87,78,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,8=100,0,0,25,90,0,0,0,93,0,100,0,100,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,1,0,0,0,100,100,100,100,0,100,6,100,0,100,100,100,100,100
l45,8=100,0,0,100,100,100,100,0,100,89,100,0,100,100,96,0,0,0,0,0,86,0,100,0,53,0,0,0,100,0,0,0,100,0,97,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=100,0,0,0,100,100,43,0,100,0,100,0,100,100,0,0,90,0,97,0,0,0,0,1,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=100,0,0,81,100,77,100,0,14,0,100,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,44,1,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=100,0,0,94,100,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,96,2,0,0,100,0,0,0,100,0,34,0,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l49,8=100,0,0,0,86,74,0,0,100,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,69,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0

l0,9=0,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,13,100,100,93,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,9,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,9=75,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,8,97,8,0,0,28,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,89,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,35,100,100,100,99,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,1,100,2,23,37,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,10,100,100,100,100,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,101,100,41,99,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,44,100,100,100,0,100,100,100,8,100,0,100,30,100,0,0
l7,9=100,100,48,100,100,100,100,0,74,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,93,15,0,0,98,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,101,100,100,100,100,100,87,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,93,25
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,96,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,1,100,100,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,73,100,100,100,100,100,64,0,100,100,100,100,63,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,9=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,90,100,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,26,0
l14,9=99,100,100,100,100,100,101,100,100,55,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,1,100,100,100,0,0,100,0,10,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,21,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,66,0,0,0
l17,9=0,100,0,100,100,100,100,100,100,37,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,98,96,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,5,100,49,100,0,22,0,0,25,0,0,0
l19,9=0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,67,86,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,91,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,52,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,24,0,0,0,0
l21,9=100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,89,3,100,0,90,0,4,0,0,0,14,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,0,98,11,0,0,82,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,54,100,0,98,99,100,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=0,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,101,100,100,96,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,29,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,65,100,8,0,100,4,74,0,98,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,2,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,39,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,41,0,86,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,22,97,51
l29,9=82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,62,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,0,97,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=0,100,96,100,0,100,100,100,100,99,19,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,75,10,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,0,0,100,100,100,0,0,100,92,100,91,100,100,1,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,100,98
l33,9=0,94,64,100,100,100,100,100,17,1,85,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,0,31,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,0,100,87,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,1,0,56,0,100,0,0,3,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0
l35,9=100,36,100,100,100,100,100,9,100,100,100,54,100,100,3,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,60,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,18,0,0,0,0,0,0,0
l36,9=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,34,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l37,9=100,0,100,100,100,100,100,0,100,3,100,0,100,100,100,35,100,0,0,0,100,93,100,100,89,74,2,45,100,0,0,75,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,9,100,100,100,0,100,0,13,0,0,0,100,100,95,0,0,0,100,19,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,69,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,39,85
l40,9=100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,99,100,0,0,0,0,9,0,100,0,0,91,100,3,0,0,100,0,0,28,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l41,9=100,0,86,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,57,99,100,100,78,0,100,100,100,98,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=100,0,0,91,100,100,1,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,44,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,75,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0
l43,9=100,0,0,24,23,100,96,0,100,0,100,0,100,100,35,0,0,0,6,0,0,0,0,0,81,93,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98
l44,9=100,0,0,0,0,0,0,0,21,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,89,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100
l45,9=100,0,0,99,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,37,0,0,0,0,0,87,0,99,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,96,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=100,0,0,0,100,100,4,0,100,0,100,0,100,100,0,0,90,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97
l47,9=100,0,0,3,100,73,100,0,99,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,36,0,0,0,99,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,9=100,0,0,0,100,69,0,0,100,0,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l49,9=100,0,0,0,0,0,0,0,36,0,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,0,0,0,100,100,100,0,44,100,0,68,100,100,3,100,0,0

l0,10=0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,10=3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,77,100,0,2,0,91,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,71,100,100,100,100,0,100,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,1,0,92,93,94,79,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,7,100,100,100,100,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,96,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,89,100,100,100,14,32,100,100,0,92,0,100,98,95,10,0
l7,10=100,100,0,100,100,100,100,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,64,11,0,99,25,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,0,100,0,94,0,2,100,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,38,100,0,96,56,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,47,0,98
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,45,100,100,98,26,0
l14,10=0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,96,100,100,100,0,0,100,0,0,0,7,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,100,100,100,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l17,10=0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,98,0,0,1,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,65,100,0,100,0,0,97,0,0,0
l19,10=0,100,0,100,82,99,100,100,76,0,100,96,100,100,100,0,101,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,51,100,100,100,0,100,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,92,100,92,100,100,100,37,100,100,100,0,59,0,95,0,0,0,0
l21,10=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,73,3,3,0,100,0,0,0,0,57,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,12,100,96,61,0,67,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100,97,101,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,95,100,0,0,5,0,59,0
l25,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,85,93,100,5,0,100,95,100,0,100,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,10,100,0,0,100,0,0,93,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,82,85,100,55,100,0,0,0,0,0,0,3,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,97,100,100,89,0,91
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,0,0,100,1,96,100,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,90,0,100,100,0,0,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,93,0,100,97,3,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,0,0,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,17,94,100,0,100,0,100,0,0,56,100,100,4,100,100,75,4,0,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100
l33,10=0,100,85,100,99,100,100,100,99,0,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,84,0,60,14,0,8,0,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0
l34,10=100,98,100,100,100,100,88,0,100,100,100,0,100,100,100,98,100,0,100,0,99,100,100,98,100,80,0,99,100,0,0,92,100,61,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0
l35,10=100,34,100,100,100,100,100,99,100,100,100,7,100,100,98,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,77,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,68,0,97,95,12,0,0
l36,10=100,98,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,5,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,0,95,100,100,100,100,15,100,78,100,0,100,100,100,0,100,0,0,2,100,88,100,100,98,4,1,87,100,0,3,85,100,10,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,0,0,100,100,100,49,0,100,100,100,90,100,100,100,0,100,0,0,0,65,13,100,100,0,0,0,89,99,84,0,5,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,0,100,100,100,100,36,99,100,100,100,64,100,100,0,97,100,0,100,0,100,9,100,100,100,100,79,97,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100
l40,10=100,91,0,100,0,100,100,29,100,0,100,1,100,100,0,0,0,0,69,0,100,0,20,100,100,84,0,60,100,0,0,98,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,9,100,100,100,100,100
l41,10=100,1,72,100,100,100,100,70,100,100,100,95,100,100,100,0,100,6,99,0,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,95,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=100,0,0,100,100,100,2,0,100,0,100,0,100,100,6,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,2,100,0,0,0,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,14,100,100,100,100,0
l43,10=100,0,0,0,65,100,100,0,100,62,100,0,100,100,0,0,0,0,87,0,41,1,6,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,6,100,63,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100
l44,10=100,0,0,0,2,0,0,0,93,0,93,0,87,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,13,0,0,0,93,100,100,91,6,100,12,91,0,100,94,100,100,100
l45,10=100,0,0,97,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,28,0,0,0,0,0,99,0,70,12,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,100,101
l46,10=100,0,0,100,100,100,100,0,100,96,100,0,100,100,0,0,100,0,95,0,0,70,0,2,5,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,89
l47,10=100,0,0,84,100,76,94,0,100,0,100,0,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,100,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,10=100,0,0,72,100,100,18,0,100,0,100,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,3,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98
l49,10=100,0,0,0,0,0,0,0,91,0,94,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,95,0,0,0,100,100,100,80,88,100,0,91,100,100,71,100,81,0

l0,11=0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,12,100,100,0,1,67,0,7,0,100,100,100,100,96,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,75
l1,11=0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,99,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,2,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=79,100,0,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99,0,0,100,100,100,82,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,96,95,94,94,4,38,59,81,0,0,0,37,42,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,4,0,100,93,0,2,0
l6,11=90,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,50,100,100,83,100,100,100,101,100,100,101,100,100,100,100,98,100,0,100,0,92,100,97,0,0,4,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=79,100,2,100,100,100,100,0,1,0,82,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,81,94,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,0,100,100,100,48,94,100,0,98,0,2,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,22,68,100,100,100,39,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,82,100,97,0,0,1
l13,11=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,100,89,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,95,100,100,100,37,90,100,81,100,92,87,0,94,47,68,0,0
l14,11=0,100,1,100,100,100,100,100,100,19,100,98,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,101,100,100,0,100,0,0,100,5,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=76,100,100,100,100,100,99,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,6,0,100,88,0,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,77,0,41,100,0,33,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=0,100,0,100,100,46,100,100,30,0,0,100,100,100,100,100,94,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=73,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,2,5,100,100,84,0,0,100,68,100,0,100,0,100,100,0,0,0,96,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=0,100,0,100,41,100,100,100,0,0,1,0,97,100,100,0,100,100,0,0,100,100,80,100,0,100,98,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,94,100,91,94,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,97,100,0,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,27,1,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,59,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=99,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,71,0,100,100,0,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=91,100,97,100,100,100,100,100,100,45,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,80,99,0,0,50,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=90,96,100,91,100,100,99,11,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,101,0,92,15,91,93,0,6,75,94,100,71,98,72,92,91,100,100,92,78,0,100,92,94,48,82,0,0,0,0,0,0
l25,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,89,100,0,100,0,0,100,0,0,30,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,75,100,0,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,10,100,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,78,100,100,0,0,29,0,0,0,0
l29,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,8,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,3,100,100,101,0,100,0,0,0,100,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=0,100,77,101,100,100,100,100,9,0,0,100,0,23,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,101,100,0,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,81,0,100,0,13,0,0,0,100,34,0,43,84,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,44,99,6
l33,11=0,98,0,100,2,100,100,100,87,0,9,4,100,100,100,75,100,100,80,101,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,62,0,100,0,100,0,0,99,10,48,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,98,4,100,100,100,100,31,0,35,100,0,0,0
l35,11=100,0,100,100,100,100,100,21,100,100,100,0,100,100,63,100,100,0,100,0,100,2,100,100,100,2,0,35,100,0,100,0,100,0,100,0,100,62,91,100,100,100,0,0,0,48,0,0,0,0
l36,11=100,0,48,87,100,100,99,0,100,99,100,0,100,100,94,0,100,0,0,0,0,0,100,95,100,100,0,0,100,3,95,0,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l37,11=100,0,0,86,100,100,100,0,101,0,98,0,100,0,14,0,0,0,0,0,93,0,0,67,1,0,0,0,100,0,0,0,99,0,25,0,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=100,0,0,0,100,100,0,0,100,4,100,0,100,100,0,0,89,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=100,0,100,69,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,93,90,0,100,0,91,0,100,100,100,93,0,0,100,92,98,45,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,0,88,100,0,87,67
l40,11=100,0,0,76,94,100,92,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,17,0,92,0,0,93,99,0,0,0,100,0,0,0,100,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,3
l41,11=100,0,0,0,100,100,95,0,100,95,100,0,100,100,100,0,97,0,100,0,0,0,0,100,94,55,0,0,100,6,0,0,100,0,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,98,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0
l43,11=100,0,0,0,3,69,0,0,81,0,100,0,18,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,99,0,0,0,100,0,65,0,100,100,100,100,100,100,100,0,97,41,100,100,100,89
l44,11=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,42,92,94,0,0,98,0,6,0,100,0,100,99,100
l45,11=100,0,0,0,100,99,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,97,0,0,0,100,100,100,0,98,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,11=100,0,0,29,100,100,13,0,100,0,100,0,100,89,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,0
l47,11=100,0,0,2,64,0,0,0,95,0,100,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,87,0,0,0,98,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,11=100,0,0,0,99,25,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l49,11=88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,60,93,96,0,0,100,0,1,100,97,0,95,0,0

l0,12=0,0,37,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,94,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l1,12=0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,35,91,94,1,14,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=13,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,98,43,0,100,100,100,85,77,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,98,87,94,0,91,91,80,0,71,0,93,80,93,76,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,92,100,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,81,0,100,93,81,86,58
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,93,100,94,100,0,90,0,99,95,0,45,0
l7,12=97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,0,89,100,0,0,8,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,20
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,74,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,93,100,100,80,100,66,93,0,24,86,0,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,33,100,100,0,85,73,52,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,88,100,94,69,0,69
l13,12=100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,87,98,100,100,100,100,96,0,100,88,100,1,0
l14,12=93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,98,100,100,100,96,54,100,7,0,0,77,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,22,92,0,100,94,0,0,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l17,12=0,100,0,100,100,100,100,100,100,79,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,0,0,100,100,100,9,8,0,0,1,0,0,0
l19,12=0,100,13,100,100,100,100,100,100,99,91,11,100,100,100,72,100,100,0,0,100,100,98,100,79,100,93,100,99,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,0,89,94,94,89,100,85,67,2,93,0,98,0,0,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,95,96,0,1,6,0,15,0,39,0,0,9,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,97,87,100,100,94,100,100,87,0,90,0,0,7,8,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,99,100,100,100,0,100,94,100,0,0,0,82,43,0,0,0
l24,12=100,99,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,95,100,100,35,100,62,96,95,100,100,0,80,95,94,100,95,95,92,89,90,100,100,98,94,92,100,89,92,84,94,0,2,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,95,100,100,100,85,85,100,88,0,98,0,100,0,68,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,5,100,60,0,100,0,0,20,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,9,100,100,76,90,60,90,100,1,0,0,0,0,0,18,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,82,100,100,100,33,95,100,71,78,60
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,4,0,100,0,83,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,94,84,100,100,100,0,100,29,0,0,100,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,12=0,100,94,100,100,100,100,100,100,71,0,100,19,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,90,0,91,5,68,0,0,0,0,7,0,0,0
l32,12=100,0,72,100,100,100,91,2,100,100,100,0,100,100,0,17,94,0,100,0,66,90,67,94,100,100,2,92,100,94,31,0,0,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,91,92
l33,12=0,100,0,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,60,0,0,0,100,34,0,69,98,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l34,12=100,18,100,100,100,100,0,0,100,100,100,32,100,100,87,0,100,0,100,0,0,100,93,100,100,86,59,20,100,2,0,0,100,0,0,100,100,100,97,100,100,100,100,87,0,96,100,0,0,0
l35,12=100,74,100,100,100,100,100,84,100,100,100,91,100,100,90,100,100,0,100,0,100,94,100,100,100,92,0,93,100,0,100,0,100,0,100,0,100,80,96,100,100,100,0,62,0,91,0,17,10,0
l36,12=100,75,100,90,100,100,100,89,100,100,100,92,100,100,100,93,100,83,5,0,92,92,100,100,100,100,95,90,100,95,94,93,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,94,100,94
l37,12=100,0,84,100,100,100,100,0,100,83,100,0,100,95,100,0,100,0,1,0,100,0,100,100,100,90,0,80,100,0,0,87,101,53,100,81,100,0,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=100,10,90,0,100,100,91,0,100,95,100,88,100,100,93,0,94,0,0,0,91,21,94,0,93,0,0,90,96,86,0,4,100,0,92,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=100,0,92,89,100,100,94,36,100,100,100,83,100,100,94,95,92,0,92,0,100,40,94,100,100,93,20,74,100,100,100,97,100,72,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,2,92,100,0,92,100
l40,12=101,0,0,100,100,100,100,0,100,92,100,63,100,100,61,0,94,0,97,0,96,0,92,100,100,0,0,93,100,0,0,4,100,90,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,16,100,100,0,100,74
l41,12=100,0,0,65,100,100,94,85,100,100,100,95,100,100,100,91,97,1,95,0,70,51,2,95,96,92,83,90,100,93,0,64,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=100,0,0,0,100,100,0,0,100,71,100,0,100,100,32,0,0,0,2,0,7,0,99,0,94,0,0,2,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0
l43,12=100,0,0,61,100,94,67,0,95,99,100,0,100,100,0,0,0,0,1,0,100,37,0,0,97,42,0,0,100,0,0,0,100,0,71,42,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,88,100,100,2,15,100,0,92,0,100,0,100,95,100
l45,12=100,0,0,89,100,99,92,0,100,6,100,0,100,100,83,0,0,0,0,0,92,0,0,93,1,0,0,0,99,0,0,0,100,0,90,95,100,100,100,93,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=100,0,0,89,100,100,92,0,100,85,100,0,100,91,0,0,94,0,8,0,0,34,2,81,0,0,0,0,100,0,0,6,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,101,0,100,100,86
l47,12=100,0,0,88,89,80,0,0,100,0,100,0,78,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,83,0,0,11,95,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99
l48,12=100,0,3,92,100,99,48,0,100,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,12,93,0,0,0,90,0,0,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92
l49,12=80,0,0,0,0,63,0,0,23,0,95,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,71,0,0,0,93,0,0,0,96,100,100,83,70,100,0,90,100,100,72,94,87,0

l0,13=0,11,98,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l1,13=0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,98,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=9,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,40,73,100,0,100,99,100,100,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,94,57,8
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,1,0,0,0
l7,13=93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,82,100,0,4,54,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,55,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,34,100,100,100,80,100,100,100,100,95,100,0,0,28,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,0,100,100,100,99,100,100,37,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,53,100,100,0,100,80,64,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,6,100,3,74,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,68,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,44,100,100,100,100,0,100,0,0,0,81,0,1,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,9,24,0,0,100,0,0,0
l17,13=0,100,0,100,100,100,100,100,100,16,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,0,0,100,54,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=0,100,0,100,100,100,100,100,76,77,59,0,100,100,100,87,100,100,0,0,100,100,0,100,71,100,72,100,99,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,0,100,100,100,100,91,0,85,0,64,0,100,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,12,100,100,100,100,100,100,1,89,0,0,0,12,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,99,84,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,0,98,6,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,0,78,25,100,0,72,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100,96,83,100,0,0,0,0,100,0,14,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,89,98,14,97,91,6,0,0,0,0,0,9,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,92,4,100,0,90,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=3,100,100,100,100,100,100,100,100,94,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,88,100,81,9,97,0,100,0,0,0,0,7,0,0,0
l32,13=100,0,95,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,3,100,100,100,65,0,100,98,23,0,0,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,78,97,91
l33,13=0,0,0,100,0,100,100,100,100,1,100,98,100,100,100,100,10,100,50,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,93,0,99,100,85,8,0,100,4,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,53,0,44,100,0,0,0
l35,13=100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,81,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,61,100,100,6,100,85,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,97,0,0,100,2,2,4,0
l36,13=100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l37,13=100,0,8,100,100,100,100,0,100,88,100,0,100,100,100,0,98,0,0,0,100,0,100,100,100,98,0,44,100,0,0,17,100,0,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,0,99,0,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,99,100,43,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,100,70,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,0,98,0,100,100,100,6,0,0,100,100,100,39,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100
l40,13=100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,65,100,100,3,0,100,0,100,0,40,0,100,100,100,54,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,57,100,100,0,100,18
l41,13=100,38,0,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,0,100,95,60,100,100,100,99,92,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=100,0,0,50,100,100,0,0,100,100,101,0,100,100,0,2,25,0,0,0,66,0,100,0,76,0,0,7,100,0,0,0,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0
l43,13=100,0,0,74,100,86,0,0,100,98,100,0,12,100,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,98,3,0,0,100,0,0,0,100,0,48,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,100,100,0,3,100,0,100,0,100,80,100,100,100
l45,13=100,0,0,100,100,100,100,0,100,10,100,0,100,100,98,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=100,0,0,100,100,100,76,0,100,83,100,0,39,95,0,0,100,0,0,0,0,0,48,83,80,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,95
l47,13=100,0,0,100,100,99,0,0,100,0,100,0,94,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,48,0,0,0,100,100,100,27,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,13=100,0,0,76,100,16,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,41,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,48,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,75,0,0,0,100,100,100,100,5,100,0,100,100,100,89,100,100,0

l0,14=0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,20,96,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l1,14=42,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,100,0,69,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,26,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,0,100,100,0,91,0,37,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,100,100,0,36,100,100,100,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,60,74,94
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,91,2,0,0,0
l7,14=8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,46,100,0,0,4,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,99,100,0,0,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,7,94,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,0,100,100,98,84,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,68,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,0,0,100,101,65,78,0,100,30,5,0,97,0,3,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,0,0,100,0,100,56,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,52,100,100,100,100,30,54,0,0,100,0,0,0
l17,14=0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,0,100,62,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=0,100,16,100,100,100,100,100,0,56,0,0,100,100,100,90,100,100,0,0,100,100,83,100,0,100,10,100,100,100,100,100,0,100,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,38,36,100,14,99,0,100,0,19,0,0
l21,14=100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,78,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,75,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,31,0,0,0
l24,14=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,0,100,83,0,3,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,98,0,100,90,100,0,55,0,0,1,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,44,9,100,0,0,0,0,57,0,64,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,87,93,0,58,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,0,100,100,1,0,0
l29,14=92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100,60,84,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,2,100,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,31,99,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,97,82,42,9,69,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,0,82,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,9,0,100,0,100,0,100,100,75,100,100,100,69,0,100,70,0,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,0
l33,14=0,93,0,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,11,0,0,4,100,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,0,100,100,100,100,14,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,96,100,100,70,29,0,100,100,0,1,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78,100,0,0,0
l35,14=100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,12,100,100,100,100,100,84,0,100,100,0,100,75,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,0,97,0,0,0,0
l36,14=100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100
l37,14=100,52,0,100,100,100,100,0,100,99,100,8,100,100,100,0,81,0,0,0,100,0,100,100,100,97,0,99,100,20,0,66,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,73,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,60,20,42,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,100,0,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,81,100,100,0,100,0,81,0,100,100,100,98,0,0,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100
l40,14=100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,68,0,86,18,100,100,100,70,0,78,100,0,51,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,44,100,100,0,100,0
l41,14=100,70,89,93,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,27,96,98,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=100,0,0,3,100,100,0,0,100,61,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,69,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0
l43,14=100,0,0,86,100,91,0,0,100,98,100,0,0,100,0,0,15,0,0,0,93,0,0,0,100,0,2,0,100,0,0,0,100,11,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95
l44,14=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,100,0,53,100,0,100,0,100,100,100,100,100
l45,14=100,0,0,10,100,100,94,0,100,0,100,0,101,100,94,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=100,0,0,100,100,100,9,0,100,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,1,0,63,61,79,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94
l47,14=100,0,0,100,94,0,0,0,100,0,100,0,87,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,49,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=100,0,0,99,100,78,0,0,100,0,100,0,92,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,86,100,100,45,100,100,0

l0,15=0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,78,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22
l1,15=0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,94,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,92,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,51,100,0,72,100,0,100,100,100,100,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,78,77
l6,15=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,30,100,100,100,100,98,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=0,100,100,100,100,100,100,0,25,100,0,100,100,100,100,100,101,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,0,5,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,23,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,99,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,31,100,100,100,47,96,100,100,100,65,98,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,101,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,52,100,100,5,23,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,99,100,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,24,100,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,37,100,79,0,17,0,72,0,0,0,73,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,16,100,0,100,100,0,0,100,0,100,18,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,0,100,100,98,100,17,2,0,0,100,0,0,0
l17,15=0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,9,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,28,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,15,100,0,3,0,0,0,0,0,0
l19,15=0,100,99,100,100,100,100,100,94,97,0,29,100,100,100,97,100,100,0,0,100,100,63,100,0,100,99,100,100,100,98,100,0,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,0,100,100,2,96,0,100,4,85,0,0
l21,15=100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,77,0,10,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,99,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,93,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,99,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,86,100,0,0,100,0,0,80,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,7,100,61,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,78,100,30,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,75,0
l29,15=14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,36,100,99,41,100,31,1,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,83,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,5,100,1,98,0,1,0,0,0,0,0,0
l31,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,0,0,100,0,49,0,0,15,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,0,0,100,100,100,53,0,100,100,100,0,100,100,31,68,100,0,100,0,100,100,100,97,100,92,0,0,100,14,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l33,15=0,100,0,100,42,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,0,100,100,100,100,34,0,100,100,100,51,100,100,0,0,100,0,100,0,51,0,8,98,100,24,26,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0
l35,15=100,72,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,1,99,100,48,100,41,100,0,100,0,100,100,99,100,100,100,98,0,0,88,81,0,0,0
l36,15=100,0,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100
l37,15=100,94,0,100,100,100,100,0,100,52,100,15,100,100,100,5,3,0,0,0,100,0,100,100,100,4,0,89,100,62,0,2,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,44,100,100,1,0,100,0,0,0,100,91,100,0,100,0,0,22,100,22,32,30,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,0,26,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,95,100,100,0,100,0,1,0,100,100,100,99,0,0,100,100,100,7,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,44,0,100,100,97,100,101
l40,15=100,0,0,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,0,0,100,0,44,0,100,27,100,100,100,0,0,0,100,0,25,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,20,100,100,13,100,0
l41,15=100,0,71,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,73,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=100,0,0,80,100,100,0,0,100,94,100,0,100,100,0,100,93,0,0,0,73,0,100,17,100,0,0,9,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,0
l43,15=100,0,2,100,100,100,0,0,100,98,100,0,100,100,0,0,26,0,9,0,99,0,0,0,100,0,0,0,100,0,5,0,100,3,100,0,100,100,100,14,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96
l44,15=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,100,100,0,18,100,0,100,0,100,100,100,100,100
l45,15=100,0,0,97,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,88,0,0,0,0,0,100,0,0,99,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,4,0,0,98,0,0,0,0,0,49,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,44
l47,15=100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,81,22,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=100,0,0,99,100,80,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=5,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,47,0,100,0,34,100,100,16,100,100,0

