t=2017-06-25_15.06.52

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d9b269
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d9a369
a3=0x054332ff03d69669
a4=0x054332ff03db8579
a5=0x054332ff03dba783
a6=0x054332ff03db9976
a7=0x054332ff03d99582
a8=0x054332ff03d7a668
a9=0x054332ff03da9783
a10=0x054332ff03d4b769
a11=0x054332ff03d9c069
a12=0x054332ff03d69369
a13=0x054332ff03d9b081
a14=0x054332ff02d73160
a15=0x054332ff03db9683
a16=0x054332ff03d88572
a17=0x054332ff03d89371
a18=0x054332ff02d41761
a19=0x054332ff03d69680
a20=0x054332ff03d79980
a21=0x054332ff03d58671
a22=0x054332ff03da9672
a23=0x054332ff03de9576
a24=0x054332ff02da1862
a25=0x054332ff03dca380
a26=0x054332ff03d9a778
a27=0x054332ff03dba279
a28=0x054332ff03dba272
a29=0x054332ff03dcb676
a30=0x054332ff03dba180
a31=0x054332ff03dfb281
a32=0x054332ff03dfc276
a33=0x054332ff03da9880
a34=0x054332ff02da2360
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03dca870
a38=0x054332ff03d69671
a39=0x054332ff03d99381
a40=0x054332ff03d68775
a41=0x054332ff03d89379
a42=0x054332ff03d89678
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03dda776
a45=0x054332ff03dca179
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff03dbc076
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,1,100,65,0,36,0,100,2,99,100,79,35,97,100,100,100,100,100,100,100,101,0,80,90,49,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=88,0,100,100,100,100,94,93,100,100,87,100,100,86,100,100,90,100,100,100,99,100,100,99,88,91,100,86,87,100,88,55,100,48,100,5,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,100,0,0,78,100,47,100,100,75,85,100,100,100,100,96,100,100,100,99,0,85,100,86,100,79,100,51,100,0,100,0,25,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=0,100,100,0,100,100,0,93,100,100,81,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,35,100,91,96,10,100,41,100,90,90,0,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,39,100,100,100,81,87,99,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=64,100,92,100,100,0,100,93,100,88,89,101,100,88,100,100,88,100,100,100,84,100,100,100,87,86,100,87,86,90,0,0,96,81,100,92,91,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=0,93,0,0,95,100,0,85,100,87,100,100,91,100,92,100,89,100,96,100,78,90,100,100,0,92,100,100,90,100,46,55,48,100,0,100,90,0,0,0,78,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=12,90,0,100,100,100,94,0,87,25,100,83,93,100,100,100,85,100,100,100,10,100,96,100,100,100,85,100,62,100,5,100,92,100,91,100,100,100,100,100,100,100,73,100,87,91,100,100,87,5
l8,0=0,100,67,100,100,100,100,86,0,94,100,100,100,100,98,100,89,100,100,100,0,90,88,100,82,100,100,90,88,100,67,80,95,72,100,92,89,2,0,71,89,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,100,100,100,81,86,39,100,0,83,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,85,100,91,100,74,100,84,100,93,88,0,85,69,87,70,89,33,0,0,0,0,0,0
l10,0=1,100,67,81,100,100,100,100,100,89,0,100,96,100,100,100,80,87,89,100,89,93,3,100,92,96,90,100,68,100,0,100,95,100,88,100,100,78,16,0,100,43,41,0,0,0,0,5,0,0
l11,0=86,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,63,100,100,100,81,100,100,84,100,100,6,0,100,50,100,86,100,0,0,0,38,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,100,100,100,100,100,89,86,100,100,87,92,0,89,93,100,100,100,100,100,100,100,100,86,91,100,100,90,100,88,88,76,100,89,100,30,88,94,83,91,88,86,54,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=80,93,85,96,100,82,100,100,100,85,100,99,92,0,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,96,89,100,100,100,91,87,38,90,100,100,87,0
l14,0=64,90,92,86,100,91,88,100,100,100,100,100,91,100,0,100,92,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,91,100,26,100,100,100,86,100,100,94,98,91,100,100,0,85,39,91,89,87,2,0
l15,0=90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,92,100,100,100,100,99,92,100,93,83,100,90,87,0,93,89,77,81,61
l16,0=100,100,100,100,100,100,90,99,100,100,12,100,100,100,100,89,0,100,93,100,100,100,100,100,88,100,100,21,101,94,100,19,100,31,100,73,0,15,0,0,98,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=86,100,100,100,100,100,87,87,100,100,84,100,100,89,98,100,98,0,100,100,98,100,100,100,88,89,100,88,100,88,88,88,100,76,100,93,86,88,85,92,7,90,27,81,0,12,17,18,88,0
l18,0=88,100,100,100,100,100,90,100,100,100,86,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,92,100,84,88,89,100,91,100,91,100,0,0,3,58,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=91,98,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,89,0,89,99,100,100,99,100,100,86,91,100,85,82,100,88,91,89,100,95,83,92,100,85,91,73,64,92,91,88,88,0
l20,0=100,100,100,100,91,99,78,24,2,100,58,62,100,81,90,93,100,100,100,100,0,100,100,34,14,83,90,85,100,57,100,0,100,61,100,0,9,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,94,92,100,100,87,100,91,100,88,100,88,100,93,100,73,0,0,1,86,77,0,0,1,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,100,100,90,88,88,100,32,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,86,100,2,101,90,100,87,100,0,100,94,100,87,65,71,89,85,77,39,0,0,0,0,0,0
l23,0=88,91,97,97,100,100,100,100,100,91,100,82,95,100,100,100,90,100,100,100,89,89,97,0,100,100,100,100,89,100,77,90,100,87,88,100,100,95,88,93,100,100,0,81,0,0,90,92,3,17
l24,0=0,76,0,89,100,99,0,100,65,100,91,55,90,100,100,100,81,100,90,100,5,91,90,100,0,100,86,88,0,89,0,100,94,100,90,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75
l25,0=76,91,84,93,89,83,91,100,100,91,100,87,95,100,100,100,92,100,100,100,73,100,91,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,87,100,100,95,90,100,92,86,87,76,27,66,97,87,27,0
l26,0=100,100,100,101,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,46,0,100,94,100,99,100,91,0,97,86,100,0,52,0,10,66,0,33,0
l27,0=37,94,93,49,92,90,90,100,86,91,100,84,93,100,100,100,52,81,89,100,83,94,12,100,89,90,85,0,87,100,0,93,93,100,90,100,91,80,86,88,86,87,85,0,0,90,84,80,0,0
l28,0=100,100,100,100,100,100,99,72,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100,94,0,98,100,0,100,0,100,5,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=0,94,64,87,99,86,100,87,100,89,100,91,90,100,100,100,90,100,88,100,52,90,90,100,85,100,87,100,89,0,0,90,93,90,90,91,89,83,80,0,89,2,0,0,0,0,0,72,0,0
l30,0=100,92,100,100,91,3,66,21,79,100,1,4,100,88,16,91,100,100,99,100,100,100,100,60,0,0,10,0,100,0,0,0,100,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=0,73,45,17,87,0,65,100,76,72,100,0,51,100,100,100,30,88,87,87,0,80,91,100,100,100,0,100,0,99,0,0,16,100,0,100,100,94,100,92,100,65,100,100,0,100,100,100,81,61
l32,0=100,100,100,100,100,100,32,92,87,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,88,100,91,100,1,0,0,100,90,100,29,6,82,2,88,7,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=0,43,0,26,48,79,100,100,79,84,100,52,92,100,100,100,42,32,89,88,68,80,2,100,100,100,84,100,0,100,2,100,0,0,65,100,100,80,100,71,100,100,92,100,0,0,0,100,0,0
l34,0=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,95,100,100,100,0,100,84,0,87,100,0,0,0,0,85,0,4,0,0,0,0,0,0
l35,0=0,3,0,84,100,85,100,100,86,85,100,67,2,100,100,100,70,86,87,100,0,87,87,100,90,100,88,100,0,100,0,101,90,100,67,0,83,87,87,51,100,90,78,0,0,0,4,1,0,0
l36,0=0,0,32,88,100,84,90,100,89,100,83,100,100,100,100,100,0,100,100,100,15,98,100,100,100,100,100,89,41,100,0,100,91,100,87,91,0,100,100,100,100,100,89,100,86,91,100,100,100,98
l37,0=0,0,0,0,79,0,0,100,1,0,57,0,75,100,100,100,32,59,0,100,0,64,94,100,100,100,91,86,0,92,0,100,42,69,0,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l38,0=0,0,0,0,82,3,0,100,0,91,6,0,75,94,100,100,0,88,0,100,0,0,65,91,100,90,0,100,0,76,0,100,31,100,0,97,100,100,0,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,63
l39,0=0,0,0,0,91,0,0,100,75,56,0,0,88,100,100,93,0,96,4,89,0,0,74,100,100,100,81,100,0,0,0,95,84,68,0,52,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=0,0,9,0,91,0,71,100,88,81,84,38,93,100,100,100,89,27,46,100,0,0,86,100,100,100,80,89,0,90,0,100,4,100,0,100,100,100,100,90,0,89,65,100,85,91,100,89,57,91
l41,0=0,0,0,67,91,0,86,100,88,63,13,72,71,100,100,100,97,100,91,100,79,87,99,100,100,100,99,100,0,0,0,63,89,100,91,89,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=0,0,0,0,0,0,0,75,0,93,11,0,14,100,0,100,0,2,0,97,0,32,78,0,100,98,0,81,0,0,0,100,0,99,0,78,100,100,100,100,61,100,0,100,97,100,100,100,100,64
l43,0=0,0,0,0,0,0,0,100,2,37,0,0,0,100,100,96,0,71,0,76,0,0,60,93,100,79,15,0,0,0,0,100,0,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,0,47,100,100,100,100,0
l44,0=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,16,4,2,0,0,0,31,0,0,0,0,100,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,9,100,84,100,100,33,0,100,100,88,99,100
l45,0=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,99,100,93,0,0,0,100,0,0,1,0,100,66,0,76,0,0,0,100,0,0,0,1,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98
l46,0=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,1,0,99,0,0,0,100,100,100,20,88,0,0,0,100,0,0,0,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,62,0,1,0,100,0,0,0,100,100,85,0,76,0,54,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,93
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,88,0,93,0,99,0,0,0,2,100,50,4,0,0,0,0,79,0,0,0,0,100,100,89,100,61,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,3,78,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,100,100,23,100,92,100,36,0,100,87,100,77,100,0

l0,1=0,91,100,1,88,78,0,63,0,100,0,84,100,92,84,99,100,88,88,88,100,100,100,92,0,63,95,86,100,0,100,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=96,0,92,100,91,100,96,86,99,100,90,100,85,89,91,100,91,100,86,87,89,100,92,92,85,94,100,92,93,93,92,59,96,78,93,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,100,0,100,94,89,0,0,90,100,36,82,100,92,89,100,100,100,100,0,100,100,100,96,0,89,91,89,100,88,95,91,100,0,100,15,92,0,4,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=25,100,100,0,100,100,96,89,91,100,94,86,100,91,88,98,99,100,100,100,93,100,100,94,85,91,100,0,90,90,94,7,100,65,100,94,89,0,0,4,40,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=90,100,90,100,0,100,100,95,100,100,86,100,100,100,100,100,95,100,100,100,90,100,100,100,89,100,100,93,100,100,91,94,100,55,93,93,89,79,88,86,88,85,0,0,0,0,5,1,0,0
l5,1=88,100,92,91,100,0,95,88,100,91,89,100,87,88,85,100,90,94,88,100,87,100,91,99,85,88,100,94,87,92,0,0,95,90,90,93,90,0,1,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=0,87,0,95,85,90,0,85,100,89,100,100,89,100,91,100,90,96,85,100,44,86,96,100,0,92,89,92,82,100,85,2,85,90,0,92,94,0,0,0,83,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=81,92,0,92,91,89,94,0,89,87,90,88,86,100,100,99,90,85,91,100,83,91,97,100,100,100,91,93,90,90,26,100,96,100,93,99,100,91,100,88,100,100,0,88,87,94,90,89,93,80
l8,1=0,100,92,93,87,100,100,84,0,90,86,100,85,91,87,100,90,100,84,100,0,86,2,91,93,92,93,90,95,100,58,93,95,86,91,96,91,0,0,89,88,93,0,7,0,0,0,0,0,0
l9,1=100,90,100,95,95,93,94,10,86,0,90,89,100,91,88,100,100,100,100,100,100,100,100,91,88,90,100,89,100,93,97,92,100,91,100,95,92,7,87,0,0,73,88,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=0,87,4,94,84,94,100,88,92,90,0,89,88,100,100,100,90,85,88,100,88,90,0,100,93,93,90,100,92,100,15,94,92,89,93,100,90,89,0,0,91,53,88,0,0,0,0,73,0,0
l11,1=92,100,89,94,100,100,100,85,100,98,90,0,89,89,90,100,88,100,89,100,92,92,93,93,87,93,100,88,89,100,6,18,95,93,92,92,92,0,2,0,88,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=94,89,100,100,100,90,92,90,88,100,91,87,0,90,88,89,100,100,100,93,100,100,100,92,89,92,100,92,100,90,89,93,100,94,100,97,94,91,86,88,89,92,87,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=96,89,91,92,100,89,94,91,93,91,100,87,85,0,100,100,91,90,88,91,86,90,89,100,90,100,89,100,89,100,88,94,94,89,88,100,100,88,89,89,99,89,87,89,19,92,91,90,88,0
l14,1=89,90,89,90,100,89,90,100,87,91,100,89,84,100,0,100,89,96,92,100,93,89,91,100,100,100,91,100,91,99,63,91,93,100,91,100,100,90,87,90,89,89,0,89,89,93,90,89,0,12
l15,1=91,84,89,92,100,91,100,86,100,90,100,89,84,100,90,0,93,100,88,100,88,94,93,100,90,89,86,100,88,100,89,91,92,89,92,93,91,91,88,13,90,92,90,90,0,94,90,92,88,3
l16,1=100,90,100,100,86,88,95,90,88,100,87,85,100,95,89,93,0,100,90,100,100,100,100,100,88,96,100,10,100,93,100,0,100,72,100,94,91,20,0,0,92,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=90,85,97,100,100,90,91,87,88,100,88,85,83,88,91,92,89,0,100,100,84,100,100,94,86,89,100,91,95,91,88,93,95,90,92,95,92,75,86,86,83,88,82,87,0,0,89,44,92,0
l18,1=93,87,93,100,100,89,91,85,90,100,92,82,100,89,100,100,93,100,0,100,86,100,100,100,89,94,100,93,100,94,91,95,100,93,100,91,89,41,19,83,64,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=94,87,0,92,83,91,100,89,100,93,86,100,81,89,100,100,87,100,89,0,91,92,89,100,94,100,100,86,90,100,91,11,93,90,92,94,91,89,85,84,90,88,92,88,86,95,90,95,94,0
l20,1=100,87,100,93,85,89,93,81,0,100,95,82,100,88,89,94,100,87,90,88,0,100,100,91,82,90,89,87,100,91,100,0,100,90,93,11,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,1=100,96,100,100,100,100,96,83,93,100,92,84,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,95,100,100,89,100,94,100,93,100,90,100,94,91,87,0,0,0,88,65,0,0,5,30,13,0,0
l22,1=100,95,100,100,100,88,92,83,0,100,0,82,100,89,96,98,100,100,100,100,100,100,0,95,87,90,100,89,100,92,100,93,100,0,100,90,89,71,82,84,89,92,0,46,0,0,0,0,0,0
l23,1=93,84,95,93,88,89,100,86,86,91,100,87,87,100,100,100,91,86,87,100,89,91,92,0,87,100,88,100,94,100,0,90,93,92,91,90,91,88,92,87,91,94,0,91,0,0,87,91,0,1
l24,1=0,82,0,95,85,92,0,100,88,87,89,77,80,97,100,100,91,88,90,100,51,92,92,100,0,100,86,90,43,91,0,100,94,89,92,93,100,100,100,100,100,100,100,100,90,90,100,100,97,93
l25,1=39,86,90,96,92,86,94,100,95,89,86,86,89,100,100,89,90,84,85,100,91,94,92,100,92,0,90,95,0,92,0,92,96,100,93,100,100,94,83,89,88,93,88,89,69,85,88,90,5,0
l26,1=89,100,90,100,100,100,92,90,100,100,87,100,100,100,95,100,96,100,100,100,93,100,100,100,91,97,0,94,89,90,86,0,100,91,100,94,92,89,0,87,92,92,0,31,0,17,48,0,13,0
l27,1=53,86,94,0,88,88,93,91,88,88,100,86,87,100,100,100,0,85,83,93,86,94,96,100,92,89,91,0,86,100,0,93,92,91,91,100,90,81,89,88,87,91,87,0,0,92,92,91,0,0
l28,1=100,93,100,100,100,100,87,81,100,100,91,100,100,100,94,94,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,80,0,89,100,0,100,0,100,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=0,87,89,93,85,92,100,91,91,92,100,86,89,100,96,100,91,85,85,100,87,89,96,100,89,89,90,100,90,0,0,93,96,88,91,94,93,90,87,0,92,83,0,0,0,0,0,70,0,0
l30,1=100,93,98,94,91,0,91,0,15,100,0,0,84,74,0,92,100,100,89,90,100,100,100,0,0,0,37,0,100,0,0,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=0,88,88,6,85,21,87,100,89,91,85,50,88,100,92,94,0,89,87,36,0,90,94,100,100,100,0,92,0,89,24,0,59,100,0,100,100,91,100,87,100,90,92,100,0,96,96,100,96,90
l32,1=100,95,100,100,100,90,92,89,90,100,89,81,100,100,89,90,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,88,100,93,100,35,0,0,100,91,93,89,90,49,76,85,34,1,0,0,31,75,0,0
l33,1=0,33,0,0,0,57,100,100,48,83,100,31,90,100,100,99,22,90,90,91,79,91,0,98,100,100,90,100,0,99,0,100,0,0,23,100,100,57,100,4,100,100,88,100,0,4,0,96,0,0
l34,1=100,100,100,100,84,87,0,85,90,100,88,86,100,92,94,98,100,100,100,100,94,100,100,93,88,95,100,86,100,90,89,0,100,86,0,96,89,0,56,0,0,92,0,1,0,0,0,0,0,0
l35,1=0,85,0,91,82,92,98,87,90,89,100,86,89,100,100,100,90,89,88,89,4,89,92,100,90,100,90,100,0,87,0,92,93,100,90,0,93,90,87,86,100,92,90,0,0,43,29,70,9,0
l36,1=0,0,97,92,89,92,93,100,88,92,90,83,88,100,100,100,90,87,91,100,0,89,93,100,99,100,88,91,89,100,0,101,93,90,91,93,0,100,100,100,100,100,89,99,85,93,93,94,96,89
l37,1=0,0,0,0,2,0,0,100,0,11,60,0,87,100,89,91,0,7,0,90,0,88,91,100,100,90,87,83,0,88,0,93,88,58,0,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100
l38,1=0,0,0,0,88,1,32,100,0,90,0,0,86,99,100,100,0,91,2,90,0,0,91,93,100,92,0,99,0,89,0,100,92,100,29,89,100,100,0,92,100,100,100,100,0,100,87,100,94,91
l39,1=0,0,0,0,82,0,0,100,91,0,1,0,88,88,91,84,0,87,83,89,0,0,94,93,100,98,87,90,0,9,0,92,55,75,0,95,100,100,85,0,91,100,100,100,89,100,100,100,100,96
l40,1=0,0,3,0,83,0,94,100,97,17,93,75,71,100,94,93,91,38,1,99,0,0,96,94,100,88,89,92,0,92,0,100,35,100,0,100,100,89,100,87,0,0,58,89,91,91,90,94,90,90
l41,1=0,7,0,94,85,0,91,100,89,91,27,82,85,100,93,98,90,100,91,98,92,91,94,100,100,90,93,92,0,86,0,94,92,101,92,95,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,96
l42,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,71,0,73,92,0,100,0,76,0,100,0,33,0,0,100,100,0,90,0,0,0,100,1,91,0,94,91,100,100,100,67,100,0,100,88,100,100,100,100,92
l43,1=0,0,0,0,0,0,0,95,5,0,0,0,0,90,88,89,0,88,0,90,0,0,94,89,100,91,40,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,59,100,87,100,100,0
l44,1=0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,2,48,0,0,0,0,79,0,0,0,0,100,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,100,0,100,97,99,91,27,0,100,100,76,100,100
l45,1=0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,90,96,96,0,0,0,93,0,0,0,0,100,82,2,88,0,0,0,100,0,45,0,5,92,100,87,100,88,100,100,100,87,0,100,100,100,92
l46,1=0,0,0,0,1,0,0,100,0,42,0,0,0,100,85,91,0,84,0,90,0,14,2,92,100,100,54,90,0,1,0,98,12,0,0,43,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100
l47,1=0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,68,0,0,91,91,91,0,5,0,88,0,17,41,93,100,91,0,91,0,88,0,100,89,88,0,87,92,92,100,100,88,100,100,100,86,100,95,0,100,89
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,89,0,93,0,88,0,94,0,0,0,0,100,45,35,0,0,0,0,92,0,0,0,13,97,100,89,100,87,100,100,97,85,100,100,100,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,92,100,53,100,80,100,91,0,100,91,100,93,100,0

l0,2=0,87,100,93,89,83,6,87,0,100,0,90,100,85,90,96,100,100,93,88,100,100,100,96,0,19,90,93,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=86,0,87,100,100,100,88,86,100,94,89,100,82,83,89,93,88,100,88,90,85,94,100,84,92,88,100,89,89,90,91,37,92,94,93,95,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,100,0,100,100,94,0,0,86,100,0,89,100,87,89,100,100,100,100,92,100,100,100,63,0,92,100,89,100,52,100,12,100,0,100,75,90,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=93,100,100,0,90,100,88,86,88,100,86,86,100,90,92,100,101,100,100,100,90,100,100,100,89,88,100,0,90,90,89,0,100,55,100,95,91,0,0,28,88,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=90,100,86,100,0,100,100,88,100,100,92,100,100,100,100,100,99,100,100,100,85,100,100,100,88,90,100,93,93,100,87,82,100,0,84,92,91,81,92,93,86,91,0,74,0,0,2,14,0,0
l5,2=36,100,83,100,100,0,100,89,100,89,88,100,87,88,92,100,88,100,96,100,88,100,91,100,90,90,100,94,89,91,87,73,96,87,86,92,91,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=4,89,4,95,92,91,0,87,100,86,100,100,84,100,91,100,88,100,93,100,91,94,84,100,87,91,92,87,92,100,89,0,92,93,0,95,92,0,88,0,92,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=87,83,0,94,100,91,89,0,87,86,90,88,83,100,100,100,87,93,91,100,85,90,85,100,100,100,89,100,88,89,71,100,93,100,88,100,100,100,100,100,100,100,88,91,91,98,100,94,91,85
l8,2=0,100,86,94,87,100,100,83,0,91,89,100,84,89,94,100,90,100,91,100,87,92,82,88,90,88,100,90,88,100,87,88,97,43,89,91,90,0,0,87,88,92,54,2,0,0,0,0,0,0
l9,2=100,88,100,100,94,94,90,84,87,0,92,91,100,94,88,100,100,100,100,92,100,100,100,97,89,86,100,90,100,89,100,86,100,92,100,93,92,87,91,0,5,94,89,0,0,0,65,0,0,0
l10,2=0,89,0,93,87,91,100,85,100,86,0,88,80,100,100,100,88,93,92,100,89,91,84,100,91,88,90,100,94,100,85,84,96,91,91,100,89,85,5,79,90,0,92,0,0,0,0,91,0,0
l11,2=89,100,82,100,100,100,100,86,100,86,89,0,89,100,89,100,91,100,90,100,87,100,91,100,0,87,101,86,92,100,62,69,95,89,87,95,92,0,11,0,88,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=100,92,100,100,100,90,92,86,89,100,82,91,0,92,91,99,100,100,100,88,100,100,100,96,91,90,100,87,100,93,96,85,100,92,100,92,92,90,86,83,88,78,66,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=91,88,85,96,100,92,100,84,89,90,100,90,89,0,100,100,90,88,87,95,90,88,83,100,90,100,90,100,94,100,89,82,101,100,88,100,100,91,88,90,100,92,88,88,91,97,89,87,91,3
l14,2=89,88,89,95,100,92,91,100,100,87,100,93,85,100,0,100,92,100,99,100,90,92,82,100,100,100,100,100,92,100,89,82,93,100,84,100,100,90,89,89,88,97,0,91,89,97,92,93,91,0
l15,2=92,86,86,89,100,91,100,87,100,90,100,86,80,100,100,0,88,89,96,100,87,88,84,100,88,88,93,100,90,100,91,88,92,90,92,100,93,87,89,92,88,90,90,90,62,94,38,90,88,83
l16,2=100,83,100,100,87,92,90,85,88,100,91,90,100,89,93,90,0,100,90,100,100,100,100,100,94,90,100,0,100,90,100,0,100,0,100,93,93,55,0,0,87,93,55,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=86,86,85,100,100,92,87,87,91,100,88,90,79,89,89,100,88,0,100,100,87,100,100,95,89,87,100,89,94,89,92,85,98,90,87,94,90,0,87,90,88,91,92,89,0,77,92,83,93,0
l18,2=92,100,100,100,100,88,99,84,88,100,87,91,100,100,93,100,100,100,0,89,89,100,100,100,89,89,100,90,100,90,100,87,100,87,100,90,88,47,16,90,49,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=90,86,87,100,91,90,100,85,100,92,87,100,83,86,100,100,88,100,94,0,86,90,93,100,89,100,100,90,90,100,90,85,99,92,89,93,90,89,89,94,87,93,92,86,90,75,90,89,90,0
l20,2=100,89,100,95,89,93,89,83,86,100,86,87,100,90,86,93,100,100,90,90,0,100,100,85,87,87,87,93,100,91,100,0,100,88,88,0,20,0,2,0,8,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,2=100,100,100,100,100,100,87,84,88,100,91,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,94,100,84,100,88,100,94,100,93,89,90,0,0,87,93,27,0,0,0,53,31,0,0
l22,2=100,91,100,100,100,89,91,84,88,100,81,86,100,88,90,100,100,100,100,91,100,100,0,100,91,89,100,85,100,89,100,83,100,63,100,92,88,0,88,89,90,93,77,52,0,0,46,10,15,0
l23,2=90,85,76,92,92,91,100,88,87,86,100,86,84,100,100,100,89,90,93,100,86,92,86,0,86,100,91,100,91,100,4,88,92,89,89,94,90,87,90,91,89,92,83,90,36,64,90,95,86,18
l24,2=0,24,1,94,89,90,74,100,92,90,89,0,88,100,100,100,91,89,90,98,84,92,84,100,0,89,91,88,84,90,0,100,96,94,89,94,100,100,100,100,100,100,90,100,88,100,100,100,97,90
l25,2=4,89,85,93,90,91,90,100,89,91,88,90,85,100,100,86,89,94,95,100,89,90,84,100,91,0,94,87,22,90,28,88,92,100,89,100,100,87,89,94,88,88,92,87,92,94,88,96,83,0
l26,2=86,100,86,100,100,100,88,85,98,99,88,100,100,100,87,91,98,100,100,100,90,100,100,100,89,87,0,89,90,91,0,0,100,92,87,89,92,92,88,78,89,93,0,88,0,47,91,0,78,0
l27,2=89,91,88,0,87,89,92,89,89,90,100,87,86,100,100,100,0,93,92,89,87,92,82,100,91,88,92,0,86,100,89,91,94,93,90,100,91,34,90,88,85,94,88,55,0,96,92,90,0,0
l28,2=100,82,100,100,100,87,88,86,88,100,87,100,100,100,87,86,100,100,100,100,100,100,100,100,86,50,100,82,0,86,100,0,100,0,100,0,87,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=0,88,70,93,90,90,100,85,88,90,100,90,86,100,95,100,88,88,91,90,88,89,85,100,93,92,88,100,91,0,1,84,94,91,90,92,92,85,87,82,90,92,44,0,0,0,0,75,10,0
l30,2=100,84,85,93,90,88,96,65,84,100,87,64,100,89,91,94,100,100,92,92,100,100,100,37,0,60,0,93,100,0,0,51,100,0,90,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=0,24,65,0,89,82,7,100,86,87,94,76,86,100,94,89,0,94,96,89,0,86,86,100,100,100,0,88,0,91,75,0,84,100,0,100,100,89,100,90,100,100,89,100,0,93,94,100,93,90
l32,2=100,100,100,100,100,94,92,88,88,100,89,86,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,98,100,89,100,89,100,53,0,20,100,93,91,86,90,12,76,94,49,0,0,0,90,88,0,0
l33,2=0,86,0,35,0,85,100,100,27,92,100,87,87,100,100,100,0,92,91,91,88,92,73,100,100,100,93,100,0,100,0,100,31,0,88,100,100,86,100,91,100,100,89,100,0,95,77,91,0,0
l34,2=100,100,100,100,86,87,0,88,87,100,89,89,100,100,90,100,100,100,100,90,89,100,100,100,88,90,100,91,92,91,99,0,100,88,0,90,93,1,71,0,7,91,1,0,0,0,0,0,0,0
l35,2=0,87,80,92,88,90,100,83,87,90,100,90,88,100,100,100,87,91,94,89,0,94,79,100,88,100,91,100,0,97,0,96,96,100,85,0,95,90,86,95,96,90,86,0,0,67,13,75,8,0
l36,2=0,0,85,95,92,94,90,100,90,89,88,90,83,100,100,100,90,100,93,100,34,93,98,100,100,100,100,90,88,100,0,100,96,96,86,90,0,87,100,94,100,100,88,100,91,89,91,91,90,91
l37,2=0,0,0,0,87,0,0,100,1,89,83,0,88,98,90,90,81,1,73,91,0,91,0,93,100,96,89,64,0,88,0,84,97,96,0,95,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,90,100,89
l38,2=0,1,42,0,100,0,84,100,0,100,9,44,97,97,100,96,0,90,40,100,40,0,83,87,100,100,91,93,0,89,71,100,92,100,65,96,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,88
l39,2=0,0,0,44,90,0,0,100,87,0,77,0,77,83,94,89,0,93,90,91,0,0,78,98,100,86,78,93,0,78,0,84,21,91,0,91,100,100,88,0,91,100,100,100,90,100,100,100,100,99
l40,2=0,0,80,86,93,0,94,100,87,2,91,92,89,100,92,92,89,88,67,90,49,85,80,100,100,87,91,88,5,88,0,100,89,100,1,94,100,89,100,92,0,93,92,87,92,98,89,89,90,75
l41,2=0,86,0,93,100,56,88,100,87,87,0,90,77,100,100,88,85,92,87,100,87,93,80,100,100,100,93,90,0,91,0,90,96,100,89,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96
l42,2=0,0,0,0,0,0,0,87,28,86,85,0,68,88,0,92,67,90,0,89,0,23,75,78,100,87,0,90,0,19,0,100,29,91,0,90,90,100,100,100,90,100,0,100,74,100,100,100,100,89
l43,2=0,0,0,0,68,0,0,100,0,0,0,0,0,88,90,88,0,91,0,90,0,0,66,81,100,86,86,55,0,0,0,100,0,100,0,0,100,87,100,100,100,100,100,0,3,100,93,100,100,0
l44,2=0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,82,79,58,0,0,0,81,0,0,0,45,100,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,100,0,100,100,100,65,12,0,100,100,34,100,100
l45,2=0,0,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,86,91,88,0,39,0,76,4,1,0,69,100,89,17,90,0,0,0,100,0,90,0,90,88,100,87,100,89,100,100,100,90,0,100,100,100,88
l46,2=0,0,0,0,13,0,0,100,0,27,0,0,0,100,86,60,0,92,0,92,0,74,63,94,100,100,82,91,0,0,0,100,89,64,0,36,92,100,88,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100
l47,2=0,0,0,0,1,0,0,85,0,0,81,0,0,90,90,89,0,75,0,91,0,41,14,83,100,91,0,88,0,70,0,100,90,92,0,89,96,89,100,100,86,100,100,100,61,100,100,0,100,91
l48,2=0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,88,84,93,0,91,0,90,0,0,3,76,100,73,30,0,0,0,0,86,0,0,0,26,93,100,87,100,89,100,100,100,89,100,100,100,0,91
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,62,0,0,0,0,90,100,82,100,7,100,85,0,100,91,100,81,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,86,65,70,0,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=87,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,43,91,100,89,100,100,87,0,100,92,100,92,33,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,70,0,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,31,100,100,100,100,78,100,0,100,0,100,92,100,2,49,0,93,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,86,92,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,91,91,100,100,0,100,57,100,100,100,0,0,9,90,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,17,100,100,100,94,92,92,91,100,0,49,0,0,0,35,0,0
l5,3=78,100,99,100,100,0,100,90,100,100,96,100,100,100,100,100,92,100,100,100,94,100,100,100,89,90,100,92,100,100,90,81,100,61,100,92,91,0,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=52,100,19,93,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,95,100,100,100,88,100,100,100,85,92,100,100,88,100,88,0,95,100,0,100,91,0,64,0,84,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=12,79,0,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,0,100,94
l8,3=0,100,85,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,85,100,100,100,91,100,86,80,100,0,100,92,93,0,0,0,94,86,6,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,89,92,100,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,89,100,100,100,84,100,33,100,99,100,89,96,0,40,92,83,0,0,0,0,0,4,0
l10,3=0,100,0,92,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,93,100,92,100,91,100,92,100,23,96,100,100,88,100,87,100,100,100,94,100,92,1,0,4,100,15,87,0,0,0,0,86,0,0
l11,3=89,100,89,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,80,100,100,93,100,100,74,0,100,3,100,92,100,0,0,0,88,59,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,100,100,100,100,100,93,95,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,87,100,100,100,88,100,92,100,96,100,93,96,44,88,0,81,0,0,0,0,73,0,0
l13,3=87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,98,91,100,100,93,89,92,95,100,100,92,50
l14,3=64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,11,100,90,95,100,90,98,3
l15,3=86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,90,100,90,89,99,100,100,100,100,94,93,89,100,101,88,91,61,92,0,89,91,43
l16,3=100,98,100,100,100,93,91,82,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,89,100,100,88,100,100,100,0,100,0,100,94,100,6,0,0,99,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,87,91,100,95,100,100,100,91,100,90,100,98,100,0,94,90,92,93,90,90,0,90,90,94,90,0
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,96,100,100,100,89,100,94,100,85,100,31,27,85,92,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=85,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,92,0,93,100,100,100,100,100,100,100,94,100,87,85,100,91,91,91,100,94,92,92,100,99,88,89,85,51,91,87,92,0
l20,3=100,100,100,100,100,100,90,92,86,100,94,100,100,100,92,90,100,100,100,100,0,100,100,100,89,91,100,95,100,90,100,0,100,0,100,0,0,0,43,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,100,100,100,100,100,0,0,100,28,0,0,0,0,44,1,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,94,100,90,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,92,100,91,100,91,100,87,100,6,100,94,100,10,93,90,71,90,86,2,0,0,0,0,0,0
l23,3=90,100,87,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,92,100,85,88,100,99,93,100,100,98,94,89,100,100,91,93,81,93,95,89,92,66
l24,3=0,0,0,100,100,95,38,100,84,100,0,61,100,100,100,100,97,100,94,100,89,100,97,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,90,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l25,3=0,100,91,100,100,100,88,100,100,100,94,96,100,100,100,100,96,100,100,100,89,100,98,100,100,0,100,100,20,100,82,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,89,89,8,88,100,90,94,0
l26,3=100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,89,100,0,100,100,100,5,0,100,91,100,89,100,90,95,0,89,91,0,93,0,0,45,1,8,0
l27,3=89,87,91,89,100,87,100,100,100,97,100,92,92,100,100,100,93,100,90,100,90,90,95,100,95,100,100,0,0,100,86,93,96,100,91,100,19,1,92,5,90,91,87,91,0,66,94,89,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,100,88,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,84,100,1,0,100,100,0,100,0,100,11,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=0,100,17,93,100,100,100,90,100,91,100,100,100,100,100,100,93,100,88,100,91,0,96,100,86,100,100,100,86,0,30,86,92,92,93,100,100,95,40,78,91,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,100,100,100,100,87,88,1,100,100,93,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,86,0,100,100,14,0,67,100,0,100,0,0,0,88,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=0,0,0,0,92,56,0,100,83,88,100,0,93,100,100,95,0,100,90,100,0,59,100,100,100,100,0,100,0,100,67,0,60,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,77
l32,3=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,0,0,100,100,100,93,97,0,0,100,0,0,0,0,63,0,0,0
l33,3=0,87,0,70,26,68,100,100,0,73,100,45,96,100,100,100,0,100,94,100,0,100,58,100,100,100,100,100,0,100,0,101,0,0,87,100,100,94,100,94,100,100,100,100,0,88,93,100,0,0
l34,3=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,91,87,100,100,0,100,87,0,92,100,0,2,0,1,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=0,87,82,95,92,93,100,100,100,92,100,100,92,100,100,100,100,100,81,100,0,100,100,100,91,100,97,100,2,100,0,100,100,100,91,0,100,94,84,92,100,90,0,50,0,12,0,0,0,0
l36,3=0,80,86,92,100,92,91,100,88,94,94,100,100,100,100,100,95,100,100,100,4,93,100,100,100,100,100,25,91,100,6,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,82,91,100,90,100,89
l37,3=0,0,0,0,92,0,0,100,0,91,5,0,92,100,100,100,90,0,45,100,0,100,33,100,100,100,88,0,0,100,0,100,99,95,0,95,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=0,0,0,0,100,0,65,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,53,100,59,0,100,100,100,100,86,100,0,54,92,100,100,100,18,92,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l39,3=0,0,0,0,87,0,0,100,17,0,0,0,1,100,100,100,0,49,81,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,82,0,100,0,92,0,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=0,0,73,91,90,0,89,100,86,86,100,90,91,100,100,100,93,92,91,100,3,96,94,100,100,100,87,96,0,91,0,100,45,100,7,100,100,100,100,100,0,100,95,100,85,91,100,100,89,69
l41,3=0,74,0,100,100,8,100,100,90,95,2,56,0,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,97,100,0,34,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=0,0,0,0,0,0,0,100,88,89,91,0,69,100,24,100,76,100,0,100,0,0,95,97,100,93,0,100,0,8,0,100,30,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,93
l43,3=0,0,0,0,83,0,0,100,3,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,99,0,0,63,100,100,100,90,94,0,0,0,100,0,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,3=0,0,0,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,100,100,28,0,0,0,98,0,0,0,90,100,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,48,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,64,100,100
l45,3=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,96,0,26,0,0,0,100,100,98,0,16,0,0,0,100,7,87,0,5,100,100,100,100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,79,0,100,0,18,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,93,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,77,0,2,100,100,98,0,95,0,94,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,100,92
l48,3=0,0,0,0,0,0,0,100,0,48,0,0,0,100,97,86,8,89,0,100,0,0,0,90,100,90,0,0,0,4,0,100,0,0,0,1,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,73,100,0,100,54,0,100,100,100,12,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,0,75,21,100,0,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,7,100,4,100,100,98,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,91,100,0,100,0,100,98,100,0,81,0,27,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,41,100,100,100,0,0,59,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,0,0,0,6,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,30,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,99,100,100,100,88,100,100,0,100,100,69,100,100,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=86,84,0,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,5,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l8,4=20,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,0,0,100,99,96,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,81,100,100,100,99,100,0,0,45,26,0,0,0,0,0,13,0
l10,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,89,0,0,0,100,100,61,0,0,0,0,100,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,100,100,0,0,0,100,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,0,96,0,0,0,0,99,7,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91
l14,4=92,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,95
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,10
l16,4=100,100,100,100,100,86,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,73,100,100,100,86,0,2,100,100,80,0,0,0,0,0,21,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,89,100,86,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,81,100,0,100,58,1,0,28,0,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,37,4,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,98,0,0,63,97,1,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l24,4=0,8,0,100,100,100,71,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,15,100,100,100,100,1
l26,4=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,82,19,0,100,100,79,100,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,0,100,100,71,100,0,0,100,100,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,54,100,16,0,100,100,0,100,0,100,73,32,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=0,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,0,98,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,34,0,100,91,100,100,99,0,99,100,0,100,0,0,0,100,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=0,54,0,0,100,94,0,100,100,101,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,92,29,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,100,100,100,85,99,0,90,100,40,0,0,21,98,0,0,0
l33,4=0,10,0,7,100,29,100,100,0,98,100,86,100,100,100,100,91,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,100,100,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,11,94,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=0,96,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,20,100,100,100,100,100,100,100,9,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,59,0,0,0,0,0,0
l36,4=0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100
l37,4=0,0,0,0,100,0,0,100,3,100,0,0,100,100,100,100,99,99,59,100,2,80,100,100,100,100,75,10,0,100,0,100,86,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=0,0,79,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,95,100,28,54,100,100,100,100,19,100,0,87,100,100,100,100,77,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100
l39,4=0,0,0,38,100,0,0,100,1,1,5,0,83,100,100,100,18,99,99,100,0,9,100,100,101,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=0,0,63,100,100,0,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,58,100,100,100,100,100,0,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l41,4=0,97,85,100,100,100,100,100,98,89,100,16,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,14,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,0,0,0,0,0,100,95,89,76,0,95,100,92,100,87,100,0,100,0,0,100,100,100,16,55,99,0,4,0,100,18,100,0,3,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,86,100,100,100,97,100,0,0,0,100,0,100,0,36,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,4=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,7,0,0,0,100,0,0,0,100,100,50,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,94,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100
l45,4=0,0,0,0,0,0,0,100,0,6,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,1,0,0,100,100,100,0,4,0,0,0,100,13,64,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,95,0,100,0,1,69,100,100,100,0,100,0,0,0,100,97,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,99,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,55
l48,4=0,0,0,0,0,0,0,100,0,23,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,98,95,19,0,0,0,0,0,0,0,99,100,16,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,98,100,99,0,101,100,100,55,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,98,99,79,40,100,13,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,67,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,89,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,0,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,6,100,38,100,0,100,13,100,0,69,0,0,52,4,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,34,100,100,100,0,0,3,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,3,25,0,0,0,0,0,0
l5,5=99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,47,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=96,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=87,76,57,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l8,5=28,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,3,0,0,100,79,99,3,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,76,100,100,100,98,0,0,101,0,73,0,0,0,0,0,2,0
l10,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,83,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,1,0,0,0,0,93,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,88,100,100,100,0,0,34,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,87,91,100,95,92,0,0,0,0,39,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l14,5=79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99,96
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,45,100,100,99,0
l16,5=100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,92,100,98,100,69,0,77,97,100,75,0,0,0,0,0,1,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,6,100,100,100,100,0,0,100,70,100,99,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,94,98,84,100,100,0,0,0,0,0,1,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,26,100,100,76,0,2,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,0,85,60,100,100,14,0,0,0,0,0,2,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,5,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,99,99,100,100,101,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,97,0,100,89,98,0,0,86,96,8,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,99,100,100,100,99,99
l24,5=0,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,98,100,100,100,0,99,100,101,70,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,99,99,99
l25,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,11,100,100,100,99,99
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,97,11,100,100,100,48,100,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,72,100,16,2,99,0,100,100,0,100,0,0,99,45,1,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,6,100,0,0,96,100,0,100,0,100,75,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,22,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,41,100,100,99,100,99,0,69,100,0,82,100,99,68,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,85,95,100,100,75,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=0,6,51,96,100,99,0,100,98,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,72,0,100,100,100,100,0,100,0,100,73,0,12,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,6,0,0,100,100,100,90,0,0,45,100,89,0,0,0,83,0,0,0
l33,5=0,0,0,7,100,21,100,100,0,99,100,73,100,100,100,100,100,100,40,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,97,100,100,88,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0
l34,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,18,100,99,0,100,100,2,68,44,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=68,0,10,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,4,88,0,10,0,90,0,0
l36,5=0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,49,0,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l37,5=0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,99,100,100,100,77,100,34,99,0,0,100,100,100,100,83,2,0,94,0,100,68,84,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=0,0,69,0,100,0,0,100,0,0,100,0,99,100,100,100,0,8,99,100,0,93,100,100,100,100,42,100,0,65,96,100,0,100,43,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,100
l39,5=0,0,0,14,99,0,0,100,0,19,0,75,99,100,101,100,96,100,83,100,0,78,100,99,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,32,100,99,100,101,0,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99
l40,5=0,0,0,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l41,5=0,69,27,100,100,100,99,101,83,0,100,0,99,101,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,33,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,99,100,100,100,100,101
l42,5=0,0,0,0,0,0,0,100,88,91,3,0,94,100,56,100,62,100,0,100,0,0,100,0,100,0,21,0,0,0,0,100,84,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,97
l43,5=0,0,0,0,52,0,0,100,1,64,0,0,0,100,100,100,0,0,0,92,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100,100,100,100,0
l44,5=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,98,0,0,0,0,95,0,0,0,93,100,2,0,0,0,0,0,16,0,0,0,0,96,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100
l45,5=0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,100,85,62,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,3,59,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,5,0,100,96,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,76,100,100,100,0,100,0,100,0,4,100,100,100,100,0,70,0,0,0,100,0,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l48,5=0,0,0,0,0,0,0,100,0,51,0,0,0,100,100,100,3,100,0,100,0,0,81,100,100,99,0,4,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,71,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,97,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,96,91,100,13,78,100,100,1,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,64,19,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,39,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,0,59,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,99,100,0,100,0,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,86,100,100,100,0,0,0,50,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,3,22,0,0,0,0,0,0
l5,6=95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,70,100,100,100,100,100,1,0,0,76,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,69,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l8,6=93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,98,100,98,100,100,100,0,0,0,100,8,99,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,91,100,100,100,100,40,0,96,0,81,39,0,0,0,0,0,0
l10,6=9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,46,100,99,100,100,100,96,100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,10,99,0,100,100,1,0,0,0,0,100,1,0
l11,6=80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,1,100,100,100,0,0,96,100,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,91,100,100,98,16,0,91,100,99,91,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100
l14,6=7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,95
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,3
l16,6=100,100,100,100,100,98,95,93,100,100,10,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,91,100,98,100,0,100,90,100,0,100,20,16,82,0,100,32,0,0,0,16,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,88,100,88,100,50,0,0,93,56,55,100,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,97,100,100,100,38,87,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,75,100,100,94,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,94,100,7,100,92,100,100,100,71,0,87,100,100,61,0,0,0,0,0,3,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,91,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,84,100,100,100,100,100,95,100,91,100,100,0,80,89,82,94,100,86,89,0,0,87,89,88,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,48,100
l24,6=0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,85,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,0,100,100,100,0,100
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,0,100,0,80,0,0,1,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,61,100,100,0,0,100,100,100,100,100,7,100,96,0,100,51,100,100,99,100,0,0,100,8,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,66,9,0,0,0,13,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100,7,100,100,100,100,3,39,100,100,100,0,0,0,0,7,0,0,0
l30,6=100,95,100,100,100,99,81,0,39,100,0,100,100,99,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,69,0,6,100,0,100,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=0,0,0,99,100,100,87,100,100,25,100,75,100,100,100,100,0,100,99,100,26,36,100,101,100,100,0,100,0,100,50,0,12,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100
l32,6=100,100,89,100,100,100,100,92,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,91,100,5,100,1,0,0,100,100,100,7,0,0,0,100,87,12,0,0,15,0,0,0
l33,6=0,0,0,77,100,0,100,100,95,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0
l34,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,29,100,94,0,100,100,0,0,97,100,100,0,0,0,2,0,0,0,0
l35,6=40,0,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,0,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0
l36,6=31,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,95,100,0,100,100,100,100,100,12,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=0,0,0,0,100,0,7,100,0,100,25,0,28,100,100,100,68,100,15,99,0,96,100,100,100,100,100,0,0,3,0,100,15,100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=0,0,4,0,100,0,0,100,0,78,100,0,0,100,100,100,84,94,98,100,0,0,100,100,100,100,60,100,0,60,96,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l39,6=0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,90,100,100,100,100,100,100,0,100,0,96,100,100,100,100,100,52,0,100,0,100,0,100,67,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=0,67,0,49,98,1,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,19,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=8,32,0,100,100,99,100,100,8,0,100,44,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,100,100,100,100,18,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,0,0,0,0,100,85,91,0,0,100,100,71,100,50,5,0,99,0,59,100,100,100,86,0,100,0,0,0,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,62
l43,6=0,0,0,0,17,0,0,100,0,50,0,0,3,50,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,7,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,36,100,100,100,100,0
l44,6=0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,96,93,21,0,0,0,92,0,0,0,86,95,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,93,97,0,93,93,92,0,33,0,100,100,94,100,100
l45,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,73,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,46,33,0,98,0,0,98,100,100,100,0,89,0,13,0,100,14,92,0,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,1,100,100,100,0,64,0,100,0,0,100,100,100,100,0,2,0,0,0,100,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l48,6=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,1,100,29,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,96,70,11,0,0,0,0,0,0,0,91,100,94,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,90,100,93,100,94,100,67,0,100,93,100,0,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,45,59,0,100,76,0,100,97,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,0,100,76,100,0,100,0,100,0,100,0,86,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,43,100,0,22,6,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,32,59,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,23,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,46,100,0,100,28,100,18,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=37,100,31,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,100,100,100,100,100,96,0,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l8,7=0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,5,100,82,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,83,100,100,100,98,100,0,87,0,20,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,41,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,61,100,100,100,100,100,100,0,100,41,100,100,15,0,0,0,0,83,0,0
l11,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,12,67,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,99,100,86,100,100,9,0,38,87,89,100,83,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,99
l14,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,94,100,100,100,100,85
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,79,100,0,100,0
l16,7=100,8,100,100,87,96,37,100,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,49,100,99,100,0,100,92,100,0,100,27,0,50,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,49,100,99,100,0,0,26,93,62,0,99,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,90,100,100,100,0,0,0,35,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,98,10,94,98,100,95,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,50,39,67,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,50,4,100,100,100,78,100,0,100,41,100,67,79,0,0,0,1,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,0,58,100,100,52,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,99,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,91,100,100,100,100,100,79,100,88,100,93,86,99,91,0,94,93,89,84,0,0,90,48,82,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,3,88
l24,7=0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,84,100,0,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,85
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,90,99,0,98,26,0,63,0
l27,7=72,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,100,100,5,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,0,1,96,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,96,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,0,0,77,100,0,100,0,100,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,100,100,100,100,0,11,100,0,100,0,0,0,0,58,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,68,100,100,94,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,101,0,0,0,100,0,100,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=0,0,0,4,100,26,55,100,20,20,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,0,0,63,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,55
l32,7=100,100,100,100,100,100,89,89,91,100,90,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,90,100,100,0,100,86,100,0,0,0,100,91,99,0,0,0,92,92,49,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=0,0,0,0,100,0,100,100,98,99,100,0,99,100,100,100,100,100,99,100,93,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,0,0,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,13,100,0,0
l34,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,0,35,100,8,0,19,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,32,0,0
l36,7=73,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=0,0,0,33,100,0,91,100,53,100,0,0,0,100,100,100,97,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,4,99,47,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,8,97,100,100,6,0,2,100,0,0,100,100,100,100,74,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l39,7=0,4,0,0,100,0,0,100,0,0,54,63,99,100,100,100,100,100,0,100,0,99,1,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,99,80,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=0,98,11,0,78,48,99,100,52,100,100,93,99,100,100,100,4,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96
l41,7=0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,0,0,0,0,100,15,3,0,0,72,100,90,100,2,0,0,76,0,44,100,100,100,100,10,38,0,0,0,100,89,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,30,100,100,100,100,0
l43,7=0,0,0,0,5,0,0,100,0,0,0,0,0,99,100,100,0,0,0,99,0,0,92,100,100,100,99,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,100,100,100,100,0
l44,7=0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,95,93,81,0,10,0,73,0,0,0,33,100,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,99,0,93,85,100,73,15,0,100,100,92,100,100
l45,7=0,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,100,100,94,0,97,0,100,0,0,0,100,100,100,98,5,0,0,0,100,0,12,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,65
l46,7=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,5,2,0,100,0,0,94,100,100,100,0,58,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,25,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,5,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,68
l48,7=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,13,100,0,33,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,59,10,0,0,0,0,0,0,0,0,24,100,75,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,94,100,89,100,2,100,0,0,100,0,100,12,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,0,88,0,100,36,64,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,100,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,100,100,100,0,83,3,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,98,40,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,0,100,0,100,0,100,91,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,0,0,0,0,98,0,0
l5,8=99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,0,5,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,2,100,89,25,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=96,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,8,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,8=0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,99,0,2,0,1,84,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,45,0,0,0
l10,8=39,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,77,0,0,0,0,89,0,0
l11,8=77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,88,0,100,99,23,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,99
l14,8=16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,95
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,61
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,0,100,100,7,100,0,100,100,0,0,0,76,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,56,50,72,101,0,100,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,0,0,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,0,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,53,0,100,100,100,100,100,0,100,52,100,100,98,34,100,0,16,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,80,100,20,85,0,0,0,0,0,72,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,91,100,100,100,67,0,0,100,35,100,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,55,43
l24,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,0,100,100,100,16,99,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,85,100
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,72,0
l27,8=1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,0,100,0,91,65,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,39,0,0,0,86,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,99,11,50,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,25,100,0,100,75,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=0,4,0,0,100,100,44,100,98,100,100,4,97,100,100,100,61,100,100,100,0,0,1,100,100,100,0,100,0,100,40,0,57,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,101,100,100,99
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,0,43,100,100,100,98,0,0,100,0,100,0,0,17,0,0,0,0
l33,8=0,0,0,0,100,0,100,100,100,21,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,3,100,100,100,73,100,0,100,0,100,45,0,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,59,97,100,0,0
l34,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,70,0,78,100,96,0,98,100,100,0,0,0,54,0,0,0,0
l35,8=0,95,97,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,51,100,100,100,17,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,92,1,0
l36,8=67,99,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100
l37,8=0,0,0,94,100,0,100,100,99,100,0,5,16,100,100,100,100,100,38,100,49,100,100,100,100,100,100,35,0,0,28,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=0,89,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,28,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,2,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l39,8=0,4,0,0,100,24,7,100,0,0,100,1,100,100,100,2,100,100,0,100,0,91,97,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=0,98,79,0,100,82,100,100,0,100,100,100,85,100,100,100,0,100,96,100,33,100,100,100,101,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,22,100,100,100,82
l41,8=0,0,0,18,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,35,100,100,100,100,101,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,0,7,0,0,100,38,0,46,0,0,100,100,100,97,93,0,100,0,89,100,100,100,100,98,0,0,1,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,81
l43,8=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,9,100,100,100,0,49,0,100,0,0,91,100,100,100,99,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,22,100,100,100,100,0
l44,8=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,85,97,0,39,0,35,0,0,0,0,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,100,0,100,100,100,98,23,0,100,100,100,100,100
l45,8=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,47,0,99,0,0,0,100,100,100,99,88,0,0,0,100,10,53,9,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,8=0,0,0,0,0,0,0,100,0,68,0,0,3,100,100,100,95,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,73,0,91,0,100,0,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,0,98,0,0,100,0,0,93,0,0,101,100,100,0,0,0,100,0,0,42,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,99,0,100,0,55,100,35,100,54,31,0,0,0,0,100,0,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,79,73,0,0,0,0,0,0,0,36,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,62,100,96,0,100,0,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,88,2,64,0,100,1,64,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,31,0,100,11,100,90,94,0,30,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,41,79,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,95,12,0,3,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,6,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,2,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,0,0,0,0,85,0,0
l5,9=88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,95,100,0,100,87,100,0,0,1,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=6,100,9,34,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,51,100,100,100,100,100,100,0,100,18,0,100,100,100,100,100,97,0,0,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=81,100,32,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,9=0,100,55,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,31,100,100,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,79,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,22,0,0,0
l10,9=3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,22,30,100,100,33,0,0,0,0,15,0,0
l11,9=76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,81,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,39,100,100,1,100,92,79,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l14,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,3,100,100,100,100,0
l15,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,90,100,100,83,93
l16,9=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,34,100,0,100,90,100,0,100,99,0,100,0,100,25,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,88,2,3,100,12,100,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,98,100,100,100,1,1,0,76,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,100,100,0
l20,9=100,100,100,0,100,100,93,23,14,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,66,18,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,43,100,72,1,0,0,0,0,3,36,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,25,100,100,100,100,100,51,100,100,99,50,0,0,100,13,100,0
l23,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,0,100,100,100,8,0
l24,9=0,0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,79,0,100,0,100,48,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,9=0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,0,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,5,31
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,62,100,100,1,24,24,0,0,91,0,0,0
l27,9=0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,70,100,100,100,37,100,100,0,0,100,100,100,0,100,99,100,100,0,100,0,100,100,0,14,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,23,100,0,100,0,100,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,43,100,100,100,100,55,68,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,48,100,100,100,0,0,28,100,0,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=0,0,0,0,100,85,0,100,0,8,100,0,3,100,100,100,2,100,99,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,12,100
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,4,100,100,100,98,0,0,100,73,100,45,19,0,100,81,99,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=0,0,0,0,83,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,20,0,100,0,1,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0
l34,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,0,100,1,0,0,100,1,0,80,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=0,6,21,0,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,77,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,27,0,0,1,0,0,0
l36,9=0,2,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=0,0,0,0,100,0,96,100,55,100,0,0,100,100,100,100,100,100,2,100,85,97,100,100,100,100,100,99,0,6,0,100,91,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=0,0,0,0,4,0,0,100,0,100,1,0,82,100,100,100,0,100,0,100,48,0,100,100,100,100,51,100,0,0,0,100,18,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99
l39,9=0,0,0,0,100,4,0,100,0,0,52,0,98,100,100,0,100,100,0,100,0,27,48,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,25,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=0,49,97,0,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,64,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,69,100,100,100,97
l41,9=0,0,0,0,100,0,77,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,28,100,100,100,100,4,100,0,100,0,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,4,0,0,100,72,100,36,14,0,99,0,0,93,100,100,100,16,30,0,0,0,100,94,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,85
l43,9=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,25,0,100,0,0,31,65,100,100,57,100,0,0,0,100,0,100,0,77,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,9=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,100,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,90,100,92,0,0,100,100,100,100,100
l45,9=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,21,0,0,0,0,0,0,0,94,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,9=0,0,0,0,0,0,0,100,0,81,0,0,0,100,100,100,4,100,0,100,0,0,100,100,100,100,99,0,0,0,0,100,0,85,0,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,0,96,0,0,100,0,0,9,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,17
l48,9=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,91,0,79,0,100,0,40,100,20,100,100,0,0,0,0,0,82,0,0,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,62,0,0,0,0,0,41,0,0,0,0,100,100,49,100,0,100,1,0,100,0,100,0,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,94,0,100,0,100,23,92,100,100,58,17,100,100,100,100,100,100,100,94,0,64,100,0,100,0,100,0,100,0,100,0,40,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,64,100,0,82,9,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,1,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,70,0,6,0,98,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,98,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l5,10=96,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,21,100,0,0,98,53,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,101,100,100,0,100,86,0,100,100,100,100,100,99,0,0,100,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=99,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,77,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,10=0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,90,100,99,100,100,100,3,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,98,100,100,98,100,100,100,93,100,94,100,100,100,100,99,54,100,100,64,0,0,0,96,0,0,0
l10,10=16,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,101,100,99,100,72,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,60,1,100,100,100,0,0,0,0,89,0,0
l11,10=93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,1,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,65,100,90,100,100,100,100,100,97,100,100,0,0,0,0,25,0,0,0
l13,10=99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,81,93
l14,10=69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0
l15,10=5,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,82,0,100,100,95,87
l16,10=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,0,100,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,0,57,99,96,95,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,11,45,71,98,100,0,0,0,7,0,0,0,0
l19,10=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,0,100,100,100,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,0,100,100,94,7,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,98,0,42,4,97,1,0,0,0,0,61,0,0
l22,10=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,74,100,100,100,100,100,82,92,100,98,9,0,1,100,96,97,0
l23,10=75,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,44,0
l24,10=0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,40,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,10=68,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,98,95,96,0,0,81,0,0,0
l27,10=0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,98,100,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,0,41,0,42,2,0
l28,10=100,100,100,100,99,100,0,71,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,0,0,98,100,0,100,0,100,0,83,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,80,3,100,100,100,73,0,0,0,2,100,0,0
l30,10=100,99,100,100,100,100,96,81,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,0,0,49,100,55,100,1,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0
l31,10=0,0,0,0,100,99,0,100,90,100,100,1,94,100,100,100,1,100,100,100,0,13,86,100,100,100,0,100,0,100,55,0,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,99,100
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,66,100,93,100,54,100,0,100,100,100,1,0,0,0,0,0,0
l33,10=0,92,0,0,100,0,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,93,100,87,100,100,100,100,100,0,100,35,100,55,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0
l34,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,73,100,2,0,0,100,8,20,96,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,10=0,24,99,0,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,75,100,0,0,100,100,100,100,100,99,84,0,0,0,98,94,17,0
l36,10=30,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,64,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=0,0,0,0,100,0,100,100,5,100,0,6,100,100,100,100,100,100,33,100,97,92,100,100,100,100,100,100,0,70,0,100,51,100,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=0,78,10,0,26,1,0,100,0,100,71,0,100,100,95,100,0,100,61,100,90,0,100,100,100,100,91,100,0,0,0,100,100,100,7,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l39,10=0,16,0,0,100,93,0,100,0,78,4,0,98,100,100,100,100,100,74,100,6,73,95,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=0,0,90,92,100,55,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,91,15,95,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=0,0,61,64,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,0,0,0,0,100,0,42,96,0,0,100,95,100,0,0,0,101,0,0,99,100,100,100,81,100,0,20,0,100,100,100,0,79,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,10,100,100,100
l43,10=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,7,99,2,100,0,0,27,100,100,100,100,100,0,0,0,100,1,100,0,3,100,100,100,100,100,100,100,0,34,100,100,100,100,0
l44,10=0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,91,3,93,0,0,0,76,0,0,0,0,100,96,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,94,100,0,100,89,100,98,31,0,100,100,93,100,100
l45,10=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,48,3,0,0,0,4,100,100,100,0,64,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91
l46,10=0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,59,100,100,100,3,100,0,100,0,0,100,100,100,100,60,0,0,0,0,100,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,95,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,81,100,100,100,100,0,52,0,98,0,100,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l48,10=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,49,100,98,0,99,0,100,0,0,97,18,100,100,0,0,0,0,0,96,0,0,0,13,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,83,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,98,89,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,100,100,91,100,80,100,94,0,100,66,100,0,100,0

l0,11=0,100,100,55,100,0,0,1,0,100,0,0,100,99,20,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,21,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,100,100,100,91,0,100,0,100,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,0,69,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,97,84,0,100,0,100,0,100,0,100,0,100,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=81,100,100,0,100,100,100,97,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,96,0,100,0,100,0,100,0,0,30,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,6,0,100,0,101,0,98,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=0,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,97,100,99,100,100,100,30,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,49,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=0,0,0,54,100,100,100,0,95,100,100,63,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l8,11=0,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,84,100,100,100,100,100,2,0,100,0,100,100,70,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,94,95,86,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,100,18,100,100,100,0,100,0,100,13,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=0,96,0,19,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,62,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,89,100,33,100,0,0,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=0,100,100,91,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,88,0,100,100,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,61,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,0,101,0,100,0,100,81,99,0,0,0,48,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,86,0,100,93,0,14
l14,11=0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0
l15,11=0,96,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,90,0,100,100,100,100,100,100,80,0,100,100,0,100,0,0,86,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,51,100,0,100,0,100,0,100,25,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,92,100,92,100,99,96,94,45,76,0,80,0,0,0,0,71,80,1,0
l18,11=100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,17,99,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,0,100,0,0,0,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,101,100,93,100,100,100,89,100,97,100,100,100,100,100,100,65,95,99,101,100,84,85,0,0,97,75,77,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,72,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,9,100,82,100,1,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,75,98,0,100,75,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,91,99,97,2,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=86,5,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,97,0,9,95,100,0,0
l24,11=0,0,0,0,34,74,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14
l25,11=0,100,0,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,90,100,100,86,0
l26,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,44,100,90,0,100,0,100,100,100,0,0,99,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=0,95,0,78,100,100,100,100,100,94,100,96,79,100,100,100,96,100,96,100,84,1,97,100,94,100,90,0,0,100,93,92,4,100,82,100,92,87,94,0,100,91,86,2,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,32,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,23,0,96,100,97,1,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,82,100,100,100,30,0,0,67,100,92,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=0,0,0,0,80,0,0,100,0,26,100,0,0,100,100,0,0,100,49,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,26,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,31,11
l32,11=100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,88,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,8,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,68,100,100,100,57,100,0,100,0,92,0,100,100,100,8,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,8,100,100,25,100,0,0,44,100,0,0
l34,11=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,25,39,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=0,0,28,0,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,31,100,0,20,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,1,100,0,0,100,88,100,92,100,100,0,0,0,0,60,0,0,0
l36,11=0,0,0,0,100,0,22,100,0,89,0,91,92,100,100,100,99,100,0,100,0,0,98,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,30,97,0,100,100,100,100,100,100,100,0,89,97,100,0,0
l37,11=0,0,0,0,0,0,0,97,0,91,0,0,81,100,100,100,40,94,0,0,0,0,98,100,100,100,0,9,0,0,0,99,0,42,0,0,100,0,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=0,0,0,0,0,0,0,100,0,91,28,0,92,100,72,100,0,73,0,100,0,0,95,100,100,100,0,99,0,0,0,100,0,100,0,100,100,98,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,7
l39,11=0,0,0,0,93,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,96,0,0,35,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=0,0,0,0,95,0,100,100,95,95,92,98,100,100,100,100,0,0,0,100,44,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,98,100,89,100,100,100,100,100,0,100,94,100,0,100,97,100,0,54
l41,11=0,0,0,0,99,0,0,100,0,8,97,0,89,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,94,0,95,0,100,74,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,29,17,99,0,0,0,99,0,0,0,94,100,92,0,93,0,0,0,100,0,51,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,87,100,100,85
l43,11=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,86,87,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,101,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,47,93,0,91,0,94,12,0,0,89,100,0,100,100
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,67,100,99,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,95,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,0,85,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,92,0,100,0,0,15,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,0
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,49,51,0,3,0,89,0,0,0,0,100,97,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,96,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,58,91,0,100,0,100,0,0,100,0,93,0,93,0

l0,12=0,100,100,0,100,9,27,98,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,99,89,100,88,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=94,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,91,0,100,5,100,8,90,4,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,80,100,100,100,0,100,0,100,84,99,0,0,0,10,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,73,100,0,100,1,0,0,48,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,69,0,0,0,0,100,0,0
l5,12=2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,0,33,95,57,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,12=8,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,90,100,89,100,100,100,22,100,100,100,0,100,0,82,100,100,100,100,100,67,0,94,100,0,2,0,0,1,0,0,0,0
l7,12=81,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92
l8,12=72,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,54,100,0,100,100,89,0,0,0,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,0,100,96,100,82,90,93,96,74,97,3,0,0,94,0,0,0
l10,12=0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,59,1,100,0,100,100,36,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,0,25,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,88,100,94,100,100,100,100,93,0,100,100,0,0,0,0,90,47,0,0
l13,12=94,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,101,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,90,0,100,95,70,68
l14,12=93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,88,2
l15,12=85,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,87,100,100,94,100,100,100,89,89,100,97,88,100,20,85,100,100,81,49
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,99,100,100,48,100,100,100,0,21,0,0,77,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,89,100,93,100,90,90,84,90,51,44,59,52,0,0,79,93,83,73,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,8,100,100,99,23,93,90,40,100,0,0,0,20,0,0,0,0
l19,12=94,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,91,93,100,100,95,99,0,4,100,84,94,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,94,0,95,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,97,100,100,100,73,100,0,100,0,100,0,100,78,1,3,92,60,0,0,0,0,0,1,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,99,98,0,0,14,11,0,39,0,0,0,0,8,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,94,100,91,100,99,0,0,46,90,100,0,0
l23,12=90,95,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,90,90,100,69,66
l24,12=0,2,90,100,100,100,47,100,100,100,92,85,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94
l25,12=91,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,95,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,16,99,100,100,100,18
l26,12=83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,82,100,84,100,100,100,81,80,100,100,0,0,94,0,0,6,42,0,0
l27,12=71,95,78,90,94,100,100,100,100,98,100,93,91,100,100,100,90,100,96,100,94,89,100,100,96,100,91,0,44,100,93,88,55,100,93,100,100,83,92,94,100,92,93,69,0,0,0,1,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,56,0,56,100,0,100,0,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=78,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,62,0,2,100,100,100,100,100,100,79,85,100,100,100,94,39,0,0,40,79,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,98,0,77,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,12=0,0,2,0,94,0,91,100,62,81,100,28,94,100,100,100,0,100,95,100,0,90,93,100,100,100,88,100,0,100,0,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,91,100,100,93,94
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,0,86,100,91,100,82,0,0,93,100,72,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=0,0,0,66,100,4,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,94,100,13,100,0,100,0,100,100,100,76,100,0,100,0,100,92,0,0,100,100,100,100,99,100,100,71,100,0,0,100,100,0,0
l34,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,26,0,0,100,2,0,99,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,12=0,0,86,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,91,100,0,91,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,94,100,0,0,100,83,100,99,100,100,69,0,0,2,91,0,16,0
l36,12=0,88,91,94,100,94,100,101,94,99,53,94,100,100,100,100,89,97,92,100,91,90,100,100,100,100,100,100,76,100,81,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,94,100,100,89,91
l37,12=0,5,0,0,87,0,81,100,1,97,7,0,92,100,100,100,93,95,46,95,83,0,100,100,100,100,94,90,0,86,2,100,88,92,0,87,100,0,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=0,0,0,0,95,28,0,100,0,97,87,0,92,100,100,99,58,95,88,100,2,0,100,100,100,100,88,95,0,88,81,100,0,100,0,100,100,61,0,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,90
l39,12=0,53,0,0,100,90,90,100,0,92,0,0,0,100,100,87,92,60,95,100,10,37,91,100,100,100,99,90,0,93,0,100,0,90,85,92,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100
l40,12=0,0,28,33,100,70,92,100,100,96,100,100,100,100,100,100,98,56,48,100,96,36,92,100,100,100,100,100,0,100,24,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,4,100,100,100,0,100
l41,12=0,0,81,85,100,100,0,100,96,67,100,0,100,100,100,99,100,77,93,100,68,21,96,100,100,100,0,100,0,100,0,100,94,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=0,0,0,0,33,0,0,100,0,95,10,0,4,100,100,100,0,16,0,100,0,46,83,100,100,93,0,99,0,97,0,100,54,45,0,63,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,12=0,0,0,0,0,0,0,100,0,21,1,0,0,100,100,100,43,0,3,100,0,0,0,100,100,100,100,91,0,22,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,12=0,0,0,0,0,0,0,76,0,0,0,0,0,79,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,100,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,90,8,89,0,95,93,0,0,93,100,17,100,100
l45,12=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,95,0,94,25,16,0,0,53,98,100,100,0,0,0,0,0,99,0,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94
l46,12=0,0,0,0,0,0,0,100,0,91,0,0,92,100,100,100,76,93,0,100,0,0,93,95,100,100,3,0,0,22,0,100,0,93,0,94,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,84,100,100,100,0,100,0,100,5,32,91,100,100,100,47,1,0,88,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,100,91
l48,12=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,89,84,93,0,92,0,100,0,0,0,80,100,100,0,0,0,0,0,88,0,0,0,19,91,100,0,100,0,100,100,100,101,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,57,0,48,0,0,0,0,0,0,0,71,93,26,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,95,97,77,100,94,100,87,0,100,93,100,73,93,0

l0,13=0,100,100,28,100,0,0,76,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,51,87,100,61,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,79,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,51,100,0,0,0,26,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=73,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,94,100,97,100,0,0,0,0,100,30,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,85,0,0,0,0,100,0,0
l5,13=0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,0,51,99,49,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=0,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,0,100,0,42,100,100,100,100,100,0,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=64,100,12,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95
l8,13=93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,0,100,100,100,100,0,100,100,23,88,0,0,0,100,0,0,0
l10,13=0,100,42,45,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,0,100,53,100,100,100,100,100,100,0,55,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,0,0,0,1,100,76,0,0
l13,13=100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5,0,100,0,100,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l15,13=98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,35,98,100,41,100,100,0,0,100,100,7,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,60,100,100,0,100,97,100,0,0,0,0,88,0,5,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,54,77,99,0,0,100,100,100,100,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,33,98,100,0,98,0,6,0,9,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100,97,100,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,92,100,94,0,8,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,1,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,91,100,100,70,20
l24,13=0,78,79,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l25,13=90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l26,13=17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,13,0,98,0,0,0,58,0,0
l27,13=16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,0,81,13,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,0,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,24,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,66,0,12,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,79,0,0,0,16,0,0
l30,13=100,0,100,100,99,100,0,98,100,100,24,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=0,0,85,72,100,0,100,100,0,99,100,2,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,93
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,98,100,100,17,0,56,100,66,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=0,0,0,11,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,92,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,67,0,1,100,100,100,100,100,100,100,20,100,0,0,56,100,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,89,0,0,100,6,0,91,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,13=1,100,50,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,1,100,5,3,0
l36,13=0,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=0,4,0,0,92,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,1,100,33,0,100,100,100,100,100,100,0,36,0,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=0,0,0,0,100,62,0,100,0,83,100,0,100,100,100,98,0,100,97,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,40,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,41,100,100,100,0,52
l39,13=0,6,0,0,100,86,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,96,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,50,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,0,0,100,53,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,1,100
l41,13=0,59,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,70,95,100,100,91,100,100,100,100,71,100,38,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,0,42,0,1,100,0,95,0,0,0,0,100,100,0,75,0,100,0,0,2,99,100,99,0,97,0,96,0,100,2,33,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=0,0,0,0,10,0,0,100,2,70,0,0,0,100,100,100,0,0,9,100,0,0,0,100,100,100,100,41,0,100,0,100,0,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,13=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,100,3,100,0,100,100,0,0,100,100,52,100,100
l45,13=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,86,0,7,0,0,0,73,100,100,0,0,0,0,0,63,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98
l46,13=0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,98,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,33,0,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,82,0,100,100,0,100,0,95,0,0,76,100,100,100,87,82,0,67,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,0,100,99
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,100,0,9,0,0,0,99,100,79,6,100,0,100,0,0,0,86,100,100,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,100,100,0,100,46,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,100,100,29,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,0,34,3,76,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,59,100,0,100,0,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,3,0,100,0,100,100,34,73,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,0,0,0,9,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,42,100,50,100,0,0,0,0,45,64,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,93,4,0,0,0,100,0,0
l5,14=0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,3,2,78,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=42,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,0,100,0,91,100,100,100,100,100,0,0,100,100,74,78,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=16,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0
l8,14=83,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,67,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,72,100,94,100,99,13,0,0,100,0,33,0
l10,14=0,100,29,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,100,0,0,100,0,100,100,100,0,19,39,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,0,0,0,100,4,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,93,100,100,100,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,0
l15,14=100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,96,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,4,100,100,0,75,69,100,7,53,0,0,94,0,5,0
l17,14=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,65,100,100,8,0,100,0,100,100,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,57,38,96,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,47,100,97,100,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,91,98,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,26,100,0,100,0,100,97,75,80,0,18,84,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,82,16,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,86,99,100,0,96
l24,14=0,46,0,100,100,100,100,100,100,100,99,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51
l25,14=0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,80,0,0
l27,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,0,0,100,88,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,97,0,88,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,99,92,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,2,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=0,0,85,83,100,0,91,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,100,89,0,100,100,45,0,0,0,0,3,0,0
l33,14=0,0,0,17,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,65,100,100,100,45,100,0,100,0,100,63,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,86,100,0,0
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,39,100,86,0,63,100,100,0,0,0,0,0,0,3,0
l35,14=16,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,95,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,94,0,0,84,4,0,0
l36,14=0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,46,99,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100
l37,14=0,55,0,0,46,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,91,100,95,0,100,100,100,100,100,100,0,94,0,100,100,100,74,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=0,0,0,0,100,0,0,100,0,95,82,32,100,100,101,100,0,100,62,100,0,6,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,63,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,33,100,101,100,0,0
l39,14=0,0,0,0,100,95,100,100,0,100,0,69,0,100,100,100,90,72,100,100,60,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,24,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,57,0,100,97,6,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,96,100
l41,14=0,40,11,23,100,100,68,100,100,100,100,1,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,0,0,83,0,13,100,0,100,0,0,0,0,100,100,0,82,0,100,0,0,0,98,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,77,100,0,100,100,100,100,100,100,93
l43,14=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,59,0,0,26,0,100,0,100,0,51,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,14=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,50,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100
l45,14=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,10,94,100,0,0,100,0,82,0,0,0,93,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,97,0,0,100,0,0,97,97,100,100,0,100,0,0,0,100,0,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,24,100,100,100,0,100,0,100,0,0,16,100,100,100,74,93,0,0,0,100,0,100,0,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,100,0,14,0,0,0,98,77,70,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,58,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,48,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,86,0,100,100,100,69,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,1,99,0,100,100,0,97,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,97,0,100,100,100,0,100,0,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,79,0,100,0,100,90,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,22,100,0,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,78,100,12,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,46,14,0,0,0,100,0,0
l5,15=0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,30,100,100,100,8,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=95,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,98,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,4,97,10,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=0,95,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,98,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l8,15=53,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,12,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,6,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,5,100,98,2,0,0,100,9,81,0
l10,15=0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,69,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,100,2,100,100,0,38,0,100,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,11,100,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,94,100,96,100,100,98,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,4,100,100,100,100,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,0
l15,15=95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,84,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,17,100,0,100,69,100,89,0,0,19,12,0,0,0,0,58,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,100,100,100,100,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,90,100,3,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,1,100,0
l20,15=100,100,100,100,93,100,100,41,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,72,0,100,100,100,0,100,100,1,100,0,100,0,100,3,100,56,0,30,0,13,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,6,77,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,71,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,0,3,12,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,77,100,100,0,80
l24,15=0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96
l25,15=12,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l26,15=97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,97,0,0
l27,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,0,99,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,97,97,100,100,0,0,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,99,33,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,64,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,0,0,100,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=0,0,0,0,100,0,0,100,65,100,100,0,98,100,100,100,6,100,0,100,0,100,5,100,100,100,100,100,0,100,0,0,93,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,0,7,100,0,100,4,0,0,85,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,15=0,0,0,34,100,61,100,100,0,52,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,86,100,100,100,0,100,0,100,0,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,4,100,0,0
l34,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,58,100,98,0,6,100,81,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,15=0,93,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,4,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,94,97,0,0
l36,15=0,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,39,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100
l37,15=0,93,0,0,17,1,0,100,18,100,0,0,100,100,100,100,100,100,75,100,60,4,100,100,100,100,100,100,0,5,0,100,57,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=0,0,0,0,100,0,0,100,6,100,76,9,99,100,100,100,0,100,4,100,0,19,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,7,100,100,100,4,0
l39,15=0,0,0,0,100,7,100,100,0,100,0,54,1,100,100,100,18,84,33,100,36,96,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=0,0,0,0,100,0,2,100,100,31,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,24,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,93,98
l41,15=0,0,0,0,100,100,84,100,100,100,100,67,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,0,0,82,0,9,100,0,98,28,4,0,100,100,100,0,99,0,100,0,0,0,99,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l43,15=0,0,0,0,87,0,0,100,99,79,0,0,31,100,100,100,0,18,1,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,88,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,15=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,100,18,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100
l45,15=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,96,0,100,0,0,0,0,0,77,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,95,96,0,100,0,0,1,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,2,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,98,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,41,0,0,0,0,100,0,100,0,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,100,0,98,0,0,0,100,97,87,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,4,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,22,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,42,100,44,0,100,100,100,73,100,0

