t=2017-06-26_12.21.16

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03db9683
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d69680
a3=0x054332ff03dfc276
a4=0x054332ff03dba272
a5=0x054332ff03d9a778
a6=0x054332ff02da1862
a7=0x054332ff03d99582
a8=0x054332ff03d9a369
a9=0x054332ff03d9b269
a10=0x054332ff03d69369
a11=0x054332ff03dba783
a12=0x054332ff03d69669
a13=0x054332ff03db8579
a14=0x054332ff03d88572
a15=0x054332ff03d79980
a16=0x054332ff03dca380
a17=0x054332ff03d9b081
a18=0x054332ff02d73160
a19=0x054332ff03d58671
a20=0x054332ff03de9576
a21=0x054332ff03da9783
a22=0x054332ff03dba279
a23=0x054332ff03da9672
a24=0x054332ff03d89371
a25=0x054332ff02da2360
a26=0x054332ff03da9880
a27=0x054332ff03dfb281
a28=0x054332ff02d41761
a29=0x054332ff03db9976
a30=0x054332ff02d91861
a31=0x054332ff03d4b769
a32=0x054332ff03dcb676
a33=0x054332ff03d7a668
a34=0x054332ff03dba180
a35=0x054332ff03d9c069
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03dca870
a39=0x054332ff03d69671
a40=0x054332ff03d99381
a41=0x054332ff03d68775
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03d89678
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03d79572
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03dbc076

l0,0=0,100,100,100,100,100,100,100,89,86,100,100,100,100,87,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,79,86,100,100,100,100,100,100,92,100,88,86,91,85,64,87,91,87,93,91,76,0,37,78
l1,0=100,0,100,100,87,100,86,91,100,90,100,100,100,100,100,100,89,82,100,100,100,100,100,100,100,100,27,58,100,92,13,100,100,100,89,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,90,0,100,91,100,100,100,89,85,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,72,96,100,84,100,100,100,90,100,100,99,90,85,87,100,94,87,89,89,91,60,1,89
l3,0=100,100,100,0,100,100,95,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,3,100,34,85,92,81,81,100,100,100,83,16,10,83,0,0,0,3,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,100,0,100,2,70,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,0,100,97,0,56,96,100,100,100,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,100,100,100,0,95,72,86,88,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,82,0,100,100,87,95,100,100,90,100,100,87,91,0,90,85,8,52,0,61,36,0,0,0
l6,0=100,81,100,86,0,88,0,100,0,0,83,89,87,87,85,0,100,100,100,88,100,96,100,91,100,91,100,100,89,0,94,100,76,79,0,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100
l7,0=100,89,100,84,47,76,100,0,0,1,86,100,90,100,89,8,100,100,100,88,100,7,100,94,100,89,100,100,100,90,100,100,81,91,0,90,100,100,100,100,100,100,90,100,76,100,87,84,1,100
l8,0=100,100,90,100,100,100,0,0,0,100,100,99,100,100,100,100,83,83,88,100,99,100,89,100,100,100,0,18,100,0,0,73,69,31,100,100,55,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,89,100,100,100,100,0,9,100,0,100,55,16,90,100,100,84,78,52,100,100,100,54,100,100,100,0,0,100,0,0,1,0,0,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,100,100,100,100,100,87,72,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,91,100,75,100,87,100,100,100,83,0,100,92,1,90,76,100,90,88,79,85,90,83,92,89,0,0,70,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,94,87,100,91,84,88,31,100,0,100,100,99,87,87,80,99,100,100,94,86,100,101,100,71,0,100,100,85,91,80,100,0,100,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,100,100,100,100,100,89,79,100,25,100,100,0,100,100,100,100,99,91,100,100,100,49,100,100,100,31,12,100,78,88,88,92,100,100,100,80,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,78,99,88,1,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,100,100,100,100,92,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,25,3,100,92,66,26,80,100,100,100,0,100,35,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,92,100,100,100,100,3,21,100,100,100,88,100,81,100,0,82,85,91,100,66,100,88,100,100,100,61,0,100,85,0,84,48,0,100,36,4,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,90,101,100,0,100,100,100,83,69,100,90,97,100,88,72,0,100,100,100,100,96,90,95,100,88,100,100,86,90,100,94,100,100,0,90,100,82,94,87,96,91,55,57,88,93,16,10,0,87
l17,0=100,88,100,100,88,100,100,100,83,78,84,87,93,100,92,91,100,0,100,100,100,97,100,92,100,86,99,100,88,100,101,100,100,92,87,90,100,100,88,89,93,100,90,86,87,89,94,6,12,88
l18,0=100,88,100,100,89,100,100,100,88,79,84,99,89,100,91,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,97,100,100,100,100,81,99,100,100,92,88,92,100,90,90,0,91,1,21,4,91
l19,0=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,77,85,100,92,84,100,75,100,100,100,100,86,60,0,0,2,0,0,75,0,0,0,0,0
l20,0=100,88,100,100,89,100,100,100,89,85,3,100,100,100,90,70,100,100,100,86,0,95,100,100,100,89,77,86,99,100,100,100,100,100,1,86,100,91,94,86,88,100,0,92,1,88,0,0,15,90
l21,0=100,100,100,100,100,100,90,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,75,84,100,89,85,95,78,100,100,100,79,65,0,83,61,85,0,43,86,0,0,0,0,0
l22,0=100,89,100,86,88,94,86,100,86,47,86,89,31,88,64,84,87,100,100,81,100,89,0,0,84,84,100,87,86,92,100,100,100,91,0,90,82,86,82,86,89,88,88,0,86,87,0,0,0,72
l23,0=100,100,100,100,100,100,89,75,101,100,100,100,100,100,100,100,97,87,100,100,100,100,0,0,100,100,0,88,100,90,86,0,79,84,100,87,100,87,86,72,69,88,0,52,77,0,0,0,0,0
l24,0=100,100,100,100,100,100,88,73,100,84,100,90,100,100,100,98,86,82,100,100,100,100,90,100,0,100,74,90,100,90,87,91,83,100,93,100,82,86,84,86,89,1,29,88,80,19,91,0,3,59
l25,0=100,100,100,100,100,100,91,82,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,98,100,100,100,100,100,100,0,66,0,100,19,75,90,77,100,91,100,82,87,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,30,88,0,0,69,100,100,0,0,98,80,43,48,38,63,100,100,100,79,100,83,100,4,65,64,0,100,94,100,100,100,100,84,4,65,100,100,72,100,64,100,0,100,85,0,0,0,0,100
l27,0=98,63,82,12,0,0,100,100,34,0,5,0,6,89,5,0,100,100,100,72,100,82,100,94,94,0,100,0,89,43,100,100,98,77,0,0,100,81,93,100,91,100,100,100,100,100,77,0,55,100
l28,0=100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,78,88,0,93,85,90,76,100,92,100,100,86,0,0,4,36,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=100,100,100,38,90,100,0,78,1,0,81,100,64,100,90,87,87,100,88,85,100,90,100,97,100,0,82,33,87,0,100,100,100,100,50,100,78,92,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,2,100,83,0,100,90,100,0,0,1,91,88,94,66,1,100,100,100,81,100,90,100,93,89,66,100,100,85,100,0,100,100,93,0,73,79,86,91,84,40,100,0,0,74,41,0,0,0,0
l31,0=100,91,100,85,69,90,92,100,72,0,86,90,83,98,49,86,100,100,100,86,100,91,100,0,87,88,100,89,88,100,100,0,100,100,0,100,100,77,68,53,0,100,0,0,53,0,0,0,0,10
l32,0=100,83,100,88,88,86,89,76,77,0,86,93,89,86,91,58,99,100,100,74,100,93,100,89,100,88,79,82,89,100,86,100,0,100,0,91,79,4,83,66,0,93,0,0,0,0,0,0,0,73
l33,0=100,100,100,79,86,100,85,72,21,0,100,100,100,100,87,0,100,100,100,80,100,97,88,90,100,99,70,72,100,100,85,100,100,0,67,100,81,87,0,0,77,88,0,2,0,0,0,0,0,0
l34,0=90,89,100,100,100,51,0,5,100,100,100,0,100,88,100,100,0,78,57,100,4,100,0,100,100,100,9,0,100,58,0,0,0,68,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=100,100,100,100,100,100,89,100,100,82,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,0,100,100,75,100,100,100,17,0,100,81,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,0=100,4,100,85,32,100,100,100,65,0,100,87,91,100,0,4,100,100,100,88,100,94,100,100,100,93,100,100,100,90,87,100,100,99,0,100,0,100,100,100,100,100,90,100,88,100,95,85,90,100
l37,0=100,0,100,85,0,90,100,100,0,0,76,0,72,100,89,75,101,100,100,89,100,62,91,100,100,91,100,74,90,91,82,74,10,88,0,76,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=100,0,100,32,0,83,100,100,0,0,88,0,0,79,47,0,100,100,92,55,100,0,84,93,59,0,48,100,0,0,98,57,97,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90
l39,0=100,0,100,14,0,0,100,100,0,0,76,5,0,73,0,0,92,81,100,0,100,85,100,75,91,0,100,100,0,0,98,45,56,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,10,61,100
l40,0=32,0,88,82,0,79,100,100,0,0,81,0,0,99,1,0,100,100,100,0,100,56,88,64,88,0,63,99,4,0,43,0,0,78,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=100,0,100,0,0,81,100,100,8,0,83,0,0,87,86,0,100,100,100,1,100,85,100,92,0,0,100,100,49,85,100,100,80,87,0,56,100,88,100,101,92,0,89,100,70,100,61,86,78,92
l42,0=100,0,99,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,4,0,0,63,95,100,1,0,0,89,4,4,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,99,100
l43,0=98,0,86,0,0,13,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,81,100,100,0,98,49,0,73,84,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,44,0,100
l44,0=100,0,97,0,0,0,100,75,0,0,18,0,0,0,0,0,99,100,0,41,2,67,90,74,13,0,98,100,0,0,57,11,0,0,0,0,100,100,100,100,100,62,100,100,0,100,100,99,48,100
l45,0=100,0,100,0,0,27,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,85,0,8,0,1,100,0,0,49,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100
l46,0=80,0,100,0,0,2,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,31,100,0,0,0,0,0,0,83,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,29,0,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,8,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,100,100,0,100,80,100,23,95,100,97,0,100,89
l48,0=20,0,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,20,100,91,88,0,31,100,100,100,0,82
l49,0=74,0,99,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,89,100,99,0,100,0,65,0,25,0,100,100,0,0,0,1,54,0,0,0,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,86,85,0

l0,1=0,90,100,87,90,100,85,91,88,87,92,100,89,100,88,89,87,100,100,85,100,90,98,89,92,75,91,89,86,100,100,100,100,96,92,85,85,90,87,91,15,85,82,84,89,90,43,0,34,90
l1,1=100,0,78,88,94,100,78,91,87,94,88,100,100,87,96,88,93,88,91,87,83,92,91,90,100,73,84,79,100,82,92,82,88,100,92,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,91,0,85,96,84,81,90,18,89,93,82,97,93,91,92,100,98,100,85,100,87,90,84,100,74,92,84,89,100,93,100,100,100,91,100,100,91,82,85,88,80,84,79,90,89,86,83,0,92
l3,1=100,99,100,0,100,100,81,89,100,100,100,86,100,100,100,100,93,100,91,100,100,100,88,100,100,100,0,72,100,85,94,87,87,83,100,91,90,59,88,88,10,61,0,0,18,13,0,0,0,28
l4,1=101,88,100,100,0,100,3,86,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,76,100,101,100,0,0,100,74,0,38,74,100,100,100,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=100,100,100,100,95,0,80,89,90,86,100,100,100,101,88,91,100,92,100,100,100,100,91,100,100,99,93,0,100,80,93,83,85,100,34,100,89,90,83,3,88,83,13,5,0,37,21,0,0,0
l6,1=100,89,100,83,51,81,0,100,0,0,75,87,90,85,91,41,87,100,100,84,100,90,91,88,91,80,90,100,88,0,94,84,89,83,0,81,100,100,101,100,100,100,85,100,92,100,91,85,89,100
l7,1=100,91,100,84,93,81,100,0,0,49,91,84,89,81,87,79,100,100,100,87,100,21,95,85,89,74,100,100,87,83,98,84,90,87,35,83,100,100,85,100,98,100,85,81,3,89,84,84,86,86
l8,1=100,100,79,100,100,88,5,0,0,100,100,89,100,100,100,100,90,86,87,100,81,100,89,100,100,100,0,90,100,0,38,35,82,88,95,81,85,0,0,2,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=99,92,82,100,100,81,0,43,100,0,100,79,92,85,100,100,81,84,86,100,94,100,50,100,100,88,0,0,100,0,0,0,0,0,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=70,91,96,100,100,100,82,91,100,87,0,87,100,100,100,98,92,86,87,100,84,100,88,100,100,100,89,90,100,81,94,83,84,90,92,85,88,54,86,87,85,76,0,0,29,0,0,0,0,0
l11,1=100,100,100,85,92,88,78,94,84,83,92,0,100,100,88,90,90,90,89,87,100,89,92,84,100,76,87,31,100,88,92,84,86,100,0,100,87,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=99,100,100,100,94,100,76,91,100,88,100,100,0,100,99,89,89,87,84,100,90,100,28,100,100,100,76,17,100,82,91,84,82,90,94,85,90,93,0,0,13,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=100,100,100,100,95,100,81,91,92,87,100,100,100,0,90,89,91,100,100,100,100,100,92,100,100,86,66,93,100,100,91,94,100,100,89,101,98,90,72,86,89,79,0,0,0,4,0,0,0,12
l14,1=76,90,100,100,100,100,79,96,100,100,100,83,100,82,0,100,91,100,92,100,100,100,83,100,100,100,68,0,100,79,96,87,82,87,100,84,84,94,45,0,0,84,0,0,5,0,0,0,0,0
l15,1=70,90,82,100,100,83,62,86,100,100,100,87,100,84,100,0,89,86,87,100,85,100,91,100,100,78,93,0,100,81,2,84,85,0,100,85,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=75,91,100,100,0,100,100,100,84,51,100,86,95,95,92,88,0,100,100,87,100,92,93,84,87,74,100,92,88,81,100,88,85,85,0,85,100,96,88,88,88,80,75,85,91,88,0,61,0,92
l17,1=100,87,80,85,92,80,78,87,88,87,91,85,92,100,94,87,100,0,100,88,100,87,100,87,87,72,91,89,90,78,100,100,100,86,87,87,100,90,89,86,84,84,83,82,92,91,88,0,0,92
l18,1=72,88,100,87,92,98,100,100,87,88,92,88,94,100,93,86,100,100,0,85,100,92,100,91,90,84,100,90,88,78,100,100,100,85,90,87,100,92,83,84,90,88,81,86,75,91,0,79,29,90
l19,1=100,100,100,100,100,100,82,91,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,93,0,100,100,96,100,100,100,93,91,100,83,95,84,0,98,100,100,89,82,87,0,0,0,6,0,32,12,0,0,0,0
l20,1=100,94,100,89,95,81,81,93,88,88,90,83,87,82,88,87,100,100,100,92,0,88,100,86,91,80,88,89,88,100,94,100,100,86,77,85,90,89,88,86,86,82,0,82,64,96,0,0,1,92
l21,1=100,94,100,100,100,94,76,0,100,100,100,85,100,99,100,100,94,82,90,100,83,0,92,100,100,100,89,88,100,82,95,84,87,86,98,88,90,2,0,86,0,2,0,0,33,5,0,0,0,0
l22,1=100,94,81,87,92,81,82,91,89,24,91,86,0,83,2,86,88,100,92,86,100,86,0,87,91,74,89,91,84,82,100,100,100,84,0,84,93,91,81,86,65,83,80,0,38,90,0,0,0,87
l23,1=73,99,100,100,100,90,77,94,100,100,100,84,100,100,100,100,89,86,90,100,99,100,60,0,100,100,0,90,100,77,92,0,84,70,100,82,90,70,79,90,64,83,0,10,3,0,0,0,0,0
l24,1=68,94,100,85,92,100,79,91,90,88,95,87,100,100,89,88,91,82,89,89,81,100,91,100,0,72,91,94,100,76,94,86,88,100,91,92,85,92,70,88,87,21,0,83,87,89,85,0,0,26
l25,1=84,94,100,100,98,91,83,92,100,100,100,84,100,84,100,90,87,100,93,100,100,100,91,84,100,0,87,0,100,28,95,83,90,100,89,100,88,91,3,25,0,0,0,4,2,4,0,0,0,0
l26,1=100,67,99,0,0,76,100,100,0,0,90,55,0,0,18,82,100,100,100,84,100,90,100,75,89,12,0,100,83,100,100,100,99,76,0,13,100,100,67,100,76,100,32,100,94,0,0,0,0,91
l27,1=74,89,77,51,0,0,100,100,83,0,92,64,26,84,0,0,100,100,100,86,95,87,94,91,90,0,100,0,89,71,100,86,82,88,1,51,100,97,87,100,86,100,94,100,100,89,86,0,88,100
l28,1=100,88,100,100,100,100,79,90,99,86,100,91,100,100,90,87,88,100,93,100,100,100,91,100,100,100,91,86,0,78,95,88,87,100,91,100,95,90,30,5,85,51,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=100,89,100,70,89,88,0,90,0,0,92,86,88,88,95,84,87,100,88,88,100,91,92,87,87,0,94,0,89,0,99,100,100,101,91,100,88,92,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=100,91,78,86,0,80,83,94,1,0,90,85,90,85,87,4,100,100,100,87,100,89,100,88,87,79,100,89,87,100,0,100,84,86,0,80,0,92,86,91,75,100,49,0,51,69,23,0,0,38
l31,1=100,87,100,87,93,86,81,91,7,0,93,83,92,88,91,90,89,100,100,86,100,93,100,31,86,75,88,93,86,100,100,0,100,100,9,96,86,44,86,6,16,85,0,0,30,5,0,0,0,50
l32,1=100,91,100,86,91,83,79,87,80,0,92,86,91,87,85,87,90,100,93,17,100,88,100,88,89,82,89,90,91,100,91,100,0,96,0,84,85,83,89,84,14,82,0,0,2,0,0,0,0,31
l33,1=100,100,100,86,94,79,82,89,86,0,92,100,92,81,85,0,88,91,88,84,84,93,92,79,100,75,87,89,88,100,95,86,100,0,0,100,85,91,0,0,87,79,0,5,0,0,0,0,0,0
l34,1=67,90,77,100,100,70,0,1,92,100,93,0,87,87,100,100,0,85,16,100,64,100,8,100,100,76,0,0,89,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=100,100,100,85,93,100,82,90,87,88,91,100,100,100,89,89,87,100,89,83,100,89,95,85,100,73,85,52,100,100,93,100,100,100,18,0,87,85,0,6,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,1=98,0,100,88,88,77,100,100,87,0,89,85,88,86,92,0,100,100,100,87,100,89,91,87,90,76,89,100,90,80,0,87,100,87,0,84,0,100,86,100,99,100,82,94,88,91,86,90,89,88
l37,1=80,8,96,89,0,83,100,100,0,0,91,0,92,92,88,91,100,100,100,88,100,87,89,85,88,77,100,88,85,84,93,2,87,81,0,79,100,0,100,100,100,78,100,100,100,100,100,87,100,100
l38,1=71,0,76,80,0,80,100,100,0,0,93,0,0,0,0,0,100,99,91,80,89,0,90,65,0,0,76,91,0,0,93,69,85,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90
l39,1=91,3,74,85,0,25,100,100,0,0,91,0,0,82,0,0,90,86,100,1,88,93,93,83,87,15,100,100,17,26,96,4,85,0,0,10,100,100,100,0,88,100,96,100,100,93,86,0,86,100
l40,1=0,0,80,72,0,77,100,100,0,0,88,0,0,82,0,0,98,83,95,0,87,0,91,84,84,0,86,92,72,0,96,48,6,85,0,0,100,100,100,87,0,84,100,100,100,100,100,91,91,100
l41,1=69,0,95,6,0,82,90,100,1,0,65,0,0,87,91,0,90,100,89,0,100,26,94,32,0,0,100,100,0,82,96,90,89,89,0,71,100,86,83,100,82,0,83,87,66,90,88,89,84,90
l42,1=79,0,82,0,0,0,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0,77,88,94,0,0,0,93,0,0,0,65,100,0,0,3,0,0,0,0,0,86,100,100,88,100,86,0,100,100,100,100,100,88,100
l43,1=74,0,74,0,0,50,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,91,87,90,0,83,0,0,83,88,0,100,100,0,0,0,0,0,3,0,0,100,100,87,100,100,100,100,0,100,91,100,52,0,100
l44,1=99,0,100,10,0,0,100,0,0,0,84,0,0,0,0,0,88,85,0,27,68,91,94,2,84,0,88,100,0,0,95,73,0,0,0,0,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,92,89,100
l45,1=72,0,77,12,0,49,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,99,13,85,75,94,25,55,0,0,96,0,0,82,0,3,0,0,0,99,100,100,94,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100
l46,1=68,0,78,0,0,43,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0,12,87,0,0,1,0,0,0,87,0,0,92,0,0,41,0,0,0,0,0,83,100,100,88,100,81,100,89,100,100,0,86,90,100
l47,1=0,0,62,0,0,0,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,100,0,100,99,100,16,80,100,100,0,100,62
l48,1=47,0,0,0,0,0,78,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,101,100,100,60,100,70,82,0,82,100,100,100,0,91
l49,1=71,0,81,72,0,0,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0,89,84,89,12,79,0,89,21,65,0,89,100,0,0,75,40,82,0,0,0,87,100,84,100,100,86,100,100,100,100,100,83,92,0

l0,2=0,86,100,91,81,87,87,81,85,95,75,85,79,86,83,80,84,100,100,93,100,90,100,90,77,84,76,87,92,100,100,100,100,100,79,88,83,85,85,85,82,86,93,90,92,0,89,37,87,93
l1,2=86,0,89,84,78,100,90,82,85,92,73,100,100,100,84,82,84,85,89,93,92,98,91,89,100,90,74,60,87,86,87,85,84,100,84,100,0,86,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,87,0,84,76,94,94,88,83,94,77,100,100,100,82,83,100,100,100,89,100,99,93,88,100,91,75,85,88,100,90,83,100,100,81,100,100,86,79,83,84,86,88,87,92,91,90,91,0,87
l3,2=99,100,100,0,100,101,89,84,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,95,100,100,100,0,71,100,84,83,88,94,100,100,100,93,87,87,83,0,81,0,0,43,70,0,0,0,82
l4,2=90,100,100,100,0,100,91,83,100,100,100,99,100,100,100,100,49,100,90,100,100,100,87,100,100,91,0,0,100,84,0,89,84,100,100,100,81,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=100,100,100,100,79,0,93,85,89,93,100,100,100,100,89,82,91,99,89,100,100,100,92,100,100,86,75,0,100,83,83,88,88,100,85,100,86,91,87,86,82,88,59,84,0,61,75,0,0,0
l6,2=88,89,96,86,73,84,0,100,0,0,70,84,79,96,82,79,100,100,100,88,100,88,88,90,82,92,74,100,91,82,81,86,85,86,0,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,96,88,100
l7,2=100,87,100,88,77,86,100,0,0,92,71,85,78,100,83,80,100,100,100,89,100,89,100,92,77,89,100,100,81,86,100,84,82,95,60,87,100,100,99,100,100,100,95,93,92,100,89,92,89,90
l8,2=100,100,94,100,100,100,0,0,0,100,100,97,100,100,100,100,80,90,88,100,93,100,89,100,100,100,0,10,100,0,44,0,31,85,100,100,82,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=89,88,86,100,100,83,0,74,100,0,100,72,78,91,100,100,57,92,86,100,95,100,88,100,100,100,0,0,88,32,0,0,0,10,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,2=87,100,92,100,100,100,88,81,100,92,0,99,100,100,100,100,81,86,90,100,100,100,90,100,100,100,73,87,100,85,87,90,87,100,88,92,77,77,85,85,73,83,0,0,75,0,0,0,0,0
l11,2=87,100,100,85,74,82,92,86,87,89,76,0,100,100,88,82,80,90,90,88,100,100,86,92,100,94,76,89,87,85,83,88,84,100,84,100,78,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=89,100,100,100,75,100,89,81,100,95,100,100,0,100,91,90,83,85,89,100,100,100,54,100,100,100,72,0,100,86,85,91,86,100,81,96,80,88,0,0,16,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=100,100,100,100,82,100,87,97,88,92,100,100,100,0,85,80,99,100,100,100,100,100,91,100,100,90,0,88,100,81,83,86,100,100,81,100,85,86,80,84,81,87,0,2,0,28,0,0,0,31
l14,2=89,86,100,100,100,100,91,83,100,100,100,87,100,100,0,100,80,90,87,100,92,100,84,100,100,100,0,0,90,85,89,91,86,92,100,88,84,91,11,0,0,88,0,0,53,0,0,0,0,0
l15,2=89,86,87,100,100,82,90,83,100,100,100,83,98,88,100,0,82,90,94,100,88,100,89,100,100,91,76,0,85,80,0,90,87,89,100,90,51,87,0,14,0,33,2,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=100,89,100,89,27,97,89,100,81,8,74,83,79,92,83,80,0,100,100,94,100,91,100,89,81,85,100,95,90,83,100,89,86,90,68,91,100,89,87,88,86,93,92,86,91,94,75,83,0,88
l17,2=100,89,100,87,79,100,95,85,83,93,75,83,82,100,82,81,100,0,100,91,100,85,100,89,86,100,92,87,88,100,100,100,100,91,80,89,101,100,83,86,87,100,89,86,87,94,90,92,0,90
l18,2=100,92,100,89,81,100,100,99,87,92,76,83,85,99,84,81,100,100,0,95,100,92,100,89,80,90,100,86,100,82,100,100,100,90,83,93,100,88,79,85,84,93,92,88,0,92,84,91,0,94
l19,2=100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,77,86,100,81,85,87,0,100,100,100,81,90,86,0,0,84,0,0,11,50,0,0,0,16
l20,2=100,86,100,85,75,87,89,80,84,93,82,81,83,89,86,80,100,100,100,89,0,91,100,89,78,89,76,86,86,100,89,100,100,91,0,89,92,86,83,83,82,92,0,93,89,92,87,48,46,84
l21,2=88,100,90,100,100,90,88,83,100,93,100,99,100,100,100,100,79,92,94,100,99,0,86,100,100,100,77,90,100,81,85,93,85,96,100,90,75,87,86,86,0,1,0,0,86,87,0,0,0,0
l22,2=100,87,91,87,78,84,86,83,84,92,73,84,27,91,70,83,85,100,92,92,100,89,0,91,79,88,75,92,85,83,100,100,100,88,80,87,86,87,61,88,85,89,92,60,90,94,0,0,0,84
l23,2=90,100,88,100,100,83,88,88,100,100,100,83,100,100,100,100,84,87,88,100,100,100,92,0,100,100,41,87,100,83,83,78,87,89,100,88,79,93,0,85,79,49,0,30,59,9,7,0,0,0
l24,2=91,100,100,88,78,100,89,82,91,92,78,98,100,100,82,81,76,100,93,88,96,100,87,100,0,89,78,83,100,88,86,90,92,100,80,100,80,87,52,88,81,85,44,89,85,85,89,0,0,71
l25,2=86,100,89,100,75,86,91,86,100,98,100,100,100,100,97,100,87,100,88,100,100,100,87,100,100,0,77,0,100,8,83,86,87,100,81,100,81,91,12,71,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=89,90,90,1,0,84,100,100,0,0,74,77,64,11,1,84,100,100,100,89,100,91,100,65,82,89,0,100,91,81,100,100,100,75,0,80,100,100,88,100,85,100,92,100,100,77,0,0,0,100
l27,2=90,72,86,81,0,0,100,100,68,0,70,76,0,89,2,0,100,100,96,91,100,92,91,89,77,0,100,0,84,14,100,86,85,91,69,75,100,88,83,100,84,100,91,100,100,91,86,0,90,100
l28,2=92,100,91,100,100,100,88,100,100,95,100,100,100,100,82,100,99,100,88,100,100,100,92,100,100,100,75,85,0,84,86,88,88,100,100,100,100,89,68,66,83,59,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=100,91,100,92,76,86,88,82,0,35,74,87,85,91,86,79,82,100,89,93,100,88,91,93,100,0,74,0,88,0,81,100,100,100,85,100,80,89,0,87,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=100,90,90,85,0,85,87,89,65,0,77,81,83,88,85,0,100,100,100,91,100,89,100,91,82,87,100,96,87,82,0,100,80,85,0,92,81,87,83,90,79,98,46,0,86,73,10,0,0,74
l31,2=100,88,100,91,74,89,90,85,0,0,73,82,82,92,85,83,83,100,100,89,100,92,100,89,79,88,75,90,91,100,100,0,100,100,83,100,83,0,81,3,79,87,0,0,87,0,0,0,0,87
l32,2=100,88,86,85,77,85,89,84,68,1,73,80,79,92,84,80,81,100,88,0,100,87,100,92,86,89,74,92,87,100,85,100,0,100,30,95,80,88,84,82,72,88,0,0,68,1,27,0,0,71
l33,2=100,100,100,91,79,87,90,86,83,6,74,100,81,100,80,83,81,87,88,93,88,92,91,91,100,91,69,88,85,100,82,83,100,0,73,100,80,87,0,0,87,88,0,0,40,0,0,0,0,0
l34,2=86,90,92,100,100,86,0,61,85,100,100,84,79,91,100,100,69,91,89,100,0,100,90,100,100,90,0,66,89,85,0,88,17,80,0,37,2,0,0,48,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,2=89,100,100,84,77,100,0,80,88,89,71,100,100,100,88,83,92,100,91,93,100,89,91,89,100,90,71,53,88,100,83,92,100,100,4,0,80,81,0,39,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,2=89,0,100,87,76,82,100,100,85,0,73,83,84,100,87,65,100,100,100,94,100,89,90,94,100,90,77,100,90,80,82,89,100,87,1,93,0,100,82,100,100,100,94,90,89,92,85,95,90,87
l37,2=100,87,100,97,0,84,100,100,0,0,64,59,79,88,82,82,86,100,92,89,100,86,100,100,78,93,100,88,89,83,84,0,85,90,0,70,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,98,96,100
l38,2=91,0,97,87,0,83,100,100,0,0,75,0,0,88,72,0,83,95,87,92,94,91,88,5,0,0,81,87,85,0,87,86,81,1,0,0,100,100,0,94,100,100,100,88,100,100,100,100,85,84
l39,2=100,0,100,100,0,81,100,101,22,0,81,0,0,90,0,44,99,93,99,0,95,94,100,92,80,57,100,100,74,85,100,0,83,0,76,60,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,83,0,90,100
l40,2=89,0,95,11,0,79,100,100,0,0,64,0,20,86,0,0,100,89,90,0,100,0,90,88,80,0,78,87,87,0,86,81,76,86,0,0,100,100,100,94,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,2=92,0,88,81,1,83,92,100,75,0,71,0,76,89,85,38,90,100,91,85,100,0,90,88,77,0,100,100,73,85,85,87,86,88,0,91,100,89,82,100,88,0,92,88,87,90,92,93,82,91
l42,2=91,0,91,0,0,28,100,100,0,0,0,0,0,0,0,4,83,88,91,1,0,0,92,0,15,0,79,100,0,0,72,0,0,0,0,0,83,100,100,100,100,82,0,100,100,100,100,100,87,100
l43,2=92,0,88,0,0,76,100,100,0,0,1,0,0,22,0,0,80,86,88,0,90,0,47,54,76,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,85,100,100,100,100,0,100,92,100,17,0,100
l44,2=92,0,89,40,0,0,100,82,0,0,59,0,0,0,34,0,77,87,1,11,90,87,87,67,79,0,78,100,0,0,88,91,39,6,0,0,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,88,91,100
l45,2=78,0,98,70,0,34,100,100,0,0,0,0,0,19,0,0,100,100,92,54,88,77,95,54,73,0,72,100,0,0,32,0,1,0,0,0,100,100,100,81,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100
l46,2=80,0,89,0,0,27,100,80,0,0,0,0,0,0,0,0,50,88,79,0,77,0,0,1,82,0,0,89,0,0,20,0,0,0,0,0,80,100,100,85,100,83,100,91,100,100,0,91,99,100
l47,2=36,0,79,0,0,0,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0,62,78,63,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,100,100,0,100,91,100,10,80,100,100,0,100,32
l48,2=45,0,0,0,0,0,93,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,85,100,100,76,100,17,88,0,88,100,100,100,0,82
l49,2=86,0,95,74,0,0,100,83,0,0,0,0,0,21,0,0,82,87,89,21,91,0,88,0,74,0,77,100,0,0,80,81,51,0,0,0,83,100,94,100,100,94,100,100,100,100,100,11,90,0

l0,3=0,100,100,100,90,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,86,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,91,85,88,100,85,95,90,90,90,20,20,93
l1,3=100,0,100,100,100,100,59,84,100,88,100,100,100,100,86,100,83,86,100,100,100,100,91,100,100,100,77,13,100,100,91,100,100,100,93,100,22,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,89,100,100,100,86,87,94,100,100,100,100,86,100,100,100,98,100,100,100,100,100,89,94,78,86,100,86,100,100,100,86,100,100,100,92,88,90,100,55,91,86,91,91,82,0,89
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,91,86,0,24,0,0,0,60,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,90,92,100,100,100,100,89,100,100,100,75,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,82,7,98,98,100,100,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,80,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,95,0,100,100,100,99,100,100,49,100,100,84,88,88,26,89,0,93,0,5,0,0,0,6
l6,3=100,5,100,101,7,100,0,99,0,0,99,99,98,100,88,81,100,100,100,100,100,100,100,83,100,93,100,100,89,73,97,89,97,86,0,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100
l7,3=100,92,100,89,92,100,100,0,0,0,100,100,100,100,93,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,85,39
l8,3=100,100,100,100,100,100,48,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,0,100,33,90,63,84,100,100,100,88,40,1,14,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,0,7,100,0,100,88,100,100,100,100,7,100,67,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100,31,0,0,0,0,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=100,100,100,100,100,100,93,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,90,81,100,86,87,88,99,100,100,100,88,0,90,85,82,91,0,0,81,0,0,0,0,41
l11,3=100,100,100,84,100,100,100,85,89,84,100,0,100,100,91,88,96,100,100,100,100,100,89,90,100,100,20,76,100,100,87,89,100,100,90,100,88,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,100,100,100,92,100,100,89,100,82,100,101,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,90,100,100,100,41,0,100,80,88,87,100,100,100,100,90,84,0,0,12,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,84,87,92,0,0,0,0,0,0,0,23
l14,3=100,90,100,100,100,100,100,85,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,92,100,100,100,0,0,100,82,87,82,93,100,100,100,88,84,3,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=49,100,100,100,100,98,18,85,100,100,100,96,100,100,100,0,78,100,86,100,100,100,93,100,100,100,0,0,100,81,0,87,84,87,100,97,0,87,0,30,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,89,100,100,14,100,100,100,85,0,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,80,100,100,100,100,87,100,100,84,100,82,100,86,1,0,96
l17,3=100,100,100,100,100,100,100,100,94,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,96,89,89,100,81,100,87,100,99,84,71,92
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,100,91,47,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,93,84,1,89
l19,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,1,100,100,100,100,69,100,0,0,100,0,0,0,31,0,0,0,0
l20,3=100,93,100,100,90,100,100,100,75,83,100,100,100,100,92,90,100,100,100,95,0,89,100,100,100,93,99,82,100,100,100,100,100,100,58,86,100,100,86,90,90,100,82,90,90,95,84,81,26,91
l21,3=100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,44,77,100,78,89,85,95,100,100,90,86,84,90,98,0,7,0,0,73,2,0,0,0,0
l22,3=100,87,100,84,25,96,88,100,90,87,90,86,88,100,89,90,100,100,100,84,100,85,0,84,100,83,100,85,84,100,100,100,100,100,92,89,90,82,18,90,45,92,68,90,93,91,0,0,0,94
l23,3=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,57,82,100,84,89,90,97,85,100,90,92,87,0,89,86,49,0,0,77,0,0,0,0,0
l24,3=100,100,100,100,100,100,99,84,100,86,100,100,100,100,91,89,81,100,99,100,100,100,85,100,0,100,89,80,100,100,88,91,100,100,100,100,90,89,87,90,90,89,83,91,86,88,87,0,0,91
l25,3=100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,14,0,100,2,82,86,99,100,100,100,100,91,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,87,100,1,0,100,100,100,0,0,97,59,64,54,0,0,100,100,100,100,100,83,100,24,89,37,0,100,86,100,100,100,100,0,0,14,100,100,96,100,100,100,86,100,100,90,0,0,0,100
l27,3=99,0,100,25,0,0,100,100,0,0,90,72,0,87,0,0,100,100,100,63,100,79,100,98,88,0,100,0,88,4,100,100,100,75,29,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,66,100
l28,3=100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,88,79,0,100,85,85,98,100,100,100,100,83,79,37,77,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=100,100,100,82,85,100,87,100,0,13,89,100,88,100,90,89,78,100,100,90,100,100,100,100,100,25,100,0,100,0,100,101,100,100,90,100,90,89,0,74,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,90,100,86,4,90,100,100,70,0,90,90,89,87,87,0,100,100,100,90,100,100,100,83,91,88,100,100,81,100,0,100,100,99,0,88,100,87,92,88,87,100,40,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,100,100,89,100,88,100,11,0,100,92,95,100,92,86,100,100,100,100,100,89,100,87,100,88,100,100,85,100,100,0,100,100,82,100,101,0,4,0,57,100,0,0,85,0,0,0,0,56
l32,3=100,100,100,83,89,95,84,82,64,0,87,93,90,100,87,90,100,100,100,0,100,85,100,85,100,90,94,88,92,100,100,100,0,100,16,100,95,86,90,12,65,89,0,0,28,0,0,0,0,0
l33,3=100,100,100,85,87,100,86,86,83,0,100,100,100,100,88,94,100,100,100,93,100,100,100,86,100,100,0,28,100,100,92,100,100,0,76,100,88,82,0,0,0,86,0,0,1,0,0,0,0,0
l34,3=100,100,97,100,100,22,0,0,100,100,100,93,100,100,100,100,72,100,94,100,66,100,100,100,100,100,0,72,100,73,0,88,8,87,0,5,0,2,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,100,100,100,100,100,83,88,92,90,100,100,100,100,97,90,100,100,100,100,100,100,91,80,100,100,11,0,100,100,93,100,100,100,8,0,90,24,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,3=100,88,100,97,92,100,100,100,76,0,100,92,90,100,92,19,100,100,100,87,100,100,87,98,100,89,100,100,100,86,100,83,100,92,23,89,0,100,100,100,100,100,83,100,100,100,89,86,84,91
l37,3=100,65,100,100,0,100,100,100,0,0,0,21,94,100,99,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,98,75,100,1,78,95,0,8,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=101,0,100,84,0,88,100,100,0,0,93,0,0,87,84,0,100,100,100,92,100,100,11,12,92,1,99,100,56,0,87,17,93,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=100,0,100,100,0,93,100,100,21,0,100,0,0,100,0,59,100,100,100,0,100,100,100,100,99,6,100,100,67,2,96,0,9,0,92,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101
l40,3=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,13,0,0,90,0,0,100,100,96,0,100,0,0,87,13,0,100,100,60,0,88,1,50,4,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=100,0,100,79,2,88,100,100,26,0,89,0,69,91,89,8,100,100,100,85,100,42,91,77,86,69,100,100,85,52,100,100,86,87,0,87,100,100,99,100,100,0,85,100,85,100,86,87,79,100
l42,3=99,0,41,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,89,0,21,0,14,0,88,100,0,0,20,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=100,0,100,0,0,88,100,100,0,0,0,0,0,9,0,0,100,100,100,0,100,0,89,10,86,0,100,100,0,1,8,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,1,100
l44,3=85,0,100,5,0,0,100,100,0,0,77,0,0,0,75,0,79,100,0,0,86,88,98,81,15,0,100,100,1,0,0,83,12,85,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6,93,100
l45,3=65,0,100,65,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,17,100,14,97,0,39,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=93,0,96,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,3,0,82,100,94,0,97,31,0,0,31,0,0,100,0,0,0,0,12,0,0,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=2,0,100,0,0,0,100,40,0,0,0,0,0,0,0,0,18,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,100,100,0,100,100,100,0,6,100,100,0,100,76
l48,3=0,0,0,0,0,0,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,100,81,100,0,100,0,37,100,100,100,0,64
l49,3=88,0,94,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,99,0,58,0,100,100,0,0,0,66,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,95,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,56,100
l1,4=100,0,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,96,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,89,91,0,98,21,0,6,99,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,11,99,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,21,100,100,100,0,0,100,99,79,100,100,100,100,100,48,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,60,0,100,0,99,25,0,0,0,0,3
l6,4=100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,4=100,100,100,0,98,100,100,0,1,37,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,26,8,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,90,100,100,100,100,100,98,81,0,3,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,0,13,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,15,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,16,13,0,5,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,94,100,0,0,98,0,0,0,0,100
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,63,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,1,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,0,66,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,43,9,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,78,0,1,100,0,0,82,0,19,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,24,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,0,2,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,5,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,4,6,100
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,85,100
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,6,100,100,100,100,98,40,1,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,39,30,100,100,100,100,100,100,100,100,98,51,100,99,0,0,0,0,54,0,8,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,4,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,37,100,2,100,0,100,22,100,0,0,0,97
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,0,95,99,52,0,0,0,82
l24,4=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,78,100,94,100,0,100,100,100,0,0,100
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,18,99,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,37,100,15,0,100,100,100,0,0,100,6,52,99,81,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,5,0,84,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,0,0,0,100
l27,4=100,74,100,99,0,0,100,100,0,0,100,83,0,100,0,86,100,100,100,63,100,100,100,100,100,23,100,0,99,0,99,100,100,99,98,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,94,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,85,100,81,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,88,100,100,17,100,100,100,16,0,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,66,100,2,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,97,100,100,100,78,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,99,0,0,8,100,0,0,86,0,0,0,0,98
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,44,100,33,100,100,0,0,5,1,0,0,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,91,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,27,100,100,100,100,100,0,99,100,98,93,0,5,0,100,0,0,93,0,0,0,0,0
l34,4=100,100,14,100,100,100,0,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,0,52,100,100,0,3,98,100,0,98,0,51,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,100,99,0,99,19,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,4=100,77,101,100,22,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,96,100,100
l37,4=100,85,100,100,0,100,100,100,11,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,62,93,0,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,0,100,71,0,58,100,100,0,0,100,0,0,99,98,0,100,100,100,79,100,100,89,100,100,1,100,100,55,0,100,0,100,3,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,100,100,0,85,100,100,31,0,100,0,0,100,0,7,100,100,100,87,100,100,100,100,100,46,100,100,31,0,0,0,60,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100
l40,4=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,97,0,36,100,13,0,100,100,100,17,100,34,35,100,100,0,100,100,81,0,93,38,100,1,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,100,100,0,100,100,100,15,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,52,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=101,0,100,2,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,6,1,0,100,0,64,100,0,0,9,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=100,0,98,0,0,57,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,71,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,4=100,0,100,0,0,20,100,100,0,0,96,0,0,0,87,0,94,100,94,0,100,96,71,100,100,0,100,100,0,0,0,72,7,97,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100
l45,4=100,0,100,93,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,8,100,63,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,4,0,100,100,100,0,100,12,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,27,100,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,94
l48,4=21,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,2,99,85,0,99,0,1,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,92
l49,4=100,0,100,0,0,0,100,15,0,0,100,0,0,1,0,0,100,100,101,0,100,4,100,83,100,0,100,100,0,0,0,99,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,70,0

l0,5=0,100,100,98,99,100,99,99,100,99,99,100,100,100,101,100,99,99,98,101,100,98,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,99,100,87,100,2,100,100,0,0,99
l1,5=100,0,100,99,100,100,89,6,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,96,100,99,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=99,100,0,98,99,100,99,100,100,97,100,100,100,100,99,100,99,99,99,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,86,95,100,98,99,0,99,100,94,100,0,99
l3,5=99,100,100,0,99,100,0,98,100,97,98,100,100,100,99,100,99,99,99,100,100,98,100,100,100,100,24,16,100,97,100,100,98,100,100,98,100,98,0,0,0,84,0,0,68,89,0,0,0,0
l4,5=99,100,100,98,0,100,2,0,100,97,99,100,100,100,99,100,60,99,100,100,100,98,0,100,100,100,0,0,100,0,81,84,100,100,100,98,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,99,99,99,0,99,100,100,98,98,100,100,100,99,100,99,99,99,100,100,99,100,99,100,100,101,0,100,98,100,100,100,100,100,98,100,99,75,4,97,97,0,100,5,0,0,0,0,0
l6,5=99,99,98,0,67,100,0,99,90,0,100,100,100,99,100,94,100,99,100,100,99,98,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,99,100,0,100,99,99,100,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,99
l7,5=100,95,100,99,0,100,100,0,5,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l8,5=99,100,100,99,99,100,75,50,0,97,99,100,100,100,99,101,99,99,97,100,100,98,100,100,100,100,0,16,100,0,0,100,39,100,100,98,93,41,0,40,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,99,100,0,6,100,0,99,99,101,100,99,100,0,99,98,100,100,98,100,100,100,100,0,0,100,95,88,51,0,16,100,99,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=99,99,100,98,99,100,99,100,100,97,0,100,100,100,99,100,99,99,99,100,100,98,100,100,100,100,99,99,100,97,100,100,100,100,100,98,100,100,93,22,90,97,0,0,93,0,0,0,0,68
l11,5=99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,0,100,101,16,100,99,99,100,100,100,98,100,100,100,100,11,92,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=99,100,100,99,99,100,99,100,100,99,100,100,0,100,100,100,99,99,99,100,100,98,100,100,100,100,36,89,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,3,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,5=99,100,100,98,100,100,99,100,100,97,100,100,100,0,99,100,99,99,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,101,100,100,95,94,95,0,0,1,0,0,0,0,0
l14,5=99,100,100,98,99,100,98,99,100,97,98,55,100,100,0,100,99,99,99,100,100,98,99,100,100,100,87,0,100,95,100,99,99,64,100,97,100,98,21,0,74,85,0,0,72,0,0,0,0,0
l15,5=99,100,100,98,99,100,98,99,100,97,98,100,100,100,99,0,99,99,99,100,100,98,100,100,100,100,0,61,100,6,100,100,100,100,100,98,97,100,0,0,0,97,6,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,95,100
l17,5=99,100,100,98,99,100,99,100,100,97,99,100,100,100,99,100,99,0,99,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,97,100,98,100,100,99,100,82,100,98,99
l18,5=99,100,100,99,99,100,99,100,100,40,100,100,100,100,99,100,99,99,0,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,98,98,100,98,100,100,100,84,100
l19,5=99,100,100,98,99,100,99,100,100,97,98,100,100,100,99,100,99,99,99,0,100,98,100,100,100,100,99,32,100,97,100,100,81,100,100,98,100,100,0,85,55,97,0,0,29,0,0,0,0,0
l20,5=99,100,100,98,99,100,99,100,100,99,98,100,100,100,100,100,99,99,99,100,0,98,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,99,100,0,100,99,80,99,100
l21,5=99,100,100,98,99,100,99,98,100,97,98,100,100,100,99,100,99,99,99,100,100,0,100,100,100,100,74,0,100,98,100,100,100,100,100,98,100,0,97,0,0,84,0,0,83,0,10,0,0,0
l22,5=100,100,100,99,0,100,99,100,100,99,101,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,98,0,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,77,100,76,86,0,99,0,100,1,98,9,0,0,59
l23,5=99,100,100,98,98,100,98,101,100,98,98,100,100,100,99,101,99,99,100,100,100,98,100,0,100,100,99,100,100,97,100,33,100,99,100,96,99,100,32,95,98,0,0,99,91,94,0,0,0,93
l24,5=99,100,100,98,99,100,99,100,100,97,98,100,100,100,99,100,99,99,99,100,100,98,100,100,0,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,96,54,99,97,99,0,99,85,101,0,0,98
l25,5=99,100,0,99,99,100,99,100,100,98,99,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,98,96,100,100,0,99,32,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,1,61,59,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,0,100,6,0,100,100,100,0,0,100,0,8,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,63,100,100,100,100,4,0,39,100,100,76,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100
l27,5=100,5,100,25,0,12,100,100,0,0,100,91,91,100,3,59,100,99,100,24,100,0,100,100,100,7,100,0,100,0,100,100,100,99,80,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100
l28,5=99,100,100,98,99,100,99,99,100,97,98,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,98,100,100,100,100,93,100,0,98,100,100,93,100,100,98,100,100,98,94,67,97,0,0,0,0,0,0,0,1
l29,5=100,100,100,100,0,100,99,100,0,95,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,98,100,101,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,29,100,100,99,100,100,100,17,85,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,15,2,0,0,0,0,0,82
l31,5=100,100,100,100,89,100,100,100,70,7,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,98
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,47,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,99,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,2,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=100,100,100,100,99,100,99,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,0,96,100,100,29,8,0,0,99,0,0,96,0,0,0,0,0
l34,5=99,99,100,98,99,100,0,0,100,97,99,99,100,96,99,100,98,98,73,100,100,98,100,100,100,100,0,0,100,96,0,0,99,59,0,43,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,0,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,0,0,39,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,5=100,96,100,100,0,100,99,100,30,19,100,100,100,100,100,97,99,99,99,100,100,99,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=99,81,98,100,45,100,99,100,18,0,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,101,26,1,61,99,0,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l38,5=100,0,95,18,0,24,99,100,0,0,92,0,0,100,78,0,99,100,100,0,100,100,44,100,100,0,69,100,55,0,100,0,94,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=100,1,100,1,0,66,100,100,24,0,65,0,0,100,0,4,100,100,100,96,100,0,95,100,0,28,100,100,98,0,100,100,70,0,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100
l40,5=101,0,99,0,0,99,100,100,0,0,100,0,17,98,100,0,100,100,100,87,100,51,0,99,100,32,100,100,72,0,100,0,99,0,0,30,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l41,5=100,0,100,75,0,100,99,100,0,0,100,0,87,94,100,100,100,100,100,100,100,98,99,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=79,0,101,0,0,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,1,0,100,100,100,0,100,47,100,100,0,0,100,100,0,0,41,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,44,0,100
l44,5=82,0,101,66,0,42,100,100,0,0,92,0,0,0,63,0,0,100,34,0,0,96,0,100,100,0,100,100,0,0,0,2,0,78,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100
l45,5=100,0,100,97,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,2,0,100,100,100,0,100,0,100,98,77,0,100,100,0,0,0,0,4,0,0,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,10,0,100,99,100,0,100,38,25,86,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,100,0,0,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,2,100,95,0,74,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,99,100,100,0,100,100,100,6,0,100,100,0,101,100
l48,5=0,0,0,0,0,0,101,98,0,0,0,0,0,0,0,0,88,92,71,0,86,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,0,0
l49,5=100,0,100,0,0,8,100,100,0,0,92,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,83,100,100,0,100,100,0,0,91,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0

l0,6=0,100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,1,100
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,10,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,1,98,100,97,100,0,100
l3,6=100,100,100,0,100,100,90,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,2,2,100,85,100,90,53,87,100,100,87,100,22,0,0,2,0,0,78,16,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,71,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,5,74,81,100,100,100,100,0,38,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,96,100,100,91,98,2,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,99,93,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,6=100,97,100,97,0,100,100,0,72,97,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l8,6=100,100,100,100,100,100,97,47,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,99,100,0,0,0,4,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,32,62,0,63,100,72,10,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,6=100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,88,100,91,100,100,99,100,87,98,0,0,84,100,0,0,78,0,0,0,0,22
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,98,100,100,98,100,100,100,99,100,100,94,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,83,0,6,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,86,100,100,100,100,100,99,100,100,100,88,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,99,100,95,0,100,87,13,79,99,89,100,94,100,100,1,61,86,24,0,0,56,17,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,30,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,0,100,100
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,82,100
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,28,100,98,100,100,86,100,100,100,92,99,18,4,88,100,0,0,50,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,27,79,100,100
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,84,68,0,76,0,48,78,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,93,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,99,100,6,100,37,100,0,100,100,77,0,0,0,8
l23,6=100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,88,100,100,100,100,100,0,100,100,93,93,100,99,97,88,100,97,100,95,29,99,86,88,73,72,0,89,80,80,87,0,0,79
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,83,89,100,78,90,0,44,57,100,0,0,82
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,66,20,100,100,80,100,100,100,99,100,100,100,1,0,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,83,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100
l27,6=100,0,100,67,0,0,100,100,0,0,100,100,95,100,0,15,100,100,100,23,100,18,100,100,100,1,100,0,100,99,100,100,100,78,69,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,99,100,100,100,61,95,0,99,0,1,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,99,9,100,100,100,0,100,78,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,0,100,100,40,100,100,100,0,40,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,86,2,0,0,0,0,99
l31,6=100,100,100,98,74,100,100,100,100,27,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,15,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,99
l32,6=100,100,100,34,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,99,100,100,100,59,22,100,100,0,24,0,66,0,0,0,0
l33,6=100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,102,58,100,100,100,100,100,0,11,100,100,0,3,0,0,99,0,0,100,0,0,0,0,0
l34,6=100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,38,99,91,100,100,100,100,100,100,100,0,31,100,86,0,0,86,34,0,100,0,0,0,83,0,4,0,0,3,0,0,0,0,0
l35,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,99,0,100,95,0,0,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,6=100,100,100,100,5,100,100,100,0,8,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,48,100,100,34,100,100,100,0,7,100,99,86,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,51,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,0,88,17,0,100,100,100,0,0,42,0,0,100,58,0,100,100,100,70,100,100,0,100,100,1,100,100,52,41,100,65,51,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,0,100,4,0,99,100,100,32,0,0,0,0,100,96,0,100,100,100,0,100,95,100,100,100,0,100,100,92,0,100,100,36,0,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,6=100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,45,75,100,89,100,100,0,0,100,0,100,0,0,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,26,100,6,23,100,100,100,0,0,100,0,74,88,79,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,100,7,0,86,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=100,0,19,7,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,29,100,100,0,0,100,100,0,0,85,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,50,0,100
l44,6=100,0,86,96,0,0,100,100,0,0,88,0,0,0,58,0,73,100,62,0,100,91,100,100,3,0,100,100,0,0,0,0,0,86,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,100
l45,6=100,0,100,20,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,53,0,100,100,100,0,100,0,62,34,43,0,100,100,0,0,12,0,50,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=100,0,99,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,59,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=5,0,87,0,0,0,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,89,0,90,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,93,92,95,0,88,95,100,45,1,100,100,0,100,95
l48,6=23,0,0,0,0,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,93,92,58,0,91,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,100,92,100,96,85,0,90,100,100,100,0,0
l49,6=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,47,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,5,100,96,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,49,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,37,100,100,100,100,100,100,0,0,47,2,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,22,15,100,49,64,0,100
l3,7=100,100,100,0,100,100,87,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,0,0,100,100,92,96,90,93,100,98,100,93,0,0,0,60,0,0,31,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,34,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,98,100,100,100,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,99,97,98,1,37,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,2,100,0,100,89,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,99,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,7=100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,40,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,5,0,100,51,24,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,74,100,100,100,0,32,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,68,100,100,100,0,0,100,36,3,81,0,0,100,0,83,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,95,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,62,92,82,0,0,87,0,0,0,0,5
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,45,100,100,49,100,100,100,100,100,100,13,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,91,100,100,100,87,100,100,100,98,100,93,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,84,100,96,100,84,0,100,48,0,0,100,97,100,100,100,100,12,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,59,5,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,0,100,76,86,100,32,7,100,100,85,37,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,60,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,41,100,100,100,99,100,100,100,0,0,80,100
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,98,100
l18,7=100,100,100,100,101,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,74,100
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,7,0,61,98,0,0,54,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,1,92,100
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,94,100,0,49,0,1,26,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,0,100,100,100,96,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,7,100,89,80,0,0,0,1
l23,7=100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,78,74,100,100,88,96,100,100,100,99,86,99,87,85,0,84,0,10,94,85,90,0,0,9
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,87,100,98,89,13,0,0,98,1,0,38
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,0,0,50,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,0,100,0,0,98,100,100,1,0,99,0,0,100,100,55,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,27,0,0,0,100
l27,7=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,93,8,1,100,0,0,100,100,100,0,100,14,100,47,99,0,100,0,100,95,100,100,100,1,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,89,88,100,100,100,100,100,4,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,7,100,100,100,2,22,100,100,100,100,100,76,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,2,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,2,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,88,0,0,0,0,0,75
l31,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,0,100,32,100,0,0,7,0,0,0,0,67
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,25,100,100,100,0,62,100,98,0,8,0,86,0,0,0,0
l33,7=100,100,100,100,100,100,75,100,100,3,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0
l34,7=100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,2,0,100,16,21,95,13,0,0,98,1,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,31,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,7=100,100,100,100,85,100,100,100,0,72,0,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,0,100,40,0,100,100,100,0,0,0,0,40,100,100,0,100,100,100,6,100,96,21,100,97,40,100,100,48,97,100,0,0,81,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,0,100,0,0,79,100,100,0,0,0,0,0,100,21,0,100,100,100,7,100,99,100,100,84,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,7=100,1,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,70,100,0,100,10,100,96,100,100,0,0,100,57,100,0,0,84,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,80,100,100,0,100,100,100,4,0,100,94,0,99,27,71,100,100,100,100,100,88,100,100,98,100,100,100,98,100,100,100,85,42,6,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100
l42,7=84,0,100,0,0,97,100,37,0,0,0,0,0,0,0,0,100,58,100,0,100,0,15,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,64,100
l43,7=100,0,100,0,0,98,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,50,0,0,100,100,0,0,100,0,4,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,16,0,100
l44,7=100,0,19,59,0,61,100,100,0,0,52,0,0,0,1,0,100,100,99,31,100,4,31,97,0,0,100,100,0,0,0,0,0,37,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,53,51,100
l45,7=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,9,0,100,100,100,0,100,0,11,0,0,0,6,100,0,0,2,0,5,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=100,0,99,0,0,3,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,101,0,26,0,0,48,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=84,0,86,0,0,0,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0,4,92,90,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,100,87,0,85,89,100,24,87,100,100,0,100,89
l48,7=0,0,0,0,0,0,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0,82,32,0,0,29,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,100,85,100,14,0,0,4,100,100,100,0,10
l49,7=0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,5,0,0,100,100,0,0,73,2,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,0

l0,8=0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,97,53,100
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,100,100,100,100,100,100,100,100,89,41,0,97,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,91,0,100
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,77,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,0,0,99,17,0,100,0,0,0,0,0
l4,8=96,100,100,100,0,100,24,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,8,0,0,10,100,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,98,98,100,100,16,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,12,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,8=100,100,100,100,0,100,100,0,92,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,91,100,87,100,100,100,2,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,0,46,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,47,11,0,100,89,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,100,100,0,100,0,100,100,100,101,47,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,11,0,0,0,0,99
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,0,0,0,100,83,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,51,100,0,100,100,100,100,100,76,4,100,100,100,19,100,100,100,0,100,89,50,100,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,76,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,96,100
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,94,0,56,99,0,0,86,0,59,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,81,100
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,21,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,7,7,0,75,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,98,100,1,18,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,46,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,99,0,9,100,100,100,0,0,10
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,93,73,95,100,100,21,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,3,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,99,44,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,0,100,69,0,94,100,100,0,0,100,0,0,100,100,56,100,100,100,100,100,35,100,47,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,38,100,100,95,0,0,0,100
l27,8=100,24,100,3,0,0,100,100,0,0,99,100,0,100,20,0,100,100,100,0,100,100,100,9,100,0,100,0,100,81,100,100,99,95,42,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,7,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,12,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,99,100,100,0,100,100,100,70,0,100,91,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,0,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,4,0,0,99
l31,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,100,100,100,0,100,92,100,0,0,70,0,0,0,0,82
l32,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,1,1,100,99,0,8,86,99,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,0,65,100,100,3,99,1,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0
l34,8=100,100,100,100,100,100,0,51,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,99,100,100,100,100,100,100,100,8,8,100,94,98,100,4,88,0,100,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,17,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,8=100,69,100,100,96,100,100,100,0,61,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100
l37,8=100,4,100,0,0,95,100,100,0,0,100,0,9,100,100,63,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,18,0,97,100,100,75,100,100,100,99,100,100,56,100,100,84,100,100,86,100,100,0,2,100,2,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=6,99,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,61,100,100,24,100,14,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,0,2,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,8=99,0,100,0,0,100,100,100,0,0,100,36,0,100,100,0,100,100,100,95,100,0,100,94,100,96,100,100,0,33,100,100,100,0,0,15,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,71,100,100,0,100,100,100,83,0,100,93,0,100,0,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,76,100,100,100,100,100,95,100
l42,8=100,0,100,1,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,2,98,0,91,2,31,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,50,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,8=100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,19,100,22,58,0,100,100,0,0,100,0,5,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,54,0,100
l44,8=100,0,100,100,0,99,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,90,100,0,0,100,48,0,100,100,0,0,0,53,28,71,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,96,100
l45,8=100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,88,0,100,100,100,0,100,86,23,100,100,0,94,100,0,0,3,0,96,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=100,0,97,0,0,2,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,47,79,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=99,0,88,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,95,100,81,0,0,0,0,0,10,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,98,100,100,0,100,100,100,59,100,100,100,0,100,100
l48,8=9,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,91,0,70,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,91,0,0,100,100,100,100,0,97
l49,8=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,98,0,0,100,100,100,0,101,0,0,8,0,0,100,100,0,0,99,81,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,68,5,85,100
l1,9=100,0,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,0,100,100,100,100,100,100,77,100,4,3,0,5,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,98,0,0,100
l3,9=100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,89,100,101,98,100,100,100,100,100,100,35,46,0,0,99,0,0,98,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,2,100,100,100,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,2,24,19,86,0,0,0,0
l6,9=100,0,100,33,0,100,0,100,1,0,100,98,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,9=100,100,100,2,0,100,100,0,86,10,100,100,0,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,41,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,41,87,0,100,100,100,100,3,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=24,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,78,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,7,0,0,0,0,100,78,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,26,97,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,30,0,100,100,100,100,100,100,1,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,0,0,0,0,0,0,0,80
l14,9=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,98,0,100,72,100,100,100,100,100,100,6,100,0,0,0,16,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,0,20,100,100,100,100,0,100,100,0,100,64,0,100,100,100,97,100,100,100,0,0,100,89,0,0,100,13,100,100,82,0,46,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,99,100,100,71,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,0,0,24,100
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,2,0,100
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,54,85,3,21,92,0,0,2,0,32,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,22,100,100,30,0,0,100
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,98,0,0,0,17,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,0,0,100,5,100,5,0,100,100,101,100,100,51,100,100,100,100,100,99,0,100,96,75,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,0,46,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,25,98,0,30,99,100,100,0,0,1
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,1,100,85,100,97,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,0,63,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,0,100,0,0,14,100,100,0,0,0,0,0,89,15,0,100,100,100,0,100,0,100,0,26,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100
l27,9=100,0,100,88,0,0,100,100,0,0,5,74,0,100,0,0,100,100,100,0,100,47,100,0,100,0,100,0,100,3,100,100,80,40,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,0,99,100
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,67,100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,25,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,0,100,100,100,14,16,100,100,81,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,5,100,100,99,97,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,62,100,91,0,100,100,100,7,0,100,4,0,100,0,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,92,0,100,100,0,100,100,100,100,0,48,0,0,0,0,0,21
l31,9=100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,40,16,100,0,0,32,0,0,0,0,7
l32,9=100,100,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,0,100,100,100,100,100,0,98,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,64,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,92,76,100,100,100,100,100,100,100,100,3,32,100,63,35,100,0,92,0,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,100,100,100,100,100,92,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,9=100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l37,9=100,0,100,69,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,0,100,100,0,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,100,82,0,100,100,100,0,0,80,0,18,100,100,7,100,100,100,83,100,99,74,100,100,0,100,100,41,68,100,0,0,9,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=83,0,100,1,0,0,100,100,0,0,98,0,0,0,0,12,100,100,100,0,100,82,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100
l40,9=63,0,100,0,0,100,100,100,0,0,98,8,0,100,100,0,100,100,100,4,100,0,99,7,100,20,100,100,0,6,100,31,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=100,11,100,100,0,100,100,100,98,0,100,79,0,100,0,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,97,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,97,100
l42,9=51,0,34,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,98,15,100,0,98,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,72,0,100,100,100,101,100,0,100
l43,9=100,0,100,0,0,64,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,44,0,100,13,64,0,100,100,0,0,78,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,0,100
l44,9=99,0,99,99,0,1,100,100,0,0,0,0,0,0,43,0,100,36,98,0,100,0,18,94,3,0,100,100,0,0,0,7,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100
l45,9=100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,24,0,100,100,100,0,100,87,0,97,100,0,93,100,0,0,38,0,1,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=51,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,94,80,100,37,4,0,0,100,64,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=8,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,86,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,30,100,0,0,0,10,100,100,100,0,0
l49,9=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,98,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,51,1,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,94,87,100
l1,10=100,0,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,26,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,99,85,0,100
l3,10=100,100,100,0,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,31,2,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,76,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,0,98,95,66,0,0,0,0
l6,10=100,30,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,10=100,100,100,100,87,100,100,0,100,29,100,100,101,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,2,100,0,39,100,100,100,99,90,0,2,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,0,31,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,42,0,0,100,96,96,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,98,100,0,0,0,15,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,27,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,101,100,76,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100
l14,10=100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,0,3,1,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,6,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69,99,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,0,0,100,34,100,100,100,0,100,53,8,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,8,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,9,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,31,100,96,100
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,75,0,3,0,0,0,3,0,0,0,0,34
l20,10=100,99,100,100,99,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,0,0,100
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,69,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,94,39,100,0,0,37,80,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,32,93,100,0,1,0,0,60
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,92,46,7,0,95,100,98,0,0,91
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,31,100,100,55,96,5,95,99,0,0,94
l25,10=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,52,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,9,0,98,100,4,0,1,0,0,0,0,0
l26,10=100,99,100,60,0,100,100,100,0,0,95,0,0,100,98,97,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,0,100,96,100,100,100,100,100,72,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100
l27,10=100,0,100,100,0,0,100,100,0,0,86,100,1,100,61,0,100,100,100,6,100,100,100,86,100,17,100,0,100,73,100,100,100,91,52,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,97,100,0,100,100,74,100,100,100,100,100,100,79,5,55,100,7,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,0,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,100,100,100,100,60,100,100,76,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,99,100,98,0,100,100,100,100,0,100,21,0,100,74,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,0,0,74,98,11,0,0,100
l31,10=100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,60,0,100,0,0,98,0,0,0,0,89
l32,10=100,100,100,100,94,100,100,100,71,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,63,87,100,100,0,0,74,5,0,0,0,98
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,9,11,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,10=100,100,100,100,100,100,14,91,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,96,100,100,100,100,100,100,100,70,43,100,93,78,100,0,100,0,70,0,0,0,2,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0
l35,10=100,100,100,100,100,100,96,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,100,100,100,100,100,100,58,0,100,100,4,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,10=100,98,100,100,44,100,100,100,63,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,17,100,100,2,99,100,100,82,0,100,99,48,100,100,0,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,0,100,5,0,99,100,100,3,0,100,0,0,96,100,99,100,100,100,28,100,100,100,100,100,0,100,100,76,87,101,0,41,4,0,21,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,99,100,59,0,40,100,100,21,0,100,25,0,5,41,85,100,100,100,15,100,100,100,100,100,5,100,100,65,0,100,68,69,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,10=34,11,100,0,0,100,100,100,0,0,100,94,0,100,99,7,100,100,100,29,100,56,0,100,100,85,100,100,70,4,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,0,100,100,0,100,100,100,99,0,100,51,88,100,55,94,100,100,100,29,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=1,0,22,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,54,21,46,0,0,100,11,8,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100
l43,10=100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,1,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,66,0,100
l44,10=100,0,100,98,0,62,100,100,0,0,0,0,0,3,0,0,100,100,98,33,100,53,100,99,0,0,100,100,0,0,63,99,35,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l45,10=100,0,100,0,0,54,100,100,0,0,66,0,0,0,0,0,100,100,100,5,100,98,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,3,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,39,0,100,100,100,100
l46,10=60,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,8,100,0,21,0,0,94,97,0,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=47,0,86,0,0,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,93,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,92,100,100,0,95,87,100,52,92,100,100,0,100,94
l48,10=34,0,0,0,0,0,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0,86,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,100,92,100,83,29,0,93,100,100,100,0,0
l49,10=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,38,100,0,84,99,100,0,100,100,0,0,99,85,98,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0

l0,11=0,81,100,100,76,100,100,100,91,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,79,0,100,0,100,0,87,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,0,45,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,99,100,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,83,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,36,84,100,100,0,94,89,100,68,0,0,83
l3,11=100,100,100,0,100,100,3,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,0,100,100,0,99,100,100,100,74,100,65,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,95,100,100,11,100,100,100,19,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,100,100,100,3,100,100,97,100,101,0,0,0,87,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,63,0,13,0,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l7,11=100,0,100,72,0,100,100,0,0,0,46,100,73,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l8,11=101,100,100,100,100,100,91,83,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,67,100,76,100,100,100,0,0,100,0,32,0,0,100,100,101,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,90,100,100,100,34,98,61,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,20,78,99,36,100,100,100,100,4,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,30,100,99,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,97,95,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,44,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,97,100,100,97,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,96,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,100,18,0,0,18,100,100,100,100,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,66,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,98,100,0,38,0,99,100,100,100,47,100,100,100,0,0,100,71,0,0,5,0,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,98,100,100,0,100,100,100,0,0,100,10,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,77,100,14,100,61,0,0,100
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,24,100,0,81,3,91
l18,11=100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100
l19,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,89,100,100,0,100,100,100,0,76,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,99,47,93,0,0,0,94
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,2,100,100,100,0,0,100,100,36,100,100,89,100,100,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,92,100,44,0,94,99,100,4,0,65,100,82,100,92,60,100,100,100,34,100,90,0,100,100,91,100,93,91,100,100,100,100,100,95,100,100,90,85,86,0,100,0,1,82,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,98,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,99,0,100,100,0,0,100,99,85,58,100,0,100,100,100,78,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,95,96,100,100,94,100,100,100,100,100,100,45,88,50,61,0,0,0,0,61,5,0,0,63
l25,11=101,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,0,0,100,100,0,96,100,100,100,100,100,69,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,0,100,0,0,41,100,100,0,0,39,0,0,99,82,0,100,100,100,93,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,98,100,0,100,0,100,28,13,0,0,0,100
l27,11=93,0,100,10,0,0,100,100,0,0,0,0,0,86,0,0,100,100,100,0,100,22,100,0,100,0,100,0,37,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,37,0,12,100
l28,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,8,0,99,0,58,100,100,100,100,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,0,100,2,100,0,0,100,100,98,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,100,100,100,100,0,100,100,0,66,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,0,100,0,0,100,100,100,20,0,100,14,0,100,1,0,100,100,100,16,100,100,100,100,100,0,100,100,28,100,0,100,100,100,0,100,100,100,85,100,99,100,0,0,0,58,0,0,0,1
l31,11=100,96,100,93,0,32,0,100,0,0,100,100,25,100,0,0,100,100,100,20,100,100,100,100,100,65,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,99,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,98,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,18,0,100,100,0,0,1,0,0,0,0,2
l33,11=100,100,100,100,100,100,77,98,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,99,100,100,0,10,100,86,0,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,90,100,100,100,99,0,0,100,100,100,69,100,100,100,100,75,100,0,100,100,100,96,100,100,100,0,0,100,0,0,86,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=100,100,100,94,100,100,0,94,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,11=100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,89,0,0,100,88,0,100,100,100,0,100,89,97,100,100,84,100,100,0,25,100,0,100,0,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,0,100
l37,11=100,0,100,14,0,0,100,100,0,0,88,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,3,76,98,0,13,100,100,0,0,97,94,76,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=100,0,0,0,0,1,101,90,0,0,77,0,0,0,28,0,100,100,100,0,100,85,0,100,93,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=100,0,99,0,0,0,100,100,0,0,95,0,0,0,0,0,100,100,71,0,100,90,100,90,78,0,100,100,0,0,100,15,0,0,0,0,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,0,0,7,100
l40,11=15,0,100,0,0,94,100,100,0,0,0,0,0,91,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,62,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=100,0,100,96,0,100,100,100,0,0,100,0,0,90,0,45,100,100,100,0,100,100,100,0,3,89,100,100,0,96,100,87,98,92,0,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,0,0,68,100
l42,11=0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,0,59,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,11=100,0,100,0,0,92,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,94,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,11=99,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,93,25,22,0,96,0,92,0,0,0,40,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,93,100
l45,11=99,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,11=20,0,94,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,7,0,0,0,0,0,6,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,25,93,92,0,93,0,94,0,18,100,100,0,100,0
l48,11=0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,55,98,91,0,100,0,0,0,0,100,86,100,0,0
l49,11=96,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,88,0,0,100,99,100,0,100,0,0,1,70,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,0,0

l0,12=0,100,100,100,94,100,100,100,89,82,100,100,99,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,87,100,100,100,100,100,100,87,100,100,99,100,87,78,100,86,100,95,99,77,52,0,98
l1,12=100,0,100,100,100,100,0,96,100,93,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,0,100,100,100,58,100,90,0,8,3,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,90,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,84,100,94,100,0,98,82,98,97,1,0,85
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,92,100,100,99,44,99,100,100,100,100,100,100,83,0,0,100,0,0,54,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,46,100,100,100,0,0,100,0,0,0,67,100,99,100,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,37,100,100,100,99,100,100,99,100,100,0,100,90,100,100,0,94,0,0,0,0,0,30
l6,12=100,0,100,100,0,100,0,100,90,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,62,100,100,0,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100
l7,12=100,100,100,100,3,100,100,0,92,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,63,100,93,100,100,100,0,0,100,99,95,92,100,100,99,100,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,6,0,5,100,0,100,2,0,100,100,100,98,100,99,100,100,100,72,100,100,100,0,0,100,34,0,0,86,80,100,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,94,7,100,0,0,0,99,0,0,0,15
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,7,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,45,97,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,23,0,0,0,0,100
l14,12=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,90,38,100,100,84,88,100,100,100,100,100,100,100,39,99,94,0,20,0,65,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,95,79,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,61,92,100,100,100,50,90,0,4,93,0,0,0,4,0,0,0,5
l16,12=100,100,100,100,88,100,100,100,90,90,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,97,2,18,100
l17,12=100,92,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,66,84,0,93
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,94,0,5,100
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,99,98,90,0,0,0,1,19,0,0,44,0,0,0,0,10
l20,12=100,100,100,100,97,100,100,100,45,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,88,100,82,100,63,0,5,95
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,99,100,100,100,3,10,100,100,100,100,100,100,100,100,99,71,100,93,91,90,0,30,80,94,0,0,0,0
l22,12=100,92,100,80,34,99,94,100,86,46,92,100,89,94,96,93,100,100,100,88,100,91,0,96,100,92,100,100,99,100,100,100,100,100,93,96,100,94,89,93,88,100,0,50,88,2,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,102,100,100,100,100,0,100,100,0,13,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,93,32,0,90,100,0,0,0,95
l24,12=100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,97,93,30,5,65,0,54,94,82,0,0,80
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,46,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,4,0,98,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l26,12=100,5,100,94,0,90,100,100,0,0,100,22,48,100,92,0,100,100,100,100,100,7,100,0,100,12,0,100,0,100,100,100,100,21,0,0,100,100,100,100,93,100,0,100,79,89,0,0,0,100
l27,12=91,0,100,98,0,83,100,100,0,0,93,0,0,96,0,0,100,100,100,86,100,62,100,93,100,90,100,0,90,93,100,100,100,50,0,41,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,92,0,95,100
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,0,99,100,100,100,100,99,100,100,100,28,99,84,64,11,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,0,100,35,100,80,14,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,96,0,100,100,100,100,28,100,100,0,76,0,78,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,0,100,36,0,100,100,100,87,0,100,96,0,100,86,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,0,100,100,100,14,100,100,100,85,100,98,100,27,0,11,90,3,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,0,100,70,100,90,0,100,100,100,100,90,0,100,100,100,97,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,0,100,2,100,18,100,0,17,48,0,0,0,0,0
l32,12=100,100,100,100,75,100,100,100,86,81,100,100,100,100,99,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,11,100,100,100,82,87,99,100,0,76,81,41,0,0,0,84
l33,12=100,100,100,100,100,100,99,100,100,66,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,40,100,100,100,100,100,0,86,100,93,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,39,100,0,3,99,0,100,0,0,100,0,11,99,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,12=100,100,100,100,100,100,93,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,14,100,100,100,100,100,100,1,0,100,4,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,12=100,83,100,100,59,100,100,100,90,1,100,92,89,100,100,94,100,100,100,87,100,100,100,98,89,94,100,100,92,96,100,0,100,97,7,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,91,91,100
l37,12=100,0,100,100,0,2,100,100,87,0,100,98,80,100,100,51,100,100,100,16,100,77,100,100,0,92,100,100,86,0,100,97,100,96,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=100,12,93,85,0,100,100,100,0,0,90,0,0,94,100,85,100,100,100,0,100,93,95,97,95,0,100,100,54,81,86,8,83,0,4,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=100,0,100,0,0,90,100,100,0,0,93,57,0,93,52,3,100,100,100,0,100,92,95,94,93,0,100,100,92,0,100,100,90,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,7,85,100
l40,12=98,24,100,0,0,90,100,100,0,0,47,87,0,100,95,14,100,100,100,9,100,91,89,96,39,88,96,100,87,89,92,25,91,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100
l41,12=100,0,100,100,0,94,100,100,5,0,100,75,13,100,90,98,100,100,100,51,100,100,100,99,5,96,100,100,66,100,100,93,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,96,100,92,95,0,4,93,100
l42,12=95,0,3,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,57,79,0,0,100,10,5,39,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,12=100,0,100,0,0,95,100,100,0,0,0,0,0,0,46,0,100,100,100,0,100,44,58,0,0,0,100,100,0,0,0,27,79,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,12=100,0,100,50,0,0,100,100,0,0,0,0,0,3,0,0,89,90,94,41,94,97,96,78,51,0,50,100,0,0,7,37,97,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,87,0,0,0,82,0,100,100,100,0,90,88,0,92,96,0,92,99,0,0,91,0,25,0,0,0,100,100,101,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=93,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,86,83,0,79,0,0,0,84,0,0,100,0,0,12,0,0,0,0,0,90,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=62,0,2,0,0,0,100,82,0,0,0,0,0,0,0,0,1,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,97,93,5,90,1,89,0,89,100,100,0,100,12
l48,12=36,0,0,0,0,0,79,89,0,0,0,0,0,0,0,0,8,51,0,0,67,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,89,100,98,72,100,96,82,0,81,100,92,100,0,80
l49,12=100,0,100,0,0,16,100,100,0,0,62,0,0,100,0,8,100,100,100,29,99,0,0,94,96,0,100,100,0,0,0,0,85,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,99,100,0,100,100,100,0,0,0,100
l1,13=100,0,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,69,100,100,100,0,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,0,100
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,13,0,55,0,0,55,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,42,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,0,96,0,0,0,0,0,11
l6,13=100,100,100,100,0,100,0,100,87,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,100,100,0,98,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100
l7,13=100,99,100,100,18,100,100,0,52,2,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l8,13=40,100,100,100,100,100,98,81,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,99,100,100,100,0,0,2,100,0,100,0,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,70,100,100,100,0,0,100,0,1,0,84,83,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,99,0,0,0,66
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,79,98,56,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,94,100,100,94,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,18,61,0,0,0,0,100
l14,13=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,2,0,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,83,0,0,0,90,1,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,1,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,101,100,0,97,100,100,100,100,100,100,0,34,100,0,0,0,0,0,0,0,3
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l17,13=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,5,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,55,0,16,100
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,1,100,96,0,0,67,98,0,0,0,0
l22,13=100,99,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,80,88,0,0,0,12
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,84,99,2,100,100,100,0,0,100
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,97,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,4,0,69,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,0,100,88,0,0,100,100,0,0,100,0,8,100,0,0,100,100,100,96,100,0,100,0,100,1,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,50,0,0,0,0,100
l27,13=100,0,100,100,0,92,100,100,69,0,100,0,72,100,0,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,98,100,0,10,100,100,100,100,0,70,20,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,60,0,94,100
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,79,100,99,7,7,4,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,0,100,65,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,56,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,81,100,100,0,100,100,100,67,4,100,100,78,100,75,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,84,0,100,3,0,0,8
l31,13=100,100,100,100,0,100,43,100,79,0,100,100,20,100,93,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,0,67,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,74,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,100,100,7,100,100,100,0,96,99,0,0,0,0,34
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,79,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,53,0,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,13=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,13,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,13=100,99,100,100,10,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,0,100,100,49,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,80,100,100,0,100,100,100,94,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,64,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,39,0,89,0,14,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=65,0,100,35,0,100,100,100,0,0,99,79,0,100,2,0,100,100,100,0,100,91,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,1,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,61,51,100
l40,13=100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,82,0,100,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,6,100,100,94,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=100,0,100,5,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,22,71,100,100,100,0,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100
l42,13=0,0,11,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,21,0,0,0,60,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100
l43,13=100,0,100,0,0,99,100,100,0,0,0,0,0,60,0,0,100,100,100,0,100,79,0,0,1,0,100,100,7,0,75,2,100,3,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,13=100,0,100,5,0,0,100,100,0,0,0,0,0,10,0,0,80,0,100,0,100,81,83,0,68,0,50,100,0,0,0,0,100,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,98,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,79,100,0,0,100,0,46,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=67,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,3,0,100,100,99,0,64,6,0,0,100,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,21,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=1,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,76
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,19,100,100,99,0,100,100,100,100,0,97
l49,13=100,0,100,0,0,48,100,100,0,0,78,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,86,46,100,0,100,100,0,0,0,0,69,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,97,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,0,100,100,100,1,0,0,99
l1,14=100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,15,36,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,0,100
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,30,0,88,0,0,84,0,0,0,0,4
l4,14=100,100,100,100,0,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,77,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,0,55
l6,14=100,38,100,100,0,100,0,100,6,0,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l8,14=62,100,100,100,100,100,43,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,29,99,100,100,100,100,80,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,90,0,0,100,0,100,0,55,100,100,100,41,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,25,70,0,44,66,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,0,4,100,0,0,0,2
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,17,2,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,91,100,100,38,100,100,100,100,100,100,20,0,0,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,16,100,100,100,0,42,93,0,0,0,0,99
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,100,100,100,83,100,100,100,0,2,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,88,43,0,36,0,85,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,12,32,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,100,100,100,40,100,100,100,1,0,100,100,100,0,74,90,100,100,0,99,95,0,4,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,91,100,91,0,0,100
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,0,100
l19,14=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,99,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,98,100,90,0,91,99
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,78,0,0,30,100,0,0,0,2
l22,14=100,100,100,97,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,0,3,100,100,0,0,0,85
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,66,0,0,0,29
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,68,100,100,34,21,100,56,95,32,65,0,0,99
l25,14=100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,99,100,62,0,38,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,0,100,78,0,82,100,100,0,0,100,0,40,100,0,8,100,100,100,3,100,0,100,5,101,95,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,2,0,0,100
l27,14=100,0,100,100,0,98,100,100,64,0,100,0,80,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,0,78,100,100,100,1,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100
l28,14=100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,77,33,44,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,1,100,99,52,0,4,100,100,0,0,31,0,0,0,0,0
l30,14=100,99,100,70,0,100,100,100,0,20,100,100,0,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,79,0,100,0,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,0,100,98,100,95,0,100,100,94,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,39,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,98,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,99,100,48,100,100,100,0,99,100,0,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,0,0,100,0,69,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,97,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,66,100,100,100,99,100,100,100,0,10,100,3,14,100,100,100,0,9,84,0,0,0,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0
l35,14=100,100,100,100,98,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,20,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,14=100,0,100,100,0,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,22,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100
l37,14=96,48,100,96,0,100,100,100,13,0,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,5,100,100,100,94,82,100,100,100,100,0,8,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,79,100,36,0,100,100,100,0,0,100,20,0,14,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,28,100,100,78,0,100,0,92,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,100,8,0,100,101,100,0,0,100,7,0,100,0,0,100,100,100,0,100,98,100,100,100,0,100,100,90,0,100,78,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,24,40,0,100
l40,14=100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,94,0,100,95,73,100,100,100,0,100,100,100,100,0,51,100,100,99,100,100,0,100,0,0,7,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=100,0,100,93,0,100,100,100,5,0,100,0,0,100,83,95,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,68,0,100,100
l42,14=0,0,95,0,0,0,100,100,0,0,5,0,0,0,0,0,100,99,100,0,95,0,0,1,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=100,0,100,0,0,57,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,11,0,68,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,14=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,5,61,0,0,100,31,100,0,93,96,100,1,83,0,99,100,0,3,0,0,99,0,44,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,99,100
l45,14=100,0,100,2,0,0,100,100,0,0,99,0,0,0,98,0,100,100,100,0,55,100,100,45,33,0,5,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=85,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,97,17,0,0,9,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,22,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,100,100,52,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,97,100,100,100,0,86
l49,14=100,0,100,0,0,40,100,100,0,0,4,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,0,55,22,100,0,100,100,0,0,13,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0

l0,15=0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,5,0,0,100
l1,15=100,0,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,96,100,100,100,99,100,0,1,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,0,0,32
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,60,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=0,100,100,100,0,100,0,71,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,85,0,0,65,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,96
l6,15=100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,0,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,15=100,100,100,100,78,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100
l8,15=100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,1,81,100,100,100,100,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,32,0,0,100,0,100,42,100,100,100,100,97,100,100,100,100,101,0,100,100,100,0,0,100,89,4,0,24,99,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,1,18,98,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,36,100,100,12,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,0,99,100,100,0,45,14,0,0,0,0,99
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,0,11,100,100,12,100,89,100,100,100,100,1,32,0,0,6,0,0,0,84,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,0,19,100,100,100,100,100,0,100,0,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,94,0,1,0,100,100,0,100,42,0,53,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,97,100,100,100,0,43,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,1,0,100
l18,15=100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,35,0,0,100
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,60,100,36,100,57,100,100,100,101,94,100,0,1,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,85,100,98,93,0,0,17,100
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,8,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,2,98,100,86,0,0,6
l22,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,99,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,65,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,1,0,0,0,0,13
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,89,100,7,100,100,100,0,0,100
l25,15=100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,77,100,100,51,5,100,100,100,100,100,100,35,0,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,0,100,12,0,0,100,100,0,0,90,26,43,100,0,0,100,100,100,0,100,18,100,0,100,98,0,100,1,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,16,0,0,0,100
l27,15=100,0,100,96,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,12,100,44,100,0,0,0,100,100,100,50,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,95,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,0,100,100,100,82,100,0,100,100,100,100,23,100,100,63,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,66,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,71,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,96,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,84,0,100,0,0,0,91
l31,15=100,100,100,100,0,100,100,100,19,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,20,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,42,100,100,100,0,0,0,100,0,0,13,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,0,99,99,100,0,81,100,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,0,0,0,100,0,21,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,62,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,1,100,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,15=100,100,100,100,0,100,82,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,0,0,100,90,0,8,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,15=100,0,100,100,0,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100
l37,15=100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,73,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,77,100,54,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,95,64,100,100,100,0,100,100,100,100,100,26,100,100,42,0,100,0,32,6,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,37,100,100,100,100,100,0,100,100,1,0,101,34,98,3,0,24,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,8,22,0,100
l40,15=100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,6,0,100,2,64,100,100,100,84,100,100,100,100,2,29,100,100,2,100,100,0,97,0,0,9,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=100,0,100,99,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,94,57,100,100,100,4,100,19,100,100,59,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,72,0,99,100
l42,15=74,0,8,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,60,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l43,15=100,0,100,2,0,100,100,100,0,0,9,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,56,94,0,32,0,100,100,8,0,99,0,80,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,0,100
l44,15=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,72,0,0,100,100,100,0,100,99,100,0,99,0,100,100,0,0,0,30,97,0,0,6,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,99,100
l45,15=100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,99,0,0,0,99,0,100,100,100,0,100,100,97,0,88,0,3,100,0,0,98,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=8,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,83,0,0,98,0,0,100,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,6,100,44,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,100,100,20,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,43,100,0,59,100,100,100,0,74
l49,15=100,0,53,0,0,43,100,100,0,0,0,0,0,97,0,0,100,100,100,0,100,2,0,0,100,0,100,100,0,0,47,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,0

