t=2017-06-29_06.46.52

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d79980
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03dba180
a3=0x054332ff03db9683
a4=0x054332ff03d58671
a5=0x054332ff03dba783
a6=0x054332ff03d69680
a7=0x054332ff03d99582
a8=0x054332ff03dca380
a9=0x054332ff02d73160
a10=0x054332ff03d88572
a11=0x054332ff03d9c069
a12=0x054332ff03db9976
a13=0x054332ff03db8579
a14=0x054332ff03dba272
a15=0x054332ff03d89371
a16=0x054332ff03d4b769
a17=0x054332ff03d69369
a18=0x054332ff03de9576
a19=0x054332ff02da2360
a20=0x054332ff02da1862
a21=0x054332ff03dba279
a22=0x054332ff03d9b081
a23=0x054332ff03d7a668
a24=0x054332ff03d69669
a25=0x054332ff03d9b269
a26=0x054332ff03da9672
a27=0x054332ff02d41761
a28=0x054332ff03d9a778
a29=0x054332ff03da9783
a30=0x054332ff03dcb676
a31=0x054332ff03dfc276
a32=0x054332ff03d9a369
a33=0x054332ff03dfb281
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff03dd9276
a36=0x054332ff03d99381
a37=0x054332ff03d68775
a38=0x054332ff03dca870
a39=0x054332ff03d89379
a40=0x054332ff02d91861
a41=0x054332ff03d69671
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff03dda776
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff03d79572
a48=0x054332ff03dbc076
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,90,100,86,94,1,83,96,100,45,77,97,100,100,79,100,83,100,26,77,84,0,100,100,100,100,100,100,41,100,100,0,71,3,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,85,100,100,100,100,89,91,100,92,100,87,100,100,100,100,100,100,100,88,100,88,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,76,19,3,0,0,0,3,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,84,0,85,100,1,95,6,0,53,100,3,62,86,100,100,0,100,6,100,0,0,88,81,96,100,100,90,0,100,0,100,100,0,26,0,0,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=87,100,82,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,90,100,100,100,100,89,100,100,100,100,95,85,100,100,100,100,100,84,93,93,100,99,84,100,85,90,100,100,97,93,87,1,94,88,85,54
l4,0=100,100,100,100,0,100,100,85,100,100,100,100,91,100,100,100,98,100,100,100,93,98,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,88,81,100,0,37,70,89,89,0,0,84,0,0,0,0,0,0
l5,0=88,100,0,100,100,0,100,92,87,99,86,100,100,100,92,100,89,100,100,100,86,84,84,100,100,52,100,100,100,9,86,100,91,0,76,88,0,0,0,0,89,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=88,90,88,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,94,100,100,86,100,100,85,100,87,100,100,100,100,82,83,77,100,90,94,88,92,90,89,92,90,86,62,89,90,88,0
l7,0=0,86,0,100,100,100,100,0,100,100,85,94,93,100,40,100,100,83,100,87,100,100,100,84,100,5,100,100,83,53,98,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,78,100,86,100,94,100,0
l8,0=86,85,0,100,100,87,100,100,0,100,89,92,85,86,0,90,84,99,100,90,100,98,100,100,88,70,97,86,100,100,100,99,85,100,100,100,99,100,88,89,100,92,71,91,55,18,88,4,91,0
l9,0=86,85,73,100,100,96,100,100,100,0,90,100,90,100,95,100,100,79,100,87,100,100,100,100,85,51,100,100,100,100,100,97,90,100,100,100,88,100,87,100,100,93,93,0,91,26,90,8,91,0
l10,0=100,100,100,95,100,100,100,84,100,100,0,100,84,100,100,100,66,100,100,100,88,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,11,0,0,82,20,100,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=42,100,0,100,100,100,100,89,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,82,97,100,100,100,100,100,100,0,69,100,0,37,0,88,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=77,91,58,100,95,100,100,87,87,87,89,100,0,100,87,100,100,83,100,3,0,100,100,100,22,0,100,88,100,86,100,42,2,66,100,92,0,82,0,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=99,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,36,100,94,84,82,100,100,84,1,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,100,100,100,100,100,50,0,100,100,100,97,100,0,100,66,100,100,100,9,92,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=94,100,88,87,100,100,100,89,90,88,92,100,88,100,100,0,85,100,100,100,84,88,84,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,96,79,87,92,77,87,88,89,89,53,21,86,0,12,91,29,0
l16,0=85,100,0,100,92,91,100,88,100,100,80,100,100,100,72,100,0,92,100,97,85,100,100,100,82,0,87,86,97,86,100,89,57,94,100,100,0,86,45,77,100,5,0,37,0,0,0,0,6,0
l17,0=100,100,86,100,100,100,100,91,100,86,100,93,93,100,100,100,87,0,91,100,87,87,87,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,72,84,88,92,87,86,86,58,90,0,61,0,0,0,0,0,0
l18,0=78,88,0,100,91,100,100,100,100,100,86,95,100,100,88,100,100,79,0,90,100,100,100,100,84,86,100,100,100,100,100,85,90,89,82,100,92,100,87,93,100,87,7,0,86,0,86,26,89,0
l19,0=100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,79,99,0,0,0,99,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=15,75,0,100,89,91,100,100,100,100,87,82,0,100,1,100,100,76,100,91,0,100,100,78,100,0,91,85,87,91,90,99,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,83,100,100,100,85
l21,0=81,86,0,100,92,90,99,86,94,100,82,89,89,90,90,86,100,84,100,88,85,0,100,85,4,71,21,93,86,85,100,82,93,89,100,92,90,86,78,88,100,94,88,93,0,0,89,0,68,0
l22,0=89,87,85,100,100,88,100,100,100,100,99,99,100,100,91,97,100,83,100,91,100,100,0,100,82,80,100,99,100,100,100,100,83,100,100,100,98,100,86,100,100,90,94,93,86,32,92,91,91,0
l23,0=0,100,80,100,87,100,100,85,100,100,90,100,100,100,88,100,100,100,100,96,83,90,100,0,99,0,72,100,100,100,100,79,2,73,71,89,78,87,0,89,88,1,0,0,4,0,0,0,0,0
l24,0=100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,76,100,100,100,97,13,100,100,0,0,100,100,100,100,87,100,100,44,42,89,0,0,0,74,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,100,100,96,100,60,90,26,85,19,100,98,1,100,100,100,1,100,100,100,0,75,78,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,100,100,100,100,100,100,88,93,100,100,92,87,100,100,100,72,100,100,100,90,3,100,74,100,100,0,100,100,100,88,100,100,92,20,100,78,90,81,90,93,67,0,78,55,0,0,0,0,0
l27,0=100,100,97,100,100,100,100,90,100,100,88,100,85,100,100,100,89,100,100,100,86,82,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,92,82,100,4,65,0,93,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,100,1,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,87,100,90,87,87,88,98,0,1,0,10,0,59,13,0,0
l29,0=100,100,100,100,100,2,100,67,100,100,100,100,87,100,100,100,83,100,100,100,84,85,100,100,100,100,100,100,87,0,89,100,100,67,80,89,51,89,0,77,90,94,0,92,57,0,0,0,0,0
l30,0=52,87,0,100,79,89,100,87,100,100,90,93,100,92,87,100,100,84,100,89,89,100,100,100,88,0,89,88,85,85,0,79,77,90,83,86,0,88,81,86,86,85,0,0,0,0,2,0,67,0
l31,0=100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,50,100,100,100,87,100,100,100,86,92,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,0,100,82,3,22,88,92,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l32,0=100,100,100,100,100,100,83,0,88,77,100,100,1,100,100,100,43,100,99,100,0,84,79,3,100,100,100,100,100,100,73,100,0,32,0,31,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=0,80,0,100,85,0,81,100,100,100,33,0,73,86,0,98,100,43,100,0,100,100,100,66,18,0,91,86,0,68,100,5,37,0,100,100,91,100,89,86,100,100,100,100,100,0,100,77,100,43
l34,0=76,20,26,100,85,85,82,100,100,100,24,75,100,39,0,56,100,87,100,67,100,100,100,79,38,0,47,89,80,74,100,0,0,100,0,100,62,100,68,100,100,100,0,91,100,0,0,0,100,0
l35,0=16,2,0,100,99,90,100,100,100,100,0,100,88,100,46,100,100,100,100,90,100,100,100,87,97,0,100,100,100,100,100,100,37,100,100,0,100,100,100,100,93,100,89,97,100,84,100,100,100,93
l36,0=0,0,0,78,0,0,98,100,100,100,0,0,0,89,0,90,0,83,100,0,100,87,100,77,0,0,76,11,85,51,0,66,0,99,52,100,0,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,0=0,0,0,99,29,0,100,100,93,100,88,45,78,87,0,65,100,80,100,0,100,100,100,86,0,0,88,56,75,84,96,4,24,100,100,100,92,0,100,100,100,100,95,87,100,80,100,25,98,85
l38,0=0,0,0,100,73,0,100,100,100,98,51,0,0,77,0,82,39,76,100,0,100,78,100,0,0,0,87,0,82,0,85,30,0,100,73,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,54,100
l39,0=78,0,0,100,82,0,100,100,100,100,99,85,84,92,0,100,63,61,100,90,100,99,100,84,64,0,101,87,84,66,79,76,0,84,100,100,100,96,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=0,0,0,100,89,90,100,100,100,100,55,80,100,100,0,100,100,11,100,72,86,100,100,89,83,0,92,89,100,84,100,94,0,100,100,80,49,101,81,89,0,94,0,62,0,0,13,0,0,0
l41,0=0,0,13,100,0,7,100,100,89,100,0,0,0,84,0,100,0,72,99,0,100,100,98,1,0,0,70,0,0,83,87,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,48
l42,0=0,0,0,87,1,0,94,100,68,100,0,0,0,2,0,15,0,0,20,0,100,79,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,100,0,97,100,87,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,86
l43,0=0,0,0,100,54,0,98,71,96,0,0,0,0,0,0,0,6,17,0,0,100,93,99,0,0,0,80,0,0,81,0,0,0,100,87,100,100,70,100,100,63,100,100,0,100,97,100,100,100,60
l44,0=0,0,0,90,0,0,94,100,67,100,0,0,0,0,0,87,0,0,92,0,100,0,100,3,0,0,73,0,1,50,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,38,100,100,100,0
l45,0=0,0,0,0,0,0,46,98,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,100,81,100,100,0,0,100,95,17,0,100,100,84,100
l46,0=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,2,0,0,100,0,100,79,100,0,0,0,0,0,21,0,1,0,0,100,0,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,87,0,0,90,86,16,0,0,0,0,0,0,99,0,0,23,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,83,0,100,100,25,100,100,0,98,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,0=0,0,0,68,0,0,90,100,88,100,0,0,0,0,0,3,0,0,100,0,100,58,100,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,100,100,100,100,88,22,100,0,100,100,100,100,80,100,100,0,86
l49,0=0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,100,100,85,100,100,0,13,92,41,0,100,100,100,72,0

l0,1=0,86,100,86,100,88,87,37,86,84,100,86,95,86,100,92,93,100,84,91,85,89,92,0,100,100,100,90,87,100,91,100,100,0,87,3,0,0,0,80,2,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=90,0,87,100,90,100,84,90,89,82,88,100,93,100,92,100,92,100,87,86,92,88,91,100,100,91,89,90,100,100,90,93,93,92,83,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,88,0,86,100,0,89,0,0,12,100,0,92,88,100,99,0,99,0,87,0,0,84,29,92,100,100,92,11,100,0,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=91,89,89,0,94,88,100,91,88,84,92,89,100,85,93,86,100,91,100,92,90,100,100,88,89,92,89,88,91,85,100,93,91,90,90,87,0,85,92,79,82,86,91,96,88,0,92,88,90,38
l4,1=100,100,98,100,0,100,100,92,100,100,100,100,88,100,100,100,92,100,100,100,87,88,100,97,100,100,100,100,100,100,88,100,100,93,90,94,0,0,93,79,86,0,2,52,0,0,18,0,3,0
l5,1=91,100,45,100,89,0,100,91,87,86,89,100,97,100,91,100,88,96,100,82,89,88,86,100,100,91,89,89,100,84,87,91,94,8,88,88,0,0,0,12,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=91,83,88,100,92,100,0,89,100,100,87,100,100,100,97,100,88,97,100,90,89,85,93,100,87,91,90,89,100,89,90,94,0,16,91,96,90,87,93,80,85,93,92,88,87,83,91,90,89,0
l7,1=22,89,21,100,93,87,100,0,100,100,91,86,91,95,92,87,90,94,100,85,100,89,100,90,91,68,91,91,89,84,87,94,0,100,100,100,97,100,89,100,100,100,88,0,87,86,96,88,91,80
l8,1=92,87,0,89,93,88,100,100,0,100,88,91,95,88,0,93,89,94,100,90,90,100,100,87,92,59,88,92,86,85,100,94,88,100,100,100,89,93,90,90,100,92,86,93,85,55,94,0,90,0
l9,1=88,89,89,100,90,86,100,98,100,0,89,89,93,96,92,90,100,96,100,89,100,100,100,89,90,93,89,91,91,91,100,92,93,91,100,100,88,94,97,80,100,86,88,0,90,81,94,0,89,21
l10,1=100,88,100,86,100,97,100,91,92,87,0,90,91,100,100,100,91,100,100,100,92,82,99,90,100,100,100,91,100,100,87,100,100,0,55,86,0,92,37,79,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=91,100,0,100,92,100,100,88,87,87,88,0,100,100,90,100,92,93,96,85,89,89,100,100,96,93,87,94,100,84,90,91,89,12,85,91,0,78,0,81,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=80,85,91,100,91,89,100,92,87,84,92,100,0,88,77,99,100,93,100,0,0,87,100,100,86,0,85,89,90,89,100,83,0,10,94,91,0,92,0,81,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=97,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,98,91,85,100,100,100,89,100,100,100,100,95,100,90,94,17,100,88,88,88,77,94,90,0,0,0,0,21,0,15,0
l14,1=100,93,100,97,100,100,100,90,0,97,100,100,82,100,0,100,80,100,100,100,6,73,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=89,100,90,86,94,98,100,90,87,89,89,95,89,100,91,0,90,100,85,86,88,88,90,100,100,90,100,100,100,100,90,98,93,94,86,89,90,84,90,79,89,90,0,74,92,0,96,90,69,0
l16,1=96,89,44,100,92,92,100,90,93,100,91,100,100,88,92,90,0,92,100,90,93,100,100,100,90,0,65,88,91,91,100,94,4,95,100,88,0,89,96,75,100,0,0,87,0,0,0,0,68,0
l17,1=100,87,89,86,100,90,93,92,90,84,100,91,90,100,100,100,93,0,85,100,84,91,90,87,100,91,100,100,100,100,88,100,100,92,88,89,88,92,93,79,91,89,0,94,0,0,0,0,0,0
l18,1=88,88,0,100,92,90,100,88,100,100,86,89,99,90,94,89,100,91,0,86,89,100,100,88,85,94,87,96,93,84,100,92,93,90,88,85,92,90,92,80,85,93,8,0,90,0,96,0,91,0
l19,1=100,100,86,100,100,100,94,93,91,96,100,100,21,100,100,100,88,100,100,0,92,92,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,86,86,0,0,0,77,88,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=66,86,0,100,89,89,96,100,100,100,90,90,9,92,61,89,91,62,100,88,0,88,100,93,89,0,89,89,87,88,87,92,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,88,100,100,100,84
l21,1=89,84,0,100,95,89,88,93,90,100,83,89,93,85,81,86,100,90,100,88,89,0,100,90,0,77,87,88,88,89,100,93,88,93,89,90,88,92,93,81,100,86,87,91,0,0,95,0,87,0
l22,1=91,86,86,100,91,87,84,89,100,100,87,87,92,100,91,87,100,90,100,86,89,100,0,88,91,93,90,90,90,88,100,92,89,96,89,96,89,92,93,87,100,91,92,91,84,29,94,92,88,0
l23,1=0,100,71,97,90,100,100,91,87,83,87,100,100,88,92,100,95,90,87,90,87,90,91,0,87,0,88,89,87,84,97,90,91,95,83,88,88,88,0,81,85,0,0,0,13,0,0,0,0,0
l24,1=94,100,91,98,100,100,100,92,88,90,100,87,92,100,95,100,88,100,97,100,88,0,89,89,0,88,100,100,100,100,89,100,100,69,74,89,0,2,0,78,90,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=100,89,100,99,100,87,93,57,72,81,100,91,7,100,100,94,0,100,96,95,0,87,91,0,79,0,100,90,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=100,100,100,86,100,86,99,94,87,85,100,86,95,100,100,100,3,100,99,100,93,84,90,84,100,100,0,100,88,100,85,100,100,95,15,86,87,87,11,82,87,86,0,0,73,0,0,0,0,0
l27,1=100,100,92,100,100,100,96,91,91,100,97,100,94,100,100,100,91,100,100,100,88,88,100,100,100,91,100,0,100,100,84,100,97,95,92,100,88,84,68,80,87,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=90,100,68,100,100,100,100,89,92,91,92,100,91,100,93,100,89,100,100,100,92,90,98,100,100,95,100,100,0,93,100,100,100,0,90,87,86,90,94,79,84,0,1,0,1,0,26,10,0,0
l29,1=100,100,86,100,100,88,94,67,92,91,100,88,91,100,100,100,90,100,93,100,87,90,91,91,100,100,100,100,98,0,86,100,100,97,86,89,0,85,1,55,90,89,0,87,0,0,0,0,0,0
l30,1=92,87,0,100,88,88,91,91,87,87,89,90,100,89,94,83,100,91,100,89,88,100,100,90,88,0,87,90,90,86,0,92,90,95,88,91,0,87,91,80,85,88,0,0,0,0,0,0,67,0
l31,1=100,100,100,88,100,91,100,90,100,84,100,86,92,100,100,100,89,100,100,100,94,89,100,88,100,100,100,100,100,100,86,0,100,74,0,88,44,78,95,82,89,90,0,8,18,0,14,0,64,0
l32,1=100,100,99,100,100,89,0,0,87,90,100,89,1,93,100,100,28,100,86,100,0,92,93,88,100,100,100,100,94,100,89,100,0,92,0,89,0,74,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,1=0,89,4,85,89,20,41,100,100,87,1,19,89,90,0,84,93,94,98,0,100,96,100,90,79,0,88,87,0,89,88,76,84,0,100,100,89,100,89,83,100,100,91,90,100,0,90,94,100,85
l34,1=92,59,0,100,89,56,92,100,100,100,3,55,100,0,0,85,100,96,100,5,100,100,100,30,0,0,30,91,86,86,89,0,0,100,0,100,0,100,5,98,100,100,14,93,100,0,0,0,100,0
l35,1=12,0,0,100,93,86,100,100,100,100,89,91,95,95,92,87,90,91,100,87,100,89,100,95,88,0,87,91,90,87,87,94,89,100,100,0,100,100,98,100,86,100,89,96,100,83,91,90,91,87
l36,1=0,0,0,1,0,0,85,100,95,86,0,0,0,86,0,90,0,91,93,0,100,89,93,94,0,0,85,74,89,0,17,32,0,94,2,100,0,91,100,100,89,89,100,100,100,87,100,100,100,100
l37,1=0,0,0,85,0,0,93,100,85,93,92,30,96,87,0,53,90,75,100,0,100,92,100,87,0,0,86,20,89,81,94,48,2,100,100,100,91,0,96,0,100,100,89,89,87,83,92,89,91,66
l38,1=0,0,0,86,85,0,94,99,89,86,2,0,0,20,0,39,50,93,89,0,100,89,97,0,0,0,27,0,84,2,85,87,0,96,5,100,100,100,0,100,89,99,100,100,100,100,100,100,93,100
l39,1=96,14,0,96,92,3,101,100,86,98,93,87,91,92,0,97,70,86,100,94,100,90,100,87,89,0,89,93,90,88,88,92,0,89,90,100,100,0,100,0,87,100,100,100,100,84,100,100,100,100
l40,1=2,83,0,100,93,91,84,93,100,100,90,89,100,90,0,84,100,92,100,87,91,100,100,91,90,0,87,91,86,85,89,93,0,94,100,85,91,100,94,82,0,89,6,89,0,0,43,8,6,0
l41,1=0,3,0,100,0,0,90,100,91,101,0,0,65,88,0,90,0,95,86,36,100,87,94,0,1,0,87,56,0,87,88,95,0,100,100,100,97,100,100,100,89,0,100,100,100,0,88,88,100,75
l42,1=0,0,0,90,0,0,87,90,86,91,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,100,86,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,43,88,100,89,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,88
l43,1=0,0,0,100,20,0,95,0,98,0,0,0,0,0,0,29,72,76,0,0,100,87,95,0,0,0,10,0,0,87,0,0,0,100,99,100,101,91,100,100,90,100,100,0,100,85,100,100,100,87
l44,1=0,0,0,85,0,0,86,100,89,93,0,0,0,0,0,87,0,0,85,0,100,0,93,3,0,0,88,0,2,0,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,56,90,100,100,0
l45,1=0,0,0,0,0,0,79,95,44,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,100,90,100,100,0,0,100,82,14,0,100,100,69,100
l46,1=0,0,0,90,9,0,84,100,95,84,0,0,0,7,0,79,0,0,85,0,100,91,100,0,0,0,0,0,40,58,10,2,0,100,0,99,100,100,100,100,47,88,100,100,92,100,0,100,100,100
l47,1=0,0,0,92,0,0,87,93,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,100,0,93,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,89,0,89,100,87,100,100,17,89,100,100,95,89,100,0,100,88
l48,1=0,0,0,90,4,0,86,88,89,89,0,0,0,3,0,55,69,0,86,0,100,86,89,0,0,0,0,0,0,0,83,73,0,100,89,90,100,94,95,100,10,100,100,100,100,86,100,100,0,89
l49,1=0,0,0,51,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,37,0,100,100,51,100,100,0,33,98,84,0,100,100,100,85,0

l0,2=0,90,100,88,100,94,95,83,88,88,97,86,92,86,100,100,90,100,89,88,86,86,88,85,99,100,100,100,88,100,91,100,100,0,91,77,0,85,0,89,0,11,1,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=90,0,89,88,91,100,90,86,90,86,90,100,89,100,87,100,91,89,90,100,90,88,88,100,100,91,91,89,100,90,87,85,88,81,93,0,0,0,0,89,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,93,0,89,100,91,92,41,85,92,100,0,96,86,100,100,91,100,87,89,0,88,88,66,91,100,100,94,50,100,24,100,92,69,19,3,0,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=85,88,87,0,91,91,100,84,89,91,91,85,100,87,89,88,100,86,100,85,89,98,100,97,93,95,92,89,91,82,100,84,92,90,90,93,90,91,91,89,92,90,93,93,90,34,55,91,92,63
l4,2=100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,97,100,100,100,91,100,100,100,100,99,100,90,101,100,100,100,100,100,87,100,100,93,87,87,0,71,91,90,95,1,0,4,0,0,54,0,7,0
l5,2=93,100,88,88,90,0,100,86,89,88,89,100,92,100,86,100,88,100,100,100,90,93,91,100,100,88,89,100,100,100,89,87,92,80,84,87,0,0,0,81,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=89,91,91,100,89,96,0,84,100,100,89,100,100,100,87,101,100,90,100,81,88,91,91,100,94,95,89,93,100,83,100,89,91,90,88,100,87,91,95,93,91,90,91,86,86,89,89,89,92,0
l7,2=88,94,43,100,94,91,100,0,100,100,88,83,93,100,87,89,89,89,100,87,100,100,100,90,92,86,92,87,91,83,90,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,79,94,88,100,90,91,86
l8,2=88,89,77,100,92,88,100,100,0,100,87,85,91,85,67,87,95,93,100,81,89,87,100,89,91,37,91,90,90,87,89,86,90,91,100,100,89,87,92,91,100,90,92,93,90,83,90,67,93,0
l9,2=87,91,85,100,98,92,100,100,100,0,89,85,95,100,84,93,100,89,100,83,100,100,100,100,94,90,88,90,95,88,100,81,90,92,100,100,94,94,92,92,100,85,92,0,92,89,89,87,91,0
l10,2=100,89,100,86,100,95,100,86,87,88,0,88,91,100,100,100,91,100,98,100,92,76,86,89,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,0,89,0,85,33,90,96,0,0,39,0,0,0,0,0,0
l11,2=87,100,0,87,93,100,100,83,91,88,89,0,101,100,91,100,100,90,100,96,0,89,100,100,100,89,87,100,100,92,100,93,88,42,89,87,0,89,0,89,87,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=89,93,92,100,92,93,100,84,88,88,91,100,0,88,84,100,100,91,100,4,90,88,100,100,94,51,92,88,89,83,100,83,0,15,89,94,0,88,0,90,100,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=85,100,89,100,100,100,100,100,86,100,92,100,92,0,100,100,90,100,100,100,88,89,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,92,96,0,100,88,92,94,88,90,92,0,0,34,0,56,0,44,0
l14,2=100,100,100,85,100,97,100,84,80,90,100,100,93,100,0,100,88,100,100,100,88,74,100,87,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,0,89,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=87,100,85,83,90,97,100,88,89,90,95,100,92,101,100,0,85,100,89,100,86,87,93,89,100,94,100,100,100,100,98,100,100,92,86,88,87,89,73,91,85,92,0,83,93,0,89,87,91,0
l16,2=93,89,90,100,94,94,100,84,88,100,87,100,100,89,87,87,0,91,100,87,96,100,100,100,91,0,90,89,91,86,100,87,0,91,100,91,64,90,89,0,100,8,0,88,0,0,0,0,90,0
l17,2=100,100,94,87,100,93,100,89,89,86,100,85,92,100,100,100,89,0,100,100,88,90,88,90,100,90,100,100,100,100,89,100,100,89,88,92,73,84,93,67,87,91,0,57,0,0,0,0,0,0
l18,2=87,94,86,100,92,88,100,84,99,100,89,84,100,89,87,88,100,87,0,87,90,100,100,87,90,93,92,92,88,84,100,82,89,92,91,85,89,89,95,89,91,92,91,85,88,1,91,23,90,0
l19,2=100,100,92,87,100,95,100,86,86,97,100,100,20,100,100,100,87,100,100,0,88,87,100,92,100,93,100,100,100,100,96,100,100,0,87,90,0,0,0,90,89,68,0,0,0,0,1,0,0,0
l20,2=91,91,0,84,93,89,100,100,87,100,89,0,91,90,85,86,91,92,100,86,0,88,100,89,92,0,90,87,91,86,92,85,5,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,91,100,94,100,100,100,90
l21,2=85,90,85,100,92,94,88,88,84,100,85,87,91,87,76,89,100,89,100,84,88,0,100,88,58,92,94,91,88,88,100,89,90,89,85,90,88,93,68,87,100,89,93,87,70,0,87,0,93,0
l22,2=86,89,89,100,90,91,86,86,100,100,93,86,100,100,87,84,100,92,100,84,86,100,0,91,92,92,90,92,91,86,100,84,86,98,87,100,89,100,92,100,100,89,93,94,88,90,94,92,88,1
l23,2=92,100,69,99,92,100,100,87,89,86,95,100,100,99,89,100,90,88,95,82,90,90,90,0,89,0,90,88,92,82,100,86,87,96,6,89,92,86,0,88,87,0,0,48,0,0,0,0,0,0
l24,2=96,100,88,85,100,100,100,87,95,88,94,88,98,100,86,100,90,100,100,100,94,69,88,88,0,92,100,100,100,100,91,100,100,42,84,88,18,77,0,92,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=100,95,100,84,100,91,87,79,56,87,100,89,42,89,100,100,0,100,95,100,0,89,86,0,93,0,100,89,90,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=100,100,100,87,100,91,100,85,91,90,100,83,90,100,100,100,86,100,100,100,89,94,86,86,100,100,0,100,93,100,90,100,100,94,82,92,90,85,0,89,88,91,0,11,85,0,14,0,0,0
l27,2=100,100,100,93,100,97,100,100,86,97,88,100,94,100,100,100,90,100,100,100,88,88,100,89,100,91,100,0,100,100,100,100,100,88,88,100,87,83,80,89,91,83,2,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=88,100,70,100,100,100,100,83,100,91,100,100,94,100,90,100,89,100,100,87,89,90,100,100,100,92,100,100,0,100,89,100,85,0,95,88,68,88,94,90,92,87,23,0,87,0,65,70,0,0
l29,2=100,100,100,89,100,90,100,87,89,91,100,84,92,100,100,100,91,100,97,100,91,88,97,87,100,91,100,100,100,0,88,100,100,91,89,88,0,0,93,89,92,89,0,89,0,0,76,0,0,0
l30,2=88,87,41,100,92,91,100,86,87,88,89,83,100,87,84,86,100,90,100,86,89,100,100,89,89,0,94,88,90,81,0,80,85,90,86,90,80,87,92,91,88,86,0,42,0,0,0,9,78,0
l31,2=100,100,101,85,100,95,100,87,85,99,100,100,95,100,100,100,88,100,100,100,91,87,100,88,100,100,100,100,100,100,89,0,100,83,0,89,5,76,95,91,91,94,0,15,20,0,85,0,85,0
l32,2=100,100,100,100,100,89,89,0,91,91,100,95,0,100,100,100,0,100,89,100,0,89,84,89,100,100,100,100,100,100,78,100,0,9,0,89,0,44,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=0,86,80,85,89,92,89,100,100,95,3,55,40,89,0,84,89,91,100,0,100,87,100,91,58,0,88,89,0,89,88,82,68,0,100,100,87,100,92,91,100,100,92,91,100,0,88,89,100,91
l34,2=89,94,12,85,92,91,98,100,100,100,0,82,92,0,0,89,100,91,100,86,100,100,100,7,80,0,88,90,92,85,95,0,0,100,0,100,86,100,91,99,100,100,94,90,100,1,82,0,92,0
l35,2=78,0,2,85,94,90,100,100,100,100,91,84,96,100,85,99,89,89,100,83,100,87,100,88,94,0,89,100,91,84,100,88,93,100,100,0,89,100,93,100,92,100,95,87,93,85,90,90,92,91
l36,2=0,0,0,87,0,0,89,100,97,86,4,0,0,90,0,85,67,84,99,0,100,88,89,88,19,0,91,89,65,12,79,12,0,88,86,100,0,99,100,100,92,87,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,2=88,0,0,88,80,0,93,100,87,91,87,86,92,91,11,84,88,91,100,0,100,85,100,87,83,0,91,81,90,0,91,79,87,100,100,100,87,0,90,90,100,100,91,88,91,92,93,89,93,88
l38,2=0,0,0,87,89,0,91,100,100,87,73,0,0,88,0,70,81,90,95,0,100,77,98,0,0,0,0,83,89,89,90,83,0,89,92,101,100,100,0,100,92,96,100,100,89,100,100,100,92,91
l39,2=87,91,0,100,88,85,100,100,100,91,89,82,93,91,0,94,0,69,100,90,100,92,100,88,90,0,97,91,91,86,89,82,0,89,99,100,100,87,100,0,91,100,101,100,101,94,100,100,100,98
l40,2=0,91,0,100,92,87,87,99,100,100,92,86,89,85,0,88,100,94,100,86,91,100,100,85,94,0,91,83,91,84,100,85,21,100,100,91,88,100,91,91,0,88,16,84,0,0,23,5,13,0
l41,2=26,0,72,100,19,0,96,100,100,100,0,14,95,91,0,87,11,88,94,66,100,100,100,0,0,0,96,87,86,82,87,86,36,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,0,94,93,100,88
l42,2=9,0,0,86,0,0,85,92,89,84,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,100,89,85,0,0,0,0,2,8,0,0,0,0,100,91,88,101,87,100,100,39,100,0,100,100,100,100,100,100,88
l43,2=0,0,0,85,6,0,87,66,88,0,52,0,0,0,0,56,89,49,86,0,100,89,88,25,0,0,10,0,0,90,6,2,0,100,100,100,100,93,100,100,87,100,100,0,100,88,100,100,100,90
l44,2=0,0,0,84,0,0,87,100,89,96,0,0,0,31,0,86,0,6,90,0,100,79,85,0,0,0,90,0,62,0,0,2,0,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,0,17,90,100,100,0
l45,2=0,0,0,36,0,0,80,86,64,67,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,100,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,77,100,95,100,100,0,0,100,76,6,0,100,100,12,100
l46,2=0,0,0,75,63,0,100,100,100,97,0,0,0,43,0,84,0,0,93,0,100,89,100,0,0,0,28,0,40,83,1,81,0,100,67,100,100,100,100,100,65,94,100,100,91,100,0,100,100,100
l47,2=0,0,0,83,0,0,94,82,60,73,0,0,0,0,0,91,0,0,11,0,100,0,88,0,0,0,0,0,18,0,0,0,0,88,0,91,100,90,100,100,8,91,100,100,98,99,100,0,100,97
l48,2=0,0,0,86,28,0,90,87,90,83,0,0,0,40,0,82,75,0,89,0,100,84,85,0,0,0,0,0,0,0,69,72,0,100,91,93,100,91,93,100,44,100,100,100,101,19,100,100,0,89
l49,2=0,0,0,18,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,64,0,81,100,44,97,100,0,72,86,85,0,100,100,100,82,0

l0,3=0,100,100,0,100,98,100,91,90,87,100,100,95,100,100,100,87,100,100,100,90,100,100,94,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,12,1,0,32,0,90,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,92,100,100,100,100,89,92,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,92,93,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,52,87,0,0,0,0,93,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,87,100,0,87,100,100,0,98,100,100,100,88,100,86,100,0,100,100,93,100,100,100,100,0,100,53,100,100,82,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=0,100,86,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,97,100,88,87,100,94,100,92,97,100,88,84,91,88,0,0,95,94,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,0,100,99,0,100,0,0,0,0,0,20,0,0,0
l5,3=100,100,90,100,100,0,100,100,97,100,90,100,100,100,100,100,89,100,100,100,99,89,100,100,100,88,99,100,100,100,100,100,92,86,88,90,0,0,0,81,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=92,100,91,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,96,100,96,100,100,100,100,91,86,88,100,93,100,92,100,91,86,31,92,89,86,92,92,88,0
l7,3=90,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,99,85
l8,3=90,90,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,18,100,92,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,94,85,82,99,0,99,91,96,0
l9,3=95,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,101,9,100,86,100,91,94,0
l10,3=100,91,100,100,100,88,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,99,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,0,100,0,100,92,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,95,95,100,100,100,100,100,97,0,23,92,0,93,0,57,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=88,100,89,100,92,100,100,100,93,100,94,100,0,100,86,100,100,100,100,10,85,100,100,100,94,64,100,100,100,100,100,94,0,0,100,95,0,87,0,90,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,9,100,92,89,90,100,100,88,0,0,0,0,0,0,31,0
l14,3=100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,72,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,92,0,5,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,91,97,100,100,100,93,91,100,91,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,90,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,91,88,91,88,92,0,92,96,87,83,90,88,0,90,89,87,0
l16,3=87,100,88,100,100,100,100,100,97,100,90,100,100,100,90,100,0,100,100,89,0,100,100,100,87,0,90,93,100,93,100,100,0,100,100,98,2,100,0,79,100,0,0,83,0,0,0,0,82,0
l17,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,90,0,100,100,99,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,90,97,61,92,89,0,94,85,0,81,0,0,0,0,47,0
l18,3=87,98,89,100,98,100,100,100,100,100,92,100,100,100,93,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,90,100,100,100,93,100,100,91,90,100,100,89,100,91,100,100,85,87,92,91,79,88,93,90,2
l19,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,89,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,74,100,0,0,0,100,94,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=90,0,0,100,100,89,100,100,100,100,93,35,88,100,0,100,0,100,100,92,0,100,100,90,100,0,90,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,91,100,100,100,88
l21,3=90,95,90,100,93,90,100,100,100,100,95,80,100,100,11,94,100,88,100,88,92,0,100,100,88,90,96,89,91,89,100,92,93,92,100,0,0,93,3,93,100,82,74,91,91,0,89,0,89,0
l22,3=89,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,91,88,94,99,93,100,93,91,44
l23,3=93,100,69,100,98,100,100,91,100,100,91,100,100,100,97,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,0,89,100,100,100,100,100,91,48,0,88,24,97,0,88,91,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,93,100,92,100,100,100,100,90,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,0,87,95,0,83,0,88,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,100,85,100,28,0,62,100,100,74,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,94,100,100,100,90,85,100,89,100,100,0,100,100,100,85,100,100,88,87,100,91,86,78,97,89,86,0,59,80,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,92,100,82,89,68,97,55,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,1,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,90,100,0,93,96,91,100,89,0,0,88,0,4,0,1,0
l29,3=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,101,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,79,93,6,0,87,92,98,100,0,88,0,0,4,1,0,0
l30,3=90,100,67,100,0,88,100,90,100,100,92,100,100,100,91,100,100,100,100,88,86,100,100,100,98,0,91,92,100,89,0,90,85,88,89,95,89,91,86,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,75,0,100,0,8,85,100,100,88,1,0,0,0,68,0,0,0
l32,3=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,15,100,100,100,40,100,88,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,92,0,97,1,50,90,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=0,7,80,97,62,65,100,100,100,100,0,0,0,90,0,100,100,88,100,0,100,100,100,81,0,0,96,89,0,88,100,86,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,78
l34,3=49,91,0,100,100,75,100,100,100,100,0,67,100,14,0,100,100,99,100,72,100,100,100,0,84,0,88,93,99,87,100,0,0,100,0,100,100,100,90,100,100,100,85,100,100,0,91,0,100,0
l35,3=41,46,25,100,93,87,100,100,100,100,92,100,89,100,90,100,90,100,100,90,100,0,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,88,100,100,85,87
l36,3=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,92,0,41,0,0,100,0,100,0,97,60,0,0,98,61,0,0,71,0,0,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=67,0,0,100,91,0,100,100,100,100,90,81,90,92,0,86,100,91,100,0,100,87,100,90,88,0,88,90,93,2,86,77,82,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,91,100,89,100,92,100,88
l38,3=0,0,0,100,91,0,100,100,100,100,60,0,0,91,0,0,1,100,100,0,100,0,100,2,0,0,90,70,96,100,99,99,0,100,99,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=100,83,0,100,0,51,100,100,100,100,100,43,98,100,0,100,37,0,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,95,87,90,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=0,90,0,100,96,95,100,100,100,100,90,100,100,97,0,100,100,100,100,88,100,100,100,100,94,0,94,46,100,100,100,100,73,100,100,100,93,100,91,100,0,100,0,0,21,0,2,0,0,0
l41,3=66,0,94,100,0,0,100,100,100,100,0,0,96,100,0,100,0,100,100,15,100,100,100,0,0,0,100,83,89,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,3=0,0,0,100,0,0,37,100,100,100,0,0,0,0,0,52,0,0,100,0,100,22,100,0,0,0,0,0,0,0,0,19,0,100,82,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=0,0,0,100,0,0,100,100,89,21,73,0,0,0,0,72,87,80,100,0,100,100,100,81,0,0,86,0,0,93,2,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,26,100,100,100,90
l44,3=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,38,0,100,0,12,100,0,100,100,100,0,0,0,90,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,3=0,0,0,0,0,0,99,86,28,98,0,0,0,0,0,0,0,0,68,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,100,100,100,100,0,0,100,21,0,0,100,100,5,100
l46,3=0,0,0,0,6,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,80,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,6,0,90,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,94,0,0,94,100,90,91,22,0,0,0,0,89,0,0,85,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,40,11,0,0,100,0,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,100,0,0,99,98,100,100,0,0,0,3,0,79,64,1,100,0,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,88
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,0,100,100,0,83,100,6,0,100,100,100,6,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,90,100,101,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,0,7,0,99,0,100,0,34,3,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,12,72,0,0,0,93,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,2,1,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,46,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,29,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,100,0,100,22,95,100,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,78,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0
l7,4=94,100,0,100,100,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,47,100,100,100,100,100,39,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,1
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,74
l10,4=100,100,100,100,100,99,100,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,51,99,4,98,45,100,100,0,0,71,0,0,0,39,0,0
l11,4=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,0,100,0,71,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,70,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,4,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,97,75,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,25,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,57,0,0,0,1,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,99,4,0,100,100,100,0
l16,4=100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,100,100,0,0,45,0,0,0,0,99,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,92,100,99,0,100,100,0,86,0,0,0,1,98,0
l18,4=100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,98
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,19,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=90,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,81,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,83,100,0,101,0,100,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,85,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,57,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,18,100,19,100,100,0,0,77,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,100,56,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,28,0,16,100,100,0,100,100,100,5,100,100,100,0,100,100,58,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,47,2,75,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,96,100,60,100,0,0,0,0,0,0,2,0
l28,4=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,1,100,100,99,0,0,99,0,0,0,2,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,98,100,0,0,100,0,100,100,0,9,0,0,0,22,0,0
l30,4=100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,0,2,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,97,62,100,100,95,26,0,0,0,97,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,75,0,92,100,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=60,100,100,100,75,97,100,100,100,100,0,4,0,100,0,100,100,98,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100
l34,4=0,38,0,100,100,82,100,100,100,100,91,97,101,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,0,45,0,100,92,100,100,101,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,0,100,0
l35,4=0,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,4=0,0,0,100,1,0,100,100,100,100,50,0,0,100,0,100,3,97,100,0,100,0,100,51,51,0,100,100,0,62,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=99,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,3,100,100,0,100,98,78,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=0,0,0,100,73,0,100,100,100,100,76,0,0,100,0,98,0,100,100,0,100,35,100,35,0,0,101,86,0,100,100,43,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,92,3,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,2,100,100,75,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=0,75,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l41,4=36,0,100,100,98,0,100,100,100,100,0,0,8,100,0,100,0,100,100,79,100,100,100,0,0,0,100,100,94,100,37,86,69,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,4=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,2,100,0,0,0,0,0,0,4,0,13,0,100,79,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,0,100,0,0,100,100,0,99,92,0,0,0,0,100,63,86,100,0,100,98,100,88,0,0,100,0,0,83,3,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,2,100,100,100,97
l44,4=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,99,0,71,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,4=0,0,0,0,0,0,100,100,14,100,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,98,100,100,100,100,0,0,100,4,0,0,100,100,87,100
l46,4=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,90,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,36,0,0,3,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,11,0,0,0,0,100,0,0,97,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,14,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,24,0,100,99,100,100,0,100,100,100,0,0,0,89,0,5,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,0,12
l49,4=0,0,0,2,0,0,0,100,12,58,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,17,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,17,71,0,100,0,100,99,2,3,0,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,0,99,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,98,0,100,100,99,100,0,96,96,100,89,99,100,100,100,0,100,96,100,0,100,100,27,100,100,100,100,100,100,99,100,100,4,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,35,100,0,100,100,100,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,35,100,100,41,100,0,99,100,99,0,3,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,67,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,0
l7,5=100,99,10,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,60,100,100,100,100,100,99,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,98,100,99
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,77
l10,5=100,100,100,100,100,84,100,99,100,100,0,100,98,100,100,100,95,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,79,91,65,99,100,0,0,69,0,0,0,2,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,72,100,0,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,0,48,100,100,100,0,100,0,100,75,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,90,100,97,3,0,71,100,98,0
l16,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,76,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,97,100,81,101,100,10,0,80,0,0,0,0,63,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,99,100,82
l19,5=100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,99,100,69,100,0,100,100,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,99,0,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,99,42,99,100,100,100,100,0,99,99,100,100,0,99,100,100,98,100,0,82,99,100,100,100,100,98,100,100,99,101,100,99,100,100,100,99,99
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,0,100,10,100,100,28,0,10,100,0,100,6,41,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,99,97,0,100,0,100,27,71,100,0,0,92,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,77,61,100,7,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,44,0,1,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,0,100,100,96,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,99,99,100,100,101,100,0,100,100,100,99,100,100,101,99,100,100,0,95,100,100,100,0,80,97,0,87,5,92,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,8,100,81,100,96,100,100,96,0,0,0,0,0,0,28,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,56,100,32,100,100,100,0,0,100,0,0,0,4,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,45,100,0,85,97,0,100,0,0,75,0,0,0,6,0,0
l30,5=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,78,100,100,0,98,67,100,100,100,100,100,86,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,38,0,100,0,86,65,100,100,0,0,71,0,0,79,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,0,0,99,0,1,0,47,54,78,0,3,0,0,0,0,0,0
l33,5=45,23,94,100,58,95,100,100,100,100,0,2,0,100,0,100,100,100,100,13,100,100,100,100,72,0,100,100,0,0,100,47,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100
l34,5=1,0,0,100,100,47,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,0,15,0,100,0,100,86,100,0,0,100,0,100,100,100,77,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l35,5=71,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,5=0,0,0,100,59,0,100,99,100,99,100,85,0,99,0,99,0,99,100,45,98,0,100,0,12,0,99,80,85,67,100,0,0,98,99,101,0,100,98,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100
l37,5=100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,0,100,100,100,100,69,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=0,0,0,100,0,0,34,100,100,100,72,0,0,100,0,100,0,93,100,0,100,10,100,6,0,0,100,73,10,100,93,35,0,100,78,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=100,97,1,102,100,99,100,99,100,99,101,4,100,99,26,100,100,99,100,100,99,99,100,77,100,0,99,100,100,0,100,100,20,99,99,100,100,100,100,0,100,99,100,100,99,100,100,100,99,99
l40,5=99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,99,100,100,100,100,101,31,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,28,0,12,0,93,0
l41,5=4,0,99,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,93,99,45,100,20,100,78,100,0,0,0,100,96,100,7,11,0,53,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,100,100,100
l42,5=0,0,0,42,0,0,100,13,100,87,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,0,47,0,0,100,100,0,94,46,0,0,0,0,100,4,83,0,0,100,1,100,58,0,0,100,0,0,92,0,35,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,98
l44,5=0,0,0,100,0,0,70,100,100,101,1,0,0,0,0,2,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,38,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,0,24,100,100,100,0
l45,5=0,0,0,0,0,0,96,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,99,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,96,100
l46,5=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,1,0,0,0,0,56,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,1,85,0,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,0,100,0,0,100,100,98,100,6,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,17,100,0,0,0,66,0,0,49,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,100,2,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,98,90,100,0,100,70,100,0,0,0,100,10,20,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l49,5=0,0,0,0,0,0,0,99,96,33,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,87,99,0,100,0,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,11,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,95,0,100,100,100,100,0,76,100,100,100,8,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99,24,100,100,100,100,100,100,96,100,100,68,0,30,0,0,0,0,0,89,0,3,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,0,100,100,81,34
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,96,100,100,100,99,94,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,73,90,95,80,99,84,100,97,3,0,57,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,0,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,99,100,95,100,0
l7,6=100,75,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l8,6=100,100,52,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76
l10,6=100,89,100,97,100,98,100,94,100,100,0,97,89,100,100,100,75,100,100,100,88,89,100,98,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,95,100,83,0,10,100,17,73,0,37,0,0,13,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,54,53,100,99,100,0,72,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l12,6=0,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,100,0,100,15,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,30,100,0,100,77,100,100,100,72,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,16,0,32,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,96,100,99,86,96,100,100,88,100,60,18,0,65,100,79,0
l16,6=100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,76,72,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,100,100,100,0,0,0,0,0,0,99,0
l17,6=100,100,100,101,100,100,100,101,100,100,100,100,87,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,90,100,93,0,100,95,0,0,91,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,93,100,9,100,95
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,72,100,93,100,8,100,99,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,75,100,100,100,0,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,0,100,100,100,100,96,0,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,0,100,100,97,0,98,100,0,72,1,11,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,6=100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,5,11,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,93,100,0,41,0,97,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,64,0,1,100,69,100,100,100,100,56,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,20,0,0,0,4,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,89,95,100,95,100,100,0,100,100,100,99,100,100,91,90,89,81,86,91,100,91,88,0,93,91,0,84,87,88,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,98,100,1,98,56,100,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,91,10,98,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,29,94,100,0,91,92,7,100,58,0,69,0,0,0,1,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,0,24,100,100,100,100,100,100,27,100,100,4,0,0,0,0,1,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,89,100,93,100,100,88,100,100,100,86,100,100,100,86,92,100,101,100,100,100,100,100,100,65,0,100,5,0,88,0,0,0,100,90,0,0,89,4,0,14,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,6=51,0,97,100,71,100,100,100,100,100,0,73,92,100,0,100,100,99,100,50,100,100,100,100,99,0,100,100,0,40,100,29,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100
l34,6=92,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,8,99,100,0,100,100,100,100,29,100,100,100,60,91,0,100,85,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,0,99,0,100,0
l35,6=99,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,98,0,100,0,100,0,100,100,93,100,64,100,0,0,0,95,0,100,3,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,36,0,100,100,0,100,100,100,100,13,100,99,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,0,100,100,100,100,100,27,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=0,0,0,100,71,0,93,100,100,100,31,0,31,100,0,100,21,1,100,0,100,0,100,2,0,0,100,25,100,100,24,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,70,99,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,7,90,0,100,100,100,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=18,0,0,100,100,100,100,100,100,100,48,100,99,100,10,100,100,100,100,30,100,100,100,100,46,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,79,0,5,0,96,0
l41,6=0,0,98,100,39,0,100,100,100,100,98,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,99,79,100,37,3,13,8,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,96,100,100,100
l42,6=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,1,100,0,100,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,0,98,16,0,99,100,47,92,31,0,0,0,0,7,0,93,98,0,100,100,100,80,0,0,100,0,0,86,0,68,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,1,100,100,100,90
l44,6=0,0,0,100,0,0,36,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,89,0,100,0,5,11,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,17,100,100,100,0
l45,6=0,0,0,0,0,0,90,91,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,100,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,24,0,94,98,96,91,100,0,0,100,5,23,0,100,100,94,100
l46,6=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,46,0,0,0,0,15,0,0,100,0,100,58,100,0,0,0,64,0,0,0,2,1,0,100,99,100,100,100,100,100,5,66,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,100,2,0,98,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,10,0,100,0,100,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=0,0,0,99,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,47,98,1,100,0,100,7,100,0,0,0,100,0,0,0,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,7
l49,6=0,0,0,64,0,0,0,91,93,57,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,90,100,96,100,100,0,90,99,87,0,100,100,100,11,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,27,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,4,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,71,86,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,4,98,0,78,3,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,99,0,0,99,100,100,37,100,100,100,83,100,100,100,0,100,96,0,100,100,100,100,97,100,92,100,100,37,4,26,0,8,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,3,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,55,100,100,0,44
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,98,100,66,100,86,94,100,0,0,52,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,4,100,55,100,42,100,0
l7,7=0,27,0,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,29,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,95,100,100,100,100
l8,7=0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,87
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,57
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,57,100,100,100,0,101,100,100,100,79,100,89,100,100,100,100,92,100,89,100,100,0,87,100,35,0,24,100,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,69,79,0,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,9,94,100,100,0,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,0,100,0,100,100,100,18,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,99,100,100,93,88,0,0,0,8,100,11,0
l16,7=100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,0,100,100,100,0,4,0,0,0,0,54,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,91,0,88,0,0,98,100,65,0,80,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,13,100,63
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,72,100,9,100,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,95,100,0,44,0,13,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,97,100,100,100,100,100,100,98
l23,7=2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,63,56,100,0,0,0,0,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,52,0,100,0,0,27,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,10,0,0,100,0,84,100,100,100,92,100,100,100,0,85,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,63,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,88,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,88,87,0,91,92,93,87,92,0,88,85,0,79,85,2,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,29,100,0,4,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,6,0,100,100,100,100,100,100,100,99,97,99,0,21,14,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,82,90,100,0,45,98,47,100,100,0,31,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,45,0,100,100,1,0,0,42,0,57,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,98,0,100,90,100,100,100,100,100,100,83,0,100,0,0,100,0,67,0,92,100,0,0,68,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,70,100,0,63,100,100,100,0,100,100,100,95,5,0,100,100,0,49,99,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,76
l34,7=97,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,96,0,0,100,98,0,88,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,47,0,100,0
l35,7=100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=0,3,0,100,99,0,100,100,100,100,99,91,0,100,0,100,53,100,100,96,100,99,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=65,99,17,100,100,35,100,100,100,100,93,99,100,56,0,100,100,47,100,100,100,100,100,47,0,0,100,96,100,79,59,100,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=21,0,0,100,99,0,100,100,100,100,99,0,97,100,0,100,0,0,100,54,100,0,100,84,51,0,100,17,100,100,0,41,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=8,2,0,100,100,0,100,100,100,100,100,45,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,99,0,0,0,3,0
l41,7=0,0,0,100,0,0,100,101,100,100,90,0,0,100,0,100,100,45,100,0,100,99,10,0,0,0,100,0,95,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,64,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,1,100,0,100,0,0,0,0,0,98,0,0,9,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,7=0,0,0,100,57,0,27,100,100,95,1,0,0,0,0,0,0,64,100,0,100,50,100,13,0,0,100,0,59,1,0,86,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,59,100,100,100,28
l44,7=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,98,0,98,0,8,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,24,100,100,100,0
l45,7=0,0,0,82,0,0,86,94,23,94,0,0,0,0,0,0,0,0,45,0,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,95,93,100,91,0,0,100,90,35,0,100,100,92,100
l46,7=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,7,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,1,100,0,0,0,80,0,0,0,1,0,0,100,8,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,0,100,2,0,96,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,46,0,100,0,100,0,0,0,100,0,2,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,4,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,75
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,94,77,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,25,0,96,100,44,100,100,0,93,55,0,0,100,100,100,23,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,0,39,100,0,100,100,100,100,30,100,81,100,66,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,100,0,0,67,79,34,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,0,100,5,94,0,99,97,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,50,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,16,0,0,0,91,0,57,45,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,87,100,100,100,84
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,72,100,92,63,100,19,0,90,0,0,0,59,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,12,56,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0
l7,8=100,100,55,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,61,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,8=0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,8,100,100
l9,8=48,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,85
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,61,0,97,0,0,61,0,0,0
l11,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,16,0,100,51,100,3,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,13,100,100,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,31,0,0,0,0,98,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,9,100,0,100,0,100,100,100,16,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,99,75,80,0,99,100,0,0
l16,8=21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,37,0,0,0,0,61,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,91,42,100,0,29,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,25
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,100,97,100,84,0,49,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=61,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,0,100,0,40,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,99
l23,8=88,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,4,0,88,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,99,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,45,1,26,100,97,0,100,100,100,69,100,100,100,0,6,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,79,100,44,100,100,100,100,100,0,100,73,0,99,100,12,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,57,100,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,79,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,0,100,13,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,80,100,0,99,100,100,100,100,0,0,0,0,8,0,0,0
l30,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,98,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,74,101,100,100,100,0,100,100,0,0,49,1,0,96,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,41,100,0,100,100,0,100,83,49,99,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,1,0,56,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=0,58,91,100,0,100,100,100,100,100,0,20,40,100,0,98,100,99,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,76,97,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l34,8=87,0,3,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,95,100,21,100,100,100,100,0,0,83,99,64,90,100,25,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,0,99,0,100,0
l35,8=100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l36,8=0,4,0,100,97,61,100,100,100,100,100,61,31,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,0,81,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=4,97,0,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,79,100,100,100,100,64,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,99
l38,8=81,0,97,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,0,92,100,89,100,0,100,99,100,0,100,71,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=65,70,0,100,68,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,96,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=13,72,7,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,25,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,1,61,0
l41,8=100,81,55,68,57,0,100,100,100,100,90,0,2,100,0,100,100,100,100,0,100,100,97,3,0,0,100,9,99,100,0,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,92,0,0,100,5,100,90,0,0,0,0,0,0,98,0,0,43,0,100,22,100,100,85,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=0,0,0,100,86,0,100,100,100,100,97,0,0,1,0,19,13,0,100,0,100,0,100,48,0,0,100,0,98,0,8,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,98
l44,8=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,74,0,2,100,0,100,100,100,0,0,0,86,0,98,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,51,100,100,100,0
l45,8=0,0,0,95,0,0,99,100,95,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,100,100,100,100,0,0,100,100,59,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,83,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,41,100,0,0,0,100,0,100,29,91,0,0,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,100,64,0,100,100,3,100,0,0,0,0,0,99,0,0,54,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,94,0,0,58,0,100,0,100,0,101,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,82,0,0,0,100,100,67,0,0,0,0,0,0,0,0,20,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,98,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,24,98,0,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,0,99,86,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,85,0,0,27,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,10,0,27,0,23,11,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,96,0,100,100,100,39,95,80,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,80,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,84,100,66,100,37
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,20,100,94,63,100,28,0,3,0,0,0,31,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,3,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,5,100,99,100,0
l7,9=67,100,48,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,100,100,100,100,100,98,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,9=35,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,1,100,4
l9,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,0,71,100,100,0,99,100,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,39,100,0,0,100,0,100,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,62,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,100,100,100,100,100,38,0,100,100,0,100,99,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,7,0,0,0,0,0,0,78,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,0,13,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,95,100,0,100,91,0,0
l16,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,42,100,0,100,100,0,0,6,0,0,0,0,6,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,0,0,94,78,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,14,100,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,31,100,90,100,0,100,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=0,0,0,100,100,42,100,100,100,100,98,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,20,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,9=27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,2,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,7,100,100,100,6,100,0,100,100,100,0,0,59,0,0,0,0,0
l22,9=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98
l23,9=0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,11,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,0,100,96,100,6,0,0,100,89,0,100,100,100,9,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,0,96,100,0,100,100,100,100,100,0,99,41,0,99,99,5,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,0,18,13,100,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,0,0,18,24,0,72,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,20,66,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0
l30,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,101,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,0,100,0,100,55,100,100,90,0,99,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,69,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,2,0,86,0,0,12,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=0,0,0,100,0,80,100,100,100,100,0,0,0,99,0,100,100,0,100,0,100,100,100,8,0,0,0,100,0,30,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,66,100,98
l34,9=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,29,0,99,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0
l35,9=53,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,9=0,0,0,99,11,14,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,73,99,100,57,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100
l37,9=52,40,0,100,100,59,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,73,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,87
l38,9=89,0,2,100,89,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,16,100,38,19,0,100,20,100,100,0,93,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=0,0,0,100,26,0,100,100,100,100,100,90,77,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=0,0,0,100,96,82,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l41,9=58,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,9,0,100,0,99,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,93
l42,9=0,0,0,24,0,0,21,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,101,0
l43,9=0,0,0,100,0,0,99,100,100,97,36,0,0,0,0,6,1,0,100,0,100,35,100,0,0,0,96,0,11,0,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,9=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,82,0,0,4,0,100,100,100,0,0,0,20,0,59,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,1,100,100,100,0
l45,9=0,0,0,12,0,0,0,100,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,72,100,100,0,0,100,98,0,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,4,0,0,0,0,98,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,99,50,3,0,0,100,100,101,100,101,100,100,74,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,75,20,0,100,100,95,100,0,0,0,0,0,51,0,0,37,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,93,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,1
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,100,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,32,0,100,100,0,100,100,0,5,0,38,0,100,100,100,0,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,100,2,100,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,96,5,2,0,67,15,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,98,80,96,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,66,51,0,0,12,6,0,9,0,0,17,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,97,100,78
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,11,88,97,98,99,0,0,1,0,0,0,0,52,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,97,7,0,85,29,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,86,100,98,100,0
l7,10=0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,10=100,100,78,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l9,10=98,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,0,100,100,100,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,1,100,100,100,0,100,100,67,3,0,1,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,96,99,100,100,100,100,100,100,10,0,100,0,100,0,85,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,62,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,0,0,0,0,0,100,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,67,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,7,87,0,88,92,96,0
l16,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,52,100,6,100,100,100,100,59,100,100,100,3,100,0,100,100,97,0,98,0,0,0,0,92,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,40,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,81,100,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,62,100,98,100,0,100,0,76,2,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=0,3,0,100,100,100,100,100,100,100,91,62,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,46,100,100,0,0,0,0,0
l22,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,73,100,90
l23,10=72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,96,100,0,98,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100,0,97,21,7,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,32,100,97,100,90,100,99,100,99,0,100,100,100,61,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,83,100,3,100,100,100,100,100,2,98,7,0,100,94,96,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,83,95,72,100,100,78,5,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,93,0,13,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,86,100,20,100,100,100,100,100,0,15,0,0,87,0,0,0
l30,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,17,100,100,100,100,100,78,100,100,79,0,84,0,0,4,0,96,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,96,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,94,100,41,100,87,100,99,97,0,100,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,0,0,0,55,0,99,0,60,97,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=0,0,69,100,0,99,100,100,100,100,10,19,0,100,0,100,100,83,100,26,100,100,100,99,2,0,2,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100
l34,10=56,82,41,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,80,100,28,100,100,100,96,0,0,96,97,99,99,100,92,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,6,100,0
l35,10=100,90,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,32,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=2,4,0,91,42,98,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,15,100,100,87,100,0,100,0,0,0,6,84,100,50,100,55,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=98,0,0,100,99,10,100,100,100,100,0,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,97,0,100,86,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92
l38,10=94,0,2,100,83,0,100,100,100,100,100,0,100,97,0,100,0,100,100,0,100,97,100,0,18,4,100,69,99,100,66,78,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=0,41,0,100,100,81,100,100,100,100,100,80,61,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,0,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=0,1,1,100,99,11,100,100,100,100,86,100,100,100,0,100,101,100,100,0,100,100,100,100,34,0,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,94,15,56,0
l41,10=93,99,0,100,1,52,100,100,100,18,9,0,0,8,0,100,98,100,100,53,100,100,100,0,0,0,100,82,0,100,73,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,0,0,0,74,100,100,100,0,0,0,0,0,78,0,0,100,0,100,64,0,0,0,0,11,16,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,10=0,0,1,100,1,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,97,0,100,0,100,100,100,0,0,0,92,0,65,9,26,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100
l44,10=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,6,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,99,100,0,0,0,15,0,96,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,89,100,100,100,0
l45,10=0,0,0,90,0,0,90,93,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,89,96,91,100,94,0,0,91,94,67,0,100,100,92,100
l46,10=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,86,0,6,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,12,91,4,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,4,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,98,0,0,54,0,100,0,29,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,10=0,0,0,100,71,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,87,0,100,0,100,2,100,0,0,0,100,0,0,0,97,0,0,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,0,9
l49,10=0,0,0,67,0,0,0,90,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,95,100,74,100,100,0,88,0,94,0,100,100,100,2,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,1,0,38,98,100,100,73,100,100,100,0,100,100,100,0,36,0,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,97,0,100,100,8,100,30,69,0,100,0,0,100,100,100,94,100,100,100,0,99,100,55,100,100,100,100,100,100,0,100,101,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,49,0,0,100,0,57,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,31,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=2,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,98,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,89,0,83,83,0,89,67,52,0
l7,11=0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,55,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,99,75,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l8,11=1,100,1,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,4,100,0,100,39,100,0
l9,11=0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0
l10,11=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,0,0,100,0,0,15,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,79,100,100,100,100,38,100,0,0,100,0,87,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,3,0,100,100,0,100,65,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,17,0,0,99,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,100,100,0,11,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,92,91,56,0,93,75,100,74,0,0,0,0,0,4,54,0
l16,11=0,95,8,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,89,4,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,97,0,100,100,0,0,70,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,76,100,100,100,100,0,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,0,99,0,70,0,1,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,72,83,0,100,0,89,0
l19,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,8,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=0,0,0,100,100,20,100,100,100,100,0,0,0,41,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,97,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20
l21,11=70,95,90,100,38,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,97,100,90,90,0,100,100,88,0,100,93,97,94,100,0,0,96,100,93,0,100,86,94,100,90,0,85,48,0,0,0,0,0
l22,11=0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,60,100,91,100,0,86,0
l23,11=0,100,0,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,0,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,0,86,0,64,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,79,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,0,100,0,100,0,9,78,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,99,0,55,0,100,100,97,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,73,100,100,100,88,100,100,101,98,100,0,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,16,0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,0,0,100,91,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,19,0,0,4,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,12,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,100,2,100,100,100,18,100,0,100,84,41,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=0,0,0,99,0,0,100,100,100,100,0,0,0,54,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,45,0,38,100,36,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,50,100,11
l34,11=0,0,0,100,69,0,100,100,100,100,41,0,100,98,0,100,100,37,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,11,100,100,100,0,50,100,0,33,0,100,0
l35,11=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,99,97,6,100,0,99,0,98,100,41,100,100,100,0,0,0,100,0,100,53,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l36,11=0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,90,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,92,0,32,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=76,0,0,100,12,0,100,100,100,100,0,92,100,95,0,0,96,98,100,93,100,100,100,98,0,0,0,0,97,90,96,89,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,0,73,0,100,20
l38,11=0,0,0,100,0,0,0,82,100,100,12,0,0,0,0,89,0,85,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,91,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,62,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,93,92,100,4,100,61,100,0,0,0,100,0,0,0,91,94,0,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=0,0,0,100,17,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,1,100,100,100,10,0,100,100,100,95,100,80,100,0,100,0,0,0,0,56,0,0,0
l41,11=0,0,46,98,0,0,95,100,100,88,0,0,0,0,0,95,79,95,100,0,100,94,100,0,0,0,93,0,0,94,0,0,0,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,0,97,0,100,0
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,11=0,0,0,95,0,0,99,100,89,53,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,100,93,51,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,100,75,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,100,100,91
l44,11=0,0,0,100,0,0,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,99,100,0,0,0,0,0,56,0,0,0,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,8,91,0,91,93,0,0,91,55,0,0,97,100,0,100
l46,11=0,0,0,85,0,0,100,100,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,100,100,0,100,100,0,96,100,69,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,10,0,0,87,100,91,56,0,0,0,0,0,14,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,93,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,11=0,0,0,100,0,0,94,100,100,100,0,0,0,85,0,72,0,0,100,0,100,0,80,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,0,0
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,100,0,89,93,0,0,0,0,0,100,91,82,0,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,4,100,79,93,100,100,100,100,100,100,77,100,100,0,0,100,0,92,91,44,0,13,0,0,0,0,0,0,3,0
l1,12=100,0,96,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,17,67,38,0,8,0,84,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,18,100,70,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,3,100,100,82,0,97,0,97,78,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,3,88,100,100,83,100,100,100,100,86,60,99,100,45,100,72,99,8
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,98,29,76,0,15,87,56,0,43,0,0,0,0,24,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,55,100,99,60,0,100,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,12=92,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,84,100,100,91,0,94,90,0,95,88,87,0
l7,12=0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l8,12=94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,92,100,0,100,100,100,1
l9,12=100,100,35,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,87,100,100,95,100,100,92,94,0,0,11,0,55,0,0,0
l11,12=100,100,66,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,66,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,25,100,91,100,100,100,100,83,54,100,100,88,100,77,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,39,0,0,0,0,100,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,70,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,91,59,81,100,81,92,88,65,69,0,0,89,87,85,0
l16,12=0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,81,100,100,100,0,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,0,100,5,100,100,100,0,29,25,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,98,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,93,0,46,0
l18,12=100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,95,100,0,99,83,99,66
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,99,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,12=2,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,89,24,100,0,100,96,100,100,98,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l21,12=92,90,97,100,91,100,100,100,100,100,100,96,100,100,56,100,100,97,100,95,100,0,100,100,97,79,100,100,95,100,100,51,84,100,100,100,88,100,94,90,100,88,0,90,82,0,0,0,0,0
l22,12=76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,100,75,100,73,77,3
l23,12=91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,24,100,100,100,100,100,100,100,66,0,92,0,100,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,10,74,100,0,67,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,92,100,0,100,39,100,100,100,100,55,100,100,100,0,100,100,100,0,90,100,26,99,0,100,100,100,100,89,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,90,100,100,100,99,34,78,0,0,98,0,95,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,1,98,91,67,73,100,99,100,22,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,48,77,100,100,100,100,91,100,84,0,0,94,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,38,0,100,90,96,100,61,92,92,0,81,45,0,86,0,0,0
l30,12=77,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,0,100,95,101,100,100,100,100,88,100,100,94,0,90,82,0,55,0,83,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,72,100,0,91,99,100,86,0,0,74,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,62,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,98,0,14,0,96,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=0,0,83,100,78,0,100,100,100,100,5,69,80,94,0,100,100,95,100,91,100,100,100,58,6,0,0,92,49,79,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,93,100,94
l34,12=0,15,0,100,100,50,100,100,100,100,91,0,100,100,0,100,100,100,100,32,100,100,101,0,65,0,0,2,87,0,100,76,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,22,100,0,100,0,100,0
l35,12=92,38,91,100,89,91,100,100,100,100,100,88,100,100,64,91,45,100,100,93,100,100,100,93,93,0,99,91,100,100,100,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,94,100,92,100,94
l36,12=3,27,0,95,63,86,100,100,100,100,93,0,93,98,0,80,3,1,100,77,100,90,100,0,0,0,92,86,97,92,91,0,0,100,92,100,0,100,100,100,89,100,100,100,98,100,100,100,100,100
l37,12=98,0,93,100,85,68,100,100,100,100,90,100,97,93,0,88,94,100,100,100,100,100,100,100,63,0,92,76,100,92,100,87,48,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,93,0,100,96
l38,12=90,12,73,100,0,0,85,100,100,100,100,0,90,87,0,100,13,97,100,0,100,100,100,0,0,0,100,78,96,100,83,96,0,100,94,100,100,100,0,100,81,1,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=55,0,0,100,31,98,100,100,100,100,100,0,0,100,0,81,98,100,100,98,100,93,100,98,82,0,96,94,83,69,95,90,83,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=0,78,0,100,90,94,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,93,100,100,100,87,42,100,100,100,96,100,87,100,0,100,0,0,0,0,91,15,0,0
l41,12=19,3,93,99,78,82,100,100,100,100,87,0,0,95,0,100,96,91,100,0,100,100,100,0,0,0,100,94,93,100,93,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,38,99,0,100,89
l42,12=0,0,0,87,0,0,1,100,100,100,0,0,2,0,0,90,0,0,99,0,100,1,0,0,0,0,45,21,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,27
l43,12=0,0,0,100,46,0,100,100,90,96,0,0,0,18,0,71,7,1,100,0,100,94,100,0,0,0,57,0,0,96,94,67,0,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,95
l44,12=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,28,0,0,0,0,0,31,0,100,0,100,94,100,0,0,0,0,0,100,73,93,0,0,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,12=0,0,0,46,0,0,5,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,94,0,92,95,0,18,90,96,0,0,100,100,31,100
l46,12=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,58,0,0,0,0,91,0,89,96,0,100,0,100,0,0,0,82,0,0,91,41,0,0,100,96,100,100,94,100,100,94,93,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,0,81,0,0,100,100,98,99,0,0,0,0,0,89,0,0,88,0,100,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,87,100,0,100,100,14,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,12=6,0,0,100,44,0,95,100,100,100,0,0,0,95,0,90,0,85,100,0,100,0,100,0,0,0,87,0,0,0,86,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,61,100,100,0,92
l49,12=0,0,0,12,0,0,0,86,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,0,85,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,0,89,100,94,91,100,0,67,20,92,0,100,100,87,74,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,57,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,52,100,25,100,97,100,22,1,0,0,0,0,0,0,2,0
l1,13=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,85,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,0,0,100,100,94,100,100,100,1,100,0,0,0,100,100,65,100,100,100,0,0,100,98,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,0,100,100,0,100,0,100,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,92,0,0,0,77,99,21,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,86,1,100,100,52,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,0,100,100,96,0
l7,13=52,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,4,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0
l9,13=100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,99,100,100,33,5,0,0,0,0,31,0,0,0
l11,13=100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,2,100,100,96,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,99,100,100,91,0,58,19,0,0,0,100,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,0,99,100,99,100,100,100,100,59,0,99,100,99,0
l16,13=0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,0,100,0,100,100,100,88,100,100,100,10,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,0,100,100,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,53,0,0,0,0,99,0,91,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,99,100,0,100,71,100,4
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,95,100,93,100,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l21,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,73,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,49,0,83,0,10,0
l22,13=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,0,100,92,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,3,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,97,100,0,0,0,100,83,0,0,43,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,0,100,3,97,100,100,100,6,101,100,100,0,100,100,100,0,99,100,58,100,0,100,100,0,100,68,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,98,0,0,0,0,96,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,8,0,100,100,24,61,98,100,53,18,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,1,78,100,100,100,100,71,100,100,0,0,80,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,19,0,100,100,100,100,78,100,13,0,62,21,0,96,0,0,0
l30,13=59,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,99,0,100,97,0,0,0,28,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,0,81,100,100,98,28,0,87,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,69,0,100,0,52,0,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=0,0,77,100,100,0,100,100,100,100,0,68,96,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,82,0,100,13,27,100,100,100,55,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,88
l34,13=0,0,0,100,53,0,101,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,9,100,100,100,0,21,0,0,0,40,0,100,66,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,13,0,100,0
l35,13=100,35,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l36,13=1,1,0,100,0,97,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,3,0,100,59,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=78,0,0,100,0,11,100,100,100,100,92,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,18,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l38,13=68,8,2,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,99,0,100,0,100,100,0,100,99,100,0,0,0,100,19,100,100,41,100,0,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,0,100,94,100,100,100,100,100,100,0,37,100,44,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=7,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,57,0,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,0,99,0,100,5,0,0
l41,13=0,0,0,0,51,84,100,100,100,100,82,0,0,100,0,100,99,99,100,0,100,100,100,0,0,0,100,96,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,64,100,0,100,58
l42,13=0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,86,0,0,63,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,27
l43,13=0,0,13,100,0,0,100,100,58,100,0,0,0,13,0,94,0,0,100,0,100,82,1,0,0,0,0,0,0,79,100,16,0,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,1,0,0,66,0,48,0,0,100,0,100,91,100,9,0,0,0,0,98,98,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,13=0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,100,0,100,100,0,3,100,100,0,0,100,100,52,100
l46,13=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,69,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,33,0,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100
l47,13=0,0,0,1,0,0,100,100,100,100,1,0,0,0,0,100,0,0,80,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,59,0,100,100,15,100,100,0,2,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,100,0,0,95,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,96,100,0,100,74,0,0,0,0,20,0,1,0,76,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,81,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,100,100,94,100,100,0,36,88,92,0,100,100,100,93,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,58,100,100,0,14,97,43,90,91,100,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,64,53,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,10,0,0,98,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,2,100,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73,0,0,0,94,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,96,9,20,100,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,0,100,100,100,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l9,14=100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,93,85,100,100,0,0,0,1,30,0,71,0,0,0
l11,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,15,100,0,1,100,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,97,100,0,1,72,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,57,100,100,100,0,82,42,0,0,0,99,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,0,100,100,100,100,98,100,85,0,0,100,100,0
l16,14=0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,0,2,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,100,100,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,96,100,0,0,0,0,99,0,39,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,89,100,100,0,85,0,100,77
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,59,100,85,100,16,0,0,0,0,0,0,4,0,0
l20,14=0,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,4,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,84,0,100,0,89,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,41,100,0,100,100,100,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,58,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,0,0,0,54,20,0,0,83,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,0,100,0,3,100,100,100,53,100,100,100,0,100,100,100,0,2,100,97,100,0,100,100,100,100,31,100,100,0,0,0,0,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,42,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,56,0,1,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,98,0,54,95,100,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,96,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,0,0,0,4,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,100,100,78,100,100,100,92,0,99,28,0,100,32,0,0
l30,14=28,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,0,100,100,0,0,0,2,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,0,75,100,100,100,99,0,57,0,0,3,0,2,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,0,100,0,15,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,14=0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,1,0,73,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,0,93,0,100,0,95,100,100,100,65,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l34,14=38,0,0,100,0,7,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,47,0,15,0,100,0,100,81,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,29,0,100,0
l35,14=94,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,35,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100
l36,14=86,0,0,100,0,97,100,100,100,100,95,39,100,100,0,15,0,0,100,39,100,100,101,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=94,0,0,100,21,19,100,100,100,101,88,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,99,100,52,7,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,0,100,93,100,100
l38,14=98,33,0,100,0,28,100,100,100,100,100,0,0,91,0,100,0,100,100,45,100,100,100,0,0,0,100,91,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,15,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,0,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=6,98,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,82,100,0,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,100,99,0,101,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,94,0,92,0,0,0
l41,14=0,0,0,100,71,5,100,100,100,100,0,31,0,100,0,100,83,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,87,100,99,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,34,100,24,100,0
l42,14=0,0,0,0,0,0,82,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,6,93,0,100,42,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,40,100,0,0,100,100,100,100,0,0,13,52,0,97,0,0,97,0,100,100,0,0,10,0,0,0,0,99,100,0,0,100,94,100,100,27,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,87
l44,14=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,49,0,81,0,0,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,14=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,55,100,0,100,100,0,43,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,72,0,0,0,0,0,0,100,85,0,100,100,100,0,0,0,86,0,0,100,0,0,0,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,100,100,100,62,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,100,100,31,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,99,0,100,0,66,100,0,100,94,100,0,0,0,3,0,2,0,2,0,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,99
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,98,100,100,0,0,100,84,0,100,100,100,81,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,11,100,100,0,100,100,100,0,3,1,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,7,60,14,21,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,87,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,0,0,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,1,100,100,100,100,35,100,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,24,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,0,100,0,100,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,69,0,0,100,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,52,100,8,0,13,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,81,0
l7,15=7,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l9,15=100,100,78,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,75,100,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,16,70,0,3,0,0,0,0,0,27,0,0,0
l11,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,11,100,0,97,100,1,0,1,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,11,0,0,0,0,0,0
l13,15=3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,21,34,0,0,0,100,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,80,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,0,100,100,100,100,27,0,100,100,100,0
l16,15=0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,65,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,7,100,100,100,0,100,0,100,100,15,0,4,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,0,100,100,100,55,98,0,0,1,0,99,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,98,100,0,100,0,100,92
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,0,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,98,100,0,100,54,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,3,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66
l21,15=11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,0,0,0
l22,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l23,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,18,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,54,76,100,0,0,0,0,11,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,65,100,100,27,100,0,89,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,9,33,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,2,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,3,0,6,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,0,0,0,68,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,75,100,100,0,100,100,100,100,0,98,0,0,99,78,2,0
l30,15=0,100,61,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,99,72,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,100,0,51,24,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,13,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,15=0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,2,0,0,100,0,100,100,99,100,54,100,100,100,25,1,0,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l34,15=0,0,0,100,0,62,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,0,52,0,16,0,97,84,100,0,0,100,0,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0
l35,15=32,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,47,100,100,100,100,100,71,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l36,15=76,0,0,100,95,25,100,100,100,100,62,63,100,100,0,0,0,2,100,4,100,100,100,0,0,0,100,43,100,100,99,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=57,0,0,100,27,0,100,100,100,100,94,100,0,100,0,0,100,100,101,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,1,100,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,87,100,99
l38,15=33,91,0,100,0,24,100,100,100,100,100,0,0,12,0,100,0,100,100,77,100,100,100,1,0,0,100,63,100,100,5,90,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,89,88,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=1,48,0,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,0,100,100,73,100,3,100,100,100,100,0,0,100,95,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,55,0,91,0,74,0
l41,15=4,0,0,100,68,0,100,100,100,100,0,5,0,100,0,100,35,100,100,0,100,100,100,4,0,0,100,0,100,100,100,49,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,6,100,38,100,0
l42,15=0,0,0,48,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,98,0,0,89,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,33,100,0,0,100,100,100,100,0,12,8,58,0,100,14,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,92
l44,15=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,1,0,0,99,0,33,0,36,100,0,100,100,100,100,0,0,0,1,100,67,96,0,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,15=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,11,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,81,0,0,0,0,88,0,99,99,0,100,99,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,2,0,0,100,100,100,89,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,100,100,79,100,100,0,56,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,100,0,0,74,100,100,100,0,0,0,95,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,0,80
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,30,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,14,100,100,0,0,100,7,0,100,100,100,34,0

