t=2017-06-26_22.25.21

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff02da2360
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d79980
a3=0x054332ff03d7a668
a4=0x054332ff03db8579
a5=0x054332ff03dca380
a6=0x054332ff03d4b769
a7=0x054332ff03d9b269
a8=0x054332ff03db9976
a9=0x054332ff03dba783
a10=0x054332ff03da9672
a11=0x054332ff03d88572
a12=0x054332ff03d9b081
a13=0x054332ff03d89371
a14=0x054332ff03d69669
a15=0x054332ff03d9a778
a16=0x054332ff03d69680
a17=0x054332ff02d73160
a18=0x054332ff03db9683
a19=0x054332ff03da9880
a20=0x054332ff03dba279
a21=0x054332ff03d9c069
a22=0x054332ff03d58671
a23=0x054332ff03d9a369
a24=0x054332ff03dfc276
a25=0x054332ff02d41761
a26=0x054332ff03dba180
a27=0x054332ff03dcb676
a28=0x054332ff02da1862
a29=0x054332ff03dba272
a30=0x054332ff03de9576
a31=0x054332ff03d69369
a32=0x054332ff03dfb281
a33=0x054332ff03da9783
a34=0x054332ff03d99582
a35=0x054332ff03d89379
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff02d91861
a38=0x054332ff03dca870
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03d99381
a42=0x054332ff03d89678
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03dda776
a45=0x054332ff03dbc076
a46=0x054332ff03d79572
a47=0x054332ff02d83061
a48=0x054332ff03dca179
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,100,100,100,98,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,91,100,98,87,0,0,6,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,100,98,88,89,87,100,100,90,83,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,98,100,82,100,86,100,95,100,59,100,93,1,1,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,90,0,0,84,88,78,100,81,81,100,100,82,100,100,100,94,89,92,60,80,69,100,100,100,100,100,46,9,100,72,100,0,100,17,84,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,87,87,100,100,100,100,100,100,100,74,88,100,87,34,83,100,65,100,82,90,100,100,66,100,91,90,86,86,1,83,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,99,88,91,0,0,0,0,0,0,4,0
l5,0=90,89,75,100,100,0,99,64,87,84,85,85,100,100,89,100,100,100,100,100,100,99,100,76,100,100,0,100,100,0,100,99,100,100,100,88,100,100,89,100,88,88,89,76,20,89,19,92,67,0
l6,0=88,89,88,100,100,100,0,0,101,84,56,65,100,86,82,100,100,101,100,100,100,100,90,44,87,89,0,100,88,72,100,98,85,87,92,0,87,100,61,89,3,0,53,0,0,1,0,0,0,0
l7,0=100,88,100,0,87,82,0,0,0,51,100,100,79,100,3,100,79,49,99,0,69,85,100,100,100,100,100,0,0,100,86,100,0,100,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=2,100,84,100,100,90,100,0,0,100,100,86,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,91,0,41,100,75,100,0,90,100,91,55,94,88,90,88,100,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,88,100,100,88,86,36,100,0,100,83,83,100,100,100,100,92,100,81,88,100,100,84,86,100,0,87,88,87,100,100,0,61,92,0,89,90,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,100,100,95,100,97,32,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,26,99,100,100,100,100,100,86,95,100,100,100,78,100,91,86,100,89,82,80,77,75,75,36,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,100,100,100,47,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,4,82,90,100,100,100,89,100,100,88,100,100,100,21,100,92,100,0,53,29,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,96,91,100,100,100,100,86,100,83,100,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,89,100,100,87,100,91,100,100,100,100,100,100,81,100,85,90,93,91,35,88,90,94,96,0
l13,0=100,100,94,100,100,90,88,85,87,100,100,87,84,0,100,100,100,90,100,89,93,100,100,100,100,100,92,100,86,100,100,100,78,100,91,88,89,84,78,0,88,87,45,83,0,34,92,4,17,0
l14,0=100,100,100,100,100,100,80,6,0,100,100,100,99,100,0,100,100,88,100,42,32,100,100,100,100,100,99,80,98,100,100,100,18,100,99,77,88,92,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,89,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,95,85,98,0,88,0,53,0,0,43,63,4,0
l16,0=87,87,85,100,100,100,100,87,100,100,100,100,86,100,100,100,0,100,100,75,96,100,100,81,100,86,88,100,100,88,100,100,83,100,91,98,100,80,84,89,83,90,93,80,61,89,88,90,93,0
l17,0=87,87,89,100,100,100,100,71,94,100,100,90,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100,100,79,100,100,90,100,91,100,100,100,100,100,100,92,100,100,88,0,97,26,89,0,90,94,5
l18,0=95,100,90,100,100,100,100,91,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,99,100,84,100,100,87,100,91,85,100,100,91,100,100,88,100,95,88,95,87,0,4,89,91,95,48
l19,0=55,18,68,76,18,100,100,0,100,81,18,25,100,77,34,79,73,100,100,0,100,58,71,0,0,90,16,100,100,0,100,90,100,76,100,100,100,100,38,100,100,49,94,100,0,100,0,0,0,0
l20,0=86,84,90,88,89,100,100,68,82,81,49,79,100,83,21,91,87,100,100,100,0,90,83,84,84,88,0,100,88,86,100,90,81,87,91,90,94,100,82,84,84,89,93,0,0,65,0,89,88,0
l21,0=100,100,78,100,100,100,100,87,100,100,101,87,100,100,100,100,100,100,100,67,100,0,100,81,100,100,9,100,84,100,100,100,0,100,89,88,100,81,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,100,100,84,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,87,86,100,0,100,81,100,93,89,96,85,56,1,0,0,69,0,0,0,0,0,1,0
l23,0=100,100,100,41,100,91,35,100,0,100,100,100,80,100,100,100,84,88,100,0,87,100,100,0,100,100,100,67,0,100,98,100,41,100,0,0,29,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,0=100,100,100,86,100,100,89,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,2,100,91,84,93,89,14,0,3,83,2,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,100,100,100,100,100,84,88,88,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,90,89,100,100,100,100,0,84,100,86,100,100,100,83,100,93,89,100,83,0,26,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,92,100,73,96,0,0,100,70,4,100,100,77,100,97,5,99,43,84,12,0,32,100,100,100,91,0,0,0,100,78,100,1,100,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=85,91,53,100,92,100,100,0,101,88,94,90,100,100,85,88,100,100,100,88,100,90,88,67,86,85,0,0,88,87,100,92,79,90,91,0,89,84,73,85,80,0,0,0,0,60,0,0,0,0
l28,0=86,79,3,74,87,100,86,0,0,85,87,85,100,100,87,94,100,100,100,100,100,79,89,0,83,82,0,87,0,2,100,90,100,89,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,67
l29,0=100,100,100,100,100,4,61,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,98,3,0,100,100,0,100,63,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=86,87,70,100,100,100,100,94,100,100,83,85,100,100,85,100,100,100,100,87,100,95,0,83,96,100,84,100,100,87,0,87,80,89,100,86,100,100,86,100,92,90,0,88,0,90,0,90,0,6
l31,0=100,100,100,100,100,100,91,100,86,100,100,100,78,100,100,100,100,91,100,90,89,100,100,100,100,100,87,89,89,100,80,0,76,100,98,87,88,65,86,85,82,89,55,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=0,56,0,82,88,100,100,0,61,0,88,31,100,86,11,0,84,100,100,100,100,0,73,40,6,86,1,100,100,0,100,62,0,68,100,61,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,64
l33,0=100,100,100,100,100,100,89,100,83,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,90,100,100,100,100,100,100,88,85,100,100,100,72,0,27,60,88,86,0,82,87,71,90,40,0,0,0,0,0,0
l34,0=89,90,6,90,100,100,100,14,86,100,89,84,100,100,97,86,100,100,100,100,100,90,99,0,82,100,1,87,100,46,100,90,100,12,0,100,100,100,100,100,100,100,82,100,82,100,94,100,96,7
l35,0=89,0,76,89,100,100,0,0,81,0,100,99,100,100,72,88,100,100,100,100,100,79,80,0,75,88,0,1,100,0,100,71,64,53,100,0,100,82,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,0=86,0,18,86,100,100,97,0,85,81,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,97,100,18,84,100,0,100,100,42,100,100,100,99,100,100,0,86,100,100,100,101,98,100,85,100,89,100,91,88
l37,0=68,0,0,90,96,100,100,0,100,84,94,60,100,85,87,100,99,100,100,100,100,68,82,0,84,84,0,100,87,0,100,20,100,87,100,90,86,0,77,100,86,53,63,0,0,0,0,24,0,0
l38,0=0,0,0,11,74,100,50,0,0,0,97,57,100,82,0,95,100,100,100,38,93,0,56,0,30,0,0,94,100,0,100,75,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100
l39,0=0,0,0,92,86,100,87,0,65,0,83,85,100,0,3,85,100,100,100,100,100,64,2,6,1,37,0,95,100,0,100,91,100,90,100,99,100,100,100,0,100,97,65,100,85,100,61,100,94,90
l40,0=0,0,0,0,77,100,4,0,0,24,71,0,86,86,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,21,0,0,80,100,0,83,67,100,82,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,16,100,100,100,100,62
l41,0=0,0,0,75,99,100,0,0,0,0,73,0,100,95,0,83,96,100,99,35,87,0,0,0,75,7,0,0,100,0,100,89,100,50,100,100,100,56,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=0,0,0,0,0,99,9,0,0,0,60,0,100,3,0,0,85,0,100,95,94,0,51,0,0,0,0,0,100,0,0,16,100,84,84,100,100,65,100,28,100,100,0,100,95,100,100,100,100,59
l43,0=0,0,0,2,0,95,0,0,0,0,73,0,100,72,0,11,83,100,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,84,0,100,42,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,38,100,100,100,100,0
l44,0=0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,38,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,97,100,96,0,100,81,3,100,92,18,0,89,100,100,100,100
l45,0=0,0,0,0,0,98,1,0,0,0,0,0,100,1,0,0,86,100,2,100,52,0,0,0,0,0,0,53,100,0,99,0,100,0,100,100,100,1,48,100,100,100,100,100,82,0,100,100,100,90
l46,0=0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0,100,83,0,11,85,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,79,0,93,100,100,0,100,67,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,16,100,100,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,72,0,0,0,0,3,0,99,0,0,0,84,100,91,0,86,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,99,100,87,3,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,75,0,4,0,25,0,1,100,100,0,100,89,17,100,49,0,100,80,100,100,98,0

l0,1=0,100,100,100,100,88,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,84,86,86,88,92,100,100,100,100,90,82,83,100,100,100,0,100,91,81,86,89,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=87,0,86,100,100,88,88,94,88,100,100,92,85,100,99,100,83,86,100,76,88,97,100,89,87,85,88,91,85,91,92,87,67,86,94,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=89,90,0,0,86,88,87,100,83,82,100,100,82,83,89,91,85,89,88,88,83,88,100,100,100,83,100,87,69,100,90,100,0,100,83,80,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0
l3,1=89,99,0,0,93,92,93,0,100,100,86,85,83,100,91,90,100,84,100,58,91,100,86,88,95,84,38,100,83,88,86,86,86,90,88,80,85,93,0,89,0,85,0,4,0,0,0,0,0,0
l4,1=100,100,89,100,0,99,89,88,84,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,88,100,100,89,100,83,100,100,100,86,100,100,82,89,95,70,85,88,83,0,0,0,2,0,17,0,0
l5,1=86,88,87,97,88,0,91,40,90,81,93,86,100,91,90,94,101,100,82,100,86,90,88,90,97,87,0,100,99,0,100,94,83,88,100,79,100,100,95,89,96,90,91,90,60,89,0,89,81,0
l6,1=87,89,92,87,94,91,0,0,100,83,0,94,100,87,91,94,100,100,100,84,100,92,89,0,96,88,42,100,82,90,100,89,90,91,92,0,85,100,86,82,0,0,85,0,0,71,0,0,0,0
l7,1=90,89,100,0,91,66,0,0,3,80,100,100,79,87,0,95,88,85,100,0,85,86,100,100,100,82,100,0,0,100,93,100,0,100,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=0,89,69,100,87,87,100,0,0,83,89,85,100,94,91,92,100,89,100,88,90,100,84,0,82,83,89,100,0,84,100,81,1,89,88,79,86,100,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=86,100,86,100,100,89,92,85,89,0,88,90,86,100,91,100,100,94,100,84,85,100,100,85,90,84,39,90,83,91,97,83,0,86,88,11,87,94,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=100,100,100,76,100,87,0,100,88,79,0,100,83,100,100,98,100,90,99,1,88,92,100,100,100,100,100,88,84,100,89,100,83,100,92,82,84,82,66,85,91,75,0,32,0,0,0,0,0,0
l11,1=100,83,100,86,100,87,90,100,83,96,100,0,78,100,100,100,100,92,81,17,69,89,100,100,100,81,100,87,80,100,100,100,0,100,95,82,86,90,15,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=86,86,87,91,100,100,100,92,100,85,94,88,0,92,89,95,84,100,100,87,100,86,87,81,91,84,82,100,91,88,100,84,82,89,93,81,100,100,87,100,92,89,86,89,46,89,89,91,87,0
l13,1=84,100,87,88,100,86,91,88,83,91,100,85,84,0,100,100,100,90,82,87,87,85,100,92,97,100,93,88,85,91,92,86,83,100,88,78,86,92,90,75,90,89,88,85,0,54,92,80,0,0
l14,1=100,100,91,89,100,88,91,0,86,100,100,100,85,100,0,100,100,85,100,70,0,91,100,100,100,100,95,85,83,89,93,100,13,100,87,83,89,85,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=100,100,89,100,100,97,95,88,100,100,98,94,100,100,100,0,100,100,100,87,87,100,100,93,100,100,80,96,83,91,100,100,0,100,94,80,89,89,89,83,0,86,0,37,0,0,31,58,17,0
l16,1=86,86,90,100,100,100,92,90,100,100,90,85,83,100,86,100,0,100,100,85,87,100,87,38,89,85,90,86,80,90,100,87,0,90,90,81,85,86,90,87,94,84,90,86,90,88,90,89,87,0
l17,1=93,85,89,92,99,100,100,88,89,79,87,86,100,91,91,94,100,0,100,100,100,90,87,87,91,96,87,100,100,87,100,86,82,88,100,82,100,100,91,82,93,82,0,88,87,88,0,94,87,44
l18,1=87,90,91,100,90,87,100,90,100,83,87,87,100,100,89,92,100,100,0,84,97,96,90,85,95,82,89,100,83,90,100,84,86,100,92,81,86,100,91,83,93,82,90,89,0,87,88,90,87,19
l19,1=14,56,79,0,0,100,100,0,87,53,5,0,100,83,1,88,86,100,100,0,100,21,85,0,0,88,0,83,100,0,96,89,100,86,100,100,100,100,2,100,100,0,88,100,0,88,0,0,6,0
l20,1=85,86,92,85,87,85,100,74,86,84,95,52,100,84,0,92,84,98,100,86,0,91,87,86,95,82,0,100,85,89,100,87,84,89,92,80,84,100,88,85,90,85,88,0,0,88,0,89,89,0
l21,1=87,100,86,100,100,84,88,89,100,100,89,85,83,100,88,100,100,93,100,77,86,0,89,85,94,85,1,84,86,92,95,87,6,90,91,78,88,90,0,84,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=100,100,100,85,100,100,90,100,88,100,100,100,86,100,100,100,100,90,100,88,93,91,0,100,100,100,98,86,80,100,92,100,82,100,90,87,86,82,90,0,0,0,56,0,0,32,0,30,3,0
l23,1=100,100,100,85,93,86,7,100,0,81,100,100,82,100,100,91,55,84,95,0,87,87,100,0,100,100,93,86,0,100,92,100,81,100,0,0,87,12,1,70,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,1=100,100,100,84,100,100,96,100,88,79,100,100,100,100,100,100,100,88,87,0,90,87,100,100,0,100,100,88,86,100,100,100,51,100,88,85,89,89,89,65,90,53,38,2,0,75,0,13,0,0
l25,1=100,100,99,91,100,90,90,86,85,100,100,95,81,100,100,100,84,89,100,87,90,89,100,96,100,0,89,85,86,100,100,100,81,100,93,78,88,89,42,51,50,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=85,88,100,0,90,0,0,100,83,0,100,100,54,100,90,28,84,3,83,0,0,0,100,90,100,88,0,0,0,100,34,83,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=88,84,88,89,85,84,100,0,100,85,86,87,100,87,85,92,88,88,100,87,100,87,89,83,94,83,0,0,85,87,100,90,83,87,88,76,85,85,87,88,89,0,0,0,0,70,0,0,0,0
l28,1=84,90,45,90,90,100,90,0,0,81,88,91,91,87,90,90,90,100,100,83,88,83,86,0,90,86,0,85,0,48,100,72,100,86,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,95,100,91,100,100,89
l29,1=100,95,100,100,100,0,76,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,79,100,100,100,100,100,100,84,0,0,100,100,0,100,91,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=86,88,91,87,85,100,100,91,100,80,88,87,100,90,93,91,100,100,100,86,100,93,88,87,91,86,53,100,85,92,0,90,85,90,93,79,85,84,86,88,90,84,0,87,0,90,0,89,0,3
l31,1=100,94,100,88,100,86,90,99,87,85,100,100,82,100,100,100,88,85,84,90,87,84,100,100,100,100,92,85,79,100,88,0,83,100,88,78,90,87,86,83,93,88,85,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=0,88,0,85,89,100,90,0,82,3,91,0,100,83,31,0,0,100,85,100,90,34,88,83,67,84,33,86,100,0,100,86,0,88,100,80,100,100,93,100,100,84,93,100,0,100,91,91,85,85
l33,1=100,100,100,88,100,88,93,100,84,81,100,100,81,100,90,100,88,88,100,86,95,89,100,100,100,100,90,89,83,100,94,100,86,0,1,53,88,91,4,3,92,0,88,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=87,91,82,86,88,100,91,70,84,83,91,88,100,86,90,93,100,100,94,100,86,91,87,0,89,86,26,89,100,89,100,85,100,61,0,100,100,99,92,100,100,94,0,86,94,85,89,90,85,85
l35,1=86,5,92,87,88,85,0,0,86,1,91,91,100,99,88,88,100,100,89,100,92,87,87,0,92,85,0,79,100,0,100,82,82,83,100,0,100,86,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,1=90,0,1,87,97,100,93,0,87,86,90,87,100,83,92,91,100,100,100,88,84,91,89,85,92,84,0,90,100,89,100,84,100,87,100,100,0,86,87,100,100,98,85,100,92,88,90,89,85,94
l37,1=87,90,1,89,86,100,100,0,89,83,87,89,100,90,93,89,88,100,100,100,100,89,85,0,93,81,0,87,84,0,100,87,88,88,89,82,85,0,87,100,90,85,87,0,0,55,7,72,17,0
l38,1=0,0,0,0,0,86,80,0,0,0,84,0,100,46,0,89,100,100,86,4,87,0,76,0,85,0,0,82,100,0,96,82,80,15,99,100,100,92,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l39,1=0,0,0,89,93,84,92,0,82,0,88,88,100,1,0,90,83,87,84,100,85,86,0,1,18,0,0,87,94,0,96,75,100,30,100,1,100,94,93,0,100,85,27,96,92,91,92,90,89,77
l40,1=49,0,0,0,88,91,0,0,37,11,88,0,90,84,0,1,95,100,100,100,93,0,0,1,89,20,0,85,100,0,91,87,100,88,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,0,100,90,90,100,85
l41,1=0,0,0,88,87,96,0,0,0,0,91,0,81,87,0,91,83,88,87,24,85,0,0,0,63,79,0,4,100,0,90,91,92,0,100,100,100,87,100,87,92,0,100,100,92,100,100,100,100,89
l42,1=0,0,0,0,0,92,78,0,0,0,0,0,87,42,0,0,86,0,100,87,89,0,26,0,2,0,0,0,100,0,0,65,100,89,0,100,93,88,100,41,100,100,0,100,93,100,100,100,100,89
l43,1=0,0,0,1,0,89,0,0,0,0,87,0,84,85,0,41,85,87,86,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,88,0,100,0,100,100,100,0,91,100,100,100,100,0,42,100,100,91,100,0
l44,1=0,0,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,66,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,99,100,88,0,100,88,0,100,79,8,0,78,100,100,100,100
l45,1=0,0,0,0,0,91,69,0,0,0,25,0,83,18,0,0,88,86,87,83,88,0,21,0,79,0,0,86,100,0,91,0,100,0,93,100,85,65,88,90,100,100,100,100,95,0,100,100,100,89
l46,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,87,0,57,84,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,82,0,91,100,86,17,100,90,93,100,100,100,90,100,0,100,100,88
l47,1=0,0,0,0,4,99,0,0,0,0,0,0,100,66,0,60,98,99,84,0,92,0,24,0,2,0,0,1,100,0,90,0,92,64,100,100,100,71,100,100,89,100,100,91,100,100,100,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,82,0,0,1,84,92,90,29,91,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,99,100,88,0,100,86,97,100,100,100,91,100,100,100,0,91
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,51,0,62,100,90,0,100,69,53,100,92,0,100,84,100,100,95,0

l0,2=0,100,92,87,100,87,87,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,95,86,90,86,86,100,100,100,100,93,90,92,98,100,100,0,100,78,90,84,84,0,30,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=96,0,91,100,100,88,85,88,82,100,100,92,82,100,100,100,88,87,86,87,84,100,89,86,92,87,94,94,89,91,89,90,34,99,81,88,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=90,85,0,84,88,90,83,100,83,89,100,100,81,100,99,87,86,86,86,84,85,86,100,100,100,88,100,90,87,100,87,100,0,100,80,89,57,0,0,62,23,0,0,0,0,0,0,0,4,0
l3,2=81,100,88,0,98,85,82,0,100,100,93,90,86,100,92,99,100,87,100,0,86,100,88,91,88,86,86,100,91,90,100,89,89,84,79,92,85,84,1,85,0,87,31,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=93,100,89,100,0,94,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,100,100,84,100,100,96,99,88,95,100,100,90,100,84,94,90,90,86,89,89,90,0,64,0,2,0,24,0,0
l5,2=84,87,88,85,92,0,88,15,81,87,92,94,100,87,95,88,100,100,86,100,100,90,93,86,83,89,93,100,85,1,100,84,100,81,100,91,100,100,90,86,91,91,90,83,85,86,42,89,96,0
l6,2=83,89,85,96,95,91,0,0,100,87,84,96,100,87,92,88,100,100,100,91,100,87,92,0,91,87,93,100,92,94,100,90,88,86,89,0,89,100,93,89,0,73,88,0,0,90,0,0,0,0
l7,2=96,88,100,0,87,20,0,0,32,84,100,100,84,100,94,88,85,88,93,0,87,90,100,100,100,85,100,0,0,100,98,100,0,100,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,2=0,87,90,100,87,85,100,24,0,87,95,95,100,99,92,89,100,88,100,89,86,100,89,3,87,84,97,100,76,92,100,93,0,85,83,88,94,87,0,89,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=81,100,92,100,100,90,85,81,100,0,96,92,85,100,100,100,100,85,100,87,89,100,100,90,88,90,92,94,87,91,100,90,42,100,80,70,89,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,2=100,100,100,85,100,88,50,100,82,89,0,100,82,100,100,100,100,86,100,65,88,90,100,100,100,100,100,90,89,100,100,100,92,100,77,89,86,85,0,85,88,81,65,16,0,3,1,21,0,0
l11,2=100,92,100,86,100,86,81,100,87,92,100,0,83,100,100,100,100,86,81,0,49,93,100,100,100,87,100,95,91,100,100,100,0,100,80,91,89,91,30,87,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=84,90,91,90,100,100,100,90,100,84,87,93,0,90,91,89,90,100,100,97,100,91,91,89,94,89,93,100,89,92,100,91,92,85,84,100,100,100,89,100,92,90,85,83,94,87,87,93,93,0
l13,2=83,100,86,85,100,87,83,85,87,100,100,95,84,0,100,100,100,89,100,85,88,92,100,89,86,100,91,92,85,92,101,91,88,100,86,90,85,90,79,85,88,89,84,78,0,72,90,87,31,0
l14,2=100,100,92,88,100,87,86,91,81,100,100,100,84,100,0,100,100,88,100,77,12,86,100,100,100,100,95,93,90,93,100,100,1,100,84,90,94,92,0,83,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=86,100,92,100,100,89,86,87,88,100,100,99,92,100,100,0,100,94,100,89,85,100,100,88,100,100,90,92,90,88,100,100,0,100,81,91,85,88,88,89,87,68,0,80,0,0,79,83,45,0
l16,2=89,90,86,100,100,100,100,87,100,100,90,89,84,100,96,100,0,100,100,88,87,100,90,88,87,86,101,90,89,91,100,88,88,92,80,91,87,91,89,92,89,91,89,84,91,89,89,89,72,0
l17,2=86,85,89,100,100,100,100,89,86,88,90,93,100,100,94,100,100,0,100,100,100,88,100,86,88,100,95,100,100,92,100,90,91,81,100,88,100,100,88,91,91,87,0,84,92,91,83,89,88,0
l18,2=82,87,89,100,92,100,100,91,100,88,92,94,100,84,92,92,100,100,0,85,100,96,91,88,90,83,92,100,89,93,100,86,90,86,80,88,85,100,93,89,89,85,88,83,87,89,92,93,91,85
l19,2=82,92,86,0,0,100,100,0,100,86,85,0,100,85,80,86,100,100,100,0,100,85,91,0,7,85,0,94,100,0,100,84,100,84,100,91,100,100,87,100,100,86,83,100,0,89,0,66,92,0
l20,2=85,87,88,84,88,88,100,90,85,88,88,67,100,84,11,86,88,100,100,85,0,92,89,84,88,85,89,100,90,85,100,88,89,86,77,89,86,100,86,85,90,92,88,30,0,84,0,88,89,0
l21,2=88,100,88,100,100,87,100,86,100,100,86,92,82,100,100,100,100,92,100,85,87,0,100,86,88,85,2,90,7,90,93,90,52,98,83,87,85,90,0,87,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=100,100,100,90,100,85,86,100,86,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,88,85,86,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,85,100,81,91,85,90,89,80,0,0,17,0,0,41,0,64,0,0
l23,2=100,100,100,85,100,90,0,100,0,100,100,100,84,100,100,100,86,91,100,0,83,90,100,0,100,100,94,29,0,100,90,100,23,100,0,0,83,65,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,2=100,100,100,87,100,94,84,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,7,87,85,100,100,0,100,100,91,91,100,100,100,74,100,81,91,91,91,91,57,91,14,52,0,0,68,0,81,0,0
l25,2=100,100,90,89,100,86,87,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,92,100,86,86,87,100,100,100,0,96,91,90,100,100,100,89,100,80,93,84,87,59,55,58,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=81,90,100,82,86,86,82,100,86,83,100,100,81,100,94,77,87,85,85,0,88,12,100,87,100,88,0,5,0,100,0,99,81,100,59,0,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=86,86,89,84,89,90,100,0,100,85,90,94,100,87,91,85,100,94,100,88,100,93,91,78,92,88,0,0,90,92,100,91,91,87,79,91,87,89,90,89,88,70,38,0,0,77,14,0,0,0
l28,2=89,74,85,86,95,91,85,0,59,88,89,94,99,88,89,90,100,100,100,88,88,0,89,0,92,87,0,94,0,83,100,88,100,87,100,100,100,91,100,100,100,100,87,100,95,100,97,100,99,89
l29,2=100,100,100,87,100,19,86,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,97,91,0,85,100,100,100,100,100,100,91,90,0,100,100,0,100,82,0,89,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=84,88,91,85,87,99,100,90,100,84,92,95,100,90,95,89,100,100,100,86,100,88,87,89,86,86,0,100,86,94,0,89,88,85,79,88,87,85,88,89,88,85,86,83,14,90,79,92,19,0
l31,2=100,100,100,89,100,89,83,100,82,100,100,100,81,100,100,100,100,87,100,88,85,88,100,100,100,100,95,92,87,100,100,0,90,100,79,72,90,88,89,91,87,76,74,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=0,37,0,90,87,100,81,0,1,63,91,0,100,90,3,0,91,93,89,100,86,71,90,77,81,88,87,92,100,0,100,88,0,83,100,91,100,100,88,100,100,90,86,100,0,100,88,92,89,90
l33,2=100,100,100,88,100,92,84,100,81,94,100,100,82,100,100,100,100,91,100,85,87,91,100,100,100,100,92,91,87,100,94,100,89,0,78,93,89,88,89,0,88,0,92,0,0,0,0,81,0,0
l34,2=82,91,93,85,93,100,87,87,83,85,95,90,100,89,91,88,100,100,100,100,100,96,91,0,90,83,72,93,100,91,100,89,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,81,84,93,91,85,100,91,86
l35,2=96,85,88,88,90,100,0,0,82,81,93,94,100,85,92,88,100,93,86,100,100,84,89,0,99,90,0,91,100,0,100,71,100,85,100,0,100,89,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,2=87,0,56,84,100,100,86,0,84,84,100,91,100,100,92,98,100,100,100,86,86,87,92,89,88,91,0,93,100,93,100,88,94,82,100,100,0,88,89,100,100,88,90,100,96,89,85,92,94,95
l37,2=86,88,0,86,85,100,100,0,100,88,88,92,100,88,92,89,88,100,100,100,100,92,93,59,97,86,0,90,90,0,100,88,91,83,81,93,87,0,86,100,91,87,76,0,0,56,6,55,39,0
l38,2=0,0,0,1,83,100,83,0,0,0,0,70,100,77,0,92,87,93,86,90,86,0,88,0,87,69,0,90,100,0,90,86,93,87,100,100,100,91,0,100,100,100,100,86,100,98,100,100,100,91
l39,2=9,0,76,87,91,88,87,0,84,0,91,94,100,88,86,91,90,91,90,100,83,88,89,82,80,71,0,95,100,4,100,87,100,0,100,95,100,86,86,0,100,86,88,81,95,88,89,92,92,87
l40,2=74,0,58,2,90,100,0,0,81,0,89,0,100,87,0,85,99,100,100,100,100,29,0,46,91,79,83,92,100,0,87,88,100,80,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,0,100,100,91,100,88
l41,2=0,0,0,87,86,86,61,0,0,0,91,0,85,87,31,66,88,92,89,92,86,0,0,0,44,86,0,77,100,0,100,83,85,2,100,100,100,85,100,100,89,0,100,100,93,100,100,100,100,89
l42,2=0,0,0,7,0,87,85,0,0,0,74,51,80,82,0,0,94,0,85,88,87,0,11,0,43,0,0,7,100,0,93,73,99,83,75,100,90,86,100,87,100,100,0,100,90,100,100,100,100,91
l43,2=0,0,0,0,58,88,0,0,0,0,36,0,79,87,0,86,94,95,89,100,31,0,0,0,0,0,0,0,100,0,93,1,100,0,100,100,100,0,94,100,100,100,100,0,3,100,100,92,100,0
l44,2=0,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,75,0,0,0,79,64,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,15,0,0,0,90,100,87,0,100,98,0,100,68,1,0,37,100,100,100,100
l45,2=0,0,0,0,2,87,78,0,0,0,2,0,84,63,0,0,86,87,88,86,89,0,48,0,84,0,0,64,100,0,91,0,100,0,81,100,92,80,88,93,100,100,100,100,41,0,100,100,100,91
l46,2=0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,82,88,0,38,86,58,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,82,0,91,0,78,100,82,7,100,91,84,100,100,100,93,100,0,100,100,90
l47,2=0,0,0,0,21,100,0,0,0,0,33,0,100,84,0,63,99,92,90,44,88,0,63,0,80,0,0,0,100,0,93,0,96,82,100,100,88,75,100,100,90,100,100,87,100,100,100,0,100,100
l48,2=0,0,6,0,0,90,0,0,0,0,0,0,82,10,0,26,66,88,90,90,87,0,0,0,0,0,0,0,100,0,28,0,92,0,81,100,89,77,100,85,89,100,100,100,92,100,100,100,0,90
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,72,0,47,100,92,0,100,18,74,100,86,0,100,87,100,100,94,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,0,3,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,85,100,86,100,100,100,83,98,100,100,100,100,100,100,88,87,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,1,100,92,91,22,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,89,100,87,87,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,94,89,0,100,99,100,100,100,100,100,85,84,100,100,100,2,100,93,90,0,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,87,0,100,100,100,0,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,78,100,85,100,100,100,64,100,91,91,89,86,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,87,98,88,0,19,0,6,0,0,0,0
l5,3=100,89,89,100,100,0,93,0,92,91,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,99,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,90,97,0,96,88,100,88,0
l6,3=88,100,86,100,100,99,0,0,100,94,83,91,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,93,100,40,89,100,99,100,91,100,74,93,100,12,100,0,4,81,0,0,88,0,0,0,0
l7,3=100,100,100,0,100,0,0,0,78,98,100,100,100,100,100,100,100,67,100,0,100,95,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=0,100,97,100,100,86,100,53,0,100,100,89,100,100,89,100,100,89,100,100,100,100,99,11,100,100,91,100,81,87,100,90,0,100,98,92,89,100,0,89,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,90,100,100,100,88,88,100,0,99,98,100,100,100,100,100,100,100,52,84,100,100,100,92,100,90,100,86,100,100,100,70,100,94,87,91,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=100,100,100,88,100,98,84,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,18,87,97,100,100,100,100,100,92,86,100,100,100,88,100,100,93,100,91,2,2,90,89,82,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,90,100,90,91,1,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,90,99,100,100,100,100,88,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,94,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,92,88,98,89,95,88,100,95,49
l13,3=100,100,85,100,100,100,88,99,100,100,100,85,100,0,100,100,100,99,100,90,98,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,83,100,93,89,87,90,0,87,93,90,91,91,0,91,91,88,94,0
l14,3=100,100,100,100,100,100,97,97,93,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,82,88,100,100,100,100,100,100,100,92,91,100,100,0,100,94,90,90,92,0,72,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,90,100,100,100,100,100,100,89,100,99,100,100,100,0,100,91,91,100,100,87,94,94,0,0,97,0,19,2,40,0,0
l16,3=88,100,87,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,89,100,100,91,100,100,100,100,98,87,100,100,100,100,88,91,100,94,89,88,89,87,91,91,90,0,0
l17,3=100,100,97,100,100,100,100,53,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,87,100,98,0
l18,3=88,100,87,100,100,100,100,87,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,85,100,100,91,100,100,85,100,100,93,100,100,98,100,95,92,89,99,73,95,87,0,91,10
l19,3=74,91,0,0,82,100,100,0,100,64,64,0,100,100,87,100,100,100,100,0,100,29,100,0,0,95,0,100,100,0,100,98,100,78,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,0,90,90,0
l20,3=86,90,91,100,100,100,100,90,100,88,87,91,100,100,90,99,100,100,100,100,0,88,89,89,88,89,90,100,96,0,100,90,82,92,100,90,87,100,66,86,95,3,87,88,0,94,0,91,87,0
l21,3=100,100,87,100,100,100,100,92,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,3,100,86,100,100,100,0,100,93,45,89,88,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,100,18,100,100,96,100,0,0,0,0,0,0,0,46,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,61,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,87,14,100,100,100,0,100,0,50,91,87,3,94,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,68,100,88,100,100,100,89,0,93,0,0,0,0,0,0,60,0,0
l25,3=100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,100,84,100,100,90,100,40,47,80,71,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,100,100,97,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,87,100,98,100,0,100,3,100,100,100,100,0,13,0,100,100,100,91,100,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=89,100,86,100,100,100,100,0,100,100,88,83,100,100,100,97,100,100,100,92,100,100,0,17,94,92,19,0,85,90,100,87,90,89,91,65,94,100,88,83,32,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,0,61,94,100,100,0,0,21,100,89,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,0,96,92,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100
l29,3=100,100,100,100,100,33,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,53,0,100,100,0,100,99,0,93,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,100,89,100,100,100,100,88,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,93,100,91,100,94,100,100,89,100,100,86,0,100,100,90,100,100,100,100,85,100,92,88,90,89,79,89,90,94,87,46
l31,3=100,100,100,100,100,100,88,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,97,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,0,82,100,91,0,93,89,91,87,92,39,81,0,0,44,0,0,0,0
l32,3=0,0,0,82,100,100,100,0,0,17,96,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,52,0,79,93,80,100,100,0,100,90,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,76
l33,3=100,100,100,100,100,100,87,100,90,100,100,100,100,100,101,100,100,95,100,49,88,96,100,100,100,100,100,99,84,100,100,100,80,0,92,90,85,90,89,0,100,0,87,0,0,0,0,6,0,0
l34,3=100,89,100,86,100,100,100,18,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,36,64,100,100,100,88
l35,3=100,73,100,87,100,100,32,0,99,51,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,37,0,0,100,91,0,44,100,0,100,0,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,3=100,81,21,95,100,100,90,0,90,87,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,84,92,90,90,97,100,8,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,99,93,100,93,89
l37,3=87,89,0,100,100,100,100,0,100,100,93,96,100,100,93,100,100,100,100,100,100,89,100,85,92,31,0,100,85,0,100,92,100,100,100,94,100,0,91,100,87,94,0,20,0,0,0,1,0,0
l38,3=0,0,0,3,98,100,26,0,0,0,4,63,100,0,0,85,100,100,100,91,55,0,100,0,94,62,0,99,100,0,100,87,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=6,0,10,87,87,100,100,0,93,0,44,86,100,94,88,91,100,100,100,100,88,90,91,77,14,91,0,86,100,0,100,88,100,32,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,91,100,88,100,93,84
l40,3=5,0,72,0,100,100,0,0,74,0,100,0,100,100,0,90,100,100,100,100,100,0,0,0,100,77,93,45,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l41,3=0,0,0,19,100,100,0,0,0,0,89,0,100,91,0,0,100,89,100,88,0,0,0,0,0,61,0,69,100,0,100,1,100,0,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=0,0,0,77,0,95,84,0,0,0,93,76,100,92,0,0,100,11,100,100,99,0,0,0,20,0,0,3,100,0,100,82,100,92,100,101,100,0,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,95
l43,3=0,0,0,0,66,100,0,0,0,0,21,0,100,100,0,88,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,74,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,3=0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,95,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,56,0,0,0,61,100,87,0,100,100,0,100,1,0,0,33,100,100,100,100
l45,3=0,0,0,0,0,100,80,0,0,0,0,0,100,65,0,0,99,100,95,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,21,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,93
l46,3=0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,1,12,100,94,0,0,97,90,89,0,0,0,0,0,0,0,0,5,100,0,88,0,100,39,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,61,0,0,100,100,0,100,100,0,31,0,75,0,0,0,100,0,100,0,100,13,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,100,89,0,0,2,100,100,86,45,0,0,0,10,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,3,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,1,0,6,100,95,0,100,0,94,100,25,0,100,34,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,3,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,9,100,100,94,92,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,26,0,0,97,40,0,0,0,0,0,0,0,1,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,97,100,100,7,100,0,6,94,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,96,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,0,100,100,100,100,2
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,59,0,0,100,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,50,100,0,4,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,73,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=54,100,91,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,93,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,99,0,66,0,63,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,20,100,100,100,61,100,0,0,78,0,0,0,24,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,87
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,99,100,100,1,0,100,100,99,100,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,63,100,97,0,11,100,0,10,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,95
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,4
l19,4=95,7,0,0,100,100,100,0,100,47,100,97,100,100,69,100,100,100,100,0,100,86,100,0,3,101,0,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,69,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,37,98,99,0,74,100,0,99,0,100,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,0,100,100,72,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,4,100,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,96,10,100,100,100,0,100,0,88,99,100,0,55,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,78,86,99,0,5,0,0,0,0,98,48,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,90,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,0,100,87,100,100,100,100,0,100,0,100,33,100,100,100,10,15,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,94,100,100,99,0,100,97,100,100,100,101,100,24,100,100,100,100,38,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,0,57,100,100,100,0,0,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,4=100,100,100,100,100,12,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,38,0,100,100,0,100,99,2,42,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,91,0,0,100,0,0,0,0
l32,4=0,45,94,98,100,100,100,0,0,74,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,24,0,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l33,4=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,1,100,100,100,0,99,0,24,0,0,0,17,0,1,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,7,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l35,4=100,91,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,99,71,100,99,0,8,100,0,100,0,100,14,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,4=100,96,13,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,39,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,24,0,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,0,10,0,0,0,0,0,0
l38,4=0,0,0,22,99,100,0,0,0,0,100,87,100,92,0,56,100,100,100,100,89,0,35,0,77,61,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,73,98,100,0,100,100,0,100,100,100,6,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=43,0,58,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,95,100,100,100,100,100,0,76,86,100,99,100,65,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100
l41,4=0,0,0,2,100,100,0,0,0,0,100,20,100,100,40,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,95,0,100,100,0,100,90,100,7,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,0,91,0,61,74,0,0,0,100,92,100,100,0,5,100,89,100,101,98,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,88,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,80,0,100,0,0,90,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,4=0,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,98,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,98,100,100,100,100
l45,4=0,0,0,0,4,100,100,0,0,0,85,0,100,100,0,9,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,99,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,81
l46,4=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,3,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,15,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,71,0,100,93,0,0,100,100,100,100,100,0,9,0,93,0,0,0,100,0,100,0,100,11,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,1,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,52,10,0,0,0,20,0,0,0,100,0,100,0,100,14,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,84,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,75,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,1,100,37,52,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,5=101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,92,28,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,80,100,100,100,77,100,0,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,74,100,31,5,100,100,37,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,99,1,3,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,99
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,0,0,0,0,97,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,91,100,0,51,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,83,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,0,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,67,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,87,99,91,95,0,100,0,92,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,99,98,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,91,64,84,0,77,65,0,0,0,5,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,0,100,99,0,0,99,100,23,100,0
l14,5=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,58,101,99,93,0,100,0,11,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,88
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,0,100,100,100,93,0
l19,5=96,0,0,0,100,100,100,0,100,22,100,100,100,100,8,100,100,100,100,0,100,80,100,0,0,44,0,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0
l20,5=92,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,0,3,100,0,44,13,100,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,26,100,100,0,100,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,83,34,3,0,0,2,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,73,73,100,100,100,57,100,59,29,96,55,0,0,80,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,98,0,100,100,100,21,100,79,100,100,100,78,16,0,0,79,0,0,0,0,90,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,70,0,0,0,8,0,0,0,0
l26,5=100,92,100,73,100,99,0,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,95,100,0,100,30,100,100,100,100,0,96,0,100,100,100,7,100,0,0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,57,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,98,91,100,100,100,99,0,100,100,99,100,99,100,99,100,100,99,99,99,99,100,100,52,0,100,0,99,0,40,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,99,98,100,100,100,101,99,100
l29,5=100,100,100,100,100,4,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,0,100,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,99
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,48,96,91,0,0,83,0,0,0,0
l32,5=15,1,87,90,100,100,100,0,0,89,100,0,100,100,85,0,100,100,100,100,100,0,4,60,49,100,95,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,0,100,100,100,88,0,0,82,1,0,0,12,0,1,0
l34,5=100,98,100,48,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,96,100,40,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l35,5=100,77,100,5,100,100,99,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,101,99,26,100,2,100,100,0,98,101,44,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,101,101,100,100,99,100
l36,5=100,100,79,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,0,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,99,4,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,3,37,0,66,0,1,0,0
l38,5=0,0,0,5,100,100,0,0,0,0,100,72,100,100,0,30,100,100,100,98,52,0,0,0,46,70,0,94,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l39,5=100,0,100,100,81,100,100,0,100,0,0,98,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=11,0,9,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,101,0,100,71,0,98,98,32,100,0,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,75,100,100
l41,5=40,0,0,0,101,100,0,0,0,0,100,99,99,100,15,100,100,101,100,100,0,59,74,0,0,73,0,99,100,0,100,100,100,25,99,100,100,100,100,100,100,0,100,99,99,100,100,101,100,100
l42,5=0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,100,67,100,100,0,0,100,54,82,100,0,0,0,0,59,0,0,0,100,0,0,90,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,101,100,100,100,98
l43,5=0,0,0,0,23,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,84,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,47,100,100,100,53,100,100,100,100,100,0,28,100,100,100,100,0
l44,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,92,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,91,0,7,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,3,0,100,100,100,100,101
l45,5=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,17,100,100,100,100,64,0,3,0,0,4,0,0,100,0,100,96,100,0,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,5=0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,35,6,100,100,0,0,100,100,100,0,16,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,75,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,5,100,22,0,0,101,100,100,100,100,0,0,0,93,0,0,10,100,0,100,0,100,0,100,100,100,6,100,100,64,100,99,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,94,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,1,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,93,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,99,4,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,28,37,100,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,46,100,100,100,91,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,98,100,100,100,82,100,0,0,100,100,21,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,14,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,0,100,0,100,100,99
l6,6=100,100,100,100,100,99,0,42,100,100,99,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,99,100,35,100,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,95,100,0,47,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,84,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,91,7,21,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,12,100,16,57,100,100,100,100,100,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,99,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,92,100,84,73,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,93,91,99,100,100,100,100,100,91,88,100,100,100,89,100,100,90,54,94,85,81,96,88,89,82,0,84,85,89,0,0
l11,6=100,90,100,90,97,99,39,100,83,85,100,0,100,99,100,100,100,100,100,98,86,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,0,100,90,96,100,0,28,0,17,80,35,0,0,0,0,22,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100
l13,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,91,96,100,6,0,0,72,92,0,90,0
l14,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,99,100,99,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,14,0,0,95,0
l16,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,1,100,100,100,100,100,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84
l18,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,93,100,0,95,100,100,0,0
l19,6=58,0,73,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,64,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0
l20,6=11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,25,100,100,0,2,0,96,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,99,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,95,100,100,0,100,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,95,100,0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,30,100,100,94,100,100,57,100,1,82,61,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,98,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,42,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,90,100,99,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,93,0,100,100,0,90,100,100,100,29,100,92,93,100,100,1,0,0,0,88,0,0,0,0,7,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,99,100,45,100,0,0,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,89,100,100,100,100,0,95,0,100,100,100,54,100,0,0,1,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,21,100,0,0,0,0,0,2,0,0
l28,6=100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l29,6=100,100,100,100,100,99,93,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,67,0,100,100,0,100,0,30,2,54,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,71,100,100,100
l31,6=100,91,100,100,100,99,94,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,100,100,90,100,100,4,100,0,90,88,0,0,13,0,0,0,0
l32,6=33,0,55,83,100,100,100,0,87,100,100,0,100,100,97,12,100,100,100,100,100,79,73,0,36,100,91,100,100,0,100,100,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100
l33,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,0,100,100,100,86,15,0,85,10,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,63,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,6,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l35,6=100,37,100,0,100,99,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,0,100,100,37,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=100,100,95,100,100,100,100,24,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,14,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=98,0,99,100,100,100,100,12,100,100,100,3,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,75,0,86,0,8,0,0
l38,6=0,0,0,8,100,99,35,0,3,0,100,70,100,100,0,100,99,100,100,100,20,0,86,0,1,38,0,8,100,0,100,20,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,42,100,100,82,99,100,0,100,0,100,1,100,99,63,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,0,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=0,8,0,0,100,99,100,0,0,0,100,72,100,100,0,99,100,100,100,100,100,0,3,3,0,94,96,31,100,0,100,0,100,27,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l41,6=92,0,0,0,100,99,0,0,0,0,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,19,89,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,74,0,23,0,0,0,0,100,55,100,0,0,0,97,81,98,100,100,0,46,0,97,0,0,0,100,0,99,98,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,98
l43,6=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,99,0,0,101,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,20,100,100,100,78,100,100,100,100,100,0,29,100,100,100,100,0
l44,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,93,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,85,0,16,0,94,92,93,0,92,94,0,95,13,29,0,94,100,100,100,100
l45,6=0,0,0,0,0,99,100,0,0,0,100,0,100,71,0,1,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,44,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,69,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,94,65,100,0,0,0,95,100,100,100,98,0,0,0,5,0,0,10,100,0,100,0,100,0,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,100,100,0,83,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,51,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,91,0,93,0,95,100,90,0,100,90,95,100,83,0,100,0,100,100,90,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,38,3,100,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,12,0,85,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,34,100,0,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,51,16,100,100,100,0,100,38,18,79,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,13,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,101,100,100,100,100,100,0,100,87,100,100,100,5,100,92,0,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,89
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,79,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,74,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,25,7,0,0,95,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,30,100,0,85,0,20,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,57,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,73,3,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,20,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,2,100,100,12,100,100,95,100,100,100,100,100,92,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,94,89,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,83,100,100,98,87,91,90,92,94,6,92,79,0,4,89,81,0,0
l11,7=100,91,100,100,94,100,0,100,47,94,100,0,100,100,100,89,100,100,100,92,64,100,100,100,100,100,100,94,91,100,100,100,0,100,100,100,100,0,42,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,95,100,91,100,0,0,8,12,100,0,88,0
l14,7=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,54,100,100,75,100,14,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,101,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,100,0,0,60,9,100,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,36,100,97,98,88,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,100,100,100,100,59
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,56,27,100,100,56,0
l19,7=0,0,92,100,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,0,57,100,100,100,0,100,0,100,0,1,100,0,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,86,3,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,90,100,0,0,0,85,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,71,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,82,99,0,59,57,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,41,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,90,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,86,86,100,100,100,0,100,84,96,100,91,0,60,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,0,100,0,72,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,45,0,100,100,100,6,100,0,0,1,61,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,2,100,0,0,0,0,0,34,0,0
l28,7=100,100,48,95,100,100,100,0,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,7=100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,0,100,100,100,100,100,100,96,9,0,100,100,0,100,0,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,34,100,100,78
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,66,100,0,97,69,88,82,0,0,1,0,0,0,0
l32,7=0,0,0,34,100,100,100,0,58,0,51,0,100,24,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,75
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,0,100,30,100,100,94,51,98,0,32,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,2,0,32,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,98,100,100,100,0,100
l35,7=100,0,16,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,79,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=100,100,99,100,100,100,100,57,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,71,100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=8,0,0,98,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,95,0,0,0,0,0,0
l38,7=52,0,2,82,100,95,0,0,91,0,100,97,100,99,43,100,100,100,100,100,9,0,100,0,0,28,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,85,93,45,96,100,100,0,100,8,100,32,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,12,100,100,12,43,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l40,7=0,2,0,0,100,100,100,0,0,0,100,5,100,100,0,41,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l41,7=92,1,0,0,100,100,54,0,0,0,23,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,58,99,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,12,0,100,0,0,0,0,100,2,100,0,0,43,98,99,99,100,51,0,51,0,62,0,0,0,100,0,100,78,100,10,100,100,100,0,101,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,8
l43,7=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,78,0,100,0,0,98,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,7=0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,93,87,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,7,0,0,0,91,94,92,0,94,97,0,91,93,1,0,93,100,100,100,100
l45,7=0,0,0,0,0,100,26,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,43
l46,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,43,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,55,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,76,15,100,0,0,0,100,100,100,35,35,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,7=1,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,94,100,0,95,100,100,93,14,3,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,72,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92
l49,7=0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,11,0,20,0,90,100,95,0,100,10,96,100,2,0,100,6,100,100,8,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,91,100,0,98,0,0,0,0,0,0,38,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,74,100,99,0,55,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,99,100,11,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,49,100,0,100,100,100,100,100,100,13,100,0,100,0,100,99,90,100,97,69,16,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,101,99,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,14,2,95,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,0,93,0,0,0,0
l5,8=100,100,5,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,27,100,100,100
l6,8=100,99,1,100,100,100,0,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,69,0,0,87,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,81,100,0,53,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,0,96,101,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,99,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,24,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,61,0,2,101,100,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,81,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,0,100,0,2,100,97,0,0,0,0,90,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,95
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,49,23,0,100,98,96,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,56,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,0,48,100,100,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,0
l17,8=100,100,0,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,97
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,98,100,100,96,100,100,100,100,86
l19,8=0,0,25,100,100,100,100,0,100,1,44,100,100,100,0,83,100,100,100,0,100,0,100,0,23,101,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,54,0
l20,8=100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,0,0,0,11,96,0
l21,8=100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,14,100,100,93,100,0,42,90,0,0,0,55,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,0,0,85,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,86,100,0,0,99,0,0,0,0,0,14,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,89,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,70,100,1,99,100,96,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,98,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,51,100,46,0,0,93,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,20,0,0,0,0,71,0,0
l28,8=100,100,7,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,8=100,100,100,100,100,100,0,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,0,0,100,100,100,100,100,100,0,12,0,100,100,0,100,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,63
l31,8=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,100,100,100,99,100,0,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=0,53,0,100,100,100,100,0,79,100,14,36,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,9,100,56,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,80,16,0
l34,8=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,34,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l35,8=100,36,74,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,25,0,0,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,8=100,100,97,100,100,100,100,54,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,86,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l37,8=35,94,89,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,76,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,42,3,7,0,0
l38,8=77,0,81,99,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,4,0,100,0,97,85,75,0,100,0,100,22,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,44,23,0,100,100,100,0,100,79,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,92,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,41,99
l40,8=0,100,100,11,100,100,100,0,0,0,100,27,0,100,0,98,100,100,85,100,100,0,0,0,0,8,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l41,8=97,0,0,5,100,100,99,0,1,11,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,86,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,63,1,100,32,0,0,0,100,98,100,73,0,100,100,100,100,100,0,0,88,0,98,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97
l43,8=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,84,0,100,33,0,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,25,100,100,100,100,0
l44,8=0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,100,11,0,0,72,92,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,21,0,100,100,100,100,100
l45,8=0,0,0,0,91,100,84,0,0,0,5,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100
l46,8=0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,100,0,100,100,0,10,100,100,100,0,0,0,50,0,0,0,0,0,100,0,63,0,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,92,100,96,0,100,100,100,100,99,8,0,0,0,0,0,0,69,100,0,100,0,100,92,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=3,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,97,0,97,100,100,100,46,95,0,0,0,10,0,0,0,100,0,100,0,100,14,100,100,100,0,100,16,100,100,100,100,100,101,100,100,0,0
l49,8=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,76,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,54,0,99,0,100,100,100,0,100,95,100,100,97,0,100,98,100,100,0,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,99,100,50,100,100,100,0,100,100,6,0,70,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,0,100,100,0,100,98,100,100,100,44,100,42,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,33,0,86,0,43,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,0,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,75,0,0,0,0
l5,9=100,100,52,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,80,15
l6,9=100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,2,9,0,0,13,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,0,100,0,1,0,0,97,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,99,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,75,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,99,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,93,58,100,100,8,100,100,2,100,100,0,100,100,99,100,100,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,93,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,44,100,34,0,0,100,100,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,0,100,100,100,100,14,100,0,0,99,31,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,99,0,0,88,96,62,0
l14,9=100,100,93,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,30,0,0,0,77,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,4,0
l17,9=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,99,100,100,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,85,94
l19,9=0,0,0,0,90,100,100,0,100,0,0,0,100,18,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0
l20,9=98,100,79,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,0,100,100,13,0,0,100,100,17,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,26,0,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,101,94,100,32,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,99,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,83,100,100,94,99,0,35,6,0,0,0,23,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,92,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,0,53,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,96,100,0,4,100,85,7,100,13,0,94,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,35,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,86,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,99,100,100,100,83,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,99,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,49,100,81,0,0,6,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,0,100,5,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=0,0,0,100,100,100,100,0,100,81,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,51,0,100,0,27,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,9=100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,35,0,0,100,100,0,100,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,0,100,23,100,100,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,1,100,100,100,97,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=0,0,0,0,100,100,100,0,0,81,0,0,101,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,98,100,0,100,100,0,100,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,45,100,100,100
l33,9=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,44,0,0
l34,9=100,100,60,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,1,100,24,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l35,9=100,0,0,0,100,100,100,0,89,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,30,0,1,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,9=100,0,37,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=0,0,0,100,100,100,100,0,100,84,100,9,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,0,88,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,9,0,0
l38,9=0,0,96,62,100,100,0,0,97,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,78,0,93,0,69,29,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,5,52,0,100,100,100,0,100,76,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,70,97
l40,9=0,11,52,0,0,100,38,0,0,0,100,0,91,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,6,0,0,0,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l41,9=27,0,0,0,100,100,14,0,0,0,46,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,0,27,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,0,0,100,1,0,0,0,93,35,100,2,0,4,100,97,100,100,80,0,0,0,95,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96
l43,9=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,23,0,100,62,0,54,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,100,0,61,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,9=0,0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,77,0,100,99,0,0,100,100,100,100,100
l45,9=0,0,0,0,91,100,7,0,0,0,0,0,100,0,0,0,101,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1
l46,9=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,97,51,0,0,100,100,100,0,0,0,25,0,0,0,0,0,100,0,48,0,90,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,8,100,87,0,99,100,100,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,97,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,89,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l49,9=0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,58,0,100,100,100,0,100,0,51,100,18,0,100,0,100,100,0,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,0,14,100,1,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,25,90,32,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,0,0,100,0,99,98,97,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,3,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,10=100,100,0,100,100,100,0,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,50,0,100,0,0,87,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,0,100,97,25,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,26,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,54,100,100,0,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,95,100,43,0,38,6,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,46,100,61,94,0,0,98,98,100,2,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,0,0,100,0,0,0,0,0,1,0,0
l12,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,0,92
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,0,93,95,42,83,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,47,100,1,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,14,100,93,98,0,0,0,10,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,93,100,0,88
l19,10=0,84,96,99,100,100,100,0,100,4,89,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,76,100,30,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0
l20,10=99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,74,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,7,29,0,44,0
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,101,100,20,100,10,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,99,92,14,0,36,10,0,0,77,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,57,10,96,1,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,99,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,99,5,100,99,0,97,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,98,44,46,0,0,0,0,0,0,5,0
l26,10=100,100,100,100,100,95,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,44,100,36,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,75,100,98,0,0,8,0,0,1,0,19,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,0,100,72,0,0,98,0,1,0,0
l28,10=100,0,1,100,100,100,100,0,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,10=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,48,5,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,45,100,100,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=35,0,0,89,100,100,100,0,0,99,76,8,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,1,0,100,100,79,100,100,0,100,75,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,99,96,100,100,35,57,0,0,0,0,92,0,0
l34,10=100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l35,10=100,22,0,0,100,100,100,0,84,92,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,99,100,63,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=100,61,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=0,4,0,100,100,100,100,0,100,20,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,86,93,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,0,0,97,16,100,0,0
l38,10=4,0,89,2,100,100,0,0,90,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,82,3,7,86,0,52,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,0,99,96,100,100,100,0,100,30,68,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,29,99,100,96,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,96,100,100,99
l40,10=0,91,96,0,4,100,53,0,0,13,100,0,100,100,0,17,100,100,100,100,100,0,0,2,98,77,1,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l41,10=78,1,8,1,100,100,0,0,0,84,77,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,51,0,0,72,0,100,100,0,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,0,0,100,98,0,0,0,99,0,100,0,0,45,100,99,100,100,100,0,0,0,100,0,0,13,100,0,100,0,100,31,100,100,100,8,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100
l43,10=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,2,4,100,99,0,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,40,100,100,100,100,0
l44,10=0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,81,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,7,0,94,100,93,0,100,92,1,93,92,52,0,91,100,100,100,100
l45,10=0,0,0,0,100,100,89,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,19,0,86,0,0,0,0,95,100,0,100,0,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,10=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,35,97,0,0,100,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,100,0,18,0,100,0,100,100,100,8,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,13,100,40,0,9,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,1,100,0,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,101
l48,10=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,5,0,0,93,0,0,0,100,0,0,57,0,0,0,0,9,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,93
l49,10=0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,94,0,94,100,100,0,100,89,88,100,92,0,100,0,100,100,66,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,55,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,98,100,0,100,56,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,0,100,22,0,100,89,100,100,100,0,100,100,100,19,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,100,100,0,99,71,0,56,99,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,1,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,101,0,0,101,100,0,100,100,98,100,0,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,76,100,76,0
l6,11=6,98,0,100,100,100,0,0,100,100,100,4,100,100,22,0,100,100,100,100,100,100,27,0,96,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,99,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,0,100,10,0,0,0,0,100,100,91,100,87,61,100,77,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,99,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,91,100,100,100,100,0,0,100,100,99,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,42,0,100,100,0,100,100,0,100,100,31,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,0,100,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,5,100,100,70,100,95,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,99,72,99,94,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,0,100,1,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,9,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,91,84,0,100,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,90,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,95,100,100,39,93,100,95,8,79,74,0,0,0,52,1,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,93,86,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,0,98,100,100,100,100,100,94,100,99,100,100,100,0,100,101,0,100,100,0,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,8,100,100,100,100,90,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,94,89,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,94,97,83,98,0,67,83,100,0,0
l17,11=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0
l18,11=100,86,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,8,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,77,0,0,99,0,0,0,92,0,0
l19,11=0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,29,100,100,0,8,100,100,100,0,100,0,90,0,0,0,0,100,100,0,100,73,100,0,100,100,100,100,99,100,100,3,69,100,0,100,0,35,0,0
l20,11=27,96,88,100,100,100,100,0,100,100,99,92,100,94,77,97,100,100,100,100,0,96,86,3,0,95,91,100,89,0,100,87,90,98,98,83,94,100,93,100,94,0,91,55,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,97,0,100,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,94,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,100,100,0,100,100,100,0,79,100,97,100,0,100,94,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,93,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,70,46,100,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,9,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,25,100,100,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,98,100,61,100,87,73,100,0,54,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,46,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=0,0,0,0,75,100,0,0,0,36,100,0,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l29,11=100,100,100,100,96,52,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,97,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,65,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,89,0,90,0,90,18,0
l31,11=100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,101,100,26,96,100,100,0,0,100,2,0,96,81,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=0,0,0,0,95,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,12,43,0,100,100,0,100,0,0,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,57,100,99,8
l33,11=100,100,100,4,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,44,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,0,0,86,0,5,2,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,0,0,71,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,72,100,0,83,100,0,100,100,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l35,11=4,0,0,0,99,100,93,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,7,0,0,0,1,0,0,97,100,0,100,77,100,0,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,11=10,0,0,0,100,100,0,0,38,0,98,100,100,93,0,100,100,100,100,100,96,97,0,0,100,0,0,99,100,0,100,100,100,9,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,88,0
l37,11=0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,51,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,28,2,3,11,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,93,0,0,0,0,0,85,0,0
l38,11=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,99,38,100,89,0,0,0,100,100,25,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,51,99,91,80,100,100,0,0,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=90,0,36,100,92,100,96,0,100,0,0,0,100,31,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,0,0,100,100,0,100,87,100,94,100,101,100,100,100,0,100,100,90,100,0,100,0,97,100,37
l40,11=0,0,0,0,1,100,11,0,0,0,97,0,100,92,0,0,100,95,100,100,100,0,0,0,0,0,14,0,100,0,100,90,100,94,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,2
l41,11=0,0,0,0,94,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,94,99,100,64,0,0,0,0,0,0,0,0,28,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,2,0,21,0,0,0,100,45,100,84,94,0,0,0,0,0,0,0,100,0,92,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94
l43,11=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,68,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,92,53,0,100,0,0,92,58,0,0,0,100,100,96,100
l45,11=0,0,0,0,84,100,0,0,0,0,4,0,100,52,0,0,99,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,100,0
l46,11=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,100,26,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,89,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,99,0,100,100,100,0,100,0,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,70,0,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,98,63,0,98,0,0,96,0,0,100,0,93,100,0,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,99,94,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,94,100,0,97,100,100,0,100,98,0,88,89,8,0,9,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,92,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,67,1,100,100,100,0,100,0,63,97,0,90,92,4,4,0,0,0,3,0,0,0,0
l3,12=100,100,92,0,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,93,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,0,0,100,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,98,5
l6,12=100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,96,100,94,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,91,0,17,13,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,100,100,11,100,100,0,0,35,1,100,100,100,100,0,81,100,100,99,0,100,99,101,100,100,100,100,92,0,100,100,100,0,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,91,100,100,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,99,96,0,100,50,0,100,100,84,100,100,0,100,100,72,100,0,84,12,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,77,69,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,96,100,91,83,0,0,86,0,90,35,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,99,54,100,0,6,0,0,0,82,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,88,88,86,100,0,54
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,51,96,93,96,95,93,59,53,0,0,85,81,92,89,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,75,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,90,100,5,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,98,71,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,74,100,100,22,100,100,91,100,98,100,0,100,0,26,0,0,0,0
l16,12=100,100,98,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,85,100,100,98,0,83,87,100,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,93,100,0,100,100,100,100,0
l18,12=95,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,99,100,99,100,100,91,100,100,88,100,100,93,100,100,100,100,84,83,89,100,31,93,83,100,84,16
l19,12=0,4,0,0,100,100,100,0,100,48,0,70,100,100,64,82,100,100,100,0,100,0,99,0,91,19,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,0,99,0,0
l20,12=97,100,91,100,100,100,100,86,100,100,100,91,100,100,92,92,100,100,100,100,0,100,90,78,11,92,96,100,100,57,100,99,100,100,100,89,100,100,90,100,91,95,91,89,0,0,0,1,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,97,100,0,100,82,100,100,100,33,100,98,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,25,100,97,0,0,0,2,43,0,0,13,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,0,100,100,100,100,99,100,31,100,0,100,99,98,97,64,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,25,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,91,95,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,99,100,71,73,93,86,0,1,0,0,0,0,20,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,25,100,100,0,98,0,38,60,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,74,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,99,100,0,0,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,78,100,93,46,0,91,0,24,0,0
l28,12=91,0,6,100,100,100,90,0,62,100,100,95,100,100,99,100,100,100,100,100,100,83,100,81,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93
l29,12=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,62,100,100,100,100,100,100,10,0,0,100,100,0,100,0,5,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,99,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,89,100,0,89,62,94,93,61
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,94,100,100,0,0,0,0,30,0,79,0,0
l32,12=95,0,0,68,98,100,100,0,97,0,86,0,100,100,0,73,100,100,94,100,100,39,88,5,99,90,25,100,100,0,100,96,0,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,93,92
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,0,100,55,100,94,92,91,89,87,82,4,0,0,0,94,0,0
l34,12=100,100,0,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96
l35,12=92,0,72,91,99,100,99,0,0,92,92,100,100,59,75,12,100,100,100,100,99,0,38,80,95,93,0,98,100,10,100,100,100,70,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,12=92,68,95,93,100,100,0,0,94,94,100,99,100,94,93,100,100,100,100,100,100,100,92,80,100,89,80,100,100,77,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,92,100,96,91
l37,12=0,85,0,100,100,100,100,0,100,94,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,44,92,91,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,98,23,0,0,0,1,97,0,0
l38,12=0,10,88,2,84,100,4,0,84,0,100,92,100,92,0,92,96,100,100,100,93,0,0,0,92,79,38,82,100,0,100,92,100,100,100,100,100,89,0,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=100,0,93,91,94,100,97,0,100,77,88,97,100,100,61,100,100,100,100,100,100,93,13,19,94,88,58,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,9,100,1,100,100,91
l40,12=0,2,13,0,96,100,95,0,0,57,100,79,100,100,0,94,100,100,98,100,94,0,4,0,0,89,91,83,100,0,100,94,100,98,100,100,100,100,45,100,0,100,100,100,7,100,0,100,100,85
l41,12=70,18,12,0,95,100,0,0,92,84,91,91,100,87,0,99,100,100,91,94,92,0,21,0,0,88,0,95,100,0,100,0,100,93,100,100,100,92,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100
l42,12=0,0,0,0,13,90,3,0,2,0,86,0,94,24,0,0,100,100,100,84,100,0,44,0,53,0,0,95,100,0,97,0,100,94,100,100,100,9,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97
l43,12=0,0,0,0,0,100,13,0,0,0,0,12,100,0,0,99,100,100,100,100,99,0,0,0,0,1,0,40,100,0,100,0,100,12,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,12=0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,89,95,92,0,100,6,7,100,93,0,0,2,100,100,91,100
l45,12=0,0,2,0,92,100,0,0,0,0,89,0,93,99,0,15,100,100,100,100,0,0,50,0,0,0,0,93,100,0,100,80,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,7,0,100,100,100,87
l46,12=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,93,88,0,0,100,92,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,79,0,95,0,100,100,95,7,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,88,85,100,91,0,0,100,100,100,94,3,0,0,0,0,0,0,17,100,0,95,87,100,91,100,100,100,92,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,0,100,0,0,2,0,28,0,0,90,0,0,4,100,99,0,0,0,0,0,0,17,0,0,100,0,99,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99
l49,12=0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,76,0,91,0,83,100,82,0,100,95,76,100,96,0,100,88,91,100,93,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,96,4,100,100,100,0,100,98,100,100,93,99,99,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,68,6,0,100,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l6,13=100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,83,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,52,100,97,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,50,0,100,100,100,0,100,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,75,0,100,100,15,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,95,58,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,66,100,98,1,100,1,0,0,0,7,97,0,0
l12,13=100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5,0,99,100,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,96,100,100,99,100,0,98,22,0,99,100,100,99,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,98,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,77,0,12,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,61,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,22,100,0,0
l19,13=4,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,10,0,100,100,100,0,100,0,86,0,90,0,0,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,0,100,0,62,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,95,100,0,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,13,0,2,0,94,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,10,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,86,100,83,100,100,16,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,50,38,0,74,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,94,3,99,96,0,9,0,0,0,0,7,0
l26,13=100,0,100,100,100,100,51,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,99,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,42,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,97,100,100,72,0,49,0,0,0,0
l28,13=99,6,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,69,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l29,13=100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,59,100,84,6
l31,13=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,69,0,98,0,0
l32,13=96,0,0,0,100,100,100,0,99,0,100,0,100,100,64,30,100,100,100,100,100,5,100,83,100,1,58,100,100,0,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,100,100,91
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,0,100,11,100,100,100,99,0,100,74,0,0,0,0,100,0,0
l34,13=100,100,85,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93
l35,13=100,9,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,0,97,100,100,99,0,100,100,73,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,13=100,49,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l37,13=0,100,93,100,100,100,100,15,100,100,100,90,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,17,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,93,0,3,0,100,0,0
l38,13=0,4,66,0,92,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,99,69,0,38,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,65,100,100,100,100,0,100,8,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99
l40,13=0,0,0,0,100,100,100,0,0,52,100,14,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,62,100,0,100,100,0,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,54,100,0,100,100,76
l41,13=20,2,0,0,100,100,0,0,100,70,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,92,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,0,6,79,0,0,0,0,0,0,0,71,0,0,100,100,100,25,100,0,0,0,9,0,0,98,100,0,95,0,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=0,0,0,0,44,100,1,0,0,0,0,0,100,14,0,95,100,100,100,100,96,0,0,0,0,13,0,100,100,0,100,0,100,60,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,92,0,100,0,3,100,100,0,0,64,100,100,100,100
l45,13=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,58,0,0,100,0,48,63,100,100,100,68,0,0,0,0,0,0,83,100,0,100,68,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,98
l46,13=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,2,100,100,0,0,100,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,69,0,49,8,100,100,100,0,100,12,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,21,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,83,0,0,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,57,0,68,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,0,66,0,95,100,100,0,100,100,33,100,100,0,100,95,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,96,100,100,100,100,64,89,100,0,69,0,0,0,0,7,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,13,100,35,100,100,100,0,100,100,87,0,100,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,101,0,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,98,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,0,100,100,100,98,90,93,92,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,99,0,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,24,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,81,21,0,100,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l6,14=100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,43,100,13,0,0,45,0,100,100,100,100,100,65,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,73,0,100,100,100,0,100,3,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,41,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,98,100,100,87,100,100,0,100,0,100,59,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,1,2,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,6,0,18,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,66,0,71,10,39,0,0,3,98,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,84,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,10,100,84,0,100,100,0,99,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,42,100,71,0,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,62,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,33,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l19,14=100,0,14,0,100,100,100,0,100,0,86,0,100,100,23,45,100,100,100,0,100,0,0,0,89,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,94,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,0,99,0,100,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,75,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,13,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,0,44,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,92,0,53,0,0,2,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,98,0,56,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,20,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,0,100,0,100,100,100,100,0,98,0,100,100,100,4,100,100,0,100,0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,0,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,98,0,0,0,0,0,0
l28,14=0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91
l29,14=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,97,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,98,81,90
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,14,0,94,0,0
l32,14=64,0,0,1,100,100,100,0,87,0,100,0,100,100,76,77,100,100,100,100,100,0,100,83,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,70,73,100,99,7,0,0,24,100,0,0
l34,14=100,101,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l35,14=100,44,100,100,100,100,100,0,82,100,100,100,100,98,8,100,100,100,100,100,100,0,100,12,100,94,0,100,100,20,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l36,14=100,0,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100
l37,14=0,99,65,100,100,100,100,11,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,78,0,2,0,88,0,0
l38,14=68,57,99,0,26,100,0,0,0,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,99,100,0,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,98,100,100,100,100,0,100,3,100,73,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,94,0,0,100,100,2,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100
l40,14=0,0,0,0,100,100,98,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,26,6,0,72,81,0,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,39,100,20,100,100,0
l41,14=44,0,71,0,100,100,0,0,100,89,100,80,100,6,0,100,100,100,100,100,100,38,0,0,0,99,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,101
l42,14=0,0,0,0,47,100,0,0,9,0,0,0,0,96,1,0,100,100,100,96,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,99,0,100,99,100,100,100,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90
l43,14=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,13,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,31,100,0,100,0,100,0,100,100,100,32,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,96,0,100,0,37,100,100,0,0,100,100,100,100,100
l45,14=0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,7,0,100,100,0,53,92,100,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,41,100,3,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99
l46,14=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,49,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,7,100,100,100,0,100,14,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,55,100,100,0,0,0,100,100,100,95,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,95,100,0,0,71,100,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,100,0,95,1,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,73,0,31,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,85,0,100,83,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,11,100,100,100,100,31,80,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,80,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,0,82,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,32,100,0,31,46,5,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,0,0,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,20,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,56,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,18,30,0,100,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l6,15=0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,8,67,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,71,0,8,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,0,0,93,64,100,100,100,100,100,3,100,100,98,0,0,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,100,96,100,100,0,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,2,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,35,100,12,83,4,0,0,0,0,0,0,0,83,0,0
l12,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,16,100,3,0,100,100,100,99,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,0,100,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,97,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,57,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,70,100,100,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,97,0
l19,15=99,0,0,0,100,100,100,0,100,34,94,0,100,100,34,9,100,100,100,0,100,0,0,0,14,0,0,100,100,0,100,96,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,22,0,0
l20,15=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,0,0,99,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,85,2,100,100,0,100,100,77,100,100,0,100,5,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,96,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,9,74,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,16,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,14,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,6,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,0,100,0,100,101,100,100,0,30,0,100,100,100,0,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,39,0,0,0,0,0,0
l28,15=0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,64,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l29,15=100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,0,10,100,100,100,100,100,95,0,0,100,100,0,100,90,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,101,0,100,84,66
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,97,0,0
l32,15=1,0,0,75,100,100,100,0,0,0,4,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,0,0,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,6,88,100,0,0
l34,15=100,100,42,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l35,15=100,0,99,100,100,100,100,0,76,100,100,42,100,0,0,100,100,100,100,100,100,70,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,15=100,0,16,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100
l37,15=38,52,26,100,100,100,100,0,100,100,100,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,87,0,95,0,94,0,0
l38,15=96,80,68,15,0,100,0,0,0,2,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,70,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,20,100,100,100,100,0,0,0,100,94,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,100,100,0,100,100,100,35,100,100,100,100,100,0,100,100,29,100,0,100,81,100,100,100
l40,15=0,0,0,0,100,100,82,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,30,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,10,100,59,100,100,0
l41,15=3,0,52,0,100,100,0,0,100,12,100,12,100,3,0,100,100,100,100,100,100,32,95,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,0,0,54,100,15,0,9,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,9,0,0,0,0,0,100,100,0,96,0,100,100,100,100,100,0,100,9,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94
l43,15=0,0,0,99,97,100,0,0,0,0,0,1,100,13,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,2,0,83,100,0,100,4,100,68,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l44,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,6,0,100,0,9,100,100,0,0,100,100,100,100,100
l45,15=0,0,0,0,95,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,26,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96
l46,15=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,100,0,0,100,96,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,96,100,100,100,0,100,76,43,100,100,100,100,100,0,101,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,97,100,98,0,0,100,100,100,12,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,93,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,98,99,0,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,88,0,100,0,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,7,0,0,0,0,100,100,0,100,37,0,100,33,0,100,87,100,100,100,0

