t=2017-06-27_14.39.27

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03db9683
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03da9783
a3=0x054332ff03d4b769
a4=0x054332ff03d7a668
a5=0x054332ff03db9976
a6=0x054332ff03dba272
a7=0x054332ff03d99582
a8=0x054332ff03d88572
a9=0x054332ff03da9672
a10=0x054332ff03d58671
a11=0x054332ff02d41761
a12=0x054332ff03d79980
a13=0x054332ff02da2360
a14=0x054332ff03dba783
a15=0x054332ff03d9b269
a16=0x054332ff03d69369
a17=0x054332ff03d69669
a18=0x054332ff03d9c069
a19=0x054332ff03dba279
a20=0x054332ff03d9a778
a21=0x054332ff03d9a369
a22=0x054332ff02d73160
a23=0x054332ff03db8579
a24=0x054332ff03dca380
a25=0x054332ff03d9b081
a26=0x054332ff03dcb676
a27=0x054332ff02da1862
a28=0x054332ff03de9576
a29=0x054332ff03dfc276
a30=0x054332ff03d89371
a31=0x054332ff03da9880
a32=0x054332ff03dfb281
a33=0x054332ff03dba180
a34=0x054332ff03d69680
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03d99381
a38=0x054332ff03d69671
a39=0x054332ff03dca870
a40=0x054332ff03d89379
a41=0x054332ff03d68775
a42=0x054332ff03d78475
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03dca179
a45=0x054332ff03dbc076
a46=0x054332ff03d79572
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff02d83061
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,100,100,100,88,100,85,90,81,100,82,87,100,84,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,88,100,89,94,58,100,100,100,66,97,87,91,81,81,85,85,79,72,0,92,60
l1,0=100,0,100,85,100,93,100,97,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,85,84,100,87,100,100,100,50,55,74,100,25,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,82,100,92,100,25,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,98,94,88,100,100,100,83,53,100,100,91,87,60,80,1,60,66,20,84,0,0,0,0,1,0
l3,0=100,78,52,0,100,100,56,100,72,73,99,88,84,95,89,0,94,90,100,100,74,56,100,98,100,100,100,100,100,92,90,100,90,0,100,100,87,0,1,54,30,100,0,41,0,3,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,100,0,100,87,93,85,87,87,100,4,99,100,0,100,100,100,84,100,2,100,100,100,100,100,87,100,89,100,79,67,58,100,90,91,63,0,0,87,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,92,100,100,0,85,93,89,88,85,100,74,4,100,0,86,83,100,100,100,0,90,100,78,100,100,0,100,44,100,86,48,48,100,100,88,0,0,0,93,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=100,100,100,55,100,98,0,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,84,3,100,100,100,0,0,100,100,1,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,85,22,100,87,89,37,0,83,98,99,100,2,88,98,2,84,100,91,100,73,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,82,99,87,89,100,3
l8,0=100,100,100,51,100,92,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,28,100,100,100,100,100,100,91,99,100,100,100,31,15,100,100,77,0,0,0,13,100,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,100,44,89,91,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,74,97,85,94,100,100,100,4,95,100,100,86,100,77,58,77,90,80,35,77,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,100,100,84,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,86,86,100,100,89,100,0,0,57,94,14,0,78,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,83,100,91,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,93,90,100,100,100,88,91,77,100,91,97,8,0,0,93,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,83,100,83,0,86,100,18,101,100,100,100,0,100,91,100,100,100,42,80,89,100,93,87,76,86,23,15,14,100,100,56,0,100,100,3,3,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,100,100,86,100,19,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,84,0,100,100,86,91,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,85,87,100,100,89,96,100,100,100,100,83,100,0,31,100,100,100,84,100,86,100,100,82,58,89,93,100,100,100,83,0,13,100,89,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,81,100,0,0,0,100,7,100,100,100,100,100,100,39,0,100,0,86,44,81,100,34,96,79,85,0,0,100,100,100,0,0,100,99,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,90,100,90,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,82,100,100,90,100,100,0,93,93,75,100,100,88,81,85,100,1,86,89,81,92,89,79,0,45,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,100,79,100,80,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,25,100,100,98,101,100,99,90,91,100,100,100,41,20,98,100,88,88,2,0,0,81,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,42,100,100,79,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,75,0,6,100,84,100,0,0,0,89,43,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=100,83,91,100,85,94,87,100,46,1,86,89,80,90,91,46,88,26,85,0,75,86,100,93,81,100,100,90,100,87,85,100,91,8,100,100,89,89,83,64,92,79,0,87,79,74,0,0,82,0
l20,0=100,100,100,85,100,100,100,92,100,100,100,100,85,100,100,86,100,100,100,84,0,96,100,100,100,100,100,88,100,100,100,74,0,46,100,92,100,92,0,89,89,81,28,0,0,0,54,0,85,0
l21,0=100,100,100,69,3,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,89,100,72,85,48,0,97,100,100,0,43,100,59,0,52,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,84,100,100,100,100,87,100,86,100,100,100,84,86,100,59,93,95,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,97,91,100,100,95,0,83,86,10,35,92,1
l23,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,99,100,100,100,100,97,74,66,100,79,0,0,1,0,0,0,0,0
l24,0=100,84,100,100,100,90,0,100,83,84,83,100,77,85,94,64,96,91,99,89,100,74,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,91,95,89,91,100,30,82,65,90,11,43,88,0
l25,0=100,88,97,100,100,100,86,100,87,90,97,100,79,92,1,86,0,92,100,100,100,82,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,77,100,100,100,90,82,94,100,100,80,84,83,91,89,28,95,0
l26,0=100,83,86,100,100,100,81,92,84,88,49,85,51,89,92,0,91,96,93,100,75,69,100,91,100,100,0,90,100,92,100,85,88,2,100,92,89,0,71,74,68,82,0,0,0,63,0,0,0,0
l27,0=100,70,91,87,73,0,0,100,83,100,100,89,5,82,99,0,85,100,72,100,78,0,100,90,100,100,88,0,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,69
l28,0=100,86,96,100,100,100,91,100,84,88,83,100,4,89,100,84,88,90,97,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,87,100,86,89,17,100,100,100,89,84,89,96,98,82,0,0,91,9,0,92,0
l29,0=100,100,100,84,84,34,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,0,100,0,5,100,100,96,94,81,7,7,90,49,0,2,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,100,100,86,100,93,100,93,100,100,100,100,88,100,90,86,100,100,100,85,100,100,95,100,75,88,92,90,100,100,0,81,94,77,100,92,88,89,82,21,93,72,79,80,36,27,89,0,56,0
l31,0=100,37,71,100,83,100,0,100,58,12,76,89,54,64,89,0,82,63,67,100,33,0,100,13,100,100,100,100,100,0,31,0,100,5,81,100,100,67,100,60,100,100,100,85,0,100,0,0,0,0
l32,0=100,32,62,100,65,55,1,100,30,97,78,93,0,0,20,0,35,6,0,100,0,21,100,89,100,100,100,100,100,21,97,100,0,0,91,100,100,100,100,92,82,100,100,100,100,100,78,0,100,56
l33,0=82,79,100,0,80,59,100,11,100,100,100,90,100,100,3,100,100,100,21,0,0,100,34,91,0,84,0,0,0,100,100,2,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=100,87,100,100,100,100,90,100,100,100,100,90,81,100,100,86,100,100,100,100,100,26,100,100,100,94,100,100,100,100,100,85,88,78,0,92,100,91,82,92,101,100,78,84,82,92,88,55,91,0
l35,0=100,16,86,100,87,100,1,100,77,100,84,87,2,65,90,0,0,92,77,100,84,0,100,92,100,100,100,100,100,98,90,100,100,0,100,0,84,11,84,83,93,100,0,57,0,0,0,0,1,0
l36,0=100,0,95,93,87,91,27,100,0,100,100,100,5,99,93,0,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,88,100,88
l37,0=46,0,32,0,64,0,0,100,0,70,0,24,0,0,0,0,80,0,0,87,75,0,100,99,100,100,0,100,100,80,95,59,100,0,92,35,100,0,97,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=100,0,42,2,0,0,0,100,0,68,0,0,0,0,4,0,68,0,0,100,0,0,100,76,100,89,70,100,100,23,88,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,61
l39,0=100,0,23,64,0,0,0,100,55,87,42,0,0,0,0,0,67,0,0,77,91,0,100,57,100,100,80,100,100,13,76,67,100,0,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=100,0,3,9,88,90,0,100,86,96,80,89,73,90,10,0,71,86,85,87,96,0,100,92,100,100,60,100,100,84,100,100,47,0,100,93,100,100,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=100,0,72,92,84,72,0,100,90,90,3,45,0,0,0,0,85,2,55,100,78,21,100,89,100,100,87,100,100,0,27,100,100,0,100,100,100,98,100,100,91,0,100,81,82,98,51,84,100,90
l42,0=100,0,34,0,0,0,0,100,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,100,0,47,100,0,100,100,0,71,100,100,0,97,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,41,100,0
l43,0=100,0,59,9,0,0,0,77,0,81,49,0,0,0,0,0,7,0,0,90,0,0,0,0,100,100,0,100,12,1,31,99,100,0,99,56,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,95,100,64
l44,0=100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,100,0,75,99,0,100,1,0,5,0,100,0,99,0,85,100,99,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,88
l45,0=77,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,65,0,0,100,0,99,100,55,100,100,0,19,100,100,0,99,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,86,100,85
l46,0=64,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,16,100,0,100,8,0,89,0,82,0,100,0,100,100,87,100,100,50,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,24,8,0,100,0,0,0,0,0,0,37,0,92,100,2,100,100,75,3,94,100,87,100,0,100,100
l48,0=100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,79,42,0,100,0,100,100,0,100,100,0,15,0,100,0,98,13,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,73,0,0,0,0,25,0,0,0,100,100,15,100,100,89,0,54,83,69,100,100,100,0

l0,1=0,88,87,100,100,100,88,79,86,89,81,75,92,82,95,83,87,78,82,100,94,94,94,99,92,100,100,87,100,84,82,89,90,93,100,100,94,0,84,89,88,89,90,89,79,82,76,0,89,65
l1,1=100,0,91,76,97,90,86,76,91,86,99,72,91,100,100,78,84,99,98,81,100,93,88,96,88,93,87,84,84,86,100,79,61,91,89,88,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,85,0,79,83,92,100,2,100,100,100,100,100,100,88,100,100,88,84,81,84,100,87,93,92,97,90,83,81,100,100,89,90,93,100,94,91,0,85,0,36,31,0,91,0,0,0,0,2,0
l3,1=100,84,87,0,93,100,91,80,92,1,84,78,92,88,89,0,86,81,85,100,89,2,100,84,91,100,100,89,100,85,81,100,92,12,100,100,93,17,0,86,73,89,0,93,0,67,0,0,0,0
l4,1=100,100,86,80,0,100,88,77,88,88,81,74,0,82,100,0,90,82,100,81,85,94,90,81,91,95,99,86,82,84,100,88,90,33,100,88,94,94,0,0,89,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=100,90,87,100,100,0,45,78,87,91,79,71,66,0,87,0,90,80,100,78,88,0,91,87,90,100,100,0,100,78,85,92,0,90,100,99,93,0,0,0,87,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=91,92,100,57,99,60,0,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,93,100,0,100,55,1,98,100,100,0,0,100,100,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=100,88,61,82,86,90,89,0,91,87,82,74,57,82,87,39,90,80,87,97,84,0,100,91,100,100,86,100,100,88,81,100,100,15,100,100,100,97,100,88,100,100,90,0,85,87,86,89,88,91
l8,1=100,88,100,73,84,88,100,82,0,100,100,69,100,100,84,100,100,100,85,12,100,100,91,99,89,93,90,88,100,100,100,67,0,100,100,91,90,0,0,15,87,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=84,95,100,0,83,93,100,79,100,0,100,100,100,100,85,100,100,100,82,81,88,100,93,100,87,97,90,91,96,100,100,0,92,98,100,95,94,80,83,70,84,88,40,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=100,94,100,77,80,90,100,76,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,83,100,100,89,100,90,91,84,85,80,100,100,92,95,97,100,92,89,0,0,89,90,0,0,70,3,20,0,0,14,0
l11,1=100,96,100,79,94,92,100,78,85,100,100,0,91,100,87,80,100,100,86,81,100,98,93,100,87,95,90,86,100,100,100,85,92,92,100,91,97,88,64,40,90,48,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=82,88,100,77,2,92,100,56,100,100,100,71,0,90,84,100,100,82,86,77,88,100,89,85,86,91,90,63,83,100,100,88,0,100,85,3,0,0,0,0,89,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l13,1=100,100,100,81,88,1,96,76,100,100,101,100,89,0,93,100,100,100,85,75,100,100,90,93,89,93,89,90,91,100,100,91,0,92,100,90,92,0,64,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=100,100,88,74,100,99,93,77,86,87,99,69,94,91,0,74,91,76,100,78,96,91,90,100,91,95,92,87,100,83,100,87,41,55,100,91,94,0,3,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=100,87,100,0,0,3,100,37,100,100,100,75,100,100,65,0,100,12,84,75,86,100,84,84,62,94,0,0,82,100,100,0,0,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=82,85,100,80,83,90,100,80,100,100,100,100,100,100,89,94,0,100,85,86,100,100,95,100,91,98,90,87,78,100,100,91,96,94,100,90,94,92,81,87,87,92,0,85,0,0,0,0,0,0
l17,1=98,100,100,79,83,91,88,79,99,100,100,100,93,100,100,67,100,0,80,0,100,100,89,100,92,97,87,88,89,100,100,71,19,91,100,91,91,1,0,0,91,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=100,100,81,74,100,100,87,85,86,86,84,71,90,85,100,75,88,82,0,82,100,91,90,100,88,92,86,85,84,84,100,84,0,0,100,90,93,0,0,0,89,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=100,88,86,100,86,95,86,75,24,86,80,74,92,85,89,37,91,0,83,0,85,92,92,88,88,100,100,86,100,84,83,96,91,0,90,100,93,93,79,84,90,88,0,88,81,82,0,0,89,0
l20,1=100,100,100,77,100,89,88,76,92,100,100,100,94,83,100,83,100,100,100,82,0,96,95,100,100,100,87,86,100,100,100,90,0,56,100,89,91,96,19,87,87,89,39,0,0,0,42,0,67,0
l21,1=100,100,100,17,83,0,100,0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,84,83,99,0,93,100,91,92,89,2,80,100,100,0,88,98,84,27,94,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=100,86,82,100,91,92,88,100,87,84,81,96,93,85,86,80,88,81,84,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,83,100,100,89,90,100,100,100,91,80,86,86,86,92,4,83,82,0,90,91,33
l23,1=100,100,100,77,100,100,86,87,90,100,100,100,91,100,100,83,100,100,100,80,100,98,100,0,88,100,99,89,100,100,100,0,90,95,100,91,99,92,83,73,87,89,0,0,0,3,0,0,13,0
l24,1=83,85,88,79,92,90,0,100,86,87,81,70,92,84,85,32,91,81,85,79,100,91,100,85,0,100,100,87,100,83,81,97,100,0,100,100,100,90,81,89,87,91,90,87,79,87,0,82,88,0
l25,1=100,86,83,100,83,88,87,80,84,83,82,68,90,90,86,81,93,79,83,100,86,92,100,100,100,0,100,86,100,84,83,89,92,90,89,100,92,93,81,87,87,95,88,91,83,82,83,6,92,0
l26,1=100,84,84,100,87,100,84,80,88,92,61,76,88,89,86,0,89,78,84,100,84,89,92,86,91,100,0,85,100,82,83,89,93,0,100,88,90,0,84,87,90,91,0,0,0,55,0,0,0,0
l27,1=100,92,83,83,86,0,50,100,92,84,80,73,43,84,85,0,77,79,84,81,87,0,100,84,89,96,92,0,100,86,88,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,90,86,100,89,90,100,95
l28,1=100,87,91,100,80,100,92,76,85,86,78,76,94,82,82,86,86,82,85,100,87,95,100,87,100,100,100,85,0,86,80,91,92,0,100,86,92,90,82,85,88,85,86,0,0,85,0,0,90,0
l29,1=100,91,100,80,85,88,100,82,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,84,79,100,100,91,100,99,100,90,89,100,0,100,4,50,100,100,93,93,64,84,83,88,44,0,19,0,73,0,0,5,0
l30,1=81,86,100,75,81,91,87,76,84,101,99,100,90,89,85,75,83,100,85,78,100,93,92,100,90,91,89,84,85,91,0,89,89,94,100,92,88,90,82,63,87,60,89,93,0,79,84,0,91,0
l31,1=91,59,87,100,71,90,0,100,18,2,83,71,85,16,54,0,89,0,21,100,87,0,100,0,100,100,91,100,92,0,80,0,100,0,83,100,100,0,100,50,87,100,100,91,42,88,0,0,0,0
l32,1=79,78,85,95,84,84,0,100,0,86,87,69,0,0,57,0,87,27,1,96,0,89,100,87,100,100,89,100,100,48,84,100,0,11,0,100,100,87,100,85,89,100,100,100,94,100,86,0,100,92
l33,1=82,86,100,0,0,93,99,0,100,100,100,74,100,86,0,100,95,79,0,0,7,93,12,82,0,91,0,0,2,100,100,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=100,83,83,76,100,100,88,78,86,81,79,71,90,84,84,80,93,84,100,82,86,69,100,97,100,92,92,87,100,83,100,87,0,97,0,97,98,89,84,87,87,86,87,90,83,84,83,89,91,0
l35,1=100,88,90,100,83,100,0,77,89,86,80,72,1,87,85,0,89,82,85,100,89,0,100,87,100,100,89,87,100,81,83,100,92,0,89,0,81,89,79,87,90,100,0,90,19,74,18,0,4,0
l36,1=100,0,83,75,87,93,89,100,86,85,84,75,0,80,86,0,93,87,83,81,85,93,100,85,100,100,85,100,100,91,90,100,97,0,100,89,0,99,100,85,100,100,98,93,81,88,83,91,91,94
l37,1=0,0,34,18,89,0,0,100,0,86,0,68,0,0,0,0,89,0,0,77,89,0,87,88,100,91,29,100,92,54,81,31,90,0,87,90,100,0,83,100,100,88,100,100,100,100,100,91,100,97
l38,1=97,2,86,0,0,13,0,100,0,88,0,30,0,28,3,0,90,0,2,100,44,0,100,86,100,93,90,100,96,83,84,100,100,0,90,93,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,86,0,91,91
l39,1=85,0,2,47,0,0,0,100,0,72,75,0,0,0,0,0,86,0,0,68,88,0,95,0,100,100,88,100,100,71,0,52,98,0,89,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100
l40,1=91,35,84,37,85,92,0,100,88,86,84,73,94,92,28,0,91,82,82,82,86,0,100,87,100,100,88,100,100,83,82,96,93,0,98,92,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,94,100,99
l41,1=84,0,78,78,85,90,0,100,87,86,0,0,0,0,0,0,88,0,62,77,87,1,92,87,87,100,88,100,87,0,2,100,100,0,95,91,100,90,100,86,87,0,87,90,86,87,82,92,89,81
l42,1=84,0,0,0,2,0,0,88,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,30,0,88,0,90,94,0,100,78,0,85,100,100,0,87,0,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,55,88,0
l43,1=100,0,87,71,0,0,0,0,0,10,36,0,0,0,0,0,64,0,0,81,0,0,0,0,88,95,0,100,0,3,83,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,95,100,90
l44,1=87,0,0,0,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,0,92,0,90,91,0,100,0,0,0,77,94,0,84,0,91,100,85,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,88
l45,1=83,0,0,63,0,0,0,75,0,10,14,0,0,0,0,0,0,0,0,78,0,0,92,0,89,93,86,100,78,72,42,89,100,0,84,86,92,100,100,86,100,90,100,101,100,0,100,94,94,92
l46,1=82,0,0,0,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,91,1,100,0,0,91,0,91,0,86,35,94,100,88,100,100,86,96,100,100,100,0,90,100,100
l47,1=0,0,0,0,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,0,72,0,0,100,0,0,0,0,0,0,76,0,84,100,0,100,100,83,15,82,100,74,100,0,100,100
l48,1=84,0,73,0,0,1,0,100,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,86,73,0,100,3,100,100,6,100,81,6,82,0,100,0,89,6,100,100,99,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100
l49,1=72,0,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,72,0,0,0,100,100,59,100,100,73,0,79,81,82,101,100,100,0

l0,2=0,90,86,100,100,100,87,88,84,89,87,85,84,90,86,81,84,76,83,100,84,81,100,84,85,100,100,81,100,88,83,83,83,74,100,99,86,88,91,89,90,80,88,87,83,84,89,45,1,79
l1,2=82,0,85,86,100,92,89,87,83,100,85,92,87,100,100,79,92,100,100,87,101,77,86,99,82,74,88,83,94,87,100,79,15,76,84,91,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=87,88,0,84,85,88,100,89,100,100,100,100,100,100,86,83,100,100,86,91,99,100,87,86,78,75,82,83,95,100,100,80,79,100,84,89,83,1,91,86,87,0,0,84,0,0,0,0,63,0
l3,2=100,83,87,0,100,100,87,82,82,84,83,89,87,96,91,0,90,79,88,100,86,0,100,86,87,100,100,79,100,83,87,74,85,75,100,100,80,85,0,84,1,75,0,83,0,80,0,0,0,0
l4,2=100,100,85,82,0,100,94,84,82,88,90,90,90,88,100,2,87,81,100,88,88,82,87,84,83,75,100,83,87,84,100,66,79,49,100,89,83,91,0,0,91,76,0,15,0,0,0,0,0,0
l5,2=100,86,91,100,100,0,86,88,80,89,91,85,86,0,94,35,87,79,100,93,83,0,87,82,87,100,100,78,100,85,100,80,19,75,100,100,89,0,87,0,95,74,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=85,82,100,87,86,85,0,87,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,99,70,100,100,85,100,65,100,81,79,100,100,100,0,0,100,100,0,81,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=100,86,83,87,89,89,90,0,80,90,90,93,84,93,84,67,89,80,85,100,88,0,100,100,100,100,86,100,100,82,81,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,92,86,79,90,89,91,100,86
l8,2=88,88,100,88,85,87,100,88,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,84,66,100,99,88,76,82,75,87,84,89,100,100,0,0,100,100,90,84,0,0,50,88,78,0,37,0,0,0,0,0,0
l9,2=88,89,100,69,85,89,100,86,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,89,89,99,100,85,100,91,80,81,80,100,100,100,22,81,100,85,88,78,91,74,0,92,77,38,53,0,0,5,0,47,0
l10,2=99,100,100,86,88,90,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,84,90,100,100,100,100,100,76,0,83,100,100,100,80,80,100,100,97,84,0,0,93,90,63,0,26,0,17,0,0,67,0
l11,2=84,100,100,91,85,93,100,84,79,100,100,0,84,100,86,78,100,100,87,84,100,100,89,100,100,77,84,80,100,100,100,76,83,100,84,87,86,89,76,54,92,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=89,88,100,82,84,90,100,83,99,100,100,100,0,88,83,100,100,90,85,85,84,100,89,84,84,76,86,80,90,100,100,74,0,100,85,0,42,0,16,0,88,35,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=88,100,100,83,86,0,100,85,100,100,100,100,90,0,90,84,100,100,86,84,80,100,89,81,99,86,82,84,100,100,100,79,0,99,85,94,79,0,66,0,88,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=86,100,83,82,100,94,89,87,77,96,88,100,85,100,0,69,90,100,100,88,91,80,88,100,85,80,89,81,100,87,100,71,76,75,100,91,83,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=89,93,100,0,2,53,100,81,100,100,100,87,100,100,82,0,100,83,84,89,85,100,92,84,34,79,0,0,92,100,100,0,0,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=81,85,100,88,81,91,100,89,100,100,100,100,100,100,90,87,0,100,87,84,100,100,87,100,81,78,80,83,100,100,100,82,80,94,83,85,80,87,95,84,87,76,0,48,0,0,0,0,0,0
l17,2=81,100,100,90,78,88,89,85,79,100,100,100,85,100,96,79,100,0,85,9,100,100,90,89,83,76,83,85,100,100,100,71,2,75,100,86,85,25,0,0,90,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=81,100,81,100,100,100,91,90,82,85,87,100,89,98,100,82,90,100,0,89,100,77,93,100,84,77,83,0,100,84,100,74,38,0,100,87,84,0,8,0,90,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=100,87,89,100,85,87,75,88,71,93,85,88,83,91,88,79,87,75,84,0,86,79,100,83,84,100,100,83,100,89,88,80,80,77,79,100,81,89,97,17,94,77,51,84,82,87,0,0,84,0
l20,2=89,100,100,86,98,87,88,88,82,100,100,100,89,88,100,79,100,100,100,90,0,81,86,100,87,79,79,83,100,100,100,75,0,74,100,87,81,82,92,92,92,74,87,0,7,0,83,0,74,0
l21,2=100,100,100,0,82,0,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,90,91,100,0,89,98,82,76,54,0,92,100,100,0,11,100,84,64,79,0,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=100,82,86,100,100,92,88,100,77,97,100,100,87,87,85,83,93,77,84,100,100,79,0,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,77,100,100,100,93,91,87,91,81,89,0,75,89,85,90,83,7
l23,2=100,100,100,99,100,89,100,92,84,100,100,100,88,100,100,80,100,100,100,86,100,92,100,0,100,100,90,84,100,100,100,4,82,73,100,87,81,90,94,81,91,73,42,0,0,6,0,0,28,0
l24,2=100,85,87,88,86,90,59,100,80,90,86,89,85,87,86,23,86,79,87,87,86,79,100,81,0,100,93,88,100,86,88,100,94,70,100,100,100,91,93,87,93,86,90,83,78,88,73,85,82,0
l25,2=100,85,85,100,85,100,92,87,79,91,83,88,84,86,86,81,90,84,87,100,87,77,100,100,100,0,100,96,100,88,84,85,80,73,83,100,100,91,91,91,96,100,88,84,77,88,87,88,91,0
l26,2=100,86,85,100,81,100,90,85,83,87,83,93,83,90,89,0,96,82,81,100,92,76,91,84,82,100,0,87,100,90,92,84,78,5,85,88,83,84,91,83,90,78,0,73,0,59,16,0,2,0
l27,2=97,84,83,88,88,87,83,100,76,89,86,93,84,88,90,0,91,83,0,92,83,1,100,79,100,100,86,0,100,85,86,81,100,0,95,85,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,93,88,100,83
l28,2=100,87,86,100,86,100,87,88,78,91,87,94,86,92,87,80,84,79,86,100,84,79,100,83,100,100,100,81,0,87,80,86,82,70,100,88,87,89,91,89,90,78,88,89,77,83,10,12,87,6
l29,2=87,100,100,89,84,88,100,84,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,84,86,100,100,88,100,100,100,84,82,100,0,100,30,61,100,100,87,82,23,90,88,91,52,0,43,0,78,0,0,72,0
l30,2=85,83,100,86,83,89,100,87,83,100,91,100,87,100,88,81,92,100,86,90,100,99,90,100,88,79,86,84,94,85,0,81,79,74,100,87,81,88,91,6,92,80,90,83,0,77,89,0,84,0
l31,2=89,85,82,100,72,87,0,100,0,62,84,86,84,89,84,0,91,62,80,100,89,0,100,4,100,100,79,89,100,38,81,0,100,0,84,100,100,89,100,86,91,100,100,100,82,100,0,1,79,0
l32,2=86,25,84,88,84,11,0,100,1,90,86,90,0,0,86,0,87,0,48,85,0,63,89,84,100,100,87,100,100,83,82,100,0,66,83,100,100,94,100,90,94,100,100,100,79,100,92,0,83,86
l33,2=85,86,100,88,64,91,100,43,100,100,100,85,100,89,86,100,99,78,0,88,86,91,89,85,78,77,8,0,89,100,100,0,74,0,82,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=100,83,85,100,100,100,90,85,77,94,84,89,88,90,90,81,89,92,100,86,94,83,100,100,100,79,86,82,100,84,100,75,80,79,0,87,81,89,91,88,92,75,88,82,77,79,85,85,90,0
l35,2=100,85,87,100,86,84,0,86,76,86,89,86,0,87,88,0,88,86,85,100,84,63,100,83,100,100,83,85,100,85,85,100,100,0,85,0,86,89,93,86,90,94,0,69,43,79,23,0,0,0
l36,2=86,0,88,85,89,87,88,100,77,90,88,99,39,90,87,0,87,81,86,75,87,78,100,87,100,100,90,100,100,86,93,81,100,0,100,85,0,100,100,100,100,100,100,85,79,90,90,88,81,86
l37,2=86,0,32,77,81,0,0,100,0,87,0,87,0,0,0,0,87,44,0,90,78,0,88,86,100,78,79,100,99,56,84,77,85,0,84,92,100,0,90,100,100,77,100,100,100,100,100,90,100,100
l38,2=100,0,96,0,0,87,0,100,0,88,0,83,53,62,0,0,89,0,16,100,85,6,100,85,100,100,83,100,88,84,85,100,100,66,100,92,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,87
l39,2=89,0,85,79,0,0,0,100,75,0,86,78,0,0,0,0,86,0,0,21,84,0,98,83,86,100,83,100,92,88,35,80,81,0,89,87,100,100,100,0,100,100,93,100,100,88,100,100,100,84
l40,2=100,85,85,0,87,87,0,100,86,90,85,91,87,88,84,0,87,79,84,100,91,0,100,100,94,100,84,100,100,100,84,100,86,0,100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l41,2=85,0,0,87,83,85,2,100,77,93,71,68,61,67,0,0,86,74,84,91,81,77,90,83,83,100,85,88,100,69,85,100,100,0,83,100,100,97,100,88,91,0,91,82,77,86,92,86,83,68
l42,2=83,0,0,0,0,0,0,100,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,85,0,84,32,83,75,0,100,88,0,86,100,100,0,83,0,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,6,82,0
l43,2=88,0,86,81,3,0,0,84,53,66,12,0,0,0,0,0,56,0,0,88,0,0,0,0,85,74,57,100,88,35,84,78,100,0,82,67,82,100,100,100,100,78,100,0,100,100,100,39,100,84
l44,2=89,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,1,0,90,0,87,77,0,100,87,0,1,81,100,0,77,75,86,100,90,100,100,77,100,100,0,100,100,83,100,85
l45,2=89,0,0,85,0,0,0,82,0,1,29,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,90,11,81,75,46,100,89,84,81,73,100,0,82,88,82,100,100,87,100,90,100,100,100,0,100,77,100,85
l46,2=85,0,0,0,0,0,0,85,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,78,0,63,75,0,100,67,0,85,0,81,0,85,38,87,100,96,100,100,81,100,100,100,100,0,83,100,97
l47,2=41,0,0,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,83,0,73,59,0,100,9,0,0,0,0,0,81,0,80,100,0,100,100,85,1,50,100,66,100,0,100,100
l48,2=55,0,83,0,0,0,0,100,0,54,82,0,0,0,0,0,0,0,0,91,66,0,87,26,100,100,0,100,93,80,81,21,100,0,84,13,81,100,91,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100
l49,2=58,0,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,54,0,0,0,81,100,81,100,100,5,0,80,70,80,100,100,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,87,100,100,101,100,101,85,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,89,100,100,100,85,89,94,100,100,93,85,92,85,89,0,20,10
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,87,92,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,87,100,100,100,100,84,87,100,84,100,100,100,88,0,89,100,90,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,47,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,89,100,100,100,80,1,97,87,86,14,0,76,0,0,0,0,1,0
l3,3=100,100,89,0,100,100,85,100,92,91,100,89,86,88,100,0,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,84,100,100,99,37,0,18,64,100,0,75,0,85,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,70,94,88,91,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,90,100,85,100,0,35,83,100,100,80,0,0,0,85,88,0,1,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,80,100,88,100,85,100,90,17,100,49,100,85,100,100,100,0,98,100,99,100,100,86,100,87,100,100,0,89,100,100,78,0,66,0,88,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,99,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,70,100,100,29,100,100,100,0,0,100,100,41,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,90,100,100,78,100,87,0,100,100,100,100,85,100,100,11,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,68,100,88
l8,3=100,87,100,87,101,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,0,100,100,99,82,0,0,4,88,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,93,89,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,92,100,100,100,100,88,100,87,83,100,100,100,37,94,100,100,99,100,86,94,72,91,37,0,86,0,0,0,0,0,0
l10,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,89,100,0,0,0,0,0,0,36,0
l11,3=100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,92,89,100,100,85,100,80,64,16,85,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=93,100,100,88,73,89,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,87,100,85,100,90,83,100,100,100,0,4,100,100,0,0,0,47,0,88,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,100,100,91,100,0,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,0,100,100,96,100,0,0,0,93,51,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,100,89,100,100,100,100,92,100,100,100,98,100,0,87,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,96,100,91,100,22,95,86,100,91,78,0,0,0,74,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,0,0,47,100,54,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,93,100,100,100,76,100,2,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,92,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,90,100,100,98,88,84,91,90,0,89,0,76,0,53,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,100,100,94,84,17,0,0,86,56,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,100,92,93,100,100,100,100,100,91,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,6,0,8,100,97,79,0,0,0,52,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,89,88,100,99,100,5,100,92,89,87,89,86,88,88,86,88,86,87,0,90,87,100,100,100,100,100,85,100,86,100,100,88,86,100,100,72,70,93,16,87,86,92,90,84,88,0,0,89,0
l20,3=100,100,100,87,100,100,100,88,100,100,100,100,99,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,68,100,100,100,0,95,87,86,88,90,0,0,2,7,0,13,0
l21,3=100,100,100,47,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,23,92,100,100,0,0,100,100,96,77,0,15,0,47,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,85,100,100,100,89,100,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,79,99,100,100,100,100,89,95,90,100,88,6,0,0,25,0,0,0,0
l24,3=100,90,99,91,100,88,4,100,100,92,100,100,89,95,85,0,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,96,91,87,85,86,32,90,0
l25,3=100,85,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,87,89,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,90,92,90,100,100,100,92,90,91,96,92,100,68
l26,3=100,100,90,100,100,100,85,92,90,91,0,93,90,85,100,0,100,88,100,100,100,66,100,100,100,100,0,91,100,85,100,98,95,27,100,100,90,86,24,93,86,90,0,4,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,1,100,0,78,58,0,100,91,90,100,94,71,100,100,0,100,100,60,100,100,0,100,100,100,100,97,0,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88
l28,3=100,100,93,100,99,100,85,100,96,100,95,100,92,100,100,86,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,21,100,100,100,86,92,91,100,100,86,90,89,83,91,81,89,40
l29,3=100,100,100,100,100,99,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,20,100,100,100,100,0,89,40,100,12,0,0,0,0,0,0,51,0
l30,3=100,100,100,91,100,100,100,98,91,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,91,100,100,89,78,65,90,41,85,87,88,87,91,80,86,0,89,0
l31,3=100,93,85,100,4,100,0,100,0,50,97,88,0,79,42,0,100,78,60,100,100,0,100,85,100,100,101,100,100,1,100,0,100,0,100,100,100,88,100,98,100,100,100,100,86,100,0,0,97,0
l32,3=100,0,67,100,64,0,0,100,0,97,55,89,0,0,66,0,91,0,0,100,0,0,100,95,100,100,100,100,100,33,100,100,0,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,64
l33,3=100,100,100,90,89,98,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,92,100,100,100,98,100,6,0,84,100,100,0,9,0,100,0,0,0,92,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,94,100,100,88,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,89,86,0,100,100,88,93,94,100,100,87,88,81,85,93,93,89,0
l35,3=100,89,100,100,100,100,3,100,92,90,91,86,0,96,100,0,100,88,84,100,100,81,100,88,100,100,100,100,100,85,87,100,100,0,100,0,100,84,92,79,87,100,14,0,1,0,0,0,0,0
l36,3=100,48,100,91,74,90,89,100,89,100,89,100,16,100,85,0,100,86,88,88,100,90,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,39,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,87,93,84,100,87
l37,3=100,0,0,9,4,0,0,100,0,90,0,63,0,0,0,0,80,0,0,6,0,0,100,91,100,100,68,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=100,0,100,0,0,66,0,100,0,99,0,68,62,10,0,0,99,0,0,100,94,0,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,93,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l39,3=100,0,100,1,0,0,0,100,80,50,88,39,0,0,0,0,100,0,0,0,47,0,100,87,100,100,99,100,100,85,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=100,70,85,32,76,99,0,100,100,100,62,100,100,100,38,0,0,100,41,100,99,0,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=100,0,13,100,72,89,0,100,90,86,88,87,8,26,0,0,84,82,89,96,89,72,100,90,100,100,85,100,100,46,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,84,100,87,92,100,59
l42,3=100,0,0,0,0,0,0,100,0,19,0,0,0,0,0,0,2,0,0,89,95,0,100,56,100,100,0,100,100,0,89,100,100,0,100,44,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0
l43,3=100,0,90,21,65,0,0,100,71,91,0,0,0,0,0,0,46,0,0,100,0,0,46,0,100,100,54,100,99,6,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98
l44,3=100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,100,0,99,100,0,100,100,1,73,87,100,0,88,1,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,3=100,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,2,100,100,0,100,97,0,79,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,17,100,61
l46,3=93,0,28,0,0,0,0,100,2,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,91,0,84,100,2,100,36,0,91,0,100,0,98,3,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,75,100,0,100,78,0,0,0,0,0,100,0,74,100,0,101,100,100,0,19,100,78,100,0,100,100
l48,3=87,0,0,0,0,0,0,100,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,90,96,100,100,0,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,89,100,100,0,0,82,100,5,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,99,100,0,100,6
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,2,3,100,100,96,88,0,0,0,94,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,51,100,100,99,100,0,100,100,49,1,0,24,0,0,2,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,74,100,100,100,101,100,2,100,100,94,0,0,0,94,100,0,4,0,100,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,98,95,100,100,100,0,0,1,95,100,0,97,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,74,100,100,100,100,100,94,65,100,4,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,0,0,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,39,100,100,21,100,100,100,0,0,100,101,76,75,0,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,96,100,100,95,100,93,0,0,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100
l8,4=100,100,100,98,98,98,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,0,100,100,101,99,0,0,82,98,99,0,3,0,0,6,0,0,0
l9,4=100,100,100,97,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,60,100,100,100,100,100,57,100,100,100,99,100,100,100,100,96,73,10,100,0,0,1,0,25,0
l10,4=100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,4,9,63,82,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,96,97,100,0,0,0,2,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,96,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,66,100,100,89,0,0,37,0,99,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,99,100,0,95,5,97,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,79,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,0,16,0,100,63,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,98,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,0,96,0,66,0,35,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,99,100,26,0,0,97,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,78,1,97,100,100,100,1,0,0,75,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,0,100,100,100,2,100,98,100,100,100,100,100,100,56,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,79,2,93,0,0,100,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,96,100,100,100,0,90,70,100,100,79,6,0,20,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,58,100,100,100,0,0,100,100,92,98,0,54,0,88,45,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,0,0,0,4,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,96,100,100
l26,4=100,100,99,100,100,100,92,100,100,100,66,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,46,99,98,100,0,11,0,1,1,0,0,0
l27,4=100,89,100,95,97,93,0,100,100,100,100,100,74,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,4=100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,99,89,100,100
l29,4=100,100,100,100,100,98,100,94,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,70,90,100,100,99,100,0,100,97,97,51,0,11,33,0,0,0,99,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,99,90,45,100,100,1,100,0,100,0
l31,4=100,13,91,100,18,100,0,100,29,100,100,93,0,96,35,0,100,65,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,30,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,0,100,0
l32,4=100,0,100,100,93,0,0,100,8,100,0,95,69,0,95,0,100,0,4,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,0,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l33,4=100,100,100,29,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,7,100,100,0,90,0,12,0,1,0,100,0,53,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,94,100,0
l35,4=100,91,100,100,100,100,18,100,100,100,100,73,69,100,100,5,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,0,100,100,100,11,0,0,0,0,0,0,0
l36,4=100,99,100,100,96,100,56,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100
l37,4=100,0,32,0,0,5,0,100,9,100,17,98,0,0,0,0,99,16,0,4,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,0,100,0,0,1,0,100,0,98,25,96,44,28,0,0,100,0,0,100,91,65,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l39,4=100,0,100,0,12,0,0,100,90,100,57,97,0,3,0,0,100,0,0,73,72,0,100,100,100,100,99,100,100,93,100,99,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,62,89,100,94,100,0,100,100,100,52,98,100,100,100,0,0,100,9,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,15,16,100,95,100,0,100,100,64,98,98,100,99,0,0,100,97,100,100,100,55,100,100,100,100,99,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100
l42,4=100,0,0,0,0,0,0,100,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,89,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,94,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0
l43,4=100,0,69,33,98,0,0,100,83,47,0,0,0,0,0,0,86,0,0,99,2,0,100,0,100,100,21,100,100,5,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100
l44,4=100,0,9,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,23,0,0,100,0,100,100,0,100,100,3,100,89,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,4=100,0,1,100,0,0,0,0,9,30,0,0,0,0,0,0,98,0,0,100,4,0,100,23,100,100,0,100,99,0,85,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0
l46,4=100,0,11,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,57,100,0,100,97,0,0,0,3,0,100,0,93,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100
l48,4=100,0,3,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,95,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=2,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,83,0,5,100,0,100,95,0,0,0,99,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,98,99,100,100,100,99,100,97,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,4,99,100,100,0,100,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,96,100,100,99,100,97,100,100,96,99,100,100,0,0,95,100,0,99,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=99,100,0,99,100,100,100,97,100,99,100,100,100,100,100,99,99,98,99,99,100,100,99,99,97,100,99,99,99,100,100,19,0,100,101,100,100,0,0,97,0,10,0,73,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,63,100,100,99,100,100,100,100,100,2,99,98,100,100,100,99,99,100,98,100,100,99,99,100,100,100,99,4,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,92,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,97,99,99,100,100,100,100,100,51,99,98,100,100,100,100,99,100,98,100,100,99,99,100,100,2,88,50,100,100,100,0,0,9,2,100,0,100,0,0,0,0,0,0
l5,5=99,100,100,100,100,0,0,100,100,99,100,100,0,100,100,92,99,100,100,100,100,0,99,100,98,100,100,99,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=99,100,100,61,100,0,0,0,100,99,100,100,100,100,100,99,99,98,100,0,100,100,99,99,3,100,100,1,99,100,100,0,0,100,100,74,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,90,79,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,67,100,100,99,100,100,100,100,95,100,100,99,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,5=99,100,100,94,99,100,100,88,0,99,100,100,100,100,92,99,99,98,99,98,100,99,99,99,97,100,100,99,99,100,100,100,0,100,100,99,100,65,0,82,100,45,0,78,0,0,0,0,0,0
l9,5=99,100,100,98,100,100,99,100,100,0,100,100,100,99,100,99,99,98,99,100,100,100,99,98,71,0,99,99,99,99,100,99,99,100,101,100,100,98,95,97,100,86,100,97,0,90,12,0,89,0
l10,5=99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,99,100,98,99,100,100,100,99,99,97,100,97,99,99,100,100,100,1,100,100,100,100,81,36,0,100,97,0,14,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,99,99,98,100,100,100,100,99,100,97,100,100,99,99,100,100,76,99,100,100,100,100,62,100,97,100,97,0,0,0,2,0,0,0,0
l12,5=99,100,100,99,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,99,99,98,99,100,100,100,99,99,97,100,100,99,99,100,100,4,54,100,100,100,61,0,4,0,100,61,0,0,1,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,99,100,99,100,96,100,100,99,100,97,100,100,99,99,100,100,100,2,100,100,99,100,78,93,2,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=99,100,100,100,100,100,100,100,82,99,100,100,100,100,0,99,99,98,100,100,100,100,99,100,97,100,100,99,99,100,100,57,91,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=99,100,100,10,63,99,100,63,100,99,100,100,100,100,100,0,99,98,98,100,100,100,0,99,0,100,0,0,99,100,100,0,0,100,100,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,0,98,100,100,100,99,99,100,97,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,45,98,94,92,0,94,0,33,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,0,100,100,100,100,99,100,97,100,100,99,99,100,100,45,84,100,100,99,100,1,0,0,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,98,0,100,100,100,99,100,98,100,100,99,101,100,100,77,0,99,100,100,100,61,0,0,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,95,91,100,100,100,0,100,97,99,100,100,100,52,100,99,99,98,99,0,100,100,99,100,97,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,11,100,98,100,0,0,34,2,0,100,0
l20,5=99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,99,92,83,100,97,100,0,0,10,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,0,100,85,100,99,100,100,100,100,100,99,99,98,100,100,100,0,99,100,98,100,90,95,99,100,100,0,31,100,100,3,100,0,70,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,13,99,98,100,100,100,100,0,100,97,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,89
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,98,100,100,100,100,99,0,97,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,99,100,90,1,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,81,100,100,98,100,100,100,100,100,0,99,99,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,97
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,99,98,100,100,100,100,99,100,97,0,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,99,99,100,100,100,34,99,100,99,100,0,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,97,100,85,0,0,0,0,0,0,2,0
l27,5=100,99,101,100,100,99,70,100,100,98,100,99,100,100,99,0,98,99,100,100,99,87,100,100,98,100,99,0,100,0,99,99,99,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,98,100,101
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,98,100,100,100,100,99,100,97,100,100,99,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,0,99,100,99,100,100,91
l29,5=99,100,100,99,100,100,100,84,100,99,100,100,100,100,100,99,99,98,99,100,100,99,99,99,97,100,97,0,99,0,100,0,1,100,100,100,100,0,0,86,100,12,0,86,0,0,0,0,88,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,99,98,100,100,100,100,99,100,97,100,100,99,99,100,0,100,99,100,100,100,100,99,10,98,100,44,1,99,99,96,101,0,81,0
l31,5=100,0,91,100,0,100,0,100,99,100,100,1,0,98,45,0,99,4,86,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,1,100,0,0,100,0
l32,5=100,0,1,100,97,0,0,100,0,99,31,100,57,1,99,0,100,96,3,100,0,31,100,100,99,100,100,100,100,1,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100
l33,5=99,94,100,0,0,101,100,0,100,99,100,100,100,100,99,99,99,98,70,100,99,99,98,99,91,100,96,0,99,100,100,0,0,0,95,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,98,100,100,100,100,99,100,97,100,100,99,99,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,98,100,98,70,100,99,100,100,100,100,0
l35,5=99,0,100,101,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,74,99,99,100,100,100,0,100,100,98,100,101,100,100,100,100,100,98,2,100,0,100,100,100,100,100,100,7,0,2,95,0,0,0,0
l36,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,67,100,100,2,99,99,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,16,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=99,0,9,0,0,2,0,100,69,100,96,56,0,65,0,0,100,6,78,0,99,0,100,100,99,100,98,101,100,0,99,99,99,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100
l38,5=101,0,25,100,0,1,0,100,4,99,66,98,1,84,0,0,90,0,0,100,99,56,100,101,98,100,9,99,99,0,55,100,99,98,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100
l39,5=100,0,100,0,0,0,0,100,24,100,0,84,0,0,0,0,99,0,0,7,79,0,100,100,99,100,97,100,100,78,100,98,99,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=101,45,94,101,10,91,72,100,100,98,100,99,100,101,98,4,98,99,2,100,99,15,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,99,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,100,98,100,100
l41,5=100,0,99,100,100,100,0,100,99,11,100,100,100,100,0,0,99,86,100,100,100,0,100,90,99,100,100,100,100,26,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=100,0,73,0,1,0,0,100,22,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,1,100,100,0,100,100,0,0,100,99,0,77,16,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,6,100,0
l43,5=5,0,27,1,91,0,0,100,29,100,1,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,96,0,0,100,0,100,0,67,100,100,100,0,97,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100
l44,5=100,0,2,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,5=100,0,0,100,0,0,0,100,39,100,0,0,0,0,0,0,56,0,0,60,17,0,100,0,100,100,0,100,100,0,99,100,99,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,5=100,0,25,0,0,0,0,100,3,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=5,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,100,0,100,93,0,0,0,0,0,93,0,99,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100
l48,5=100,0,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,30,101,100,95,77,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,72,0,87,99,0,100,95,0,0,0,99,0,0,0,100,100,100,100,100,98,0,100,100,0,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,38,100,2,100,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,71,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,18,100,100,100,100,0,79,99,0,84,27,83,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,44,100,20,100,100,100,100,100,100,73,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,0,100,15,99,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,98,59,44,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,10,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,94,100,100,100,0,0,27,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,49,100,2,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,0,100,100,36,0,0,0,0,79,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l8,6=99,88,100,40,98,89,100,90,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,97,91,100,100,100,90,100,99,100,101,100,100,100,100,0,100,100,0,100,82,58,41,92,1,0,64,0,0,0,0,0,0
l9,6=92,100,100,87,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,84,92,100,90,100,100,100,87,81,100,100,90,0,90,86,88,91,82,86,85,0,88,88,0,55,0
l10,6=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,91,1,100,100,100,100,89,0,52,99,98,0,73,0,0,1,0,0,0
l11,6=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,100,100,100,100,0,83,77,100,88,0,0,0,1,0,0,0,0
l12,6=99,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,86,13,100,100,100,95,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,6,100,100,97,100,100,2,9,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,49,93,100,100,89,101,100,100,100,100,100,94,0,100,100,52,99,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,51,3,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=101,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,86,0,29,86,84,0,83,0,23,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,94,100,100,98,100,0,0,0,97,59,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,1,100,100,100,100,98,0,0,76,100,0,0,0,0,0,0,2,0
l19,6=99,100,100,100,100,100,0,100,51,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,2,100,27,100,100,100,100,0,56,9,0,78,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,72,6,1,0,0,0
l21,6=99,100,100,100,100,0,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,99,99,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,80
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,6=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,101,100
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,51,100,100,0,0,0,0,0,0,5,0
l27,6=99,100,100,100,98,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,65,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,98,100,96
l29,6=99,100,100,73,96,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,0,89,100,0,100,0,63,100,100,100,100,0,0,11,90,0,0,91,0,0,0,0,1,0
l30,6=99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,88,93,100,89,0,78,98,73,98,0,8,0
l31,6=99,0,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,89,22,0,0,100,83,3,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0
l32,6=99,0,19,100,74,94,0,100,0,100,91,100,1,12,99,0,100,99,90,100,39,0,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,0,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100
l33,6=100,99,100,0,12,77,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,91,99,4,100,91,0,99,100,100,0,2,0,100,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,23,86,100,100,99,99,100,0
l35,6=100,0,100,100,100,100,39,100,47,100,100,100,100,91,100,1,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,91,0,0,100,0,0,1,0
l36,6=99,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,99,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=99,0,0,0,0,0,0,100,98,100,100,7,0,91,0,0,100,0,97,20,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=99,0,98,100,0,0,0,100,10,100,29,90,0,0,0,0,0,0,0,36,95,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100
l39,6=99,0,100,22,0,62,0,100,87,100,83,22,0,0,0,0,33,0,0,71,99,0,100,100,100,100,54,100,100,10,100,100,100,0,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,74,0,100,0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,98,73,78,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,53,100,100,100,100,4,100,0,98,100,99,100,100,0,0,100,56,100,100,100,22,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101
l42,6=99,0,5,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,2,100,100,0,0,100,100,0,36,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,6,100,0
l43,6=67,0,55,0,90,0,0,100,50,100,72,0,0,0,0,0,99,0,0,98,0,0,99,0,85,100,0,100,100,99,52,100,100,9,94,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,33,100,100
l44,6=2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,6=96,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,8,0,0,0,0,11,0,0,31,1,0,100,0,100,100,0,100,100,0,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,66
l46,6=99,0,0,0,0,0,0,100,0,98,2,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,100,0,0,100,0,100,28,0,100,0,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=11,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,4,94,0,99,93,0,0,0,9,0,93,0,85,92,0,91,98,94,4,75,100,94,100,0,100,100
l48,6=100,0,0,0,0,0,0,100,24,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,50,0,0,100,0,100,100,18,100,100,1,4,97,100,0,100,1,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=24,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,55,0,95,90,0,100,81,0,0,0,86,0,0,0,86,100,86,100,100,89,0,93,95,3,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,12,0,100,80,100,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,76,100,0,13,0,2,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,47,100,100,100,100,0,99,92,0,29,0,10,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,0,100,70,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,59,100,0,100,100,0,0,0,83,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,89,100,100,100,75,0,0,100,100,100,0,0,1,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,0,100,91,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,16,100,100,100,0,0,94,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,44,98,100,100,0,0,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99
l8,7=100,96,100,0,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,55,84,99,100,98,100,100,86,100,100,100,100,82,0,100,100,0,100,77,0,54,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,85,100,98,79,100,100,100,84,74,100,100,88,88,69,98,95,92,86,68,91,0,10,84,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,0,74,100,99,0,67,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,97,99,99,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,59,96,100,28,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,18,76,99,100,100,14,0,100,100,92,67,0,0,0,19,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,100,100,0,0,100,100,34,100,57,0,9,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,101,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,87,0,60,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,66,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,93,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,99,92,100,100,100,61,92,59,0,100,100,0,82,0,1,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,68,99,100,85,100,0,0,21,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,100,100,56,0,0,96,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,98,100,12,100,100,100,97,0,1,0,0,61,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,96,0,58,0,0,0
l21,7=100,101,100,101,100,89,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,0,100,100,100,100,97,100,101,100,100,0,0,100,100,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,70
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,65,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,72,100,100,100,99,100,100,0,0,100,91
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,95
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,74,0,100,4,8,0,0,9,0,0,31,0
l27,7=100,100,100,100,98,100,27,100,99,66,100,100,89,100,100,0,100,100,100,99,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,33,100,47
l29,7=100,100,100,100,92,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,97,100,100,100,100,84,95,100,0,100,0,0,100,100,90,100,0,0,0,91,80,0,42,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,94,92,100,100,0,0,85,0,99,0,31,0
l31,7=100,0,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,65,18,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,46,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,6,0
l32,7=100,0,3,100,0,85,0,100,0,4,0,100,0,0,6,0,100,5,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,53
l33,7=100,100,100,69,0,7,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,94,100,100,18,99,32,0,100,100,100,0,0,0,98,79,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,82,56,100,0
l35,7=100,2,101,100,100,100,0,100,0,100,100,100,94,11,100,0,100,6,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,42,0,0,0,0
l36,7=100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,98,100,100,98,68,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l37,7=100,0,0,72,0,0,0,100,99,84,100,0,0,96,0,0,100,0,85,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=99,0,100,100,0,0,0,100,19,100,0,0,0,0,0,0,37,0,0,100,70,0,100,100,100,84,3,100,100,0,32,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l39,7=100,0,100,0,87,94,0,100,99,100,100,72,0,46,0,0,0,37,0,39,100,0,100,100,100,100,0,100,100,56,100,100,100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,5,100,0,0,100,0,32,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,68,66,100,0,99,0,100,23,100,100,91,94,100,56,0,100,0,78,100,100,0,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98
l42,7=100,0,1,0,0,0,0,100,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,5,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,100,0
l43,7=100,0,1,0,55,0,0,100,11,100,61,0,0,0,0,0,66,0,0,63,15,0,100,0,100,100,0,100,100,69,0,100,100,0,12,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93
l44,7=45,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,99,0,100,0,100,86,0,100,100,0,99,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95
l45,7=0,0,0,13,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,95
l46,7=100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,17,0,100,0,0,100,0,100,50,0,100,0,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=84,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,38,81,0,100,53,0,0,0,0,0,90,0,89,92,0,95,91,93,21,91,100,90,100,0,100,100
l48,7=100,0,0,0,0,0,0,100,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,25,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,39,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,74,64,0,100,0,0,0,0,20,0,0,0,95,100,81,100,100,24,0,30,46,62,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,4
l1,8=100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,93,0,78,0,13,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,46,0
l3,8=100,69,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,46,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,0,61,0,92,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,91,100,100,100,0,0,99,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,53,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,1,0,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=99,100,100,0,100,5,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,31,100,100,100,0,0,100,100,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,7,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,8=100,100,100,100,100,55,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,0,100,100,1,100,100,0,0,96,0,0,0,0,57,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,12,100,100,100,100,95,100,100,100,100,43,100,0,3,100,0,100,0
l10,8=101,100,101,100,100,36,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,62,0,91,84,100,0,92,0,0,66,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,77,100,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,59,95,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,58,20,100,100,23,0,100,100,100,99,0,99,54,85,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,0,100,100,98,100,98,0,97,100,100,0,0,50,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,78,0,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,41,0,100,100,3,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,99,100,100,0,100,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,0,1,100,100,0,100,0,0,98,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,53,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,26,0,3,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,90,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,48,98,0,0,0,37,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,0,100,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,98,45,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,21,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,93
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,28,0,98,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l26,8=100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,0,100,100,0,71,0,0,0,0,77,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,25,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,13
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,14,100,100,100,100,0,0,92,0,100,0,96,21,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,97,94,0,100,0,100,0
l31,8=100,0,70,100,100,100,0,100,100,25,100,100,12,0,0,0,100,0,0,100,44,0,100,100,100,100,100,100,100,73,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,0,0,96,0
l32,8=100,0,100,100,91,93,0,100,42,89,0,100,0,1,100,0,86,0,0,100,0,0,100,100,100,100,99,100,100,66,100,100,0,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l33,8=100,100,100,100,77,69,100,52,100,100,100,100,101,100,99,100,100,100,97,100,100,100,99,100,1,100,0,0,100,100,100,3,51,0,100,99,0,0,6,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,95,100,0
l35,8=100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,82,100,0,100,0,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,82,5,0,0,0
l36,8=100,55,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100
l37,8=100,0,0,99,0,3,0,100,100,100,96,0,0,100,29,0,100,0,37,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=0,37,100,100,0,0,0,100,41,100,2,2,100,0,0,0,100,0,0,100,100,8,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l39,8=100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,80,70,86,0,0,40,88,3,61,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=100,3,100,100,0,100,2,100,100,100,94,100,70,100,0,0,100,24,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,2,100,100,0,99,0,100,0,100,100,69,27,100,77,0,36,0,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,97
l42,8=100,0,0,0,0,0,0,100,0,71,0,0,0,0,0,0,5,0,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,66,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,15,100,0
l43,8=100,0,0,56,64,0,0,100,100,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0,16,100,0,100,0,100,100,33,100,100,99,98,100,100,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,8=100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,99,0,100,0,100,0,0,100,100,4,84,17,100,0,99,0,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,0
l45,8=100,0,0,85,0,0,0,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,97,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99
l46,8=100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,35,0,100,0,76,100,0,100,93,0,99,0,100,0,99,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=95,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,77,0,56,100,0,100,100,88,16,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=100,0,78,0,0,0,0,100,85,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,100,0,100,0,100,100,70,100,100,0,100,97,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=5,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,0,100,99,0,100,24,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,86,0,100,0,97,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,96,99,59,96,100,6
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,11,0,100,100,99,60,0,51,0,3,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,0,100,100,100,100,0,100,98,100,99,0,0,0,0,0,0,6,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,2,99,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,71,0,100,100,0,19,0,12,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,99,100,99,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,83,100,91,100,100,63,100,94,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,43,100,100,100,0,0,90,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,31,1,100,100,100,0,0,100,100,0,8,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,30,100,100,0,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,69,98,100,100,100,91,4,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,22,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,0,100,100,100,100,72,100,100,100,92,1,96,0,3,100,0,100,0
l10,9=100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,1,100,100,100,100,48,0,98,90,99,0,13,0,0,28,0,0,0
l11,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,0,19,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,0,12,98,101,65,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,41,100,99,0,100,100,100,2,0,100,100,0,53,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,1,100,100,0,100,87,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=0,100,100,0,0,23,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,68,0,100,100,1,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,69,97,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,101,98,100,1,100,100,100,100,80,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,2,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,0,82,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,31,79,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,21,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,18,100,100,66,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,10,100,99,99,32,15,3,0,0,0,68,0
l21,9=100,100,100,0,100,11,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,58,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,96,0,0,23,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,3,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,83,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,19,0,100,35
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,98,100,100,100
l26,9=100,100,100,100,100,100,2,100,94,100,100,100,73,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,0,100,100,0,3,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,0,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,100,1,100,100,100,100,100,0,100,11,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,42,0,100,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,0,94,100,100,1,100,0,0,45,0,99,0,93,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,94,26,0,100,0,100,0
l31,9=100,0,0,100,0,100,0,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,98,100,100,100,100,100,0,24,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0
l32,9=100,0,0,100,0,0,0,100,2,0,0,99,0,0,84,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,100,99
l33,9=100,98,100,100,100,91,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,0,0,100,100,100,4,11,0,83,24,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,96,4,100,0
l35,9=100,68,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,72,0,100,0,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,4,0
l36,9=100,13,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,38,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100
l37,9=100,0,4,56,0,0,0,100,100,35,15,0,0,55,3,0,100,0,0,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,100,8,0,0,0,100,0,100,0,0,14,0,0,0,94,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94
l39,9=100,0,100,0,55,100,0,100,100,100,97,39,14,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=100,0,100,100,0,96,0,100,100,100,51,100,0,100,0,0,100,0,98,100,98,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=100,37,100,100,0,100,0,100,0,100,100,98,34,100,48,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96
l42,9=100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,72,0,100,0,100,100,0,100,97,0,51,100,100,0,100,19,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0
l43,9=100,0,0,8,0,0,0,100,46,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,43,13,0,99,0,100,100,0,100,100,90,33,100,100,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,9=48,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,4,0,100,100,100,100,100,17,100,100,0,100,100,100,100,0
l45,9=100,0,0,9,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,95,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2
l46,9=68,0,0,0,0,0,0,100,0,100,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,100,0,100,98,0,100,74,0,51,0,98,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=39,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,43,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,79,0,100,100,100,100,0,100,100
l48,9=100,0,89,0,0,0,0,100,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,100,0,100,100,0,100,100,0,99,99,100,0,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,36,17,0,100,0,0,0,0,41,0,0,0,100,100,13,100,100,0,0,59,0,0,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,0,99,85,98,100,83
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,88,100,11,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,89,100,100,100,100,54,100,98,100,100,0,81,0,0,0,0,89,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,97,19,0,100,100,0,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,0,100,100,0,100,0,89,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,0,8,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,75,100,100,100,0,0,100,69,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,0,100,3,0,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,0,100,100,0,94,0,0,0,36,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,4,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,10=100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,2,100,100,90,100,100,0,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,79,84,100,100,100,100,76,100,100,100,2,0,95,10,88,92,0,99,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,36,0,1,99,2,0,1,0,52,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,79,27,91,100,100,0,0,6,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,0,100,100,0,100,6,88,77,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,95,100,100,2,100,99,0,31,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,99,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,13,95,100,100,39,100,94,0,0,100,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=74,100,100,12,0,39,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,94,100,41,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,63,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,27,100,0,0,1,80,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,0,0,92,100,100,100,0,0,7,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,99,100,100,100,3,100,100,100,95,99,99,84,100,0,33,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,97,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,23,31,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,52,100,100,100,86,80,5,0,1,0,61,0
l21,10=100,100,100,2,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,87,17,0,12,16,84,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,27,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,99,22,100,100,100
l26,10=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,93,100,100,0,92,0,95,0,0,14,0
l27,10=100,0,100,100,100,100,0,100,58,100,100,100,8,100,100,0,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100
l28,10=100,100,58,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,100,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,31,100,0,100,71,97,100,100,84,100,5,96,62,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,88,100,75,9,75,88,92,0,94,0
l31,10=100,99,100,100,100,100,0,100,100,82,97,96,83,1,18,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,56,100,0,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0
l32,10=100,0,100,100,97,82,0,100,34,83,17,100,11,69,96,0,50,0,0,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100
l33,10=100,100,100,100,100,11,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,99,100,100,100,101,99,100,0,0,100,100,100,63,25,0,100,20,0,0,0,1,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0
l34,10=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,10,98,100,69,100,0
l35,10=100,48,100,100,100,100,0,100,99,100,99,100,0,0,13,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,18,100,0,100,100,100,100,99,100,0,89,0,97,14,0,100,0
l36,10=100,94,100,100,100,100,40,100,100,100,88,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100
l37,10=43,3,89,1,0,2,0,100,100,86,67,69,3,84,99,0,99,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,0,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,90,100,90,0,0,0,100,2,100,0,37,3,15,0,0,100,0,0,100,55,0,97,26,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l39,10=100,0,100,0,32,88,0,100,100,100,76,98,95,31,0,0,97,0,20,98,97,0,100,98,100,100,70,100,100,71,100,100,100,0,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,0,100,100,0,44,13,100,100,100,95,100,0,100,100,0,100,46,98,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,0,100,100,99,100,0,100,0,13,3,98,60,99,93,0,100,87,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100
l42,10=100,0,0,0,0,0,0,100,2,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,0,100,0,100,100,0,100,99,0,96,100,100,0,100,0,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,61,100,0
l43,10=100,0,80,96,0,0,0,100,1,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,65,0,100,0,100,100,54,100,100,100,0,100,100,0,100,79,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,100
l44,10=5,0,0,0,0,0,0,100,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,36,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,67,0,100,0,10,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2
l45,10=100,0,0,86,0,0,0,100,0,100,76,0,0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,0,100,99,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,10=68,0,0,0,0,0,0,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,98,0,100,0,100,3,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=91,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,82,94,0,100,0,0,0,0,20,0,84,0,83,92,0,100,91,89,50,95,92,89,100,0,100,100
l48,10=99,0,100,0,0,0,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,41,0,100,0,100,100,3,100,100,0,95,96,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,0,100
l49,10=57,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,89,0,100,0,0,0,0,83,0,0,0,89,100,83,100,100,81,0,88,1,0,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,54,100,100,100,100,13,0,0,0,0,15,0
l1,11=100,0,100,99,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,0,99,100,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,94,67,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,43,100,100,100,100,100,93,100,100,0,0,100,100,27,2,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,97,100,0,100,100,0,100,5,100,19,0,0,61,100,0,100,13,100,100,0,0,100,100,100,100,100,65,100,90,101,100,100,1,100,100,0,0,0,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,98,100,34,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,0,0,14,100,100,89,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,0,100,84,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,79,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,70,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,0,100,100,97,99,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,97,87,25,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0
l8,11=100,100,100,0,100,3,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,15,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,10,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,88,0,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,80,100,0,0,96,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,65,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,46,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,100,100,0,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,0,0,74,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,44,100,100,99,100,2,0,5,0,100,100,100,0,0,100,97,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,98,0,0,0,61,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,17,100,0,100,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=1,98,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,48,0,0,2,100,29,100,0,98,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,97,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,101,100,100,100,100,1,97,100,100,100,0,0,100,100,75,100,0,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,96,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,43,100,0,1,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,90,86,100,100,100,0,98,97,99,0,89,61,49,100,0,95,41,100,0,102,0,100,100,100,100,100,86,100,54,100,100,88,72,100,100,100,0,95,84,91,100,9,84,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,100,100,100,98,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,1,100,12,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,53,100,100,100,0,0,100,100,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,45,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,62,100,42,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,89,100,69,0,100,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,0,75,0,87,100,5
l26,11=100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,60,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,0,42,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,0,100,21,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,72,0,100,0,0,97,100,0,100,26,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1
l28,11=100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,0,31,87,0,0,100,0
l29,11=100,100,100,91,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,17,100,100,0,100,0,0,0,60,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,93,100,56,56,89,28,15,0,0,0,64,3,0,19,0
l31,11=100,0,0,100,0,100,0,100,42,0,89,0,0,0,0,0,69,0,0,100,16,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,8,100,97,100,100,100,72,0,100,0,0,50,0
l32,11=0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,44,100,100,99,100,100,54,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,0,100,20
l33,11=100,90,100,89,76,0,100,37,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,0,100,100,100,3,100,90,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,78,100,100,84,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,97,98,53,100,100,88,78,0,63,57,0,99,0
l35,11=100,0,99,100,100,100,0,100,42,100,32,20,0,0,6,0,100,0,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,0,100,0,100,92,100,67,100,100,0,7,0,0,0,0,68,0
l36,11=100,0,4,0,0,35,0,100,100,91,0,0,0,2,0,0,96,0,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0
l37,11=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,100,91,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,98,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=96,0,89,66,0,0,0,100,0,91,0,0,0,0,0,0,96,0,0,96,0,0,85,0,100,100,2,100,100,0,87,100,100,0,98,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0
l39,11=100,0,82,0,0,0,0,89,26,90,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,94,0,92,2,100,0,0,0,100,100,72,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=100,0,0,100,0,0,0,100,98,100,0,0,0,5,0,0,98,0,0,89,0,0,100,100,100,100,81,100,100,11,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=100,0,85,100,90,94,0,100,0,0,0,0,34,87,0,0,100,0,88,100,97,0,100,94,100,100,98,100,100,95,26,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,90,100,0,0,81,28
l42,11=100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,98,0,100,0,100,100,4,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0
l43,11=99,0,4,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,70,0,99,82,0,100,41,0,0,81,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,94,79
l44,11=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,58,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l45,11=100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,80,100,99,0,100,100,0,77,100,100,0,94,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,94,100,0
l46,11=16,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,66,0,94,0,0,100,0,0,22,0,96,0,88,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,9,90,0,100,90,0,0,26,92,0,100,0,100,100
l48,11=77,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,99,0,0,0,97,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,66,100,0,100,98,0,0,0,0,0,84,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,73,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,86,93,100,100,100,84,85,100,100,100,100,90,77,92,64,66,100,43
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,15,100,100,100,15,0,94,98,1,87,41,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,96,99,99,83,91,35,90,9,91,0,0,0,0,87,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,100,99,0,100,100,0,100,94,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,38,0,100,0,100,100,12,47,0,3,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,95,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,7,54,99,100,100,100,0,0,0,86,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,97,99,100,100,5,100,100,100,100,100,75,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,52,0,100,100,100,76,0,78,0,100,0,4,7,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,99,27,0,100,100,100,0,0,100,100,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,98,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,4,100,100,99,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95
l8,12=100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,75,100,99,51,100,100,96,5,0,0,0,0,0,78,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,96,100,100,91,0,91,24,93,0,0,88,0
l10,12=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,73,100,100,99,100,9,0,0,50,28,0,27,0,20,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,85,100,100,95,95,94,89,58,100,37,0,0,19,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,5,91,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,67,80,2,100,100,100,0,0,100,100,0,97,1,0,91,42,91,0,0,0,2,0,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,5,96,100,100,0,100,93,0,6,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,4,0,100,100,100,100,91,40,0,100,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,2,33,33,100,14,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,99,89,12,100,100,100,93,99,87,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,91,100,100,100,100,0,87,100,100,100,0,0,0,33,0,0,74,0
l17,12=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,68,3,100,100,0,100,0,0,0,88,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,94,100,100,100,0,71,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,92,86,100,100,100,31,100,93,99,86,98,93,93,96,52,90,84,100,0,91,79,100,92,100,100,100,88,100,91,100,100,88,92,100,100,99,92,87,93,84,100,81,89,1,0,0,0,1,0
l20,12=100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,85,73,100,100,100,100,100,87,97,3,100,86,0,0,42,0,0,0,0
l21,12=100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,99,100,95,100,100,100,0,0,100,100,74,98,0,0,0,95,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,36,0,100,0,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,96,100,100,78,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,43,100,5
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,85,73,92,100,65
l26,12=100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,82,100,100,67,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,94,100,100,74,89,0,75,0,0,13,0
l27,12=100,6,100,100,100,0,0,100,91,100,100,100,8,100,100,0,100,100,88,100,100,74,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,83,90,98,64,0,87,45
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,99,100,99,100,0,100,88,100,100,100,89,100,0,0,84,100,94,0,54,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,92,88,100,100,90,99,44,89,86,8,86,0,28,87,86,75,0,84,0
l31,12=100,10,0,100,4,100,0,100,87,0,100,7,2,0,8,0,100,59,0,100,81,0,100,100,100,100,101,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,85,0,100,0,0,100,0
l32,12=100,0,16,100,79,74,0,100,0,85,86,81,0,94,0,0,91,0,62,100,85,0,100,91,100,99,100,100,100,98,100,100,0,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,91,0,100,91
l33,12=100,98,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,25,0,100,1,97,0,93,47,0,30,0,4,0,0,0,0,0,0
l34,12=100,87,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,92,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,80,100,100,93,92,0,75,95,0,100,0
l35,12=100,0,100,100,100,100,0,100,88,100,90,84,0,0,97,0,100,0,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,2,100,0,100,100,100,87,100,100,0,61,13,0,9,0,87,0
l36,12=100,84,86,50,92,95,67,100,90,92,89,48,92,96,91,0,100,81,100,100,100,59,100,100,100,99,100,100,100,100,87,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,95,100,90,92,100,91
l37,12=91,25,82,0,0,94,0,100,92,88,31,84,2,87,87,0,0,0,0,88,95,0,100,100,100,100,90,100,100,0,62,92,100,0,100,86,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=93,0,85,91,0,0,0,100,69,92,0,76,0,0,46,0,93,0,0,90,90,0,100,89,100,99,88,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,0,13,100,100,100,100,100,100,0,15,100,80
l39,12=100,0,85,0,1,85,0,100,90,92,0,61,77,0,0,0,90,0,0,85,91,0,100,87,100,99,78,100,100,89,100,93,100,65,97,76,100,100,30,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=100,0,44,94,86,0,0,100,100,100,62,81,46,88,93,0,100,55,0,99,5,72,100,100,97,100,87,100,100,100,58,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=100,0,100,93,95,100,0,100,95,96,44,41,90,98,50,0,100,65,90,101,100,5,100,100,100,99,99,100,100,95,87,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,99,100,0,12,100,92
l42,12=100,0,22,28,0,0,0,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,100,0,100,0,100,99,71,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0
l43,12=100,0,100,6,0,1,0,100,0,85,16,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,10,90,89,81,100,99,29,18,77,100,3,100,59,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91
l44,12=89,0,0,0,0,7,0,100,0,40,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,19,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98
l45,12=100,0,0,0,0,0,0,100,0,89,46,0,1,0,0,0,70,0,0,0,45,0,100,99,100,85,79,100,100,0,86,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,75,100,85
l46,12=69,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,100,73,0,100,57,0,96,0,98,0,96,14,95,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=65,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,54,71,0,99,2,0,0,0,0,0,0,0,81,90,1,99,95,10,0,85,92,50,100,0,100,100
l48,12=98,0,74,0,0,0,0,100,66,85,0,0,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,92,0,79,84,100,0,100,80,100,100,98,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=43,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,14,58,0,77,26,0,0,0,77,0,0,0,85,100,58,85,99,91,0,75,44,61,85,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,0,100,0,0,100,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,6,100,100,100,0,0,0,100,53,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100,100,100,100,100,0,100,79,92,0,66,0,0,0,0,97,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,91,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,4,0,100,100,100,98,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,13,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,99,48,0,100,100,100,100,77,100,100,0,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94
l8,13=100,100,100,98,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,0,100,100,13,100,99,0,100,100,99,0,0,0,0,2,0,83,0
l9,13=100,100,100,99,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,0,0,0,92,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,0,0,88,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,99,100,99,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,99,97,81,95,1,3,0,18,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,14,100,101,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,98,11,100,100,100,7,0,100,100,99,100,9,0,95,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,0,100,95,0,16,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,97,52,0,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,0,91,6,100,2,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,82,0,101,100,100,89,100,93,0,100,100,100,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,1,66,0,0,100,0
l17,13=99,100,100,94,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,98,100,94,99,0,0,0,98,0,0,36,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,42,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,10,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,99,100,0,93,0,0,0,0,78,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,100,100,100,100,100,100,100,18,100,70,0,0,22,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,96,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,75,99,100,100,0,64,100,100,60,100,0,0,0,100,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,98,100,100,100,100,100,98,100,100,5,83,0,99,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l25,13=100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,0,0,79,0,100,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,61,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,28,100,100,100,100,99,31,100,100,95,100,0,11,0,0,0,0
l27,13=100,66,100,100,100,78,0,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,99,100,100,65,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,75,98,74,0,100,2
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,98,100,0,15,99,99,66,0,71,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,5,100,14,97,98,100,100,0,99,0
l31,13=100,0,0,100,0,99,0,100,0,0,86,0,0,1,0,0,100,18,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,65,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,28,0
l32,13=100,0,99,100,0,96,0,100,0,100,100,0,0,98,0,0,100,56,35,100,78,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,89
l33,13=100,0,100,66,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100,100,0,54,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,100,100,100,100,25,96,100,0,100,0
l35,13=100,99,100,100,100,100,0,100,44,100,93,100,100,0,100,0,100,86,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,98,101,100,68,0,6,61,11,0,100,0
l36,13=100,96,100,100,99,99,11,100,100,100,79,101,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100
l37,13=100,0,100,0,0,99,0,100,90,100,0,100,0,75,85,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=72,0,88,100,0,7,0,100,16,100,0,99,0,0,77,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,56,100,54
l39,13=100,7,100,0,0,2,0,100,100,100,0,41,62,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,93,100,100,55,100,100,99,100,100,100,0,100,85,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=74,6,100,100,100,52,39,100,100,100,84,99,100,98,100,0,100,99,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=100,0,98,100,100,99,0,100,64,100,0,0,59,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,6,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100
l42,13=100,0,29,6,1,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,44,98,0,100,39,100,100,100,100,100,0,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,0,100,0
l43,13=100,0,92,0,0,1,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,100,27,99,34,96,100,95,3,46,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,10,0,92,0,95,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,79
l45,13=100,0,0,0,0,0,0,100,0,54,0,0,0,0,0,0,74,0,0,20,57,0,100,100,100,0,65,100,100,0,100,100,100,0,96,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100
l46,13=1,0,2,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,91,0,100,80,0,100,0,65,0,100,0,100,100,0,100,100,31,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=2,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,77,100,1,100,100,0,0,99,100,63,100,0,100,100
l48,13=100,0,100,0,0,0,0,100,72,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,1,100,100,0,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=2,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,82,0,0,0,100,100,44,100,100,94,0,92,83,89,98,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,101,0,100,64,0,100,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,0,55,100,100,64,0,0,79,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,12,100,100,70,0,100,0,2,24,0,99,0
l3,14=101,100,100,0,100,100,0,100,100,44,100,100,0,100,100,0,100,98,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,87,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,0,0,0,100,100,29,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,95,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,100,100,0,0,44,100,0,64,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,0,100,0,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,76,100,22,0,100,100,99,28,0,0,0,2,0,98,0
l9,14=100,100,100,75,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,89,100,100,99,0,0,0,17,0,0,25,0
l10,14=100,100,100,99,100,57,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,94,20,81,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,0,98,100,100,33,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,28,0,100,100,100,0,0,100,100,100,89,50,0,98,99,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,94,100,100,44,100,84,0,83,99,100,0,0,0,0,1,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,83,1,30,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,0,97,38,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,1,33,100,100,100,3,100,56,0,100,100,100,0,0,100,100,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,48,100,100,100,0,0,0,2,0,0,29,0
l17,14=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,41,95,101,100,19,99,0,0,0,15,0,0,71,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,0,0,100,100,100,18,1,0,8,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,82,0,0,100,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,52,0,0,0,0
l21,14=83,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,97,100,100,31,100,0,0,0,83,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,38,100,100,28,86,0,100,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l25,14=100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,88,100,99,0,100,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,6,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,11,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,6,35,100,0,100,100,70,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,98,80,100,29,0,91,57
l29,14=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,72,100,100,88,0,59,0,0,0,0,1,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,45,100,100,100,92,95,99,99,100,99,0,32,0
l31,14=100,0,48,100,0,100,0,100,0,22,3,0,0,100,17,0,100,17,0,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,36,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,85,0
l32,14=100,0,90,100,0,82,0,100,1,100,100,0,0,53,1,0,100,79,0,100,99,75,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,1
l33,14=100,37,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,39,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,13,100,0,0,0,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,18,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,14,98,100,0,100,0
l35,14=100,100,99,100,100,100,0,100,10,100,100,100,99,3,100,9,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,0,8,0,0,78,0
l36,14=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100
l37,14=100,0,100,0,0,100,0,100,50,100,0,100,83,66,63,0,0,0,56,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,42,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,7,93,0,0,0,100,0,100,1,64,0,0,1,0,100,0,7,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,13,37,100,0
l39,14=100,57,100,0,0,0,0,100,100,100,0,87,99,52,0,0,100,0,0,96,100,0,100,64,100,100,67,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=0,21,100,100,100,78,6,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,10,6,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=100,0,95,100,100,100,0,100,47,100,8,0,97,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,84,44,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100
l42,14=100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,39,0,100,0,100,100,77,100,101,0,0,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,101,0
l43,14=100,0,69,0,0,11,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,100,0,0,100,70,100,0,98,100,81,0,66,97,100,7,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,99
l44,14=0,0,0,0,0,2,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,22,0,0,100,0,100,93,0,100,93,0,100,0,100,0,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,14=100,0,0,0,0,0,0,100,0,11,0,0,0,0,0,0,38,0,0,34,29,0,100,99,100,100,2,100,100,0,100,100,100,0,99,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96
l46,14=21,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,100,99,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,49,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,68,100,48,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=100,0,100,0,0,0,0,100,71,82,1,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,100,0,100,100,0,100,96,0,0,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,34,2,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,99,0,91,100,82,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,19,0,100,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,99,100,100,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,0,97,0,7,91,0,100,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,30,100,0,1,100,0,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,0,23,0,100,99,0,22,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,99,100,100,100,0,0,0,100,100,15,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,90,100,100,6,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,93,0,0,16,0,0,0,0,0,0
l6,15=1,100,100,0,100,93,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,91,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,27,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l8,15=100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,0,100,100,82,100,0,0,87,5,3,0,0,0,0,0,0,68,0
l9,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,5,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,8,0,0,24,0
l10,15=100,100,100,5,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,57,5,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,3,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,0,0,100,100,33,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,29,0,0,100,100,101,0,0,100,100,100,1,47,0,64,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,96,14,100,100,20,100,1,0,56,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,0,100,100,100,100,3,0,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,0,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,9,0,100,100,100,8,24,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,7,99,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,0,0,0,100,100,99,18,3,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,0,0,0,100,0
l20,15=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,91,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,74,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,101,100,0,100,100,100,0,6,100,100,15,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,97,100,100,100,100,99,5,100,100,39,29,0,98,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,11,100,100,100,53,100,100,100,100,100,0,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,99,100,15,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,98,100,0,100,100,71,100,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,25,100,0,100,100,33,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,96,99,0,0,100,80
l29,15=100,100,100,92,100,101,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,100,100,0,100,0,0,5,100,59,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,33,100,100,98,100,0,100,0
l31,15=100,0,0,100,0,100,0,100,0,48,0,0,0,99,51,0,99,11,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,2,0
l32,15=100,0,100,100,68,0,0,100,4,4,100,0,0,7,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0
l33,15=100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,16,100,100,100,5,0,100,100,100,0,0,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,19,100,0,100,0
l35,15=100,96,100,100,100,100,0,100,90,100,96,100,100,22,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,90,0
l36,15=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,19,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100
l37,15=100,0,100,0,0,100,0,100,28,100,84,36,68,10,24,0,0,0,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,100,51,0,0,0,100,0,100,1,1,0,0,0,0,100,0,22,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,22,4,100,0
l39,15=100,86,100,0,12,0,0,100,100,100,8,53,74,76,19,0,100,0,0,100,100,0,100,32,100,100,1,100,100,67,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100
l40,15=100,0,100,100,100,17,0,100,26,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=100,0,12,100,100,1,0,100,87,96,42,0,43,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,94,0,100,99
l42,15=100,0,34,0,100,0,0,100,1,1,0,4,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,97,100,100,98,100,100,0,55,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0
l43,15=100,0,99,53,0,10,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,19,100,0,0,100,54,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,98
l44,15=61,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,99,0,100,90,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,15=100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,100,97,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,3,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,79
l46,15=15,0,93,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,19,100,100,79,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,12,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=100,0,100,0,0,0,0,100,96,18,0,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,99,1,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,10,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,13,0,67,100,56,100,100,100,0

