t=2017-06-26_20.24.58

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff02d73160
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d69369
a3=0x054332ff03d9c069
a4=0x054332ff03d58671
a5=0x054332ff03da9672
a6=0x054332ff03db9683
a7=0x054332ff03d99582
a8=0x054332ff03d88572
a9=0x054332ff03d89371
a10=0x054332ff03d9b081
a11=0x054332ff03db8579
a12=0x054332ff03db9976
a13=0x054332ff03dcb676
a14=0x054332ff03de9576
a15=0x054332ff03dba783
a16=0x054332ff03dfb281
a17=0x054332ff02da2360
a18=0x054332ff03d9b269
a19=0x054332ff03dba180
a20=0x054332ff03da9783
a21=0x054332ff02d41761
a22=0x054332ff03dba272
a23=0x054332ff03dba279
a24=0x054332ff02da1862
a25=0x054332ff03d69669
a26=0x054332ff03dca380
a27=0x054332ff03d69680
a28=0x054332ff03d4b769
a29=0x054332ff03d9a369
a30=0x054332ff02d91861
a31=0x054332ff03d7a668
a32=0x054332ff03dfc276
a33=0x054332ff03d9a778
a34=0x054332ff03d79980
a35=0x054332ff03da9880
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03dca870
a38=0x054332ff03d99381
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03d89379
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff03d79572
a48=0x054332ff03dda776
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,91,91,100,100,100,100,100,95,100,100,100,99,100,100,99,99,91,73,74,100,100,87,100,100,93,100,100,100,93,100,100,100,100,86,100,100,93,93,100,101,100,90,0,95,89,93,0,41,2
l1,0=88,0,100,100,100,100,100,95,87,100,100,100,92,100,86,100,79,100,94,92,100,100,87,100,90,100,91,100,87,100,26,100,94,100,100,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=87,100,0,99,100,100,100,87,100,101,90,100,91,88,87,100,72,100,100,94,100,100,100,91,94,100,100,100,86,100,20,100,100,100,100,88,87,89,88,93,86,84,0,54,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,100,0,100,99,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,85,1,100,100,100,100,94,100,100,100,100,90,85,100,100,100,50,71,100,0,0,64,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,93,91,100,86,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,89,100,84,100,100,100,100,92,100,71,0,0,0,91,4,87,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,100,94,100,0,100,84,100,100,100,100,89,91,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,93,100,97,100,11,100,95,91,100,100,100,6,100,82,75,89,71,87,0,79,42,0,0,0,0,0
l6,0=100,99,99,100,100,100,0,100,92,100,100,101,100,100,100,100,90,100,96,53,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,93,90,95,92,100,89,91,93,92,50,75,5,41
l7,0=100,86,87,93,100,94,100,0,84,100,100,100,92,93,100,100,100,89,4,2,31,100,53,100,100,99,100,100,100,0,100,87,89,87,5,100,100,100,100,100,100,100,82,78,100,100,100,87,93,5
l8,0=100,100,100,92,100,100,100,96,0,100,100,100,95,100,100,100,28,100,100,100,100,98,100,51,91,100,100,100,26,100,60,100,100,100,100,9,0,21,0,97,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=89,100,100,100,100,100,100,90,96,0,94,100,93,100,100,100,97,100,93,98,100,100,100,90,91,100,90,100,86,100,86,100,100,100,99,91,82,86,87,2,87,92,32,81,87,4,39,88,0,0
l10,0=100,87,91,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,101,100,0,100,100,85,93,91,100,95,100,100,93,100,94,100,85,100,93,100,100,85,100,100,96,100,100,87,100,93,94,90,91,95,92,38,0
l11,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,79,100,75,100,86,74,100,5,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,88,91,100,91,98,100,88,90,100,100,100,0,100,100,100,61,0,0,74,91,99,86,100,0,65,91,100,100,0,100,100,44,100,77,100,86,0,0,75,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,86,83,90,81,88,100,84,91,100,100,91,100,0,100,92,95,87,0,0,92,90,85,100,94,94,100,100,100,45,89,100,82,87,55,87,84,83,0,91,87,0,0,0,0,0,75,0,0,0
l14,0=100,87,86,100,90,93,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,94,86,89,73,85,100,87,100,100,98,100,100,100,92,100,100,100,100,82,89,100,94,88,99,88,100,0,11,88,91,86,0,0,5
l15,0=91,100,100,100,100,100,100,86,90,100,0,100,100,89,100,0,0,100,28,3,88,100,88,93,93,100,88,100,86,89,85,100,90,100,89,82,83,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,68,39,0,79,88,100,100,43,96,100,89,70,100,100,0,0,0,0,0,78,86,0,100,100,8,100,71,100,35,100,76,20,0,0,100,100,92,91,100,100,26,100,100,100,100,100,68,0,62
l17,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,0,100,100,100,100,101,100,91,100,100,100,89,100,84,100,100,100,100,85,91,0,0,0,0,91,0,0,2,0,0,0,0,0
l18,0=48,100,100,93,100,100,99,12,100,100,92,100,0,0,87,39,0,100,0,100,100,100,100,60,0,0,78,88,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=30,87,100,11,100,100,67,14,100,100,86,90,81,0,78,0,4,98,100,0,100,89,100,0,0,94,0,99,0,100,0,84,100,1,100,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,96,100,91,89,100,93,88,100,100,100,0,100,100,92,91,100,100,100,89,100,90,100,100,100,100,90,91,0,56,93,92,61,0,92,35,0,0,0,0,0
l21,0=100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,94,100,100,100,92,100,92,95,100,0,100,90,90,100,100,100,79,100,83,100,100,100,100,91,100,0,1,47,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,95,98,100,100,0,100,100,100,100,100,0,98,7,100,0,100,57,100,0,100,100,100,100,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,88,91,92,94,0,100,100,64,88,100,88,95,100,100,94,92,86,65,0,87,87,89,0,93,58,100,90,100,88,100,94,85,93,88,100,84,83,90,87,89,90,91,86,0,84,73,0,0,0
l24,0=100,81,87,76,91,80,100,100,83,100,100,100,0,87,100,99,100,90,0,0,99,87,0,100,0,93,100,100,83,0,94,78,88,94,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86
l25,0=100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,99,100,63,93,100,100,10,100,0,92,100,100,100,64,92,0,100,100,83,100,87,100,100,100,100,51,92,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,86,97,96,100,87,100,100,89,100,100,90,90,100,100,93,100,87,75,0,90,100,0,100,100,92,0,100,93,89,100,100,100,100,80,100,100,95,100,93,92,91,56,92,80,89,78,20,11,0
l27,0=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,80,85,93,91,100,90,87,98,100,100,100,0,100,39,93,100,100,100,89,88,100,91,90,100,90,89,89,89,89,87,90,87,66,0
l28,0=100,100,97,100,92,17,100,100,58,87,100,100,100,100,100,99,98,89,0,0,91,86,63,100,95,89,92,100,0,61,100,100,88,94,85,100,88,49,0,100,6,27,0,48,0,0,9,0,0,0
l29,0=82,100,100,100,100,100,100,0,100,100,81,100,0,57,100,100,36,100,100,100,100,100,100,87,0,100,86,40,55,0,0,2,100,100,100,0,32,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,10,3,89,89,95,100,100,70,92,100,100,100,100,100,95,100,74,0,0,88,85,0,100,92,93,100,100,100,0,0,89,84,100,0,100,87,91,57,100,90,89,0,72,1,5,0,0,0,0
l31,0=100,100,100,100,94,81,100,87,91,100,93,100,100,100,100,100,73,100,0,77,89,100,88,91,96,100,100,100,100,1,89,0,63,100,2,72,86,0,66,88,0,91,0,0,1,0,0,0,0,0
l32,0=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,45,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,99,93,100,100,100,83,100,96,73,0,100,100,0,92,18,78,0,6,84,0,4,0,0,0,0,0,0
l33,0=100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,13,100,100,100,92,92,100,100,100,82,100,87,100,100,0,96,85,100,91,90,91,0,95,10,0,62,75,0,51,0,0
l34,0=85,100,100,52,100,100,96,15,100,100,85,85,84,41,83,98,0,100,100,100,100,100,100,89,9,100,81,95,79,100,0,0,100,100,0,71,6,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=100,18,93,80,83,28,100,100,20,64,100,77,100,100,100,94,100,66,0,16,79,91,0,100,100,45,100,92,100,0,100,79,0,48,66,0,100,70,69,100,100,100,0,91,100,0,100,0,0,0
l36,0=100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,91,100,85,0,0,100,100,38,100,100,91,100,100,92,35,88,100,92,100,11,100,0,100,100,100,100,100,86,90,100,100,100,87,96,91
l37,0=100,0,77,0,51,90,100,100,44,71,100,85,0,92,100,0,100,0,0,0,1,0,0,78,100,0,100,100,45,0,98,0,29,92,0,73,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100
l38,0=100,0,83,0,0,84,78,100,0,91,100,89,0,0,100,0,94,0,0,0,57,5,0,93,100,0,100,94,0,0,61,72,73,84,0,60,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=100,0,83,65,0,86,100,100,87,0,100,86,87,91,100,0,100,0,0,0,87,43,0,100,100,0,100,100,91,13,100,92,0,85,0,100,100,100,91,0,100,90,84,56,100,100,89,44,93,90
l40,0=100,0,70,0,0,64,100,100,0,89,100,71,0,86,85,3,100,0,0,1,92,0,0,100,100,0,97,100,9,0,100,0,13,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,18,49
l41,0=100,0,56,86,88,100,100,100,93,100,100,91,89,0,100,0,21,91,0,0,54,89,0,94,100,72,100,100,10,0,86,87,77,93,75,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=100,0,0,0,1,0,95,100,0,9,100,5,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,88,100,0,62,89,0,0,3,0,0,0,0,0,86,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,86
l43,0=0,0,11,0,46,78,100,94,0,49,100,0,0,0,5,0,100,0,0,0,95,0,0,92,100,0,100,96,10,0,71,0,2,0,0,97,100,100,100,27,100,100,100,0,100,100,100,100,99,39
l44,0=100,0,0,0,0,53,95,100,0,77,100,0,0,0,86,0,100,0,0,0,29,0,0,0,100,0,87,92,0,0,7,1,0,16,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,45,0
l45,0=100,0,0,0,0,0,100,100,0,1,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,1,0,0,88,100,0,100,100,0,0,21,0,0,39,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=88,0,0,0,0,0,29,100,0,1,100,0,0,58,98,0,100,0,0,0,0,0,0,70,100,0,84,95,2,0,2,0,0,0,0,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82
l47,0=0,0,0,0,0,0,88,100,0,90,100,0,0,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,100,0,40,91,0,0,0,0,0,8,0,0,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,6,37,0,0,0,0,0,0,0,0,98,100,100,72,1,100,100,92,20,100,88,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,14,3,0,0,0,0,0,0,3,0,27,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,81,18,100,89,31,0,100,71,100,100,0

l0,1=0,94,88,89,90,89,100,100,95,98,100,100,85,100,100,90,91,88,92,85,92,90,90,100,100,86,100,100,100,87,100,97,92,93,87,100,100,90,90,90,96,93,96,0,90,91,93,0,84,25
l1,1=94,0,100,100,91,100,90,83,89,100,84,100,87,90,80,100,83,100,88,92,100,100,93,92,88,100,90,88,89,88,89,95,95,100,93,72,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=85,89,0,87,100,100,91,88,100,100,88,100,87,90,80,85,87,100,95,93,100,100,100,92,80,100,91,100,86,100,88,93,100,100,100,87,94,93,89,90,97,87,0,86,0,0,0,0,0,0
l3,1=93,100,88,0,86,92,99,86,92,100,89,100,100,90,100,100,9,93,92,0,89,99,91,90,91,99,91,100,100,80,88,100,90,100,87,89,88,0,0,87,15,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=100,100,100,100,0,100,92,87,100,100,85,100,89,85,100,100,86,100,100,100,100,100,100,93,91,100,96,100,88,100,90,94,100,100,100,84,95,89,0,0,0,94,0,58,0,30,8,0,0,0
l5,1=91,100,100,86,100,0,91,87,100,100,83,100,83,89,100,86,87,100,100,100,100,100,100,91,89,100,93,100,0,100,88,89,100,100,100,0,91,76,91,93,92,91,0,0,25,0,0,0,0,0
l6,1=87,92,86,84,85,91,0,83,88,97,100,92,100,100,100,87,89,95,87,93,89,89,89,100,88,84,91,100,100,82,89,100,93,92,89,87,87,95,0,87,94,91,94,91,94,90,91,29,0,17
l7,1=100,96,88,86,86,93,100,0,90,87,100,92,86,90,101,92,100,89,52,13,82,88,87,94,100,85,100,100,90,0,97,94,92,94,71,100,100,97,93,100,100,100,94,0,93,90,89,93,87,88
l8,1=91,93,100,93,100,100,90,92,0,100,90,100,84,91,100,98,0,100,100,100,100,100,100,75,89,100,91,100,86,100,88,93,100,100,100,27,91,24,0,88,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=89,100,99,90,100,100,92,83,89,0,83,100,89,92,94,89,89,92,91,90,100,100,88,90,89,100,90,100,89,88,89,90,100,100,88,89,91,88,89,88,95,94,0,90,91,84,76,89,0,0
l10,1=100,90,87,85,87,95,100,85,89,87,0,100,92,100,100,91,90,93,91,91,86,89,90,100,90,86,100,90,100,82,100,94,90,91,89,83,100,92,89,97,97,92,93,91,91,90,93,96,32,0
l11,1=100,100,100,100,100,100,100,90,87,100,100,0,100,99,100,100,90,100,93,91,100,100,100,86,89,100,100,100,95,96,87,100,100,100,87,83,90,77,91,88,95,94,0,0,1,2,2,0,0,0
l12,1=91,92,88,100,88,88,100,93,89,93,100,92,0,100,100,87,3,0,0,94,90,94,52,88,0,87,93,100,100,0,90,100,90,89,82,84,89,0,0,88,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=91,91,86,85,79,90,100,89,89,86,100,91,100,0,100,87,93,91,0,0,90,89,86,100,91,87,92,100,100,50,90,91,93,90,88,83,86,94,0,91,93,82,0,0,0,0,78,0,0,0
l14,1=100,90,89,83,86,90,100,81,90,90,100,92,100,100,0,86,84,90,87,31,91,90,93,100,89,87,100,100,100,84,86,93,92,87,93,85,94,96,91,87,91,89,0,2,91,90,87,0,0,3
l15,1=87,100,94,100,100,92,88,90,93,93,87,100,89,91,100,0,8,91,75,17,91,100,91,90,88,100,90,100,87,83,89,100,91,100,95,89,91,0,0,0,2,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=89,92,82,15,86,95,89,100,0,87,100,92,84,90,98,20,0,0,0,46,92,89,0,90,100,49,100,90,91,85,100,94,82,0,0,100,100,94,90,100,100,91,96,100,100,91,100,95,0,87
l17,1=94,100,100,100,100,100,93,84,100,100,96,100,3,91,100,100,0,0,100,91,100,100,100,89,84,100,91,100,90,100,91,97,100,101,100,85,90,0,0,0,70,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=81,90,100,86,100,100,95,51,100,88,87,93,0,0,93,62,0,100,0,100,100,100,100,83,0,55,78,87,0,100,0,0,100,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=0,94,93,0,100,100,90,0,100,99,78,91,88,0,8,0,0,91,100,0,100,89,100,0,0,85,0,90,0,90,0,0,100,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=93,100,100,82,100,100,89,12,100,100,87,100,84,89,93,91,92,100,100,91,0,100,101,90,88,100,92,100,91,100,92,94,100,100,100,83,91,9,0,10,96,72,0,89,0,0,0,0,0,0
l21,1=100,100,100,100,100,100,98,84,91,100,83,100,88,90,100,100,92,100,92,90,100,0,100,92,90,100,93,100,92,100,87,89,100,100,100,83,89,29,87,64,41,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=99,97,100,100,100,100,89,82,100,100,100,100,67,70,99,100,0,100,100,100,100,100,0,82,5,100,0,100,70,100,0,98,100,100,100,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=100,94,84,85,85,95,100,88,15,89,100,87,88,100,100,89,90,92,45,0,88,91,88,0,90,0,93,89,100,81,100,95,94,91,86,89,88,90,92,91,95,91,89,89,0,91,87,0,0,0
l24,1=100,91,34,79,87,92,92,100,90,91,91,90,0,89,100,91,100,93,0,0,88,92,52,90,0,85,96,100,91,0,88,92,90,96,39,100,100,100,100,100,100,100,95,90,100,100,100,100,89,90
l25,1=89,100,100,87,100,100,99,90,100,100,88,100,83,88,95,100,37,100,84,95,100,100,91,0,90,0,92,100,93,100,89,93,100,100,89,64,91,0,0,4,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=100,92,86,88,87,92,100,100,87,92,100,91,86,100,100,85,100,96,58,0,95,90,0,89,90,84,0,100,87,82,100,99,92,92,89,100,100,96,90,93,93,90,83,93,90,91,94,0,47,0
l27,1=100,92,92,100,89,92,100,82,91,100,88,100,100,90,100,100,85,90,89,88,95,95,89,90,88,93,100,0,100,78,88,100,92,100,89,88,87,96,90,91,94,90,94,90,92,87,87,89,91,0
l28,1=100,93,94,99,87,0,100,87,92,87,100,91,100,100,100,90,93,93,0,19,92,91,86,100,86,90,92,100,0,6,100,90,94,88,89,99,90,94,0,91,0,35,0,85,0,0,79,0,0,0
l29,1=89,100,100,88,100,100,100,0,100,100,83,92,0,89,83,86,88,100,100,100,100,100,100,87,0,100,90,87,36,0,18,94,100,89,100,0,87,0,0,77,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=100,91,83,83,86,91,100,84,92,91,100,89,101,90,100,89,87,89,0,0,88,92,0,100,89,86,100,92,100,1,0,97,90,85,0,100,86,95,89,100,90,89,32,91,0,47,61,11,0,0
l31,1=90,98,85,100,87,92,100,86,90,100,92,92,100,100,90,100,92,90,0,46,87,93,89,89,91,84,88,100,91,85,88,0,91,91,0,82,90,0,90,92,0,91,0,0,5,0,0,0,0,0
l32,1=90,100,100,84,100,100,93,89,100,100,100,100,81,91,100,88,65,100,100,100,100,100,100,92,87,100,97,100,93,100,89,91,0,100,100,0,89,91,63,48,92,95,0,46,0,6,82,0,0,0
l33,1=90,100,100,100,100,100,100,87,95,100,100,100,91,88,100,100,0,95,90,63,100,100,90,91,86,100,95,100,92,82,91,100,99,0,90,88,90,97,86,93,19,91,23,0,63,81,0,15,0,0
l34,1=91,90,100,85,100,100,88,72,100,92,88,91,84,90,82,85,0,100,100,100,100,100,100,92,72,100,89,87,86,100,4,0,100,91,0,86,0,0,0,0,0,95,3,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=100,52,88,43,86,0,92,100,0,87,100,9,100,89,100,70,100,18,0,0,87,91,0,100,100,0,100,94,100,0,100,45,0,82,82,0,100,74,1,100,100,100,7,92,100,0,100,0,0,0
l36,1=100,0,87,84,88,97,93,100,95,88,100,100,89,93,100,85,99,91,0,0,87,97,87,92,100,82,100,100,91,84,92,89,91,98,5,100,0,100,100,100,100,100,93,94,100,95,90,88,90,92
l37,1=89,0,83,0,74,81,93,100,0,7,100,0,0,84,92,0,95,0,0,0,18,0,0,85,100,0,96,89,41,0,89,0,75,86,0,67,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100
l38,1=90,0,84,0,0,94,0,100,0,85,87,90,0,9,93,0,89,0,0,0,5,81,0,89,100,0,94,92,4,0,85,92,55,90,0,71,100,100,0,87,93,100,100,100,100,100,100,100,87,94
l39,1=88,0,84,80,0,99,91,100,92,58,100,91,84,89,100,0,100,0,0,0,49,0,0,92,100,0,94,99,90,2,100,94,1,92,0,100,100,91,91,0,100,2,97,27,99,90,94,94,87,79
l40,1=100,0,86,20,0,89,100,100,0,90,91,92,61,90,85,3,100,41,0,0,94,19,0,91,100,0,90,87,0,3,88,0,94,61,0,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,94,100,89,0,89
l41,1=92,37,84,86,85,93,100,100,88,100,100,90,87,86,100,6,88,90,0,0,89,92,0,93,100,86,95,93,9,0,89,95,94,90,91,85,100,100,100,23,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98
l42,1=90,0,0,0,0,0,92,84,0,0,87,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,92,100,0,88,90,0,0,0,0,0,1,0,37,91,100,100,89,93,100,0,100,100,100,100,100,87,89
l43,1=0,0,59,0,25,2,91,0,0,87,85,0,0,0,0,0,100,0,0,0,95,0,0,96,100,0,96,100,82,0,88,0,9,0,0,100,87,100,100,39,100,100,100,0,100,100,100,100,91,90
l44,1=88,0,0,0,0,88,90,86,0,91,86,0,0,0,83,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,93,89,0,0,0,3,0,59,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,51,0
l45,1=90,0,0,0,16,0,92,100,0,82,100,0,0,0,85,0,100,0,0,0,65,0,0,87,100,0,97,88,0,0,43,0,3,79,0,0,100,100,100,100,96,100,100,100,90,0,100,100,100,100
l46,1=94,0,0,0,11,10,93,89,0,46,89,0,0,83,83,0,100,0,0,0,0,0,0,95,100,0,96,88,83,0,70,0,70,0,0,85,91,96,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,85,90
l47,1=0,0,0,0,0,0,87,83,0,95,82,0,0,0,7,0,89,0,0,0,0,0,0,0,100,0,10,87,0,0,23,0,0,52,0,0,88,100,100,90,92,100,100,100,100,100,100,0,90,92
l48,1=29,0,0,0,0,0,0,82,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,37,69,0,0,0,0,0,0,0,0,91,100,100,99,0,100,100,77,7,100,71,100,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,0,42,62,0,0,0,0,0,0,0,0,55,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,100,100,69,38,100,92,91,0,100,90,100,100,0

l0,2=0,90,94,91,98,91,100,100,90,100,100,100,91,100,100,92,94,92,89,93,92,100,92,100,100,91,100,100,100,92,100,100,92,100,92,100,100,97,90,88,87,87,93,0,86,92,94,89,85,5
l1,2=89,0,96,100,94,100,94,92,90,100,87,100,92,88,93,100,64,93,91,97,96,89,89,89,91,100,90,89,88,92,96,100,88,100,92,90,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=89,89,0,90,100,100,100,93,100,100,88,100,95,88,94,92,91,100,100,96,100,100,100,87,90,100,90,93,90,100,97,100,100,100,100,89,88,93,68,88,90,67,0,47,0,0,0,0,0,0
l3,2=89,100,93,0,99,93,100,92,90,95,100,100,100,94,95,100,42,90,89,0,92,91,88,89,0,88,92,100,90,94,94,100,93,100,90,92,86,0,0,88,24,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,73,97,100,89,100,100,100,100,100,100,92,89,100,92,100,88,100,94,93,100,100,100,87,88,91,0,80,0,90,0,8,0,58,21,0,0,0
l5,2=93,98,100,91,100,0,100,94,100,100,87,100,91,95,91,93,92,100,100,100,100,100,100,90,88,100,91,94,90,100,92,89,100,100,100,57,88,0,93,86,91,93,0,55,13,34,0,9,0,0
l6,2=100,89,92,92,92,90,0,90,91,91,100,93,100,100,100,92,91,90,91,95,92,92,87,100,91,87,88,100,100,95,100,100,90,89,90,88,92,93,94,89,93,89,91,88,90,0,90,89,54,84
l7,2=100,91,95,93,92,93,100,0,91,95,100,100,98,93,100,89,100,91,88,77,92,93,88,92,100,84,100,100,90,0,100,88,87,90,88,100,100,100,100,100,100,100,89,89,85,98,93,94,85,87
l8,2=88,91,100,97,100,100,90,89,0,100,87,92,92,91,95,89,0,100,100,100,100,93,100,53,91,100,89,100,85,100,87,89,100,100,100,0,89,44,0,88,0,90,0,38,0,0,0,0,0,0
l9,2=91,92,92,98,100,100,100,92,90,0,95,100,94,95,98,92,86,92,92,94,100,100,90,88,87,100,91,100,89,93,86,100,100,100,91,91,91,8,93,91,92,87,44,93,88,94,89,93,0,0
l10,2=100,89,91,95,91,97,100,96,90,100,0,100,100,100,100,91,94,89,91,95,93,91,89,100,98,88,100,89,100,94,100,91,89,93,91,89,100,91,89,100,90,86,90,89,85,97,90,89,87,9
l11,2=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,88,92,92,93,100,100,85,90,93,100,94,100,88,92,91,100,100,100,88,0,100,87,91,89,93,90,0,0,75,3,21,0,0,0
l12,2=93,91,92,100,91,94,100,89,92,99,100,91,0,100,100,90,8,12,32,94,93,89,87,93,90,89,92,100,100,3,90,100,89,89,90,90,89,0,0,90,88,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=91,92,96,95,82,97,100,94,93,90,100,94,100,0,100,94,91,92,0,28,91,92,89,100,91,87,92,91,100,41,90,100,88,93,90,93,88,90,82,87,91,85,0,72,0,0,72,6,0,0
l14,2=100,94,92,91,92,92,100,90,95,94,100,97,100,100,0,89,87,90,88,24,92,92,89,100,90,83,100,100,100,91,85,90,88,90,90,91,89,91,90,93,87,90,0,76,90,94,89,91,63,17
l15,2=89,100,93,100,100,98,100,95,93,100,87,100,100,92,100,0,80,90,72,96,92,90,87,92,92,83,89,100,91,92,89,100,85,92,86,90,90,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=90,65,96,59,92,91,94,100,0,90,100,88,35,92,92,83,0,0,0,86,89,93,0,86,100,19,100,95,90,82,100,87,92,0,0,100,100,95,93,100,100,100,95,88,100,95,100,93,0,91
l17,2=91,100,100,100,100,100,98,92,100,100,100,94,38,91,96,93,0,0,100,94,100,100,90,95,90,100,91,87,90,100,90,100,100,89,100,86,89,1,0,0,73,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=87,91,100,94,100,100,96,86,100,90,91,93,31,0,91,72,0,100,0,100,100,93,100,91,0,87,34,87,0,100,0,0,100,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=89,90,99,1,100,100,94,71,100,100,89,96,92,12,63,94,71,89,100,0,100,92,100,89,0,85,88,89,90,91,0,61,100,88,100,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=92,92,100,93,100,100,100,92,100,100,89,99,95,92,93,93,90,100,100,93,0,100,100,88,90,85,90,90,88,100,98,100,100,100,100,90,84,94,1,0,88,93,0,87,0,81,0,0,0,0
l21,2=93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,93,88,100,99,91,100,0,100,87,91,100,93,92,88,100,91,100,100,100,100,88,100,40,89,41,57,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=88,90,100,100,100,100,93,94,100,100,100,100,91,84,94,93,0,100,100,100,100,100,0,77,92,87,37,100,92,100,0,100,100,100,100,0,88,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=100,89,92,97,93,93,100,94,76,88,100,94,93,100,100,91,92,92,92,90,94,91,81,0,92,0,93,87,100,92,100,89,86,91,87,90,90,77,91,88,90,89,88,90,51,94,88,0,0,0
l24,2=100,87,93,0,92,90,100,100,93,87,100,92,91,92,100,94,100,87,0,0,90,92,84,92,0,85,95,90,89,0,92,91,89,89,85,90,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,82,91
l25,2=89,100,100,96,100,100,100,90,100,100,88,100,90,92,91,100,10,100,90,94,100,100,85,0,89,0,92,100,90,100,88,100,100,100,96,85,90,0,21,79,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=100,94,97,95,95,93,90,100,93,90,100,94,95,100,100,92,100,90,27,86,91,92,31,90,90,89,0,100,86,92,100,88,87,100,91,100,100,89,89,92,89,88,91,91,87,94,92,72,70,0
l27,2=100,90,92,100,94,94,100,92,91,100,91,100,100,93,100,89,89,92,95,93,93,93,91,90,87,85,100,0,88,94,91,100,99,90,93,91,100,93,88,91,89,90,68,87,94,93,87,91,84,0
l28,2=100,93,90,100,92,97,100,92,95,93,100,97,100,100,100,90,93,91,0,93,90,93,90,100,94,88,89,100,0,0,100,100,90,90,89,89,88,89,86,86,0,0,0,92,0,0,89,0,0,0
l29,2=89,100,100,94,100,100,100,0,100,100,91,100,0,0,93,94,28,100,100,94,100,100,100,89,0,100,93,93,0,0,71,90,100,100,100,0,86,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=100,92,95,93,93,96,100,92,92,91,100,94,100,91,100,91,89,91,0,0,92,91,0,100,90,92,100,88,100,75,0,91,90,87,0,100,88,91,90,97,89,90,65,90,0,6,71,10,0,0
l31,2=91,100,96,100,91,98,100,92,90,100,91,91,100,100,94,100,91,91,4,61,95,91,94,91,90,87,91,100,94,91,89,0,85,88,91,42,90,0,91,91,0,94,0,25,2,0,0,0,0,0
l32,2=89,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,91,90,100,91,86,100,100,100,100,100,100,91,92,100,99,100,89,100,89,99,0,100,100,0,93,92,17,66,91,90,0,58,0,76,84,0,0,0
l33,2=86,100,100,100,100,100,98,99,92,100,100,100,95,87,99,100,0,89,93,92,100,100,85,90,92,100,89,100,90,92,98,100,100,0,89,94,91,92,66,90,90,90,55,0,92,95,0,74,0,0
l34,2=87,89,100,91,100,100,90,91,100,91,88,90,92,89,95,88,0,91,100,100,100,90,100,93,90,90,92,92,86,100,0,89,100,86,0,87,57,0,0,52,21,89,5,0,0,0,0,0,0,0
l35,2=100,92,94,92,90,77,100,100,0,89,100,0,100,91,100,94,100,90,0,0,93,93,0,100,99,79,100,90,100,0,100,37,0,88,89,0,100,91,91,100,100,100,91,92,100,78,97,0,0,0
l36,2=100,0,97,92,92,99,100,100,91,92,100,92,97,94,100,89,91,88,0,2,92,95,90,91,100,88,100,100,88,91,92,92,86,89,58,85,0,91,90,100,100,100,90,90,100,96,88,91,81,85
l37,2=92,0,95,0,91,0,90,100,71,4,100,93,0,97,100,0,91,0,0,0,95,65,0,86,100,0,95,87,87,0,90,0,90,90,0,91,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,91,100,100,91
l38,2=89,0,91,0,0,92,93,100,3,89,86,88,0,82,95,0,92,0,0,0,33,92,0,90,100,18,90,92,79,0,89,92,34,56,0,90,100,100,0,90,96,100,100,100,100,100,100,100,100,91
l39,2=89,0,92,95,88,94,89,100,91,88,100,93,92,94,93,0,101,0,0,0,0,66,8,94,95,77,89,89,87,87,93,90,72,92,70,100,100,91,93,0,100,93,90,93,88,96,92,91,84,87
l40,2=100,0,92,48,0,91,100,100,0,95,99,95,90,92,96,0,100,64,0,74,94,78,0,97,100,0,100,100,0,42,88,0,91,89,53,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,97,0,90
l41,2=100,89,76,94,94,96,94,100,92,100,100,100,92,94,100,76,100,90,0,0,93,93,0,86,100,85,100,100,0,0,91,86,91,91,89,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,83,100
l42,2=90,0,0,0,0,0,93,94,0,16,89,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,92,100,0,90,76,0,0,75,0,0,26,3,89,91,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92
l43,2=0,0,54,0,12,67,92,86,34,91,87,0,0,19,76,0,100,0,0,0,93,0,0,87,100,0,89,90,88,0,86,7,36,0,0,91,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,79,89
l44,2=89,0,0,0,0,20,95,100,0,92,91,74,0,0,93,0,100,0,0,0,0,0,0,59,100,0,90,88,0,0,0,0,0,88,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,2,0
l45,2=90,0,0,0,63,43,0,100,0,85,100,0,0,0,95,0,97,0,0,0,86,0,0,87,100,0,100,92,0,0,31,0,72,80,0,74,100,100,100,100,89,100,100,100,86,0,100,100,100,100
l46,2=91,0,0,0,24,0,93,93,0,90,90,12,0,60,94,0,100,0,0,0,0,0,0,93,100,0,89,89,90,0,87,0,75,0,0,87,91,99,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,24,90
l47,2=83,0,0,0,0,14,89,95,0,92,90,0,0,0,91,0,88,0,0,0,0,0,0,0,100,0,76,90,0,0,13,0,0,30,0,0,91,100,100,92,91,100,100,100,100,100,100,0,81,93
l48,2=79,0,0,0,0,0,65,82,0,0,79,0,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,67,72,0,0,0,0,0,0,0,0,79,100,100,100,0,100,100,81,5,100,25,100,0,100
l49,2=0,0,0,0,0,0,57,74,0,0,0,0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,100,100,32,85,100,92,95,0,100,84,100,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,91,92,100,94,100,100,100,100,100,11,100,94,94,100,100,100,91,46,100,90,100,100,100,95,100,100,100,100,89,7,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,96,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,96,99,100,100,100,95,100,90,100,100,100,100,94,100,91,23,94,89,0,0,72,0,0,63,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,1,100,100,100,99,60,100,100,100,100,96,95,100,100,100,100,6,100,0,0,93,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,21,0,0,0,35,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,94,90,100,100,94,100,100,100,100,100,100,94,89,100,97,100,86,100,97,92,100,100,100,9,100,13,84,1,92,97,0,58,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,91,100,91,94,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,99,100,89,89,100,89,93,98,90,91,91,90,84,19,0
l7,3=100,90,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,7,100,100,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,29,98
l8,3=100,92,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,87,100,92,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,92,99,100,100,100,0,100,0,0,92,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,89,100,101,100,96,100,100,100,100,87,100,94,100,100,100,100,93,97,0,89,95,88,95,97,92,86,89,89,90,0,0
l10,3=100,90,100,100,97,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,92,100,100,100,90,100,100,100,92,91,93,100,90,93,88,60
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,89,93,92,88,100,0,0,39,0,33,0,0,0
l12,3=95,100,100,100,100,100,100,97,94,100,100,100,0,100,100,100,0,11,62,93,100,100,84,100,90,97,90,100,100,14,100,100,98,100,91,100,92,0,0,93,87,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,100,100,100,0,99,100,94,88,100,100,100,100,0,100,99,95,94,0,63,89,93,92,100,88,100,100,100,100,2,100,100,90,94,92,95,100,90,81,91,69,86,0,4,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,95,99,91,89,89,100,89,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,88,100,100,87,91,100,91,100,91,93,94,91,90,91,82,36
l15,3=100,100,100,100,100,100,100,91,93,100,100,100,100,100,100,0,93,100,89,94,100,100,100,91,98,100,100,100,90,100,89,100,100,100,99,73,89,0,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,0,93,0,57,100,100,100,0,100,100,93,0,100,100,65,0,0,0,82,89,92,0,100,100,0,100,100,100,0,100,88,85,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78
l17,3=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,99,100,95,100,100,100,100,81,100,0,0,1,13,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=72,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,71,0,100,86,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,1,1,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=92,100,100,6,100,100,100,3,100,100,100,100,100,42,100,89,88,100,100,0,100,100,100,100,0,100,97,100,98,100,0,90,100,89,100,0,0,0,0,0,91,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=96,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,87,100,100,94,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,90,100,92,100,100,100,100,56,100,90,2,2,87,88,0,80,0,2,0,1,0,0
l21,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,92,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,92,100,91,100,100,100,100,94,100,22,81,92,72,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,91,94,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,57,100,63,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,91,93,92,93,95,100,100,93,100,100,100,100,100,100,85,96,91,94,94,90,93,0,0,96,92,100,100,100,91,100,100,93,100,88,100,20,7,3,90,87,90,68,92,92,94,87,0,0,0
l24,3=100,2,100,20,100,100,100,100,99,100,100,100,84,91,100,97,100,94,0,0,100,93,0,100,0,100,100,100,0,0,99,90,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,95
l25,3=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,88,88,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,100,91,100,0,8,85,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,89,100,99,100,92,100,100,97,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,91,100,100,5,100,100,95,0,100,97,91,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,94,92,91,100,93,90,1,0
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,93,91,92,100,95,100,100,100,100,100,0,100,93,95,100,100,100,94,95,100,91,87,100,90,100,21,93,88,94,86,89,80,0
l28,3=100,100,100,100,100,98,100,100,91,100,100,100,100,100,100,98,100,94,0,94,94,87,89,100,0,91,100,100,0,5,100,100,100,100,91,100,93,0,10,100,0,29,0,90,0,0,88,0,0,0
l29,3=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,74,70,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,77,0,92,100,100,100,100,0,100,4,0,90,50,36,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,94,100,100,100,100,100,100,100,91,100,87,100,100,100,90,100,86,0,0,90,91,0,100,100,99,100,100,100,91,0,100,100,100,0,100,100,89,90,100,87,98,6,0,10,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,83,100,100,100,100,92,100,100,100,100,95,91,0,100,100,90,0,93,0,0,91,0,86,0,3,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,78,0,0,90,100,1,0,0,40,0,0,0,0
l33,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,92,94,100,93,0,92,92,87,0,0,89,64,0,0,0,0
l34,3=92,100,100,100,100,100,94,93,100,100,99,100,95,88,100,96,0,100,100,100,100,100,100,99,89,100,89,100,88,100,0,92,100,100,0,0,0,0,0,0,68,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,92,100,54,100,61,100,100,0,100,100,12,100,100,100,66,100,77,0,0,84,91,0,100,100,87,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,87,100,100,100,100,93,100,100,93,100,0,0,0
l36,3=100,71,100,100,95,100,100,100,93,100,100,100,92,100,100,87,100,94,0,4,91,100,90,31,100,99,100,100,92,94,100,91,100,100,27,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,90,100,83,89
l37,3=100,0,100,0,100,60,100,100,80,0,100,86,0,87,100,0,100,0,0,0,87,32,0,3,100,0,100,100,0,0,94,1,98,91,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l38,3=91,0,0,0,0,100,100,100,0,37,100,92,0,75,100,0,100,0,0,0,2,63,0,0,100,0,100,100,4,0,96,20,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=100,0,93,92,89,38,100,100,90,90,100,90,93,95,100,0,100,2,0,0,36,92,0,90,100,85,100,100,100,88,100,87,47,94,11,100,100,100,100,0,100,100,89,91,100,100,100,93,85,86
l40,3=100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,97,69,100,0,100,9,0,96,100,79,0,100,100,0,100,100,0,1,100,0,100,96,75,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l41,3=100,77,0,56,5,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,21,100,100,0,0,96,100,0,100,100,98,100,100,0,0,100,97,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=100,0,0,0,0,0,100,100,0,89,100,0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,21,100,0,100,7,0,0,0,0,8,0,0,85,100,100,100,77,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=1,0,68,0,0,85,100,100,64,98,100,0,0,18,99,0,100,0,0,0,90,0,0,99,100,0,100,100,97,0,0,90,4,0,0,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,15,88
l44,3=100,0,1,0,0,15,100,100,0,90,100,77,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,97,100,0,100,100,0,0,77,0,0,91,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,3=100,0,0,0,10,0,86,100,0,64,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,3,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,77,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=100,0,3,0,0,0,100,0,0,96,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,83,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98
l47,3=89,0,0,0,0,2,90,100,7,95,100,0,0,3,90,0,100,0,0,0,36,0,0,0,100,0,88,98,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=100,0,0,0,0,0,8,63,0,0,100,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,33,100,0,0,0,0,0,0,0,0,87,100,100,100,0,100,100,4,0,100,36,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,100,100,0,91,100,100,11,0,100,61,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,94
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,94,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,0,94,0,0,99,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,0,0,100,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,0,100,30,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,86,67,86,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,89,0,99,0,99,0,61,0,0,0,26,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,0,3,0,1,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,0,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,9,1,100,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,3,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,32,0,4,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,99
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,31,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,87,100,0,45,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,97,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,0,100,91,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=21,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,6,100,2,57,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,96,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,88,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,32,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,101,99,2,0,100,72,0,8,0,0,0,4,0,0
l21,4=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,99,100,100,99,0,1,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,47,100,49,100,100,100,78,100,100,100,100,0,37,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,0,0,100,100,0,77,100,100,100,0,0,0
l24,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,27,0,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,76,100,0,57,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,4,3
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,60,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,98,0,63,0,0,100,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,99,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,76,79,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,12,22,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,0,2,6,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,10,2,100,0,98,0,97,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,87,0,98,100,100,44,4,0,93,0,0,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,5,0,100,94,100,0,24,100,0,4,0,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,93,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,0,0,10,0,0,95,41,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,2,100,86,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,27,100,100,0,0,100,98,0,100,100,49,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,0,0,0
l36,4=100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,0,100,0,24,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,61,0,53,100,0,100,100,0,0,100,4,37,40,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,0,87,0,0,100,100,100,25,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,54,99,0,3,100,28,100,100,1,0,100,5,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,0,0,1,100,0,0,100,99,100,100,100,83,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,100,0,84,100,100,100,0,100,100,100,0,90,100,0,100,91,0,100,100,99,0,100,100,0,100,100,0,77,0,0,99,99,55,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,72,100,100,0,100
l41,4=100,89,0,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,0,1,58,100,0,100,100,100,100,100,100,72,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,16,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,8,0,1,43,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=72,0,81,0,0,100,100,100,89,100,100,0,0,2,89,0,100,0,0,0,91,0,0,97,100,0,61,100,77,0,1,94,0,16,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,97
l44,4=100,0,0,0,0,73,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,4=100,0,0,0,1,71,100,100,0,89,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,2,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,85,0,0,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=100,0,99,0,0,78,100,0,0,100,100,20,0,0,100,0,100,0,0,0,2,0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93
l47,4=100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,11,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,100,0,18,100,0,0,0,0,0,0,0,0,99,100,100,100,0,100,100,1,0,100,99,100,0,100
l49,4=90,0,0,0,0,0,3,100,0,0,98,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,3,100,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,98,100,99,100,100,99,100,0,100,92,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,97
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,93,100,90,92,0,86,0,0,36,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,28,100,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,50,100,79,100,0,10,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,99,0,101,101,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,79,100,99,100,100,100,100,100,100,94,100,99,95,0,97,101,0,84,99,87,93,20,0,0
l6,5=100,101,100,100,99,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,102,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,93,87,100,101,100,100,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,18,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,98,100,100,25,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,61,85,87,0,100,0,60,0,0,0,8,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,99,0,34,99,100,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,90,100,100,0,0,4,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,0,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,99,100,100,93,100,100,74,73,0,0,0,1,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,81,99,100,100,100,96,100
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,9,100,0,3,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,98,0,2,0,91,0,100,0,100,100,93,100,100,100,37,100,100,52,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,45,100,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=0,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,69,100,58,70,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=85,97,100,76,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,2,101,100,0,100,100,100,100,0,100,94,100,0,100,0,20,100,99,100,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,99,0,97,0,0,0,47,0,0,0,5,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,93,85,100,100,100,0,0,0,0,17,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,98,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,2,100,13,100,74,100,62,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,0,100,95,100,0,0,100,100,35,17,0,0
l24,5=100,97,99,99,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,99,100,73,100,0,100,101,99,99,69,100,100,0,99,97,99,100,100,100,98,100,101,99,100,100,98,100,101,98,100
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,0,0,93,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,99
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,4,100,100,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,0,0,100,100,100,0,0,0,0,96,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,98,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,0,58,100,100,100,100,0,99,0,0,6,61,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,0,100,98,99,100,100,100,100,100,100,37,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,14,0,49,0,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,59,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,19,100,1,0,100,0,33,0,98,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,63,0,67,0,100,0,75,0,84,0,0,0,0
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,54,81,100,100,100,0,1,100,0,0,0,0,0
l34,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,96,0,0,100,5,100,10,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,98,0,0,82,36,0,100,100,8,100,100,100,0,100,10,0,100,0,0,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l36,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,0,99,0,0,100,100,100,59,100,100,100,0,92,100,0,100,0,0,0,100,41,0,11,100,0,100,65,0,0,100,0,19,54,0,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=100,0,98,57,92,99,100,100,97,101,99,99,0,100,100,0,99,38,0,0,84,79,0,0,100,4,100,100,0,0,100,0,0,95,0,99,100,100,0,98,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100
l39,5=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,80,100,100,100,0,100,100,55,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,0,100,0,97,100,100,100,0,0,100,100,0,97,100,0,100,87,0,99,0,99,0,100,100,0,100,100,100,54,100,0,0,100,8,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l41,5=100,83,100,12,99,99,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,0,0,0,100,46,100,100,99,99,100,100,0,100,39,100,99,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=94,0,0,0,0,0,99,99,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=23,0,94,0,0,100,95,100,42,100,100,0,0,0,59,0,100,0,0,0,86,0,0,0,100,0,0,100,3,0,0,69,43,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,94
l44,5=100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,28,0,0,100,0,100,0,0,0,15,0,0,100,100,0,100,33,0,0,35,1,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,15,0
l45,5=100,0,0,0,0,100,100,100,5,22,100,0,0,1,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,88,0,0,99,100,100,100,99,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=100,0,58,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,3,0,55,100,0,100,100,100,0,55,0,0,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,5=100,0,0,0,0,82,100,100,14,100,101,0,0,0,100,0,100,0,0,0,57,0,0,19,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=96,0,0,0,0,0,0,98,0,0,100,0,0,0,98,0,3,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,2,100,100,100,0,100
l49,5=71,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,99,0,99,0,0,0,0,0,0,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,101,100,100,99,100,99,100,99,0,100,0,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,92
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,25,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,88,100,100,100,100,100,100,17,100,98,0,100,0,93,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,84,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,43,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,64,81,100,0,100,0,54,0,0,0,1,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,89,88,100,84,100,85,100,86,100,100,100,100,89,78,87,83,80,87,100,0,86,89,84,87,90,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,0,2
l7,6=100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100
l8,6=100,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,56,100,0,100,100,100,100,100,100,0,75,0,25,100,0,21,0,23,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,99,93,85,100,91,43,0,8,81,98,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,78,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,44,0,94,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,13,100,100,84,100,0,0,0,13,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,91,87,98
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,0,100,78,80,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,99,0,9,0,83,55,100,0,100,100,101,100,100,100,0,100,91,28,34,44,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,28,100
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,37,0,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,99,100,12,91,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=0,100,100,86,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,67,100,28,96,100,100,100,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=91,99,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,85,91,100,100,30,100,100,0,100,100,100,100,0,100,34,100,0,100,0,18,100,100,100,0,24,0,0,0,84,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,0,100,100,94,100,100,99,100,100,100,96,100,100,100,100,99,100,91,0,100,57,0,0,73,1,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,100,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,78,100,100,100,79,100,40,100,100,100,100,0,2,0,0,18,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,99,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,42,100,100,100,0,98,100,93,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,78,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,94,100,0,0,25,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,60,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,2,100
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,2,100,100,99,100,0
l28,6=100,100,100,100,100,99,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,0,100,100,78,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,52,0,100,100,100,0,0,0,0,100,2,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,0,101,100,100,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,23,0,100,100,24,100,100,87,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,63,0,89,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,94,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,98,1,0,0,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,1,100,100,16,100,100,100,100,100,100,87,87,100,100,100,96,100,89,100,0,100,100,0,100,2,0,0,0,100,0,83,0,0,0,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,94,1,100,0,0,2,0,0
l34,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,98,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,6=100,0,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,0,100,100,0,100,100,83,100,100,100,0,100,100,0,100,90,0,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,0,0
l36,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,76,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,0,27,0,83,100,100,100,17,100,100,101,64,9,100,0,100,0,0,0,100,19,0,0,100,0,100,93,47,0,100,0,1,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,0,100,90,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,94,0,0,0,1,0,57,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,58,100,100,100,99,100,100,3,100,100,61,96,100,100,0,100,100,0,0,100,100,38,100,100,9,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,4,0,0,3,100,100,100,81,100,100,100,0,87,100,0,100,0,0,98,90,93,0,100,100,0,100,100,100,4,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l41,6=100,43,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,0,100,40,100,100,97,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,92,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=49,0,99,0,59,100,100,100,30,1,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,65,0,0,100,100,0,84,99,0,0,0,76,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,71
l44,6=100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,99,1,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,7,0,0,63,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,28,0
l45,6=100,0,0,0,0,96,100,100,47,1,100,0,0,13,100,0,100,0,0,0,0,0,0,76,100,0,100,92,0,0,0,0,0,0,0,90,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=100,0,0,0,0,100,100,100,0,89,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,99,0,95,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,6=100,0,0,0,1,100,100,100,0,100,100,0,0,0,79,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=89,0,0,0,0,0,4,91,0,0,91,0,0,0,95,0,20,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,97,92,94,89,0,93,100,14,33,101,95,100,0,100
l49,6=74,0,0,0,0,0,57,95,0,0,93,0,0,0,95,0,91,0,0,0,0,0,0,0,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,100,93,91,100,97,90,0,100,0,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,97,85
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,1,100,100,100,100,0,100,0,0,100,60,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,0,100,63,34,99,0,78,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,19,85,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,64,100,0,99,0,49,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,84,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,75,100,88,99,90,100,92,100,100,100,100,93,85,89,0,89,88,89,0,96,84,83,17,84,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,0,100,34,0
l7,7=100,32,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100
l8,7=100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,52,87,100,92,0,100,100,100,100,100,100,69,96,100,100,100,0,100,0,100,100,89,100,89,100,5,37,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,0,5,100,3,0
l10,7=100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,97
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,2,28,100,100,0,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,15,100,0,0,2,64,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,83,3,93
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,0,100,0,0,88,100,100,0,97,100,100,79,100,100,0,0,0,0,0,17,100,0,100,100,2,100,100,100,0,100,22,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,69
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,23,100,24,45,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=1,100,100,0,100,100,100,44,100,100,100,100,6,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,43,0,100,0,69,90,100,0,0,100,100,100,0,84,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=99,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,28,82,100,100,5,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,93,100,48,0,100,100,100,0,5,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,99,0,67,100,9,0,17,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,83,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,1,100,100,100,100,100,100,86,100,0,0,17,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,98,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,16,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,74,100,100,1,100,100,100,100,4,100,100,100,100,5,85,100,64,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,76,100,99,100,100,0,0,100,100,1,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,100,100,100,100,0,100,31,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,86
l27,7=100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,96,100,54,48,0
l28,7=100,10,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,91,100,84,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,29,100,100,100,0,1,0,0,88,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,67,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,0,19,100,100,100,100,1,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,46,0,2,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,0,0,96,0,0,0,0,0
l31,7=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,93,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,100,100,99,100,100,100,87,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,54,0,88,0,40,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,60,100,100,100,100,97,100,98,97,100,61,0,59,0,0
l34,7=100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,86,51,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,17,100,0,100,100,100,19,0,100,100,0,46,84,0,0,21,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,49,0,0,99,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,23,97,0,100,100,100,100,100,100,7,100,100,47,100,0,0,0
l36,7=100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,1,100,100,65,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,0,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,99,0,100,0,100,56,0,0,98,11,0,0,100,45,87,100,0,0,100,69,47,100,15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,1,100,71,97,10,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,89,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,57,0,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,99,95,99,100,97,100,100,28,100,100,40,99,100,100,25,100,100,0,14,98,99,0,100,100,0,100,100,100,6,100,87,99,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=100,3,8,0,0,100,100,100,5,100,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,44,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l41,7=100,0,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,53,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=100,0,0,0,0,0,92,63,0,99,93,0,0,0,100,0,100,1,0,0,0,0,0,6,100,0,100,100,0,0,0,0,0,98,0,20,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,53
l43,7=89,0,62,0,40,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,2,0,0,36,100,0,100,95,0,0,0,22,77,57,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,2
l44,7=100,0,0,0,0,89,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,7=100,0,0,0,0,46,100,100,13,0,100,0,0,2,100,0,100,0,0,0,0,0,0,10,100,0,100,99,0,0,0,0,0,1,0,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,23,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,24
l47,7=100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,94,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,29,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100
l48,7=90,0,0,0,0,0,73,89,0,0,93,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,18,91,0,0,0,0,0,0,0,0,81,100,90,95,0,99,100,91,6,100,96,100,0,100
l49,7=4,0,0,0,0,0,0,90,0,0,50,0,0,0,21,0,24,0,0,0,0,0,0,0,100,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,100,100,4,92,100,0,0,0,100,1,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,92
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,0,0,97,98,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,67,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,0,100,0,1,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,0,49,0,87,0,0,0,68,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,94,100,100,100,0,100,59,99,1,100,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,99,100,95,6
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,40,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,97,0,75,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,97,81,3,100,0,100,14,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,96
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,15,0,0,96,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,0,93,0,91,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,77
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,99,0,6,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,77,97,1,0,88,100,100,27,100,100,100,95,99,100,100,0,0,0,80,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,66,0,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,0,100,75,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=17,100,100,99,100,100,100,70,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,73,100,0,27,100,100,100,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=99,100,100,94,100,100,100,36,100,100,100,100,99,0,100,99,70,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,98,100,100,94,80,100,100,100,2,0,80,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,0,100,100,100,0,0,0,49,0,0,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,0,88,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,10,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,67,100,100,100,100,1,100,100,100,100,99,0,100,14,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,97,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,98,100
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,75,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,98,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,0,36,0,0,91,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,0,15,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,79,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,87,0,60,100,100,0,100,100,0,100,100,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,7,34,2,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,31,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,75,100,100,100,0,0,8,0,0,93,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,39,100,99,0,99,0,0,12,98,0,0,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,44,100,100,100,100,93,100,100,100,99,100,0,26,0,0
l34,8=0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,7,100,9,100,0,100,100,60,100,100,0,65,100,92,0,40,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,0,100,0,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,66,0,4,66,99,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,18,36,61,0,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,0,0,0
l36,8=100,98,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,0,100,100,79,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=100,0,11,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,97,0,85,100,65,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,0,100,2,99,99,86,100,100,100,100,100,27,100,100,43,100,99,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,1,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,94,51,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,0,0,100,96,0,100,100,0,100,100,100,78,100,0,100,100,67,100,100,100,100,0,100,100,31,100,100,100,100,100,100,99
l40,8=100,97,100,0,0,100,100,100,7,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,22,100,2,0,100,100,0,100,100,100,0,100,10,0,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l41,8=100,24,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,6,100,100,100,0,100,0,0,99,88,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=100,0,0,0,0,0,100,100,0,78,0,0,0,0,100,0,100,18,0,0,0,0,0,96,100,0,100,100,0,0,0,0,5,99,0,48,100,100,100,17,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=100,0,0,0,87,100,100,100,98,31,100,0,0,36,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,3,0,0,56,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93
l44,8=100,0,18,0,0,76,100,100,0,4,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,20,0
l45,8=100,0,0,0,0,100,100,100,92,99,100,0,0,89,100,0,100,0,0,0,75,0,0,11,100,0,100,100,0,0,22,0,0,101,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=100,0,0,0,0,3,98,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,95,0,65,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97
l47,8=100,0,0,0,60,100,100,100,0,98,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,1,100,0,0,0,0,0,6,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=96,0,0,0,0,0,92,100,0,7,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,101,0,99,82,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,100,100,0,100,100,100,25,100,100,100,0,100
l49,8=85,0,0,0,0,0,8,100,0,0,98,0,0,0,76,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,93,100,100,0,95,0,100,96,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,10,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,1,0,0,0,20,82,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,89,99,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,98,40,100,0,98,0,1,0,0,0,21,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,50,100,100,100,0,99,27,100,7,100,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,9,100,100,100,99,100,100,100,100,0,92,26
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,37,100,100,0,100,100,0,100,100,100,62,100,100,37,100,60,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,46,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,82,100,100,100,0,0,100,0,23,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,66,91,100,1,96,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,0,0,0,87,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,6,62,100,100,0,100,100,63,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,0,100,100,8,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,45,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,95,100,87,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,1,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,0,99
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,7,100,5,72,100,24,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=0,100,100,97,100,100,0,26,100,100,100,100,0,0,0,98,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,5,100,0,0,100,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,96,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,88,5,100,100,63,100,100,0,100,100,100,100,0,100,44,36,100,100,2,100,100,100,100,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,0,100,100,100,0,0,0,21,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,33,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,18,0,63,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,47,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,0,0,0,21,100,100,100,100,3,100,100,0,100,49,100,100,0,0,100,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l24,9=100,0,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,42,100,0,0,0,100,100,0,65,0,100,100,100,100,0,100,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,44,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,101,100,0,100,6,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,97,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,0,10
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,0,0
l28,9=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,31,100,29,100,0,5,0,0,16,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,74,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,90,100,100,100,100,0,4,0,0,94,3,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,0,100,100,97,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,59,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,11,0,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,14,0,0,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,39,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,100,100,100,101,100,97,100,0,100,100,0,100,43,0,100,3,1,0,92,0,0,0,0,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,100,100,100,100,0,100,0,9,23,95,0,0,0,0
l34,9=0,100,100,99,100,100,100,16,100,100,63,100,98,100,100,100,0,101,100,100,100,101,100,98,0,100,99,100,0,100,0,0,100,100,0,0,81,90,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,0,0,1,0,100,100,0,84,100,59,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l36,9=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,32,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=100,0,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,0,0,0,100,34,0,50,100,3,100,100,0,0,100,31,94,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,99,0,33,50,4,100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,24,0,0,2,0,0,99,100,0,100,100,48,0,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,44,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,74,100,100,0,0,100,96,0,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,63,100,100,100,100,0,100,100,64,100,100,100,100,100,100,90
l40,9=100,1,96,0,0,100,98,100,0,100,100,1,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,2,0,100,0,6,0,34,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l41,9=100,0,100,98,74,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=100,0,0,0,0,0,74,100,0,0,0,0,0,0,63,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,99,3,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=81,0,0,0,0,94,100,100,30,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,73,100,0,100,100,2,0,0,0,97,6,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,100,100,98
l44,9=100,0,0,0,0,23,100,100,0,19,100,0,0,0,3,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,25,0,0,58,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,9=100,0,0,0,0,100,100,100,4,99,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,84,0,0,0,100,0,100,100,0,0,85,0,0,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100
l46,9=100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,94,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,8,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,9=100,0,0,0,28,100,6,100,0,65,100,0,0,0,64,0,93,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,33,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,81,0,100,100,98,0,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,100,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,33,100,0,23,0,100,0,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,4,0
l1,10=100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,92,83,0,0,0,94,53,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,97,100,100,100,0,0,0,40,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,99,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,39,10,0,100,0,1,0,0,64,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,88,87,100,100,4,96,0,100,97,98,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,0,100,100,100,100,86,99,76
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,80,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=101,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,90,85,94,95,0,0
l10,10=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,39,100,100
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,0,95,0,2,99,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,48,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,2,100,0,97,48,7,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,0,68,2,0,85,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,0,52,0,92,100,100,0,100,100,3,100,100,100,0,100,97,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,27,100,8,91,100,64,100,7,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=98,100,100,99,100,100,29,97,100,100,100,100,0,0,100,97,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,92,100,13,100,0,0,100,100,100,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=99,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,90,0,100,100,79,100,100,0,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,3,101,100,100,100,56,0,3,0,0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,93,100,97,56,100,100,100,0,33,0,91,0,0,0,0
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,99,100,84,46,97,42,100,13,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,83,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,83,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,99,100,100,98,0,100,100,100,48,100,95,0,24,25,0,0
l24,10=100,12,100,67,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,14,100,100,100,100,0,100,1,0,99,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,10=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,64,0
l28,10=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,50,0,100,100,100,100,100,0,7,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,71,100,0,100,0,0,91,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,7,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,7,0,100,100,100,100,100,0,70,0,0,100,10,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,18,0,100,85,8,0,0
l31,10=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,25,0,100,101,100,0,100,0,0,0,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,96,94,79,3,1,0,0
l34,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,0,92,100,100,0,97,100,100,32,97,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,10=100,81,95,0,99,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,2,0,60,98,99,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,85,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l36,10=100,39,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,0,100,100,62,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,0,1,0,100,88,0,100,100,1,100,100,0,0,99,0,27,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,1,100,0,60,97,95,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,81,0,0,76,69,0,0,100,0,100,100,0,0,100,1,0,100,30,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,0,100,100,18,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,52,100,100,0,0,100,92,0,100,100,94,100,100,100,93,100,96,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98
l40,10=93,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,2,0,0,100,14,100,34,0,0,100,55,0,100,100,0,100,100,87,11,100,0,97,0,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l41,10=100,25,100,95,98,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,98,100,100,0,0,100,100,4,100,100,4,100,101,101,52,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=100,0,0,0,0,15,0,100,0,86,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,10,0,65,100,0,100,22,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,81
l43,10=97,0,0,0,0,97,100,100,0,0,100,0,0,49,100,0,100,0,0,1,13,0,0,100,100,0,100,100,95,0,16,0,100,61,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=100,0,0,0,0,5,100,100,8,96,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,1,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,58,0
l45,10=100,0,81,0,4,100,100,100,0,94,100,0,0,10,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,99,0,0,60,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,10=100,0,0,0,80,100,100,100,0,100,100,100,0,98,100,0,100,0,0,0,0,0,0,28,100,0,100,100,84,0,98,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,10=98,0,0,0,0,99,91,100,0,98,2,0,0,0,18,0,98,0,0,0,0,0,0,5,100,0,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,10=1,0,0,0,0,0,89,94,0,0,90,0,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,100,0,94,79,0,0,0,0,0,0,0,0,91,100,100,91,0,100,100,90,31,100,92,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,68,95,0,0,78,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,96,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,100,100,94,92,100,48,90,0,100,0,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,81,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,0,100,87,100,100,7,4,101,100,0,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,62,99,100,100,100,0,100,1,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,1,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,99,0,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,94,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,90,44,100,100,100,0,99,96,0,0,3,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,99,100,100,89,100,100,100,100,100,100,85,100,101,100,100,99,100,100,100,0,100,79,100,0,21,100,74,0,0,0,0
l7,11=100,0,89,66,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,79,100,100,100,0,100,98,70,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,9,13,100,81,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,99,100,100,100,0,100,14,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,97,95,92,70,16,82,1,0,0,0,3,63,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,94,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,59,100,100,87,0,84,4
l11,11=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,97,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,37,99,100,100,0,0,100,0,24,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,99,100,99,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,95,0,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,76,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,99,0,0,100,100,0,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,28,100,100,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,68,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,81,99,86,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,2,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,87,0,100,100,0,0,0,0,0,17,50,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,23,0,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,27,0,14
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,25,0,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,0,0,31,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=33,100,100,0,100,100,0,0,100,100,98,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,82,3,100,0,100,0,0,100,51,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=0,97,100,0,100,100,100,8,100,100,100,100,0,0,100,26,0,100,100,0,100,100,100,98,0,100,89,100,89,100,0,76,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=65,100,100,98,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,46,100,100,100,100,100,100,7,0,100,100,100,0,58,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,55,100,0,99,100,100,100,0,0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,0,0,94,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,76,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,95,88,97,11,97,100,100,91,100,100,97,100,100,100,91,90,82,0,94,96,90,0,0,95,87,100,100,100,0,100,99,0,96,93,100,96,88,0,100,92,88,0,84,25,0,0,0,0,0
l24,11=100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,65,0,100,100,29,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,3,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0
l25,11=100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,10,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,5,100,100,100,72,0,0
l27,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,86,100,100,91,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,64,100,100,2,92,100,79,100,0,88,97,100,70,76,0,0
l28,11=100,100,100,100,4,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,3,100,1,0,100,0,6,100,100,0,0,100,99,99,98,0,100,0,0,0,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,3,0,34,100,0,100,100,100,100,100,100,67,72,100,0,100,1,0,27,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,0,100,100,6,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,8,0,100,100,0,100,100,100,11,0,99,22,100,0,100,100,78,96,100,100,100,0,0,0,71,0,0,0,0
l31,11=100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,3,96,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,77,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,99,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,8,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,89,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,99,100,0,100,0,100,0,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,90,20,100,101,0,100,100,100,100,100,100,92,0,100,33,76,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=100,0,40,0,91,0,100,100,52,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,6,0,0,100,94,1,100,100,100,0,48,100,34,100,0,0,0
l36,11=100,0,100,94,0,94,100,100,92,88,100,100,67,100,100,0,100,57,0,0,90,0,0,98,100,0,100,100,0,0,99,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,99,100,0,0,0
l37,11=100,0,87,0,0,96,100,93,27,94,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,98,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,99,0,33,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,97,0,0,0,0,0,97,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=100,0,93,98,0,0,100,100,0,46,100,100,91,99,100,0,100,90,0,0,97,0,0,100,100,2,100,100,94,0,100,96,95,100,45,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,0,0,56
l40,11=93,0,96,0,0,94,100,100,0,92,100,0,0,0,100,0,100,0,0,12,93,0,0,100,100,0,100,99,40,0,100,0,0,0,0,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,1
l41,11=100,0,91,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,87,100,0,100,27,0,0,2,0,0,16,100,0,100,100,96,0,98,0,1,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,12,0,94,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,11=8,0,0,0,0,0,100,100,0,0,51,0,0,0,2,0,100,0,0,0,0,0,0,98,100,0,90,100,0,0,0,0,0,0,0,71,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,93
l44,11=100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,61,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,11=100,0,0,0,0,0,94,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100
l46,11=100,0,0,0,0,1,99,100,0,73,99,75,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,55,0
l47,11=45,0,0,0,0,0,4,100,0,13,0,0,0,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,100,0,97,95,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,101,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,36,97,90,0,0,92,89,38,0,100,0,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,65,95,100,0,0,100,0,0,0,100,0,94,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,95,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,7,87,19,35,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,98,100,0,0,0,91,29,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,93,4,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,22,2,0,8,0,36,0,0,13,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,97,100,56,93,0,93,91,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,84,67,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,93,100,86,94,100,100,100,75,59,46
l7,12=100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,98,100,100,100,100,77,100,100,99,90,53,100,0,0,27,73,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,99,90,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,94,86,91,53,92,98,5,90,54,0,92,84,79,0,0
l10,12=100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,87,79,90,64
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,30,0,0,100,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,100,13,0,100,100,0,100,70,100,100,100,100,90,100,100,100,100,97,100,100,91,90,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,0,100,100,69,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,86,100,100,90,100,100,84,100,0,94,72,56,92,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,64,100,98,91,58,0,58
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,0,96,77,61,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,0,94,71,86,89,100,100,0,100,100,92,88,100,100,0,0,95,0,46,83,91,0,100,100,6,100,100,100,1,100,54,100,73,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,89,0,92
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,41,100,3,99,100,0,100,1,1,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,92,81,100,100,100,100,30,91,100,4,0,100,0,100,100,100,100,97,0,7,97,100,0,100,0,16,100,83,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,41,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,99,54,0,78,99,0,0,10,0,0,0,0,0,0
l20,12=90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,94,100,100,100,0,100,93,88,100,93,81,0,81,18,93,0,0,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,5,98,83,91,16,95,100,27,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,70,100,100,0,100,100,100,100,100,0,76,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,92,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=100,91,100,100,89,88,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,96,83,95,100,97,68,0,94,94,100,100,100,85,100,100,57,92,94,101,100,93,92,100,95,91,0,89,83,11,0,0,0,0
l24,12=100,0,100,80,100,100,100,100,100,101,100,100,82,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89
l25,12=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,6,100,14,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,100,100,100,100,81,100,0,0,64,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,95,100,100,100,97,2,5
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,97,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,89,95,100,100,100,0,89,99,100,86,97,0,0
l28,12=100,100,100,100,99,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,0,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,0,100,0,8,0,100,98,100,0,24,11,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,78,100,1,100,100,100,100,100,100,92,99,100,100,100,96,0,79,100,100,100,100,0,99,0,0,1,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,81,100,100,90,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,94,100,0,0,0,100,95,0,100,100,2,100,100,100,75,0,100,88,100,0,100,100,95,98,100,100,100,0,29,0,91,0,9,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,0,97,0,0,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,87,100,87,0,96,0,100,0,73,0,0,0,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,90,100,100,97,73,0,0,98,3,37,0,0,0
l34,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,0,100,0,92,100,100,0,0,100,91,9,95,6,69,0,0,0,0,5,0,0,0
l35,12=100,4,100,0,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,49,100,19,0,0,0,13,0,100,100,81,100,100,100,0,100,0,98,80,2,0,100,100,95,100,100,100,0,84,100,97,100,0,0,0
l36,12=100,57,100,87,87,90,100,100,100,97,100,100,96,100,100,91,100,98,0,88,100,90,74,100,100,97,100,100,0,85,100,94,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,90,89,92
l37,12=100,15,100,0,0,100,100,100,100,97,101,83,92,89,100,0,100,0,0,61,100,80,0,93,100,0,100,92,15,0,87,0,87,91,89,99,100,0,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=100,21,10,0,36,94,94,100,92,80,100,100,86,97,100,86,100,86,0,0,95,89,0,94,100,0,100,100,0,0,95,0,0,100,18,92,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100
l39,12=100,0,98,100,23,98,100,100,93,99,100,100,100,100,100,82,100,94,0,81,90,26,0,100,100,69,100,100,96,21,100,100,95,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,2,17,97
l40,12=100,1,100,0,0,97,100,100,70,98,100,90,0,86,100,68,100,0,0,91,100,88,0,96,100,0,100,100,99,0,100,0,0,94,5,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,11,80
l41,12=100,0,89,0,23,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,96,100,94,0,0,80,94,5,100,100,84,100,100,98,85,100,81,100,69,64,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=101,0,0,0,0,57,100,100,0,97,0,0,4,0,96,0,100,0,0,0,0,23,0,1,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98
l43,12=100,0,0,0,24,72,100,100,0,25,100,12,0,98,84,0,100,0,0,0,93,0,0,100,100,0,93,100,9,0,9,0,39,0,0,79,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=100,0,0,0,0,0,100,100,42,0,100,0,0,84,100,0,100,0,0,0,39,0,0,100,100,0,100,100,8,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,12=100,0,88,0,1,93,100,100,73,94,100,0,0,37,100,0,100,0,0,0,92,0,0,15,100,0,100,100,0,0,96,0,0,1,0,91,100,100,100,93,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=100,0,63,0,33,97,100,100,0,99,100,100,0,97,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,90,0,0,0,0,0,23,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,86
l47,12=90,0,0,0,0,0,93,100,0,92,97,0,0,0,77,0,90,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,15,0,0,0,0,0,87,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,0,0,52,95,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,95,96,4,11,92,92,99,0,100,1,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,0,0,45,86,0,0,69,0,0,0,72,0,74,0,0,0,0,0,0,0,88,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,97,100,89,72,100,94,89,0,100,82,90,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,0,0,0,101,68,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,0,0,52,0,3,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,0,100,100,100,97,0,100,0,0,0,79,0,7,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,74,100,99,26,99,100,99,0,0
l10,13=100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,95,9,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,70,3,0,100,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,14,100,0,0,100,100,0,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,8,32,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,5,100,100,100,100,0,100,93,0,46,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,90,100,100,100,94,0,6
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,2,100,93,68,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,0,100,17,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,0,0,99,0,66,100,7,0,100,100,84,100,100,100,80,100,0,100,52,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,0,81
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,82,100,5,95,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,99,59,100,100,100,100,0,59,100,0,0,100,0,100,100,100,100,97,0,87,85,100,0,100,1,62,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=0,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,50,0,0,100,99,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,72,100,0,100,100,100,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,1,33,0,77,0,100,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,97,0,98,96,8,0,3,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,30,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,94,2,0,0,0
l24,13=100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,0,100,0,45,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,89,99,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,0,100,98,20,100,100,0,88,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,78,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,34,100,100,100,100,0,100,0,0,41,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,22,14,0,100,100,0,100,100,97,100,100,100,41,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,100,29,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,95,0,45,19,100,0,79,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,22,100,100,100,100,100,25,0,0,83,0,12,0,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,85,100,100,100,0,11,100,100,35,100,0,100,0,0,0,0,1,0,0,0
l35,13=100,0,100,0,77,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,1,0,0,0,0,0,100,100,18,100,100,100,0,100,0,91,5,0,0,100,100,100,100,100,100,0,59,100,3,100,0,0,0
l36,13=100,44,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,5,100,0,0,100,100,100,100,100,100,93,25,25,100,0,100,0,0,0,100,53,0,100,100,0,100,100,0,0,91,0,96,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,1,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,56,0,0,100,99,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,100,100,0,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,20,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100
l40,13=100,0,99,0,0,100,0,100,3,100,100,100,0,100,100,61,100,0,0,0,90,100,0,100,100,0,101,100,100,0,100,0,46,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,45,46
l41,13=100,0,100,0,69,100,100,100,100,57,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,97,99,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=100,0,0,0,0,0,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=100,0,0,0,0,4,100,100,0,67,0,21,0,99,55,0,100,0,0,0,93,0,0,99,100,0,98,100,0,0,0,0,6,0,0,52,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=100,0,0,0,0,0,100,100,0,3,100,30,0,100,100,0,100,0,0,0,81,5,0,71,100,0,100,100,0,0,91,0,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,0
l45,13=100,0,100,0,0,100,100,100,98,99,100,0,0,33,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=100,0,82,0,0,63,100,100,0,99,0,100,0,84,100,0,100,0,0,0,0,0,0,62,100,0,100,81,0,0,2,0,0,46,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,97
l47,13=100,0,0,0,0,0,21,100,2,100,98,0,0,0,95,0,57,0,0,0,26,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,35,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,100,100,0,1,100,100,100,0,100,72,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,36,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,16,100,100,100,0,100,93,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,72,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,98,100,0,0,0,100,1,0,0,0
l3,14=101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,8,100,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,48,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,7,99,100,100,99,100,100,0,0,0,67,14,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,74,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,80,74,0,100,0,1,23,98,0,4,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,97,100,93,100,100,68,0,100,100,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,49,100,100,100,100,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,0,83,13,0,100,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,25,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,95,0,74,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,31,100,100,100,100,0,100,99,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,17,0,93
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,1,93,12,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,0,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,89,100,100,0,0,92,0,0,100,0,0,100,100,87,100,100,100,78,100,0,100,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,99,100,88,59,100,0,100,0,0,0,0,0,9,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,99,2,100,100,100,100,24,46,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,99,0,100,0,100,92,61,100,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=97,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,4,100,100,0,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,79,91,100,0,99,17,100,2,56,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,90,91,0,53,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,47,100,96,0,0,0
l24,14=100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,100,70,100,0,0,0,0,34,0,76,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,94,100,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,101,0,89,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,97,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,1,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,99,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,21,0,100,100,0,100,100,2,100,100,100,0,0,100,90,100,53,100,100,100,100,100,100,100,0,0,93,96,1,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,29,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,0,98,85,100,0,57,0,0,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,0,0,98,0,26,0,0,0
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,30,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,93,94,100,100,0,2,96,97,57,97,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,14=101,0,100,0,0,37,100,100,0,100,100,100,100,100,100,10,100,100,0,0,0,0,0,100,100,57,100,100,100,0,100,0,89,92,9,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,31,100,0,0,0
l36,14=100,0,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100
l37,14=100,50,100,0,0,100,100,100,100,100,100,54,0,89,100,4,100,61,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,0,34,0,100,100,100,94,6,100,100,100,100,100,98,100,22,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,100,100,0,100,100,100,82,96,100,100,100,100,100,17,100,100,0,0,99,0,0,100,100,0,100,100,100,3,100,100,96,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100
l40,14=100,0,100,22,33,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,98,89,0,100,100,0,100,100,90,0,100,0,65,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,24,0
l41,14=100,36,100,0,100,100,24,100,100,81,100,100,93,100,100,100,100,100,0,0,100,100,4,100,100,1,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=100,0,18,0,0,0,1,100,0,100,99,0,0,0,11,0,100,0,0,0,0,0,0,25,100,0,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=100,0,0,0,0,0,100,100,0,77,12,68,10,100,98,0,100,0,0,6,98,0,0,100,100,4,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92
l44,14=100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,60,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,61,0,0,30,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0
l45,14=100,0,100,0,0,86,100,100,98,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,99,0,0,0,0,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=100,0,18,0,0,22,100,100,0,100,100,100,0,2,100,0,100,0,0,0,12,0,0,94,100,0,100,93,0,0,27,0,0,12,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95
l47,14=69,0,0,0,0,0,10,100,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,26,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,37,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,100,0,30,100,100,100,0,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,85,0,100,70,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,67,100,100,100,100,98,100,100,0,100,96,100,0,0,1,100,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,0,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,4,100,1,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,99,0,54,0,9,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,62,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,99,98,100,0,0,0,0,15,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,99,76,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,100,90,0,8,0,2,0,0,0,61,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,101,0,30,17,0,98,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,98,62,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,97,0,13,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6,100,100,100,100,0,99,61,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,5,100,100,100,100,0,0,75
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,54,100,0,6,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,0,99,0,100,14,100,100,21,100,100,100,0,100,100,0,0,33,0,0,100,2,0,100,100,0,100,100,100,0,100,59,88,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,57,0,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,96,100,4,100,100,100,100,97,100,89,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,100,56,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,16,101,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=51,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,0,100,100,0,100,1,100,31,95,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,99,100,83,100,100,100,100,0,100,57,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,0,100,100,0,95,100,100,100,100,99,97,100,100,0,100,100,100,101,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,0,0,0,0
l24,15=100,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,50,100,100,100,100,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,0,98,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,5,100,0,0
l28,15=100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,2,100,100,99,100,0,100,100,0,0,100,62,100,0,10,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,66,0,0,100,100,100,100,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,13,70,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,0,100,96,0,100,100,5,100,100,100,0,0,100,0,100,28,100,100,100,100,100,100,100,0,0,92,91,89,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,4,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,4,100,0,0,62,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,15=28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,62,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,88,0,0,0
l34,15=100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,24,100,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,0,100,50,0,100,100,0,0,1,83,74,19,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,15=100,0,99,0,0,67,100,100,0,100,100,100,100,100,100,59,100,99,0,0,13,0,0,100,100,51,100,100,100,0,100,0,36,17,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l36,15=100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100
l37,15=100,92,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,7,100,0,100,86,0,0,100,97,0,100,100,0,100,100,0,0,100,2,1,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,3,35,90,100,100,100,12,94,100,100,100,100,100,13,100,0,0,0,100,9,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,100,100,1,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,19,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,54,100,100,100,100,0,100,100,100,48,100,100,100,89,0,99
l40,15=100,0,100,9,27,100,100,100,0,96,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,4,0,100,100,0,100,100,76,0,100,1,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,17,7,0
l41,15=100,0,100,63,100,100,100,100,6,82,100,100,95,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=100,0,0,0,0,0,96,100,0,68,100,0,0,0,8,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=100,0,0,2,0,0,100,100,0,40,100,62,10,98,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,27,0,0,0,0,0,0,100,100,100,101,19,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94
l44,15=100,0,43,0,0,0,100,100,0,66,100,94,0,88,100,0,100,0,0,0,59,1,0,100,100,0,100,100,0,0,100,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,0
l45,15=100,0,100,0,0,0,100,100,92,9,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,77,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=100,0,0,0,0,0,100,100,0,74,100,93,0,0,100,0,100,0,0,0,1,0,0,0,100,0,100,0,0,0,49,0,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90
l47,15=95,0,0,0,0,0,76,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,79,27,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,8,100,100,0,13,100,100,100,0,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,45,0,100,100,41,0,100,88,100,100,0

