t=2017-06-20_22.26.38

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff02d41761
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d89371
a3=0x054332ff03dba279
a4=0x054332ff03dcb676
a5=0x054332ff03dba272
a6=0x054332ff03d69369
a7=0x054332ff03da9783
a8=0x054332ff03d58671
a9=0x054332ff03dba783
a10=0x054332ff03d7a668
a11=0x054332ff03db8579
a12=0x054332ff03d9a778
a13=0x054332ff03d79980
a14=0x054332ff03d9a369
a15=0x054332ff03d88572
a16=0x054332ff03dca380
a17=0x054332ff03de9576
a18=0x054332ff03dfc276
a19=0x054332ff03d69680
a20=0x054332ff02d91861
a21=0x054332ff03d99582
a22=0x054332ff03d9c069
a23=0x054332ff03db9683
a24=0x054332ff03da9672
a25=0x054332ff03dba180
a26=0x054332ff03d69669
a27=0x054332ff02da1862
a28=0x054332ff03db9976
a29=0x054332ff03dfb281
a30=0x054332ff02d73160
a31=0x054332ff03d9b269
a32=0x054332ff03d9b081
a33=0x054332ff03d4b769
a34=0x054332ff02da2360
a35=0x054332ff03da9880
a36=0x054332ff03d99381
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03dd9276
a39=0x054332ff03dca870
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03d68775
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,88,100,100,100,100,92,100,85,85,87,100,100,100,80,100,87,5,89,97,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,22,91,100,100,100,84,100,92,85,77,99,88,87,82,100,20,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,84,100,100,100,89,77,100,100,100,100,100,84,90,85,98,85,79,80,100,72,89,85,80,83,87,79,4,52,76,6,71,0,90,0
l3,0=89,85,89,0,100,92,88,22,78,84,86,88,84,84,82,81,100,100,82,100,100,100,92,100,6,0,41,83,88,86,100,37,100,100,83,100,85,88,87,77,84,82,78,82,0,89,83,0,0,0
l4,0=86,86,100,100,0,90,91,15,75,85,100,99,86,63,69,87,99,100,83,100,88,76,93,100,85,12,84,87,100,89,99,0,100,100,85,88,0,65,85,74,77,84,0,0,0,0,63,0,0,0
l5,0=100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,0,50,100,100,100,100,100,6,100,0,100,100,100,65,100,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=100,100,100,83,81,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,0,77,100,100,100,86,100,88,87,55,83,100,82,82,100,92,86,86,85,81,82,81,0,69,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,100,100,82,85,100,100,0,100,83,100,100,98,100,100,100,97,100,100,100,83,64,100,100,100,100,100,88,89,71,98,100,95,73,100,82,60,80,91,0,84,84,0,89,61,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,100,100,74,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,87,89,90,100,100,100,82,100,84,0,85,97,70,0,46,2,79,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,100,83,84,91,100,19,100,0,100,100,100,86,83,98,86,100,100,100,85,87,100,100,100,6,100,89,100,1,94,40,85,85,100,75,0,0,86,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,100,100,83,100,90,100,32,81,100,0,100,100,0,58,87,99,100,84,100,86,82,100,100,78,76,100,68,100,63,97,0,97,100,99,84,70,83,83,11,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,99,100,93,100,100,100,17,100,98,100,74,72,83,4,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,100,100,83,100,100,100,73,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,79,100,100,100,28,100,89,100,0,100,87,100,100,100,91,82,90,100,88,0,85,38,0,39,35,0,0,45,0
l13,0=100,87,100,82,42,100,100,100,100,87,0,83,100,0,100,100,83,40,100,100,3,15,46,87,100,100,100,15,75,0,89,100,81,67,94,65,0,69,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,100,81,69,100,100,100,100,88,75,100,100,100,0,100,81,100,100,95,0,0,100,100,100,100,100,0,0,40,85,100,83,60,100,0,0,0,30,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,66,99,89,98,100,100,100,85,87,13,100,100,100,57,100,46,0,100,0,13,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,89,85,82,100,2,99,25,83,83,100,100,100,71,77,87,0,100,99,100,100,100,94,100,87,0,88,100,86,100,100,57,100,100,86,100,100,86,100,86,89,82,49,91,56,86,86,21,37,0
l17,0=100,86,100,100,100,90,87,20,77,100,100,100,100,36,83,88,100,0,85,100,100,100,95,100,86,69,93,100,100,87,100,88,100,100,82,86,84,97,100,84,82,99,0,30,82,90,86,0,0,10
l18,0=100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,85,100,100,100,100,100,85,31,0,100,100,100,79,100,0,83,77,98,25,4,1,0,1,0,0,0,0,0,0
l19,0=87,86,100,100,100,91,100,54,100,100,100,100,100,83,83,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,88,100,100,100,74,100,87,100,100,85,85,79,98,100,87,84,100,85,88,78,89,84,63,91,0
l20,0=83,7,91,100,100,0,0,17,74,85,81,91,88,0,0,67,100,100,79,100,0,100,77,100,100,0,87,89,100,100,100,0,100,100,56,100,54,90,87,82,86,100,0,72,0,44,0,0,0,0
l21,0=100,83,100,100,82,31,91,9,100,100,85,100,81,13,0,86,100,100,87,100,100,0,87,100,99,0,100,100,95,100,100,1,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,84,83,100,100,100,87,87,0
l22,0=100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,43,83,100,100,100,100,100,78,97,0,100,100,0,100,50,100,0,100,85,100,100,100,59,0,71,93,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,100,100,100,100,91,100,65,90,100,100,100,100,82,100,85,86,100,89,100,100,100,100,0,88,87,100,100,100,90,100,88,100,100,92,88,0,92,100,87,100,82,79,87,85,88,75,0,74,55
l24,0=100,100,100,0,82,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,83,100,101,100,86,74,100,100,0,100,100,88,90,88,100,100,87,42,100,1,68,88,100,67,67,85,0,78,53,0,0,0,0,0
l25,0=88,87,100,0,8,100,100,100,100,13,76,90,2,100,100,100,0,36,100,100,0,3,0,84,100,0,100,0,72,0,66,100,80,0,96,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,85,100,100,100,88,0,86,0,17,87,9,100,81,100,23,0,71,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=85,84,100,100,86,1,96,55,100,87,47,87,81,5,0,82,100,100,100,100,99,100,34,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,84,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,64
l28,0=99,100,100,100,100,90,91,16,82,100,100,100,100,77,0,88,90,100,26,100,100,77,100,100,81,74,0,0,0,52,90,0,100,100,0,86,0,86,91,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=86,74,99,100,100,0,35,10,77,2,74,85,0,0,43,29,100,100,1,53,100,100,0,85,93,0,10,100,62,0,100,0,100,100,0,100,83,53,100,83,100,100,100,100,100,100,100,0,79,65
l30,0=100,95,100,100,100,92,91,47,100,94,100,100,100,81,83,86,100,100,96,100,100,100,100,100,100,78,84,100,100,100,0,84,100,100,83,100,89,100,100,84,99,100,81,0,86,86,87,19,18,1
l31,0=100,89,100,41,0,100,100,100,100,53,0,89,100,100,100,100,75,100,100,97,0,11,81,87,100,100,6,0,0,0,68,0,56,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=100,86,100,100,100,93,85,21,97,84,100,100,100,85,84,85,100,100,100,100,100,100,100,100,84,86,85,100,100,100,100,71,0,100,99,100,100,100,100,82,81,100,84,89,87,90,97,12,92,0
l33,0=86,90,82,100,100,69,92,17,99,84,100,100,100,74,69,71,100,100,83,100,100,100,100,100,71,0,91,86,100,87,100,0,100,0,87,100,0,78,85,62,26,100,0,24,0,0,8,0,0,0
l34,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,97,100,100,100,100,100,86,0,0,99,100,100,79,0,84,0,90,85,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0
l35,0=88,23,46,100,100,0,97,20,82,82,80,22,61,67,0,54,100,100,0,89,100,100,64,100,18,19,26,100,100,100,100,0,100,100,70,0,65,100,100,67,100,100,0,90,100,0,100,0,0,0
l36,0=5,0,91,88,0,0,88,12,0,0,71,99,74,0,0,0,100,100,71,83,56,100,0,0,72,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,53,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,0=87,0,100,99,11,0,78,14,72,0,85,100,84,77,0,88,100,100,82,100,93,100,73,100,87,0,62,100,85,46,100,0,100,58,87,100,100,0,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=100,0,100,100,100,38,100,53,100,84,84,100,100,10,30,0,100,100,100,100,98,100,91,100,100,0,93,100,81,100,100,0,100,84,83,100,100,100,0,100,100,100,82,100,100,100,100,85,88,98
l39,0=0,0,69,86,93,0,79,0,66,0,16,85,88,0,0,39,100,100,34,100,98,100,0,100,87,0,0,100,0,100,100,0,100,66,0,62,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100
l40,0=0,0,94,100,68,0,68,30,0,25,0,79,0,0,0,0,100,99,3,100,92,100,0,100,64,0,0,100,0,100,100,0,67,20,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,26,100,71
l41,0=50,0,61,100,82,0,88,22,36,0,82,89,84,0,24,88,100,100,6,100,100,100,42,100,88,0,5,100,78,100,100,0,100,85,0,100,82,93,101,100,100,0,82,78,100,100,83,80,42,92
l42,0=0,0,0,69,0,0,0,0,2,0,0,3,4,0,0,0,75,0,0,99,0,100,0,85,2,0,0,100,0,100,100,0,96,0,0,0,100,100,85,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,99
l43,0=0,0,6,87,0,0,26,45,64,0,0,0,0,0,0,0,100,18,0,93,84,94,0,100,81,0,0,100,0,100,0,0,97,4,0,99,100,100,100,100,100,69,100,0,100,100,100,90,100,56
l44,0=0,0,55,0,0,0,0,13,0,0,0,0,5,0,0,0,75,96,0,84,0,100,0,89,67,0,0,100,0,100,100,0,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,51,100,0
l45,0=0,0,5,82,0,0,0,1,0,0,0,0,11,0,0,0,100,100,0,94,55,100,0,100,0,0,0,100,1,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,30,62,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,96,3,100,0,73,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,0,82,100,93
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,10,0,0,38,0,99,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,2,0,0,0,100,100,96,100,6,73,100,94,25,100,86,0,100,100
l48,0=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,35,0,0,99,0,100,0,79,0,0,0,100,0,84,2,0,100,0,0,0,100,100,100,100,96,34,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,8,0,0,0,73,0,36,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,27,93,96,36,0,100,77,100,100,0

l0,1=0,85,100,88,81,100,100,100,100,86,100,100,100,84,99,89,89,100,100,98,73,87,100,86,100,82,100,85,86,88,100,90,100,84,100,84,82,91,94,36,42,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=89,0,100,89,87,90,80,100,89,100,100,93,100,83,90,89,86,76,87,100,74,84,100,88,100,84,97,87,89,84,85,88,93,79,85,78,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,84,0,89,88,91,77,100,87,90,100,100,100,89,85,86,84,85,100,100,79,83,100,85,100,85,100,89,89,85,79,87,89,83,89,89,85,88,80,75,82,84,0,79,90,85,74,0,91,0
l3,1=87,85,88,0,100,89,80,92,87,88,89,87,87,87,87,87,86,100,93,83,100,92,80,100,81,0,0,82,87,90,100,35,100,100,83,88,85,89,84,89,82,88,86,88,0,89,89,0,0,0
l4,1=90,84,95,100,0,91,80,85,4,90,91,89,87,85,67,93,87,100,85,95,75,80,81,100,78,0,91,89,100,85,82,0,100,100,88,88,0,87,83,91,82,92,0,0,0,0,76,0,0,0
l5,1=100,98,100,85,81,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,82,100,100,100,100,100,5,86,0,89,100,100,71,100,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=100,89,100,89,86,100,0,100,100,87,87,100,100,98,100,100,86,78,100,83,71,82,78,89,100,86,100,72,91,89,82,88,89,79,100,89,84,88,85,91,82,89,0,84,0,0,0,0,0,0
l7,1=100,83,100,88,85,100,100,0,100,88,88,92,100,100,100,100,86,77,100,100,74,50,82,86,100,97,91,88,92,86,80,88,90,83,100,89,0,83,86,1,84,6,0,87,0,2,0,0,0,0
l8,1=100,96,100,90,31,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,91,76,100,100,73,86,100,91,100,100,100,85,88,90,100,100,100,81,100,89,0,89,84,87,0,0,6,58,0,22,18,0,0,0
l9,1=89,100,100,85,86,89,84,88,85,0,100,100,100,86,86,86,85,93,88,100,76,84,100,85,84,71,88,84,91,14,82,86,89,80,90,83,0,13,81,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=91,98,100,87,100,95,84,83,87,100,0,90,94,0,83,90,87,77,92,100,75,88,100,100,85,7,90,91,100,89,82,0,89,81,83,85,85,90,81,4,0,82,0,0,5,0,0,0,0,0
l11,1=100,100,100,88,100,94,100,100,100,100,100,0,100,84,91,86,88,100,100,100,76,95,100,100,100,84,100,86,83,88,100,86,100,78,97,62,87,89,86,84,91,85,0,0,0,11,0,0,0,0
l12,1=100,100,100,86,87,86,100,91,100,100,100,100,0,88,89,100,99,100,99,100,75,89,100,100,89,79,100,83,88,0,89,91,92,88,100,85,84,92,85,90,26,88,59,0,9,4,0,0,19,0
l13,1=87,85,89,85,84,100,100,100,100,90,0,87,95,0,100,92,84,80,100,85,0,76,79,87,100,100,87,75,91,0,84,100,92,80,82,89,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=100,100,100,88,84,100,100,100,100,93,87,100,89,100,0,100,86,78,100,76,11,0,77,100,100,86,100,18,0,88,82,100,91,3,100,0,0,0,84,0,4,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=94,91,100,85,88,100,100,100,100,86,88,88,100,100,100,0,85,93,100,100,73,82,88,84,100,100,100,83,87,0,83,100,100,83,100,76,0,93,83,4,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=88,83,88,89,100,0,83,87,82,88,86,90,92,86,85,88,0,100,90,100,100,100,81,95,83,0,90,98,84,93,100,19,100,81,86,100,85,89,100,90,84,84,85,86,92,95,88,67,0,0
l17,1=89,86,86,100,100,94,82,86,84,88,87,83,85,86,87,87,100,0,90,100,78,83,77,100,82,0,92,82,100,93,100,91,100,100,89,89,83,88,83,87,85,86,16,82,92,90,90,0,0,1
l18,1=100,87,100,92,83,100,100,100,100,89,88,100,100,100,100,100,89,100,0,100,74,85,77,85,100,100,100,85,87,30,85,100,100,83,100,0,63,88,86,84,90,86,0,16,0,13,71,0,0,0
l19,1=91,83,100,89,82,88,77,84,87,88,100,90,86,85,71,87,100,100,92,0,74,87,100,100,84,80,90,83,100,82,100,91,100,81,85,92,82,90,99,90,85,82,87,86,87,91,86,90,90,0
l20,1=90,86,90,100,86,0,84,88,88,90,85,85,87,0,0,88,100,100,89,82,0,86,79,100,80,0,88,84,94,91,100,0,100,100,86,100,84,88,79,91,87,100,15,87,0,88,83,0,6,0
l21,1=88,85,92,92,85,91,84,83,85,86,85,87,87,68,0,86,100,100,86,100,100,0,80,100,88,5,86,100,86,100,100,43,100,81,87,100,92,100,100,87,100,100,90,0,91,93,89,96,86,85
l22,1=90,100,100,87,86,88,80,87,88,100,100,100,100,85,83,86,91,75,85,100,80,84,0,88,78,0,91,28,100,21,87,87,101,80,86,85,0,86,87,0,11,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=88,93,85,100,100,92,80,88,89,99,90,99,85,88,91,87,86,100,93,100,99,86,79,0,86,82,87,89,100,89,85,94,100,100,82,86,84,92,83,90,84,88,88,86,90,85,86,0,5,41
l24,1=100,95,100,84,82,100,100,100,100,86,87,100,90,100,100,100,86,91,100,100,74,84,78,89,0,100,100,88,87,87,80,100,91,0,100,0,77,90,83,13,84,87,0,0,40,0,0,0,0,0
l25,1=92,88,100,0,0,97,84,100,100,7,0,90,70,100,86,100,0,0,100,84,0,0,0,87,100,0,89,0,86,0,6,100,91,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=100,100,100,0,86,90,100,100,100,98,92,100,100,83,100,97,89,88,100,100,71,82,84,97,100,83,0,85,88,8,81,87,87,87,100,60,2,90,82,0,1,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=92,88,89,91,88,63,19,85,87,96,94,91,90,54,0,86,86,100,88,100,71,100,1,87,82,0,92,0,0,100,100,0,100,77,87,90,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,92,100,87
l28,1=95,85,100,88,100,92,81,87,90,90,100,92,87,81,0,85,89,100,63,100,99,87,100,100,80,87,88,0,0,18,83,0,100,100,0,90,0,93,84,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=91,87,88,89,84,0,83,87,85,45,89,91,0,0,83,0,100,100,52,77,100,100,44,89,85,18,17,100,88,0,86,0,100,86,0,100,83,86,100,88,100,100,86,100,100,89,100,0,90,88
l30,1=100,87,100,100,100,90,78,84,90,85,86,100,84,86,83,86,100,100,92,100,100,100,78,100,82,83,91,100,90,89,0,87,100,100,87,100,85,91,100,87,88,90,89,0,89,91,92,88,0,32
l31,1=90,88,87,82,0,100,100,100,100,87,0,91,88,100,100,100,48,79,100,83,0,26,82,92,100,100,88,0,0,0,81,0,89,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=88,85,99,100,100,91,84,86,87,87,93,100,85,84,84,91,100,100,84,81,100,90,76,100,85,81,90,98,100,88,100,89,0,100,88,89,85,95,88,85,86,82,85,84,95,86,89,18,92,0
l33,1=91,85,94,100,100,91,81,89,89,90,100,89,92,89,0,84,87,100,87,100,100,88,86,100,69,3,92,85,100,92,100,0,100,0,90,90,46,88,82,86,14,87,0,83,0,25,78,0,0,0
l34,1=100,100,100,86,82,87,100,100,100,88,100,87,100,87,100,100,87,76,100,98,74,88,100,85,100,85,100,85,0,0,91,91,100,80,0,86,0,93,84,0,54,0,0,0,1,3,0,0,0,0
l35,1=90,61,89,100,79,0,85,86,86,60,49,0,83,83,0,66,100,100,0,90,100,100,37,86,0,0,0,100,89,100,100,0,100,100,20,0,6,98,100,78,100,100,4,86,100,0,83,0,0,0
l36,1=76,0,88,86,20,0,82,10,0,0,86,85,85,0,0,0,93,81,67,83,75,100,0,81,82,0,0,100,0,89,83,0,89,43,0,81,0,100,100,100,91,87,100,100,100,100,100,90,100,93
l37,1=86,0,100,88,82,0,79,83,91,4,86,91,85,84,0,82,100,100,90,101,75,100,75,100,85,0,89,100,89,85,96,0,100,79,86,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,100,99
l38,1=91,0,90,84,85,93,82,90,90,89,87,90,92,9,82,88,100,100,90,100,78,100,78,88,82,0,93,100,89,100,100,0,100,81,86,90,94,100,0,100,100,100,87,87,100,92,88,89,83,90
l39,1=0,0,43,86,83,0,84,6,82,0,0,7,87,0,0,0,100,100,84,79,75,100,0,97,32,0,0,100,0,96,82,0,100,74,0,80,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l40,1=20,23,93,88,79,0,82,90,0,9,0,88,56,0,0,0,83,78,89,93,75,100,1,94,80,0,0,100,0,100,100,0,90,33,18,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,0,85,87
l41,1=0,0,90,88,90,0,60,44,0,0,88,91,88,0,3,91,91,92,45,97,85,100,71,88,83,0,0,95,88,100,84,0,100,81,0,100,87,0,100,84,100,0,91,80,99,90,89,93,88,83
l42,1=0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,19,0,0,0,87,5,0,83,0,85,0,84,0,0,0,100,0,100,83,0,89,0,0,16,100,100,81,100,86,84,0,100,100,100,101,100,100,85
l43,1=0,0,75,89,0,0,78,89,31,0,0,0,0,0,0,0,86,75,1,89,74,0,0,87,0,0,0,100,0,100,0,0,93,62,0,90,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,89,100,88
l44,1=0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,16,0,0,0,88,78,0,80,0,91,0,86,85,0,0,100,0,100,88,0,94,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,66,100,0
l45,1=0,0,83,83,10,0,0,77,11,0,0,4,20,0,0,0,100,84,5,85,74,100,0,86,0,0,0,100,0,98,86,0,100,16,0,0,100,100,98,100,84,100,100,100,87,0,100,100,100,100
l46,1=0,0,72,86,82,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,91,78,80,84,73,86,0,88,17,0,0,100,0,100,86,0,92,68,0,90,100,100,82,87,100,90,100,100,100,100,0,91,100,92
l47,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,57,0,0,82,0,91,0,0,0,0,0,94,0,0,9,0,10,0,0,0,100,100,98,100,0,97,100,79,24,100,76,0,100,100
l48,1=0,0,87,0,1,0,0,0,0,0,0,0,40,0,0,0,10,1,0,83,14,87,0,79,0,0,0,100,0,94,0,0,89,0,0,0,100,100,82,100,88,85,100,100,100,100,100,88,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,49,0,59,0,0,0,83,0,74,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,58,79,100,84,0,100,87,100,100,0

l0,2=0,95,100,85,95,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,87,100,100,82,86,100,100,100,100,100,100,85,92,88,89,89,100,87,100,84,84,92,100,52,56,25,1,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=90,0,100,85,91,88,89,85,86,100,100,97,100,86,89,85,88,79,89,84,85,82,100,98,100,83,100,83,86,61,90,88,84,88,90,86,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,85,0,85,95,88,100,100,100,87,100,100,100,85,100,91,89,100,100,100,83,80,100,85,100,85,100,85,89,87,88,87,100,94,86,86,85,93,82,56,88,87,66,86,88,86,75,0,84,0
l3,2=90,89,86,0,100,87,91,85,87,85,86,88,88,87,87,88,84,100,86,80,100,85,90,100,95,88,67,87,89,86,100,87,100,100,86,85,86,90,84,79,91,81,91,88,28,91,89,0,0,0
l4,2=87,87,86,100,0,89,93,90,0,83,100,86,89,83,60,88,86,100,80,85,84,84,87,100,91,0,87,80,100,87,91,0,100,100,85,82,62,91,84,88,86,84,0,71,1,7,76,0,31,0
l5,2=100,83,100,82,91,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,82,100,100,100,100,100,81,87,0,90,100,100,89,100,0,0,0,82,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=100,88,100,84,88,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,86,91,100,84,85,81,87,100,100,84,100,80,85,86,89,100,88,89,100,86,72,66,85,90,87,80,0,78,0,0,0,0,0,0
l7,2=100,85,100,84,89,100,100,0,100,87,93,83,92,100,100,100,87,100,100,82,90,81,88,100,100,100,100,82,83,86,91,100,83,91,100,88,0,87,86,89,89,0,0,84,0,81,0,0,1,0
l8,2=100,100,100,82,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,82,87,85,100,100,100,93,100,88,0,93,85,87,0,78,0,13,0,58,24,0,0,0
l9,2=100,100,100,86,91,90,100,93,100,0,100,100,94,86,87,87,86,100,81,100,82,84,100,100,94,84,100,82,94,81,92,82,83,86,87,83,0,90,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,2=90,100,100,87,100,86,88,86,85,100,0,85,100,81,88,89,88,94,85,100,91,82,100,100,90,0,88,84,100,87,92,0,86,94,86,6,81,89,82,23,1,86,0,57,1,0,0,0,0,0
l11,2=100,100,100,88,100,87,100,100,100,100,100,0,100,82,86,98,87,100,100,100,84,92,100,100,100,88,100,81,88,88,100,86,100,89,86,47,84,90,86,81,92,86,0,0,75,39,2,0,0,0
l12,2=100,100,100,86,85,86,100,100,100,100,100,100,0,84,85,98,87,100,100,100,87,89,100,100,100,89,100,86,87,0,90,85,88,92,91,88,64,94,88,87,86,83,88,2,93,61,0,0,72,0
l13,2=100,87,100,85,87,100,100,100,100,82,83,82,88,0,100,100,87,79,100,87,0,83,91,88,100,100,97,81,83,0,90,100,94,90,89,87,0,91,58,0,22,71,1,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=100,100,100,83,16,100,100,100,100,82,87,100,95,100,0,100,86,83,100,83,54,0,97,100,100,100,100,1,0,14,89,100,85,0,100,0,0,0,83,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=100,87,100,81,93,100,100,100,100,87,84,82,100,100,100,0,95,97,100,100,85,79,88,91,100,100,100,86,89,0,93,100,87,92,100,4,0,95,86,51,0,83,0,31,0,0,0,0,0,0
l16,2=91,86,83,100,87,0,93,88,91,83,87,83,100,90,90,87,0,100,85,100,100,100,87,89,94,58,87,85,84,84,100,0,100,90,86,100,84,93,100,91,89,82,94,83,91,93,89,82,45,0
l17,2=93,89,90,100,100,85,86,89,86,85,86,83,87,90,85,86,100,0,82,100,85,82,90,100,87,0,83,85,100,89,100,88,100,100,93,86,84,93,98,91,84,90,0,81,89,91,87,20,79,29
l18,2=100,100,100,85,89,100,100,100,100,87,99,100,100,100,100,100,91,100,0,100,86,83,100,100,100,100,100,86,89,61,93,100,100,95,100,2,37,90,82,85,87,83,0,28,0,86,88,0,0,0
l19,2=91,85,100,89,100,89,90,87,84,85,100,87,90,85,84,85,100,100,100,0,87,82,100,100,85,88,93,84,100,89,100,82,100,100,87,85,88,93,100,88,92,89,91,87,92,90,85,85,86,0
l20,2=92,87,85,100,88,0,87,86,88,87,86,91,85,0,55,87,100,100,82,80,0,86,87,100,91,0,83,83,90,87,100,0,100,100,85,100,85,86,85,84,88,92,34,77,0,78,79,0,3,0
l21,2=90,86,85,100,88,90,91,86,82,84,87,93,86,85,0,88,100,100,84,100,100,0,89,100,88,9,88,100,89,100,100,74,100,93,89,100,100,100,100,99,100,100,96,33,96,100,81,82,88,88
l22,2=100,98,100,84,100,90,88,89,98,100,100,100,100,85,87,86,84,86,88,100,87,79,0,99,86,0,100,0,100,67,93,85,100,100,92,74,0,88,85,0,33,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=90,86,87,100,100,91,92,84,89,89,100,100,87,87,87,91,87,100,83,100,100,80,90,0,92,83,86,84,100,87,88,89,100,100,91,87,86,90,86,89,92,85,95,91,90,0,89,10,85,82
l24,2=100,88,100,95,91,100,100,100,100,86,92,100,86,100,100,100,90,100,100,83,85,82,88,89,0,100,100,80,87,87,93,100,85,80,100,50,86,90,85,0,89,85,0,50,19,10,0,0,3,0
l25,2=88,83,100,87,0,100,100,100,100,87,0,90,86,100,96,100,73,0,100,89,0,6,3,91,100,0,86,0,90,64,94,100,86,91,89,0,0,0,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=100,100,100,76,84,88,100,100,100,92,100,87,100,98,100,100,90,100,100,100,88,82,100,100,100,82,0,82,89,0,87,86,90,89,100,79,10,91,87,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=92,83,86,84,89,85,90,89,88,88,87,89,90,91,11,92,87,100,86,94,89,100,0,100,89,0,84,0,83,100,100,0,100,95,88,87,100,100,100,100,100,100,93,87,100,100,100,84,99,87
l28,2=93,87,98,85,100,87,88,87,87,90,100,84,88,87,1,86,89,100,83,100,100,85,100,100,94,87,87,85,0,47,90,2,100,100,0,88,0,92,84,0,76,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=92,64,86,86,88,0,88,89,90,83,91,87,0,0,71,0,100,100,84,86,100,100,79,90,91,73,0,100,65,0,89,0,100,91,0,100,86,88,100,89,100,100,95,85,100,91,100,0,85,90
l30,2=100,87,100,100,100,90,88,92,89,88,96,100,100,85,85,91,100,100,89,100,100,100,84,100,92,83,84,100,90,89,0,90,100,100,86,100,87,91,100,91,88,85,98,0,90,95,84,89,84,0
l31,2=87,86,100,83,0,100,100,100,100,86,0,87,88,100,100,100,0,85,100,91,0,66,93,96,100,100,88,0,0,0,90,0,82,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=95,87,88,100,100,89,89,88,85,86,87,100,84,86,85,87,100,100,85,100,100,83,90,100,94,84,84,100,97,87,100,86,0,100,86,98,86,100,100,87,86,100,92,0,93,88,87,84,88,43
l33,2=86,90,87,100,100,90,93,88,86,84,100,87,92,85,0,86,84,100,91,100,100,82,91,100,90,84,88,84,100,84,100,0,100,0,89,87,84,8,88,86,0,89,0,83,0,0,84,0,0,0
l34,2=100,100,100,86,82,86,100,100,100,81,100,87,84,100,100,100,89,100,100,85,90,84,100,100,100,85,100,85,0,0,89,100,101,89,0,83,0,93,88,1,70,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l35,2=89,88,89,100,100,0,91,86,88,82,4,55,89,85,0,27,100,100,3,83,100,100,82,100,71,0,73,100,94,100,100,0,100,100,90,0,85,94,100,86,100,100,94,91,100,76,83,0,0,0
l36,2=88,0,83,92,74,0,87,3,0,0,86,86,64,0,0,0,83,99,41,87,88,100,0,92,96,0,17,100,0,89,92,0,87,88,0,85,0,100,100,100,89,86,100,100,100,100,100,99,100,88
l37,2=88,83,90,100,87,0,67,88,88,67,92,100,87,86,0,86,100,100,88,100,89,100,87,86,90,0,86,100,86,93,100,0,100,1,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100
l38,2=88,0,88,89,100,88,91,84,85,85,85,89,84,58,82,90,100,100,85,100,87,100,90,100,93,0,89,100,86,100,100,0,100,91,87,86,88,100,0,89,100,100,95,88,100,92,83,90,87,89
l39,2=75,0,47,85,87,0,92,89,84,0,22,83,93,0,0,82,90,87,82,89,84,100,0,88,0,0,0,100,0,92,87,0,100,89,0,88,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,90,100,100,94
l40,2=84,0,84,100,83,0,94,89,0,0,4,85,90,57,40,0,100,78,84,100,85,100,65,83,90,83,0,100,82,100,100,0,86,0,61,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,0,84,90
l41,2=43,0,91,88,90,7,88,0,80,0,88,85,84,73,87,86,88,100,84,83,100,100,90,91,92,0,82,84,86,100,96,0,100,89,0,100,84,94,100,89,100,0,92,86,92,95,87,90,84,77
l42,2=3,0,39,86,0,0,0,0,3,0,0,0,65,5,0,0,91,0,0,87,66,95,0,85,0,0,0,100,0,100,92,0,88,0,0,86,100,100,87,100,89,88,0,100,100,100,100,100,100,90
l43,2=0,0,78,86,47,0,80,84,8,0,22,0,0,0,0,41,84,81,17,84,89,9,0,86,54,0,0,100,0,100,0,0,0,92,0,84,100,100,99,100,100,87,100,0,100,100,100,78,100,89
l44,2=0,0,83,30,0,0,5,0,0,0,0,59,79,0,0,0,88,75,0,86,0,100,0,85,28,0,0,100,0,100,91,0,84,0,0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,90,100,29,100,0
l45,2=0,0,86,87,1,0,0,85,62,0,0,41,26,0,0,0,100,97,84,85,83,100,0,0,18,0,0,100,0,100,89,0,100,2,0,62,100,100,100,100,88,100,100,100,88,0,100,100,100,100
l46,2=0,0,79,87,70,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,91,82,84,86,85,81,0,88,0,0,0,100,0,100,93,0,80,87,0,85,100,100,84,100,100,86,100,100,100,100,0,31,100,94
l47,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,21,0,73,0,87,0,23,0,0,0,100,0,0,82,0,75,0,0,0,100,100,81,100,0,84,100,68,22,100,29,0,100,100
l48,2=0,0,88,0,3,0,0,0,0,0,0,0,20,0,0,0,30,71,0,87,8,84,0,87,0,0,0,100,0,91,44,0,85,0,0,0,100,100,85,100,86,89,100,100,100,100,100,85,0,95
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,70,0,55,0,0,0,85,0,60,0,0,0,0,0,0,100,100,93,100,85,7,95,82,0,100,85,100,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,96,100,89,100,100,100,90,100,80,74,89,100,54,64,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,89,100,100,100,92,80,100,100,100,92,100,64,100,0,100,92,88,100,100,88,0,89,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,88,100,100,100,95,78,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,92,100,80,83,92,90,0,87,90,91,92,86,86,87,0,90,0
l3,3=90,84,92,0,100,0,92,88,86,87,99,100,100,92,81,91,100,100,84,100,100,100,82,100,92,97,86,87,100,85,100,89,100,100,86,100,41,88,89,45,88,92,76,89,88,87,91,0,0,0
l4,3=89,100,100,100,0,92,89,89,77,100,100,100,100,87,0,92,100,100,89,100,100,85,100,100,92,16,91,86,100,95,100,0,100,100,86,90,71,90,100,93,0,90,0,23,0,0,0,0,2,0
l5,3=100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,14,92,100,100,100,101,100,74,90,0,100,100,100,98,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,93,84,99,100,100,100,100,100,85,85,100,100,100,93,100,86,41,0,100,88,94,90,0,85,3,0,48,0,0,0
l7,3=100,100,100,93,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,93,83,94,100,100,100,100,100,86,85,100,100,87,15,100,26,0,89,100,88,84,45,0,81,0,15,0,0,2,0
l8,3=100,100,100,100,79,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,28,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,85,101,100,100,100,100,0,100,100,100,98,80,91,98,100,100,100,97,83,100,100,101,91,100,93,100,83,100,89,100,92,100,60,0,82,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,83,89,100,100,100,100,91,78,100,100,99,0,100,89,100,86,101,0,100,100,100,0,0,89,84,0,0,90,0,3,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,66,84,100,100,84,92,85,0,0,27,0,0,0,0,0
l12,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,81,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,0,90,100,90,86,87,0,0,89,0,35,0,0,0
l13,3=100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,90,100,100,100,0,79,99,89,100,100,100,83,90,0,89,100,93,90,100,0,0,93,0,0,66,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,71,58,0,100,100,100,93,100,0,0,44,99,2,64,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,79,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,94,100,0,0,100,100,4,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,88,100,100,100,2,100,98,100,90,100,100,100,86,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,86,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,89,89,92,89,15,89,0
l17,3=100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,90,84,87,100,0,100,100,100,100,86,100,99,90,100,100,100,100,100,87,100,100,97,100,82,100,100,89,88,100,30,90,86,87,91,84,86,51
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,100,100,100,100,100,94,72,100,100,100,100,100,0,0,100,100,85,88,1,0,0,0,56,0,0,0,0
l19,3=93,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,86,88,100,100,100,100,0,95,100,100,100,99,89,100,100,100,86,100,85,100,100,83,82,82,100,100,92,88,99,72,85,89,86,91,91,87,0
l20,3=83,86,100,100,100,4,89,100,100,100,100,101,90,0,79,87,100,100,100,100,0,100,79,100,99,0,95,100,100,100,100,0,100,100,86,100,86,98,100,92,44,100,1,0,4,2,0,0,0,0
l21,3=100,80,100,100,100,92,100,100,100,100,99,100,100,88,0,99,100,100,96,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,95,54,100,88
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,86,100,100,100,100,92,79,0,100,99,0,100,86,100,0,97,89,100,100,100,3,0,56,100,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,90,100,100,100,95,100,91,100,100,100,100,87,95,100,91,88,100,84,90,92,92,90,0,84,0
l24,3=100,100,100,88,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,96,100,95,100,0,100,100,85,89,83,100,100,100,91,100,8,84,99,100,56,88,74,0,82,1,0,0,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,29,100,86,100,100,100,86,97,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,84,83,89,100,86,92,100,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,85,100,100,100,100,0,100,84,0,92,100,100,89,100,81,0,95,100,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=97,1,100,100,92,0,100,100,100,100,91,100,100,81,0,88,100,100,100,100,98,100,81,100,90,0,100,0,61,100,100,0,100,91,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,99
l28,3=100,100,100,100,100,91,91,100,93,100,100,100,100,90,2,89,100,100,88,100,100,99,100,100,101,93,92,88,0,3,87,40,100,100,0,100,0,88,88,0,44,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=88,0,100,100,100,0,91,87,60,72,87,100,0,0,0,0,100,100,73,100,100,100,0,100,99,78,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,62
l30,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,89,99,100,100,100,0,78,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,89,0,100,100,91,88,87,0
l31,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,6,87,100,100,100,100,0,50,0,86,0,84,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,86,100,100,100,98,100,86,100,95,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,92,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,88,90,92,100,93,94,93,89
l33,3=95,100,100,100,100,95,100,47,100,90,100,100,100,94,64,90,100,100,100,100,100,100,100,100,98,90,86,88,100,100,100,0,100,0,88,100,50,0,86,5,0,100,0,84,0,0,85,0,0,0
l34,3=100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,93,0,79,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=89,86,100,100,100,0,99,72,100,60,0,79,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,26,100,43,0,87,100,100,100,100,0,100,100,82,0,99,100,100,92,100,100,89,100,100,96,100,0,0,0
l36,3=54,0,94,0,58,0,0,0,0,0,35,100,0,0,0,0,100,100,0,100,93,100,0,100,100,0,0,100,0,100,91,0,100,12,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=100,58,100,100,85,0,0,86,0,33,95,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,48,100,99,0,96,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=100,79,100,83,100,89,100,100,87,87,86,100,100,50,85,88,100,100,100,100,100,100,98,100,99,32,91,100,88,100,100,0,100,90,84,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,87,86,95,94
l39,3=61,0,0,22,100,0,88,100,100,0,9,96,81,0,0,85,100,100,100,100,88,100,0,100,84,0,0,100,0,100,100,0,100,21,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=67,0,99,100,0,0,101,100,0,0,0,100,88,79,4,0,100,100,100,100,64,100,8,100,100,97,0,100,32,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,0,101,100
l41,3=89,0,89,87,90,0,89,82,88,0,87,93,85,42,81,90,100,100,63,100,100,100,85,100,90,0,88,100,84,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,101,100,0,83,89,100,100,100,93,88,85
l42,3=0,0,96,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,3,58,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,96,0,0,86,100,100,100,100,100,65,0,100,101,100,100,100,100,100
l43,3=0,0,85,100,50,0,85,87,0,0,77,0,0,0,0,65,93,90,3,100,0,95,0,100,92,0,0,100,0,100,0,0,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,32,100,100
l44,3=0,0,99,100,0,0,20,0,0,0,0,79,90,0,0,0,100,100,0,96,72,100,0,100,58,0,0,100,1,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,3=0,0,77,100,0,0,0,18,15,0,0,0,0,0,0,0,100,100,92,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,22,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,94,0,96,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,92
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,66,91,0,99,0,71,0,0,0,0,0,100,0,0,94,0,100,0,0,0,100,100,38,100,0,100,100,13,0,100,14,0,100,100
l48,3=0,0,93,0,26,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,4,88,86,0,91,0,100,0,89,2,0,0,100,0,100,87,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,86,100,89,0,100,32,0,100,16,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,98,100,100,90,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,71,100,100,100,100,100,28,100,2,100,100,100,100,100,0,0,71,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,57,0,99,0
l3,4=100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,15,100,100,0,91,100,100,99,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,79,100,100,0,100,0,45,0,2,0,0,2,0
l5,4=100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,42,99,0,100,100,100,100,100,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,0,100,100,100,100,0,96,0,0,97,0,12,0
l7,4=100,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,75,0,63,100,100,100,0,0,7,0,0,0,0,19,0
l8,4=100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,94,100,3,18,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,51,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,82,100,93,100,99,100,0,100,101,100,0,1,100,100,13,0,100,0,84,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,56,79,100,0,0,100,0,51,0,0,0
l13,4=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,99,99,87,100,100,100,100,100,0,0,100,46,0,65,98,5,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,99,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,71,0,0,100,100,100,100,101,0,0,96,100,0,97,59,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,36,0,100,100,85,0,100,0,89,0,0,0,0,20,0
l16,4=100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,15,100,2
l17,4=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l18,4=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,61,100,97,31,0,0,98,2,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0
l20,4=39,50,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,59,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,72,100,100,100,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l21,4=100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,78,100,100,63,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,81,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,0,88,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,16
l24,4=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,98,61,86,0,7,0
l25,4=100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,0,97,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,12,100,0,0,1,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,93,33,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,36,100,100,85,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,81,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,4=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,89,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,38,100,100,100,0,100,100,75,96,100,100,0,96,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,99,100,91
l31,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,7,100,100,100,100,100,0,0,0,46,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,98
l33,4=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,7,0,100,0,0,100,0,60,0,0,100,0,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,13,94,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,3,100,100,100,0,100,99,100,64,0,100,100,0,0,74,100,100,0,100,100,100,89,100,100,0,79,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,0,0
l36,4=98,0,100,23,100,0,73,8,11,0,13,100,0,0,0,2,100,100,0,100,97,100,0,100,100,0,10,100,0,100,100,0,100,37,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,72,100,100,79,0,0,91,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100
l39,4=70,0,100,79,100,0,100,100,41,0,39,100,60,0,0,98,100,100,44,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=99,0,100,100,0,0,100,100,80,0,0,100,84,82,96,0,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,49,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,22,100,0,100,100
l41,4=100,0,100,100,100,0,100,55,100,0,100,97,100,100,86,100,100,100,95,100,100,100,100,100,34,0,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,100,100,7,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,73,0,0,73,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,100,97,45,0,97,57,0,0,89,0,0,0,0,95,79,0,0,100,4,100,0,100,100,0,0,100,0,100,39,0,100,74,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98
l44,4=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,100,100,0,98,0,100,0,100,98,0,0,100,0,100,100,0,101,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,4=0,0,96,100,2,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,97,100,0,100,0,100,71,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=0,0,29,100,0,0,98,0,0,0,0,0,43,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,97,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,67
l47,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,7,100,0,100,0,0,0,100,100,98,100,0,100,100,0,0,100,99,0,100,100
l48,4=0,0,100,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,3,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,27,100,0,0,0,99,0,43,0,0,0,100,0,99,79,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,80,66,100,100,92,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0
l1,5=100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,34,100,100,100,99,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,0,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,3,84,0,100,0
l3,5=100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,52,99,94,0,2,100,100,64,0,2,0
l4,5=100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,98,0,100,0,0,0,31,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,0,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,6,0,0,100,100,100,49,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,101,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,99,100,100,22,100,0,98,0,0,28,0,0,0
l7,5=100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,45,0,0,100,100,0,99,0,63,0,0,0,0,13,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,54,100,100,0,92,100,0,16,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,70,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,70,100,77,100,88,100,10,100,100,100,0,0,51,100,58,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,36,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,92,100,0,0,100,0,73,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,90,100,100,100,100,100,66,0,100,86,0,15,100,2,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,54,100,100,100,100,100,98,0,33,100,100,100,100,100,0,0,74,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,99,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,96,74,100,100,83,0,99,0,83,0,0,1,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100
l17,5=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,99,100,100,100,100,99
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,35,100,100,100,100,100,0,0,100,100,40,0,79,0,91,0,83,1,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,0
l20,5=100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,29,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,1,0,0,57,0,0,0
l21,5=100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,99,30,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,11,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,3,62,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,101,100,100,101,99,100,100,100,99,100,101,0,100,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,96,99,100,100,100,0,0,100,99,85,97,0,22,0
l25,5=100,84,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,25,0,0,84,101,100,0,100,0,100,6,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,67,100,100,100,100,100,67,0,100,100,2,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=99,99,99,100,99,70,100,100,100,100,86,99,99,95,87,100,99,100,0,100,99,100,100,100,99,0,100,0,100,100,99,0,100,99,100,100,100,98,99,100,100,100,98,100,100,99,100,99,99,99
l28,5=100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,91,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,0,100,100,100,0,100,0,32,100,96,100,85,93,33,0,100,100,65,100,100,100,0,100,100,94,78,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,98
l31,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,0,100,100,100,35,25,100,100,100,100,100,0,99,0,40,0,100,32,100,0,0,1,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100
l33,5=100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,0,97,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,98,0,0,0
l34,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,0,100,47,100,100,0,78,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=36,0,100,100,100,0,100,92,100,34,0,100,100,23,0,100,100,100,0,100,100,100,80,100,100,0,35,100,100,101,100,0,100,100,96,0,100,100,100,62,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l36,5=61,0,100,0,100,0,99,42,94,0,0,92,100,0,0,95,99,100,0,100,99,100,22,100,100,0,4,100,0,100,100,0,100,0,36,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99,100
l37,5=99,51,100,100,99,21,100,0,100,100,55,100,99,100,55,100,99,100,101,100,99,100,60,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,99,101,99,100,100
l38,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,82,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,99,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=51,0,100,43,99,0,100,100,0,0,15,100,85,0,0,75,100,100,4,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,44,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,0,0,99,0,0,73,0,98,0,0,100,97,37,95,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,68,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,80,100,0,100,100
l41,5=100,0,99,95,100,0,100,100,100,0,100,20,100,100,0,100,100,100,61,100,100,100,100,100,0,0,98,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=0,0,100,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,65,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,100,0,0,0,93,83,0,0,62,0,0,0,0,73,0,0,40,78,0,100,0,4,100,0,0,100,0,100,34,0,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,97
l44,5=0,0,0,100,0,0,0,48,0,0,0,2,100,0,0,4,100,100,0,0,8,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,13,100,0
l45,5=0,0,0,100,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,100,100,90,100,3,100,0,100,99,0,0,101,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,54,100,100,100,99,0,100,100,100,100
l46,5=0,0,57,82,0,0,61,0,0,0,0,0,90,0,0,0,100,100,0,100,67,99,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,99,0,99,0,6,0,0,0,100,0,17,99,0,100,0,0,0,100,100,94,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,100,8,0,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,2,100,100,0,100,0,99,0,100,79,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,96,0,0,0,100,0,50,0,0,0,100,0,100,86,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,0,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,70,93,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,25,100,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,91,83,100,51,0,0,90,0,100,0
l3,6=100,100,100,0,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,99,100,100,75,100,0,100,100,4,100,100,0,100,100,87,37,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,68,0,100,0,0,0,65,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,21,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,78,0,0,100,100,100,48,100,0,0,3,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,90,100,100,100,100,100,90,93,88,100,22,0,100,0,95,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,90,0,0,100,100,89,100,0,85,22,0,0,0,1,0
l8,6=100,100,100,100,23,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,52,100,100,100,100,100,91,80,100,100,53,4,100,0,70,0,0,0,0,1,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,82,100,20,100,68,100,66,100,100,100,100,0,0,100,76,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,80,0,100,0,80,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,0,76,100,100,100,100,100,90,0,100,81,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,0,65,100,100,100,100,100,101,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,80,100,100,100,101,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,87,86,0,100,95,100,82,100,90,74,86,100,4,62,0,0,51,0,10,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,68,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,0,0,100
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,82,100
l18,6=100,100,100,90,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,100,91,86,36,100,100,100,92,100,0,0,88,100,0,0,0,0,89,0,1,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0
l20,6=100,0,101,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,18,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,0,69,28,97,0,0,0
l21,6=100,86,101,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,61,100,92,100,100,100,0,59,98,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,69,20,100,100,77,11,100,1
l24,6=100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,95,99,100,90,92,0,100,100,93,100,86,100,100,100,88,100,91,80,90,89,89,89,86,0,92,87,89,87,0,90,0
l25,6=100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,44,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,22,90,100,100,0,100,0,0,0,9,0,89,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,88,0,99,100,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,19,100,93,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,100,101,100,100,100,100,0,100,100,42,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,0,100,100,100,0,99,91,90,100,71,100,98,83,0,0,100,100,63,100,100,100,64,100,100,60,94,100,93,0,100,0,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,92
l31,6=100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,0,100,100,100,50,70,84,100,100,100,100,0,98,0,1,0,100,48,100,0,0,15,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100
l33,6=100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,48,100,0,100,100,0,100,101,61,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l34,6=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,0,93,93,100,100,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,6=100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,99,100,100,92,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,88,100,100,100,100,0,100,100,85,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l36,6=0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,99,100,100,0,100,101,100,61,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,46,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=53,0,100,6,71,0,45,100,79,0,48,100,97,0,0,48,100,100,0,100,101,100,0,100,100,0,0,100,48,100,100,0,100,57,0,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=95,0,96,100,7,0,0,99,21,0,0,100,99,0,45,99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l41,6=97,50,91,100,100,27,100,100,100,25,100,0,100,100,0,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,66,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,71,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,97,0,0,0,100,0,100,100,0,29,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,2,98,0,0,100,74,49,0,50,0,0,0,0,60,37,100,95,0,0,100,0,40,100,0,0,100,0,100,92,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,5,100,79
l44,6=0,0,0,100,1,0,0,20,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,81,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,32,100,0
l45,6=0,0,0,86,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,63,100,100,4,92,29,100,0,98,93,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,88,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=0,0,97,37,0,0,2,0,0,0,0,0,73,0,0,0,100,100,0,100,98,100,0,98,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,90,0,95,0,59,0,0,0,98,0,27,90,0,90,0,0,0,90,94,89,95,0,92,100,41,39,100,93,0,100,100
l48,6=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,100,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,92,0,0,0,88,0,33,0,0,0,100,0,93,57,0,95,0,0,0,100,100,92,100,95,91,86,74,0,100,0,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,81,0,100,100,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,7,100,0,55,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,94,0,0,0,87,22,100,0
l3,7=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,85,100,81,5,0,0,0
l4,7=101,100,100,100,0,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,69,100,8,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,94,0,0,0,87,2,0,0,0
l5,7=100,100,100,0,20,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,39,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,93,100,100,100,100,100,99,98,100,40,0,67,40,0,89,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,95,0,25,100,98,100,84,0,24,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,68,98,100,77,0,100,0,74,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,0,100,94,100,0,100,0,100,100,100,82,0,0,81,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,94,72,98,16,0,0,29,0
l13,7=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,4,100,100,100,77,11,100,100,100,100,100,15,66,0,100,100,91,99,100,61,0,61,85,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,6,65,100,100,100,100,100,100,82,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,29,0,100,100,100,0,100,100,22,100,100,10,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,99,100,100,100,100,0,0,87
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,88,96
l18,7=100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,96,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,90,100,0,0,87,100,0,0,52,0,31,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,97,100,88,99,0
l20,7=100,5,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,84,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,17,0,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,0,90,0,41,0,0,0
l21,7=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,9,100,100,0,0,100,100,100,98,100,100,0,70,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,99,100,100
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,5,98,100,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,17,100,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,90,100,94,100,0,100,100,27,100,87,100,100,100,81,100,96,2,94,85,89,88,89,0,91,85,84,0,0,88,0
l25,7=100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,0,100,100,100,0,100,0,23,5,100,100,100,84,100,4,0,0,31,0,3,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,0,100,100,34,100,100,100,100,100,0,0,96,100,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,99,100,96,0,5,100,100,100,100,98,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,0,98,100,100,0,99,77,0,43,23,100,6,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,86,0,0,100,92,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,61
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,75
l31,7=100,100,100,47,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,1,0,1,0,100,100,100,100,0,4,0,7,0,100,90,100,0,0,10,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l33,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,92,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,16,100,100,0,100,100,0,1,0,0,97,0,0,0
l34,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,1,33,100,100,7,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=98,0,100,100,100,0,100,97,100,0,99,100,80,99,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,45,100,0,0,0
l36,7=0,0,100,100,100,0,100,0,99,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,42,100,1,0,0,100,0,100,100,0,100,36,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,0,100,100,100,0,100,5,100,1,0,100,100,54,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,13,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,100,100,100,100,17,49,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=38,0,100,6,0,0,0,100,97,0,92,100,100,15,0,92,100,100,10,100,100,100,0,100,100,0,44,100,97,100,100,0,100,0,40,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=0,0,48,100,0,0,35,100,0,0,0,100,98,0,0,51,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l41,7=96,96,100,100,99,0,88,96,100,94,63,85,100,100,6,2,100,100,99,100,100,100,100,100,100,8,0,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,100,0,0,0,0,3,0,0,0,0,87,0,0,0,100,100,0,100,0,98,0,7,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98
l43,7=0,0,0,39,0,0,85,0,74,0,6,0,3,0,0,7,100,100,69,4,0,99,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,80,100,2
l44,7=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,79,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,6,100,0
l45,7=0,0,0,21,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,100,100,0,96,0,100,0,93,70,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,49,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,46,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,65
l47,7=0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,32,92,0,91,0,94,0,54,0,0,0,100,0,0,89,0,92,0,0,0,95,100,89,100,0,91,100,88,16,100,92,0,100,100
l48,7=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,68,40,0,0,0,91,0,0,0,0,0,100,0,7,6,0,58,0,0,0,100,100,95,100,93,23,19,0,0,100,26,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,0,0,78,100,0,96,74,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,5,100,0,30,100,0
l3,8=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,95,0,100,34,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,64,0,100,0,94,0,94,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,17,100,100,100,35,10,0,100,100,100,0,100,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,100,100,1,0,1,74,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,66,0,100,100,100,101,100,100,44,3,100,90,0,100,0,91,0,0,0,0,64,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,2,5,0,100,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,2,100,100,100,100,0,3,94,100,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,0,0,98,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,69,100,97,100,100,99,100,99,99,99,100,0,0,42,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,17,100,0,0,100,100,15,100,80,0,95,100,94,100,52,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,83,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,30,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,0,0,99,0,80,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,13,100
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99
l18,8=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,36,0,0,100,96,6,100,19,100,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,0
l20,8=100,99,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,34,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,0,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,99,0,1,0
l21,8=100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,77,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,46,100,100,100,0,1,100,100,6,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,101,100,100,100,100,98,100,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,25,100,100,100,78,100,18,96,100,100,100,100,100,0,100,16,100,5,0,100,0
l25,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6,100,69,100,100,100,0,100,0,100,38,100,100,100,100,100,27,0,0,0,87,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,68,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,101,98,100,21,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,8=100,100,100,100,100,1,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,7,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,35,100,100,100,0,96,100,0,100,98,100,0,0,0,54,100,100,27,100,100,100,0,100,58,46,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,90
l31,8=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,1,42,100,100,100,100,0,9,0,69,0,100,83,100,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l33,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,95,100,100,0,100,100,0,33,0,0,96,0,0,0
l34,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,85,99,100,100,94,0,100,59,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,0,100,100,100,0,100,87,100,1,100,100,48,70,0,100,100,100,23,100,100,100,0,100,23,15,0,100,100,100,100,0,100,100,44,0,100,100,100,100,100,100,53,100,100,99,100,0,0,0
l36,8=0,0,100,100,100,0,100,0,82,40,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,2,100,95,0,0,100,0,100,100,0,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=100,48,100,100,100,0,101,100,1,0,0,100,76,79,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,30,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,97,100,100,100,67,99,100,100,100,98,100,100,100,14,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100
l39,8=89,0,100,10,72,0,13,100,99,0,100,100,100,91,0,100,100,100,99,100,100,100,9,100,100,95,96,100,100,100,100,0,100,0,78,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=3,98,100,100,0,0,100,100,1,0,0,100,100,100,0,73,100,100,9,100,100,100,0,99,100,18,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l41,8=88,75,100,100,100,0,0,100,100,99,0,100,100,74,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,100,100,79
l42,8=0,0,100,92,0,0,0,1,0,0,0,0,94,0,0,0,100,100,11,95,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,10,61,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=0,0,45,0,48,0,0,0,93,0,54,5,87,0,0,99,100,100,99,100,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,13,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94
l44,8=0,0,0,100,0,0,27,2,0,0,0,0,97,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,30,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,43,100,0
l45,8=0,0,100,33,93,0,0,93,0,0,0,0,100,0,0,93,100,100,0,100,3,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,100,100,0,100,99,100,0,100,13,0,0,100,0,100,100,0,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,98,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,82,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,38,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,100,0,0,0,0,0,52,0,0,0,3,0,0,0,1,100,0,99,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,87,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,55,0,98,0,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,98,0,100,100,36,2,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,47,100,0,100,100,100,100,100,1,0,12,13,0,74,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,96,93,100,0,0,99,0
l3,9=0,100,72,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,68,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,35,100,100,100,100,100,100,100,100,99,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,34,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,0,83,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,99,100,100,0,100,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,77,100,37,100,96,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,0,0,0,26,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,94,100,99,8,54,100,84,0,100,0,5,0,0,0,0,19,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,4,0,0,11,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,83,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,86,100,100,40,100,0,0,8,50,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,46,100,100,0,100,100,44,100,100,100,2,4,100,100,100,100,0,0,39,0,0,100,100,0,100,0,0,0,67,73,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,64,96,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,0,100,0,0,0,34,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,0,9
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,58,100,100,0,95,0
l18,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,40,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,98,100,37,13,100,0,100,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,8,100,0
l20,9=100,77,100,100,100,0,100,100,98,69,100,101,100,2,0,3,100,100,34,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,4,2,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,30,78,100,100,100,49,100,100,0,100,100,100,39,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,15,100,0,100,38,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,98,70,2
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,34,64,100,100,100,100,100,0,100,0,100,9,0,100,0
l25,9=100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,22,100,100,100,50,94,100,100,100,0,100,0,94,63,100,100,100,100,100,2,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,2,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,0,100,0,100,0,100,100,101,95,100,100,100,0,10,100,100,100,83,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,9=100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,95,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,0,100,0,0,100,59,100,100,100,100,0,84,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=99,0,100,100,100,0,0,44,0,60,0,100,0,0,0,7,100,100,99,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100
l30,9=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l31,9=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,27,41,100,100,100,0,15,0,0,0,100,1,100,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l33,9=82,100,100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,26,100,100,0,60,100,0,1,0,0,58,0,0,0
l34,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,77,100,0,100,100,100,100,0,10,72,100,100,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=0,0,99,100,100,0,0,2,0,0,0,79,0,0,0,4,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l36,9=0,0,100,92,100,0,95,0,7,4,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,51,0,0,100,0,100,100,0,100,48,28,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=100,0,100,100,100,0,100,100,14,0,0,100,83,0,0,100,100,100,98,100,0,100,99,100,100,0,0,100,26,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,100,100,100,0,2,100,100,100,14,100,100,23,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=33,0,100,77,71,0,100,100,91,0,86,100,100,98,0,100,100,100,94,100,100,100,1,100,100,2,9,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=0,0,100,100,0,0,97,100,0,0,0,0,16,76,0,0,100,100,21,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,20,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99
l41,9=87,18,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,51,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,58
l42,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,12,0,0,0,100,0,82,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=0,0,13,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,49,100,100,98,100,0,100,0,100,99,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,97
l44,9=0,0,55,100,0,0,0,0,0,0,0,0,39,0,0,0,100,70,0,100,4,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,9=0,0,99,0,2,0,0,96,0,0,0,0,93,0,0,2,100,100,0,100,77,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,100,100,0,100,21,100,0,100,2,0,0,100,0,100,100,0,100,46,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,32
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,34,0,0,0,0,100,0,64,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,89,100,95,0,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,80,0,0,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,100,93,0,100,1,100,0,83,100,0,0,100,0,97,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,41,0,0,47,0,0,0,100,100,100,100,40,0,0,8,0,100,0,100,100,0

l0,10=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,97,30,100,100,74,38,97,6,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,98,0,30,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,5,90,85,87,0,97,0
l3,10=0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,27,100,100,0,6,0,15,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,97,0,2,95,0,0,0
l5,10=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,63,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,83,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,99,100,0,0,0,40,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,98,37,100,100,100,100,100,0,30,0,89,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,7,87,100,78,0,35,0,4,0,0,46,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,6,98,100,100,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,96,0,0,100,11,0,99,1,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,69,99,1,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,2,100,96,20,0,100,100,100,100,0,0,0,9,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,79,93,0,11,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,2,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,0,9,5,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,68,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,78,0,100,100,35,98,100,0,100,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,100,0
l20,10=100,77,100,100,100,0,100,100,100,83,100,100,100,0,99,100,100,100,43,100,0,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,37,0,98,99,0,9,0
l21,10=100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,45,100,100,100,0,0,100,100,49,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,96,72
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,84,94,100,100,100,100,88,14,98,0,100,99,0,99,0
l25,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,44,99,98,100,100,0,100,0,84,73,100,100,100,100,100,76,0,0,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,7,100,100,100,100,100,0,0,45,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,0,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,85,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,0,100,100,100,0,66,100,6,95,86,100,0,0,0,7,100,100,100,100,100,100,0,100,92,81,2,100,0,0,100,0,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l31,10=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,51,100,100,100,100,0,0,0,99,0,100,42,100,0,0,0,91,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,94,97
l33,10=29,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,0,100,100,0,100,100,0,47,100,0,96,0,0,99,0,0,0
l34,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,0,24,94,100,100,0,31,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l35,10=97,94,100,100,100,0,71,100,100,11,100,100,100,96,0,100,100,100,57,100,100,100,0,100,86,70,0,100,100,100,100,0,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l36,10=56,0,100,0,100,0,100,74,37,96,0,100,100,23,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,96,0,0,100,0,100,100,0,100,3,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,13,100,100,100,0,100,100,97,100,0,100,100,0,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,36,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,95,100,100,100,58,100,100,100,100,99,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=65,0,100,99,89,0,100,100,84,0,16,99,100,89,0,100,100,100,25,100,97,100,54,100,100,0,0,100,99,100,100,9,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=58,91,100,100,0,0,100,100,0,0,0,51,85,99,12,5,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,92,0,100,53,5,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l41,10=100,0,100,100,100,0,100,100,59,93,100,100,100,98,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96
l42,10=5,0,98,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,2,23,0,0,100,0,100,100,0,39,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89
l43,10=0,0,0,100,69,0,0,7,2,0,0,0,15,0,0,6,100,100,100,100,39,100,0,100,98,6,0,100,0,100,100,0,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,31,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,52,100,0
l45,10=0,0,93,0,2,0,79,100,0,0,0,0,2,4,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,10=0,0,91,7,89,0,0,0,58,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,100,99,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,88,0,87,0,90,0,0,0,100,0,1,0,0,87,0,0,0,89,88,94,100,0,90,100,91,58,100,91,0,100,100
l48,10=0,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,61,0,100,4,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,78,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,93,0,58,0,0,0,100,0,91,0,0,88,0,0,0,100,100,100,100,89,83,59,89,0,100,0,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,8,100,100,100,9,100,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,39,100,100,100,100,100,0,100,0,100,86,100,100,100,1,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,92,100,100,100,97,100,91,16,80,88,87,72,1,0,0,0,1,47,0,6,0
l3,11=90,92,100,0,100,0,84,89,49,91,100,89,89,85,42,87,100,100,0,100,100,100,88,100,96,96,19,84,100,91,100,0,100,100,74,100,0,79,88,70,88,100,0,83,52,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,54,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,0,0,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,81,100,100,84,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,0,100,100,100,100,100,96,72,0,100,100,100,91,100,0,0,4,98,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,80,100,100,100,100,100,100,89,100,100,20,100,88,100,100,100,100,99,91,0,87,100,100,95,100,0,0,0,66,4,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,38,100,85,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,8,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,36,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,93,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,33,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,83,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,87,16,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,6,0,0,100,100,100,100,100,0,53,0,92,100,0,0,100,0,0,0,98,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,6,80,100,100,100,100,100,96,7,0,100,100,100,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,101,65,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,55,0,100,100,100,0,100,0,0,97,100,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,2,100,100,100,0,68,0
l17,11=100,100,100,100,100,85,100,96,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,78,100,82,0,0,0
l18,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,38,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,97,100,0,0,98,100,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,100,96,100,100,100,91,100,100,100,100,92,100,100,0,88,100,0,89,91,94,70,0,85,0
l20,11=18,0,100,100,100,0,100,100,13,48,100,100,100,0,10,85,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,95,100,100,50,100,100,0,0,0,74,0,0,0,0
l21,11=100,0,100,100,100,0,52,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,66,100,100,0,23,100,100,0,51,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,84,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,0,4,100,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,96,100,0,100,100,97,74,0,100,100,93,62,100,0,0,88,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,97,100,100,0,100,100,100,100,14,88,100,98,100,100,100,77,100,100,100,0,16,0,100,100,0,100,0,0,0,4,100,99,83,100,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,93,100,0,100,93,100,87,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,0,100,28,100,0,100,100,100,38,3,54,100,0,0,0,100,100,0,100,99,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,45,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1
l28,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,82,1,92,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,96,51,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,98,71,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=50,0,100,100,100,0,1,48,0,0,0,92,0,0,0,0,100,100,27,100,100,100,0,65,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,28,36
l30,11=100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0
l31,11=100,100,100,0,0,100,100,100,100,5,0,100,82,100,100,100,17,100,100,100,0,0,0,0,100,100,99,0,0,0,44,0,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,100,100,75,78,0,0
l33,11=0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,94,100,100,100,100,100,99,0,0,93,100,100,100,0,100,0,56,100,0,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,88,0,0,0,81,100,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=0,0,100,100,100,0,41,0,89,0,0,99,0,0,0,82,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,1,100,100,96,100,100,0,60,100,51,100,0,0,0
l36,11=0,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,100,86,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=0,0,0,10,70,0,86,15,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,87,100,95,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,16,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=0,0,95,100,100,0,100,87,0,0,0,100,100,0,0,93,100,100,100,100,100,100,90,100,91,0,0,100,27,100,100,0,100,0,81,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,0,0,0
l39,11=0,0,87,0,0,0,80,88,0,0,0,0,0,0,0,33,100,98,0,0,0,93,0,100,95,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=0,0,89,97,0,0,90,91,0,0,0,1,0,1,0,0,100,100,0,99,100,100,0,100,93,11,0,100,0,100,90,0,100,24,0,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,0,0,4
l41,11=0,0,10,100,93,0,90,100,0,9,98,97,86,71,0,0,100,100,98,100,100,100,96,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,89,100,0,0,40
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,1,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,97,99,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,11=0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,76,8,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,80,0,89,0,0,77,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,88
l44,11=0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,65,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,9,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,3,100,93,100,0,100,100,100,100
l46,11=0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,77,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,1,0,0,100,0,100,100,0,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,30,100,0
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,88,94,49,92,0,0,95,0,0,100,0,0,100,100
l48,11=0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,93,0,100,0,21,0,0,0,100,0,96,58,0,24,0,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,99,100,65,90,0,0,0,0,0,100,0,100,89,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,3,83,100,99,58,85,38,8,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,84,87,100,100,100,92,100,1,100,0,100,90,100,100,100,34,25,0,88,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,101,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,84,100,100,100,100,100,100,4,84,87,85,89,41,88,74,0,90,90,0,88,0
l3,12=90,81,99,0,100,0,100,94,92,99,100,95,91,91,78,87,100,100,88,100,100,100,87,100,97,91,80,95,100,95,100,72,100,100,91,100,92,87,100,88,87,100,0,91,81,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,79,100,100,100,100,100,100,100,78,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,92,83,100,0,91,74,28,89,0,0,0
l5,12=100,100,100,5,69,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,0,0,0,83,49,0,0,0
l7,12=100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,94,98,100,100,100,100,100,100,100,66,91,100,100,100,100,0,92,76,100,91,84,100,0,87,0,90,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,101,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,2,0,98,0,0,33,0,40,0,0,13,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,64,100,100,100,35,85,100,100,0,62,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,99,100,100,100,87,100,100,93,100,100,100,100,34,100,72,100,100,100,0,0,83,90,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,16,0,0,100,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,79,100,76,100,56,100,56,100,0,100,91,86,100,0,0,89,0,9,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,99,98,100,100,0,0,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,4,3,100,0,11,42,100,87,15,94,0,0,0,1,3,0,0,0
l14,12=100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,87,100,0,0,98,99,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,79,100,82,100,100,99,100,43,91,0,0,23,70,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,94,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,93,100,100,100,9,99,12
l17,12=100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,85,91,94,92,0,73,35
l18,12=100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,78,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,86,0,100,0,74,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,95,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,82,95,100,3,100,100,100,78,13,98,0
l20,12=92,77,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,0,76,84,100,100,82,100,0,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,0,100,100,0,100,94,100,100,68,100,100,5,54,0,93,0,0,2,0
l21,12=100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,0,100,75,100,1,100,100,100,100,100,0,0,10,100,22,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,90,100,81,100,100,100,100,73,100,100,100,98,100,67,100,100,97,100,42,72,61
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,85,100,54,74,0,92,91,0,2,0
l25,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,69,1,100,100,100,100,0,0,0,98,43,100,75,0,3,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,21,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,0,100,100,100,77,0,87,100,0,0,79,0,1,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,8,88,87,100,100,100,100,100,100,69,100,100,0,100,0,21,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95
l28,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,8,0,60,100,2,100,100,100,100,67,0,100,84,0,100,1,3,0,0,0,0,0,0
l29,12=92,0,100,100,100,0,96,85,90,0,31,94,88,0,0,0,100,99,99,100,100,100,1,100,89,67,1,100,88,0,100,0,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,90,91
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,91,0
l31,12=100,100,100,97,97,100,100,100,100,86,90,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,39,100,100,100,100,0,0,17,0,100,0,100,1,100,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,87,78,89,67
l33,12=100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,59,5,87,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,95,0,100,100,0,3,9,0,1,0,0,0
l34,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,86,100,100,0,0,100,0,3,0,0,0,0,0,0
l35,12=6,29,100,100,100,0,100,2,100,41,0,100,49,0,0,96,100,100,86,100,100,100,0,100,0,0,74,100,100,100,100,0,100,100,2,0,99,100,100,100,100,100,0,71,100,99,100,0,0,0
l36,12=86,12,2,91,93,0,15,90,9,86,0,100,94,23,0,86,100,98,0,99,89,100,0,91,92,0,0,100,91,100,100,0,100,0,85,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=89,0,83,93,92,0,91,83,0,98,96,100,0,47,81,100,100,99,100,100,100,100,5,100,100,0,73,100,0,100,100,0,100,92,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=91,80,94,100,100,79,100,99,93,93,87,100,100,92,89,91,100,100,100,100,100,100,88,100,95,87,89,100,94,100,100,0,100,86,90,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,85,90,87
l39,12=62,16,97,88,90,0,100,99,0,0,0,92,90,84,0,81,100,98,84,78,80,100,25,100,100,52,0,100,84,100,100,0,100,0,0,97,100,100,100,0,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=93,0,99,89,92,0,100,95,12,61,0,95,89,18,0,54,100,100,0,100,100,100,0,99,94,87,0,100,0,100,100,0,100,94,0,100,100,100,100,29,0,100,100,100,100,100,100,11,0,85
l41,12=42,0,51,100,99,0,97,95,71,84,100,100,100,95,25,99,100,98,97,100,100,100,100,100,98,77,68,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,50,87
l42,12=12,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,97,0,8,17,100,0,86,66,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,12=0,0,64,100,89,0,0,94,31,0,0,2,0,0,0,0,93,82,50,100,45,100,0,100,63,1,0,100,0,100,100,0,100,0,0,51,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99
l44,12=0,0,0,99,84,0,0,4,0,0,0,1,98,0,0,43,100,98,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,17,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,12=0,0,89,0,12,0,88,89,0,0,0,0,0,2,0,76,100,98,0,100,89,100,0,97,89,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,86,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=0,0,92,0,90,0,75,0,39,0,0,100,2,9,0,0,100,98,0,93,0,100,0,100,98,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,87
l47,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,20,0,0,16,0,78,0,65,0,0,0,94,0,0,0,0,77,0,0,0,99,95,83,100,10,0,92,83,0,100,0,0,100,100
l48,12=0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,79,0,100,6,100,0,76,1,0,0,100,0,100,92,0,78,0,0,0,100,100,97,100,0,18,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,14,44,0,0,0,79,0,71,0,0,0,78,0,84,0,0,71,0,0,0,100,100,95,100,72,84,85,93,0,100,82,100,92,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,96,98,100,64,98,2,3,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,2,100,0,100,100,58,100,100,0,0,0,5,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,100,99,100,100,49,100,100,0,100,0
l3,13=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,99,27,63,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,34,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,80,99,100,0,100,97,0,41,0,0,0
l5,13=100,100,100,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,100,0,0,0,100,78,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,2,100,0,83,0,100,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,24,99,100,100,0,91,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,64,48,0,100,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,89,0,25,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,10,100,0,100,100,99,23,100,12,16,100,100,95,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,64,73,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,1,100,100,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,4,100,100,100,100,0,99,0,0,0,93,0,0,4,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,91,100,100,100,0,93,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,98,42,72,0,73,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,0
l20,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,47,39,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,20,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,0,95,100,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,80,46,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,93,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,11,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l25,13=100,0,100,0,1,100,100,100,100,99,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,100,48,100,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,0,100,99,100,100,0,100,100,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,66,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,78,100,101,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l28,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,79,0,18,101,0,100,100,100,100,98,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=0,0,100,100,100,0,101,100,100,0,0,100,25,0,88,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,72,77,100,96,0,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,97
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l31,13=100,100,100,96,86,100,100,100,100,0,98,100,33,100,100,100,100,100,100,100,3,58,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,7,0,99,0
l33,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,90,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,11,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,73,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,65,94,100,100,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,13=0,0,100,100,100,0,100,0,90,0,0,100,0,0,0,0,100,100,81,100,100,100,0,100,0,0,38,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,38,100,12,100,0,0,0
l36,13=79,0,0,100,100,0,0,100,0,87,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,49,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=96,18,72,100,100,14,100,92,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,86,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=13,15,100,100,85,0,100,100,0,0,0,95,100,52,0,100,100,100,94,100,93,100,0,100,100,0,0,100,3,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=98,0,100,100,100,0,100,90,3,88,0,100,101,0,0,0,100,100,75,100,100,100,0,74,100,5,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,59,0,89
l41,13=0,0,73,100,100,0,100,100,0,2,100,100,100,69,0,99,100,100,6,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100
l42,13=0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,38,0,100,0,0,0,0,0,100,0,37,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=0,0,94,93,99,0,0,94,0,0,0,6,0,0,0,0,98,64,10,100,0,100,0,100,0,1,0,100,0,100,100,0,69,0,0,29,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,27,94,100,0,0,41,0,0,0,72,99,0,0,2,100,100,0,100,86,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,13=0,0,100,100,9,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,98,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=0,0,100,44,86,0,87,0,0,0,0,100,58,0,0,0,100,100,0,98,0,100,0,100,73,0,0,100,0,100,100,0,53,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,100,99
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,85,100,7,0,100,100,0,100,46,0,100,101
l48,13=0,0,100,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,8,100,94,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,74,100,0,99,0,0,0,100,100,100,100,0,36,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,98,0,1,0,0,0,0,0,83,0,0,1,0,0,0,100,100,100,100,69,100,100,100,0,100,99,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,79,72,100,81,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,0,100,100,100,100,100,0,0,89,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0
l3,14=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,71,100,83,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,98,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,0,0,0,100,4,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,98,0,99,1,101,0,0,33,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,91,100,100,2,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,90,100,100,100,0,0,100,100,1,0,100,0,0,68,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,0,81,58,0,100,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,97,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,70,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,52,0,100,1,30,100,97,93,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,6,0,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,99,100,0,0,76,100,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,60,99,100,100,0,97,0,0,53,98,0,0,11,0
l16,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,98,100,0,17,88
l18,14=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,99,100,100,94,87,0,49,0,0,6,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,100,0
l20,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,96,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,55,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,77,100,0,0,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0
l22,14=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,69,100,0,100,100,100,100,100,0,7,4,100,0,55,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,101,85,100,100,100,0,0,0,80,12,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,3,88,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,84,0,13,100,0,0,0,0,52,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,9,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90
l28,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,97,100,51,100,100,100,100,100,7,100,0,0,100,0,69,0,0,0,0,0,0
l29,14=0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,25,0,96,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,87,100,94,0,100,0,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l31,14=100,100,100,0,50,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,44,100,100,100,97,8,100,100,100,100,99,0,45,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,100,100,100,0,100,2
l33,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,79,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,60,100,100,92,0,100,0,0,0,0,0,0,2,0
l35,14=1,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,47,12,0,0,100,100,83,100,100,100,0,100,19,0,73,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,33,100,0,0,0
l36,14=95,0,0,100,100,0,0,100,0,95,0,100,100,68,0,80,100,100,0,100,100,100,27,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,30,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=83,64,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,7,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,94,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100
l39,14=96,88,100,100,99,0,100,100,0,0,0,55,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,57,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=86,0,100,100,100,0,99,100,34,23,0,100,100,0,0,0,100,100,73,100,100,100,69,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,82,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,53,15,10
l41,14=0,0,1,100,100,0,100,100,1,0,100,100,100,100,0,98,100,100,68,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,88,100
l42,14=0,0,100,5,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,4,0,99,0,100,0,0,0,0,0,100,0,99,100,0,1,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,97,100,100,0,0,100,0,0,0,56,0,0,0,0,100,95,0,100,0,100,0,100,0,14,1,100,13,100,100,0,3,0,0,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99
l44,14=0,0,6,0,64,0,0,0,0,0,0,0,52,0,0,0,100,100,0,100,26,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,14=0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,90,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,100,85,0,0,24,0,0,0,0,100,63,0,0,0,100,100,0,100,18,100,0,100,13,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,89,100,72,0,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,100,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,88,0,99,0,0,0,100,100,100,100,0,6,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,85,0,100,85,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,0,100,100,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,90,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,100,100,100,96,100,100,95,100,100,0,100,0
l3,15=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,0,101,49,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,0,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,98,100,100,100,100,0,75,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,6,0,99,0,100,17,0,87,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,86,100,100,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,22,3,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,45,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,24,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,31,65,0,98,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,28,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,98,0,0,0
l13,15=100,100,100,13,0,100,100,100,100,100,9,100,100,0,100,100,100,101,100,100,97,58,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,0,42,100,0,35,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,77,100,100,100,63,100,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,98,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,0,0,2,100,94,0,62,0,0,0,82,0,0,0,0
l16,15=0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,0,0,90
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,0,100,0
l20,15=98,66,100,100,100,0,75,100,100,100,100,100,100,91,0,74,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,3,100,100,1,100,99,100,100,100,100,100,0,0,82,99,92,0,0,0
l21,15=100,71,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,50,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0
l22,15=100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,41,100,0,100,21,100,100,100,0,0,95,100,0,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,80,50,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,0,0,0,5,14,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,2,100,100,100,100,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,0,100,100,13,100,100,100,100,100,90,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94
l28,15=100,100,100,100,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,64,100,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0
l29,15=1,0,100,100,100,0,99,100,100,0,50,100,100,0,2,3,100,100,87,100,100,100,0,100,10,0,0,100,0,0,100,0,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,0
l31,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,59,100,100,100,98,101,100,100,41,0,97,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,0,100,0
l33,15=100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,11,100,0,100,100,0,20,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,77,100,51,100,100,100,21,0,96,0,100,100,76,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,15=1,0,100,100,100,0,99,0,0,30,0,100,39,1,0,0,100,100,19,100,100,100,0,100,44,0,57,100,100,100,100,0,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l36,15=3,0,0,100,100,0,0,100,96,21,0,100,100,49,0,9,100,100,0,100,100,100,41,101,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,0,1,100,100,100,100,100,100,88,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100
l39,15=92,97,100,100,84,0,100,100,0,0,34,0,100,46,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,0,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=22,0,100,100,100,0,99,100,42,2,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,29,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,40,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,18,52,0
l41,15=0,0,90,100,100,0,100,61,0,0,100,100,100,40,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,0,100,3,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,29,100,100,100,0,56,100
l42,15=0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,6,0,4,0,100,0,7,0,0,0,100,0,100,100,0,57,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,99,100,97,0,0,99,0,0,0,69,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,13,100,0,6,0,100,12,100,100,0,100,7,0,100,100,100,100,100,100,13,100,0,100,100,100,100,100,99
l44,15=4,0,96,100,87,0,6,17,0,0,100,100,100,0,0,2,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,15=0,0,87,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,98,100,100,0,100,97,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,100,0,0,0,0,1,0,0,0,94,39,0,0,0,100,100,0,0,60,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,6,100,25,0,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,100,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,2,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,60,31,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,55,99,53,0,100,83,100,100,0

