t=2017-06-27_17.30.06

n=51

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1
q50=1

a0=0x054332ff03da9783
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03dba272
a3=0x054332ff03db9976
a4=0x054332ff03d69669
a5=0x054332ff03d9a369
a6=0x054332ff03d7a668
a7=0x054332ff03d69680
a8=0x054332ff03db9683
a9=0x054332ff03d89371
a10=0x054332ff02da2360
a11=0x054332ff03dba180
a12=0x054332ff03dca380
a13=0x054332ff03d9a778
a14=0x054332ff02d41761
a15=0x054332ff03dba783
a16=0x054332ff03db8579
a17=0x054332ff03d88572
a18=0x054332ff03de9576
a19=0x054332ff03da9672
a20=0x054332ff03d58671
a21=0x054332ff03d9b269
a22=0x054332ff02da1862
a23=0x054332ff03dba279
a24=0x054332ff03d79980
a25=0x054332ff03d4b769
a26=0x054332ff03da9880
a27=0x054332ff03d9c069
a28=0x054332ff02d73160
a29=0x054332ff03d69369
a30=0x054332ff03d9b081
a31=0x054332ff03dfb281
a32=0x054332ff03d99582
a33=0x054332ff03dcb676
a34=0x054332ff03dfc276
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03d89379
a37=0x054332ff03d68775
a38=0x054332ff03dd9276
a39=0x054332ff03d99381
a40=0x054332ff03dca870
a41=0x054332ff03d69671
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dda776
a47=0x054332ff03dbc076
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff02d60762
a50=0x05433f03d58671

l0,0=0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,87,90,100,87,90,100,100,100,100,68,60,92,100,91,6,86,87,74,0,90,0,88,27,1,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,79,87,100,100,100,100,100,100,100,84,76,100,100,100,100,91,89,100,100,86,90,89,100,83,50,100,97,100,100,65,95,100,100,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,94,99,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,81,100,49,0,100,100,100,100,0,70,97,100,2,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=87,94,84,0,72,0,100,100,100,100,0,68,77,100,97,100,98,93,100,80,86,0,0,100,89,100,100,100,92,92,100,73,92,100,49,100,91,70,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,11,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,44,100,82,49,100,97,100,91,12,89,90,100,87,83,1,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,100,0,100,0,20,92,100,100,100,100,74,100,100,99,100,100,98,100,100,100,0,90,100,75,0,100,91,100,83,25,0,64,100,0,0,3,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=89,100,83,100,100,0,0,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,89,100,78,85,0,88,88,0,100,86,100,99,100,93,74,82,100,88,88,91,83,84,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,91,85,100,100,90,100,0,100,100,92,88,100,100,83,100,100,100,100,100,100,87,100,98,88,100,78,100,100,100,100,90,100,100,100,86,94,100,100,87,88,90,83,90,89,90,63,85,86,0,0
l8,0=100,100,95,99,100,100,100,100,0,100,100,65,100,100,101,100,100,92,100,90,100,90,100,100,90,100,100,100,100,100,100,92,94,100,95,100,100,88,100,85,90,87,88,89,89,92,3,38,76,62,0
l9,0=100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,92,78,100,100,100,100,97,100,100,100,85,90,86,99,84,92,100,91,100,84,93,86,100,100,84,89,0,87,91,50,88,34,39,92,55,0,24,86,0,0
l10,0=100,100,100,3,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,88,100,82,81,100,96,100,100,0,93,100,100,87,92,0,85,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,85,100,74,100,100,80,97,89,100,100,0,6,34,96,3,89,100,2,100,100,100,0,0,100,0,7,19,71,98,86,0,7,0,100,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=89,81,6,87,100,83,100,100,100,100,100,0,0,100,100,86,89,94,100,80,100,67,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,96,100,100,87,90,92,68,89,56,88,38,85,12,0,0
l13,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,91,88,100,100,92,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,88,100,91,92,0,1,1,49,66,0,0,56,0,0
l14,0=100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,86,90,92,100,88,92,100,100,100,100,92,100,100,100,88,91,69,95,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=99,100,81,100,100,94,101,100,100,100,100,0,84,100,100,0,100,90,100,100,100,40,89,88,89,87,86,100,98,100,87,0,87,92,98,88,1,0,85,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,95,88,100,99,81,93,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,100,87,100,100,100,100,92,100,100,100,98,100,93,100,100,0,100,100,100,100,92,76,100,51,25,94,100,100,100,3,97,100,100,68,93,99,0,1,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=87,90,83,100,98,93,100,100,100,100,94,24,100,99,100,100,100,88,0,78,6,87,100,100,87,100,95,101,100,79,100,93,100,100,92,100,100,96,100,90,89,84,0,8,86,86,0,87,0,0,0
l19,0=100,100,100,97,100,100,89,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,20,100,3,0,100,100,100,100,92,88,90,100,99,94,82,100,76,91,84,0,72,67,16,0,0,0,0,0
l20,0=100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,97,92,100,87,87,100,100,100,100,92,100,74,100,91,88,0,100,0,52,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=100,91,100,0,0,100,0,90,91,100,100,100,63,100,100,35,100,100,84,100,100,0,0,54,100,2,0,86,21,100,90,0,16,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,80,0,0,88,0,80,100,100,100,90,0,100,90,86,100,100,92,100,100,89,0,0,85,4,84,100,80,100,86,100,100,100,86,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0
l23,0=89,87,78,92,65,90,91,100,100,87,88,0,95,86,87,82,89,86,100,4,85,55,88,0,87,100,100,90,100,92,100,92,100,100,94,100,92,84,84,91,91,90,81,86,0,86,0,55,0,0,0
l24,0=100,95,100,88,100,100,0,90,91,100,100,100,68,100,100,97,84,100,78,100,100,100,11,91,0,83,54,59,91,101,98,0,4,28,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=91,92,49,100,91,83,100,100,100,88,89,0,100,86,88,97,100,59,100,6,85,0,90,100,89,0,100,100,100,88,100,100,100,100,91,100,78,100,88,1,81,35,0,46,0,0,0,7,0,0,0
l26,0=79,40,0,99,33,0,85,71,100,76,71,3,100,66,82,80,0,45,100,4,75,0,100,100,66,100,0,71,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,78,64,100,0,86,100,0,0,100,0,0,0
l27,0=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,84,88,89,61,100,72,0,100,100,100,0,100,100,100,87,87,56,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,88,85,92,91,91,100,100,100,100,89,77,100,100,100,100,100,93,100,100,100,55,100,100,86,100,100,100,0,90,100,97,100,100,100,100,100,100,100,99,89,100,82,0,97,90,53,86,2,2,0
l29,0=100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,101,100,79,100,100,100,95,86,100,90,91,89,86,0,85,90,85,89,100,0,83,87,84,89,87,90,0,24,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,94,100,100,100,88,100,100,100,100,100,84,100,100,100,90,100,100,100,89,100,88,100,100,91,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,101,73,84,93,100,98,23,100,100,0,0
l31,0=64,60,0,65,7,23,78,86,100,92,0,3,100,0,84,2,86,28,100,94,84,0,100,100,0,100,100,0,100,45,100,0,100,100,13,100,49,100,100,96,91,100,100,100,100,100,0,100,86,68,0
l32,0=46,83,38,92,100,0,95,100,100,100,92,2,100,80,100,100,100,84,100,92,99,3,100,100,0,100,100,92,100,90,100,100,0,94,93,100,100,100,100,100,100,100,87,77,100,100,90,100,92,4,0
l33,0=86,87,76,100,91,75,100,100,100,100,89,0,85,88,83,87,88,92,100,82,85,0,88,100,31,100,90,94,100,93,100,91,85,0,89,92,47,83,85,0,83,66,0,1,0,0,0,65,0,0,0
l34,0=100,100,100,48,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,89,100,87,0,100,100,100,100,10,99,100,0,99,86,0,95,38,36,9,0,34,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=87,16,0,100,91,0,92,98,100,85,70,0,100,100,80,93,100,75,100,100,82,0,93,100,0,100,100,90,100,0,100,100,100,100,91,0,89,100,82,29,84,86,5,68,0,29,0,8,0,0,0
l36,0=53,0,0,94,68,0,88,100,100,100,92,0,100,88,95,0,98,99,100,90,86,0,100,100,81,23,100,86,100,90,100,1,100,45,91,91,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,0=88,0,0,81,0,11,97,100,100,8,0,0,100,82,35,0,92,94,100,100,0,0,100,86,0,85,100,74,100,87,100,100,100,94,0,100,90,0,100,100,100,100,101,87,100,100,89,84,5,89,0
l38,0=100,0,33,89,93,26,100,100,100,99,90,0,100,100,100,89,100,0,100,100,100,0,100,94,3,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,85,99,100,100,90,100,90,101,0
l39,0=72,0,0,0,0,0,77,91,93,81,0,0,100,77,9,0,89,0,100,45,0,0,100,95,0,0,56,0,100,88,100,100,100,6,79,34,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l40,0=0,0,0,0,0,0,0,100,99,18,0,0,100,95,0,0,75,31,100,99,43,0,100,86,0,57,65,0,100,94,100,100,100,90,64,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,62,100,100,0
l41,0=94,0,0,0,0,0,0,100,100,85,0,1,100,0,0,7,76,0,96,84,0,0,100,100,0,3,100,0,100,79,70,100,100,60,22,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,11,100,100,48,0
l42,0=0,0,0,0,0,0,0,91,90,0,0,0,69,0,0,0,5,0,0,0,0,0,100,79,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,6,101,99,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0
l43,0=89,0,0,0,0,0,0,98,100,2,0,0,100,0,0,0,0,0,0,88,55,0,100,42,0,18,96,0,0,13,100,100,84,0,0,59,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,78,0
l44,0=36,0,0,0,0,0,1,92,88,57,0,0,60,14,0,0,0,0,83,71,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,36,100,100,0,0
l45,0=3,0,0,0,0,0,0,100,100,16,0,0,100,35,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,1,0,0,100,0,100,100,100,4,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l46,0=0,0,0,0,0,0,0,26,1,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,7,0,4,0,97,0,0,0,100,73,83,100,100,0,100,95,20,100,0,79,100,100,0
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,90,9,0,0,0,87,0,0,0,0,0,99,0,0,0,100,18,0,9,100,0,96,0,100,100,100,57,0,0,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,93,0,100,86,0
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,91,80,83,0,0,11,7,0,0,0,0,1,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,92,100,0,0,0,100,6,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,31,2,0,0,0,100,84,100,100,100,4,95,57,0,100,100,70,100,0,0
l50,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,1=0,96,100,80,100,100,78,100,91,100,100,92,90,100,100,90,100,100,96,100,100,100,91,87,100,95,85,92,86,100,89,90,0,90,100,83,14,57,83,0,15,92,0,87,0,3,0,0,0,0,0
l1,1=100,0,89,81,100,88,89,89,87,100,100,90,90,100,100,100,100,90,85,100,93,87,94,87,88,95,88,100,86,80,89,72,91,85,94,80,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,87,0,68,100,100,95,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,71,100,56,0,100,100,100,100,0,90,22,100,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=85,90,75,0,88,0,100,100,101,83,0,92,93,88,89,90,92,94,100,90,85,0,0,87,83,100,88,100,90,79,100,11,93,100,71,92,94,87,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=100,100,91,79,0,100,78,100,100,100,100,95,91,100,100,100,100,99,93,100,100,17,91,0,88,94,21,92,86,100,88,13,91,92,100,83,87,38,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=100,100,100,0,100,0,75,88,100,100,100,97,90,97,100,89,100,100,88,100,100,100,0,90,100,76,0,92,93,100,89,87,0,87,100,61,0,68,88,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=84,95,88,100,85,91,0,100,100,100,92,44,91,92,90,100,93,95,89,89,85,0,90,93,0,94,88,100,86,85,86,98,98,99,93,82,87,90,86,90,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l7,1=100,88,92,100,100,89,100,0,100,100,90,91,100,100,90,100,100,93,101,99,91,85,96,89,87,100,90,100,100,83,86,0,91,90,99,83,90,90,100,87,95,90,94,87,92,91,90,85,85,0,0
l8,1=85,90,94,100,88,89,100,100,0,78,91,93,92,88,85,91,90,91,100,87,87,93,91,100,91,100,93,93,89,84,100,96,95,100,94,100,92,88,87,0,89,93,94,86,94,95,0,89,71,52,0
l9,1=100,85,92,81,100,92,75,100,93,0,92,93,92,100,100,88,100,91,86,100,100,88,90,85,88,93,87,91,92,82,84,92,90,93,100,82,88,60,87,90,43,92,0,70,89,89,0,68,84,0,0
l10,1=100,100,100,59,100,100,84,100,91,100,0,90,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,90,100,88,90,100,97,100,97,0,92,89,100,82,93,1,89,0,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=100,91,100,83,86,87,4,91,89,100,89,0,0,23,88,0,93,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,54,84,21,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=87,88,1,82,87,92,88,100,100,78,95,0,0,93,89,92,89,92,100,85,88,33,90,90,90,90,96,94,100,82,100,100,100,100,92,100,90,86,100,87,90,95,96,91,89,90,89,84,0,0,0
l13,1=100,100,95,99,100,90,100,100,100,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,90,86,90,91,88,100,100,100,100,0,93,89,100,82,88,92,89,92,98,0,3,0,56,64,0,0,36,0,0
l14,1=100,98,100,100,100,100,79,100,97,100,100,94,92,100,0,100,100,91,100,100,100,96,91,88,100,93,90,100,100,101,85,92,99,92,100,80,91,61,100,88,66,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=87,100,91,100,100,93,100,100,92,100,99,40,90,100,100,0,100,94,100,94,100,73,91,91,87,92,88,100,86,82,88,12,88,91,95,81,57,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=100,100,98,97,100,94,100,100,100,100,100,93,99,100,100,100,0,91,100,100,100,87,88,86,89,95,0,100,100,100,100,91,100,100,100,81,84,87,94,87,83,95,0,0,0,13,0,2,0,0,0
l17,1=100,89,100,82,100,100,84,100,89,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,74,100,92,85,100,100,100,88,0,89,86,100,82,89,88,89,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=87,87,93,99,86,88,75,100,100,79,89,0,100,90,92,90,91,95,0,93,87,84,89,100,89,100,88,90,100,81,100,93,89,100,91,77,90,83,89,87,91,92,0,0,92,90,0,86,0,0,0
l19,1=100,99,100,80,101,100,76,100,92,100,100,100,91,100,100,93,100,100,100,0,100,100,92,92,100,0,0,93,91,100,90,93,91,90,100,82,87,89,88,79,79,90,0,0,19,0,0,0,0,0,0
l20,1=100,89,100,82,100,100,79,100,89,100,100,98,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,89,100,92,89,100,100,100,89,92,98,40,100,83,90,0,95,0,93,0,3,73,0,23,0,22,0,0,0
l21,1=100,89,100,27,0,100,0,88,92,100,100,100,57,96,97,73,91,100,90,100,100,0,0,94,100,7,0,91,86,100,89,0,74,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=87,90,45,2,90,0,79,100,95,90,90,0,93,87,92,88,87,95,100,85,90,0,0,94,41,93,100,94,100,70,96,100,100,90,92,82,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,91,100,100,88,0
l23,1=86,88,88,81,0,91,83,91,100,81,89,0,95,88,85,91,93,54,100,89,89,85,89,0,90,100,92,90,100,83,100,92,92,100,95,100,89,89,87,88,90,94,91,88,0,93,0,88,0,0,0
l24,1=100,92,100,81,100,100,0,88,89,100,97,100,93,91,100,93,91,94,84,100,100,100,80,87,0,92,89,92,89,100,85,0,59,87,100,0,87,0,1,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=90,86,92,100,85,36,81,100,100,81,88,44,91,92,93,92,91,96,100,0,88,21,92,100,92,0,99,100,100,82,100,92,97,100,93,100,56,89,85,5,90,0,0,85,0,0,0,85,0,0,0
l26,1=85,79,0,81,0,0,75,87,90,76,21,0,100,90,87,62,0,75,100,0,90,0,100,100,81,100,0,44,100,81,100,100,100,90,0,100,86,100,100,0,69,100,41,86,100,0,0,88,0,0,0
l27,1=92,100,92,100,100,88,100,100,100,100,93,0,90,100,100,100,100,92,100,89,92,90,91,86,89,100,85,0,91,82,87,0,91,98,91,80,87,88,87,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=85,89,92,82,86,90,79,100,100,93,89,91,100,98,94,92,100,91,100,87,90,88,100,100,91,100,100,93,0,80,100,92,100,99,90,100,87,97,100,91,92,96,91,70,94,91,90,90,0,43,0
l29,1=100,90,100,82,100,100,79,100,90,100,100,94,90,100,100,91,100,100,86,100,100,95,89,88,100,91,89,90,90,0,92,93,93,92,100,80,90,87,84,86,88,91,0,78,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=82,88,95,91,84,90,76,92,100,78,88,61,100,87,90,90,100,93,100,87,87,89,92,100,90,100,90,90,100,87,0,91,90,100,91,100,89,100,99,88,91,94,94,87,89,96,11,89,87,0,0
l31,1=83,88,0,78,20,84,78,0,96,76,0,4,100,0,90,27,87,0,99,86,87,0,100,93,0,94,100,1,87,81,100,0,100,101,77,100,91,100,100,98,93,100,96,100,100,92,0,100,86,87,0
l32,1=62,86,91,81,92,0,79,100,100,79,88,19,100,91,89,89,89,94,100,87,86,78,100,94,55,94,100,91,100,85,100,100,0,88,93,100,100,100,100,98,89,100,96,0,91,92,91,87,86,83,0
l33,1=88,88,73,100,87,74,79,100,100,77,89,0,93,90,90,92,92,93,100,90,0,0,91,100,93,100,89,93,89,86,100,95,90,0,91,81,88,87,89,11,91,93,0,0,0,1,0,78,0,0,0
l34,1=100,87,100,78,100,100,78,100,87,100,100,100,90,100,100,97,100,100,100,100,100,100,91,86,100,95,24,95,98,100,96,52,94,89,0,80,89,65,89,49,92,91,0,17,1,11,0,66,0,0,0
l35,1=87,88,0,100,85,17,77,90,100,78,90,0,100,91,86,90,95,96,100,90,90,0,88,100,0,100,100,92,100,83,100,94,97,90,89,0,92,100,84,85,91,95,46,87,0,0,0,53,4,0,0
l36,1=75,6,0,83,93,0,76,94,100,79,91,0,100,88,93,31,94,94,100,89,90,0,100,87,94,27,87,93,89,82,100,89,100,89,88,79,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0
l37,1=80,0,0,83,0,1,79,100,88,0,0,0,94,90,4,0,91,90,100,92,0,0,100,85,0,91,100,81,99,75,100,100,100,89,11,91,89,0,100,87,89,100,95,86,100,92,91,89,86,67,0
l38,1=88,0,86,83,86,91,79,100,89,91,91,0,100,94,98,94,100,95,100,95,86,0,100,84,17,94,100,90,100,78,100,98,100,90,89,84,100,100,0,100,92,100,92,88,100,90,89,91,87,90,0
l39,1=24,0,0,0,0,0,82,92,14,77,0,0,100,88,85,0,93,0,94,88,0,0,100,89,0,15,56,0,90,88,89,92,100,39,66,79,100,86,100,0,100,93,100,100,100,100,89,100,100,93,0
l40,1=33,0,0,0,0,0,0,91,100,0,0,0,101,89,0,0,23,0,98,83,79,0,100,88,0,78,72,0,86,79,100,100,100,86,82,79,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,1=86,2,0,60,0,3,0,89,100,78,26,0,100,0,54,0,90,0,83,85,0,0,100,93,0,0,100,3,100,87,100,100,100,90,92,99,100,100,100,100,100,0,92,100,100,94,0,100,82,80,0
l42,1=0,0,0,0,0,0,0,89,90,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,92,0,0,65,0,87,0,88,91,97,0,0,6,100,90,89,100,100,90,0,100,100,100,88,100,100,87,0
l43,1=91,0,0,0,0,0,0,96,89,31,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,49,0,100,90,0,75,98,0,4,51,90,100,0,0,0,80,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,89,0
l44,1=0,0,0,3,0,0,0,93,95,79,0,0,92,34,0,0,0,0,86,83,0,0,100,0,0,0,100,0,99,0,88,100,100,0,0,0,100,100,100,100,94,100,100,100,0,93,60,100,100,0,0
l45,1=64,0,0,1,0,0,0,89,91,78,0,0,100,69,0,0,0,0,84,1,15,0,100,90,0,0,0,0,88,0,100,100,100,34,2,0,100,100,100,100,100,93,100,100,94,0,100,100,100,100,0
l46,1=0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,40,0,3,0,99,0,0,0,100,90,97,100,100,0,100,73,28,100,0,74,100,100,0
l47,1=0,0,0,0,0,0,0,91,89,60,0,0,91,0,0,0,0,0,85,4,11,0,100,91,0,84,92,0,86,0,87,100,92,83,79,66,100,90,92,100,91,100,100,100,100,100,88,0,100,87,0
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,90,92,79,0,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,90,91,96,1,0,9,100,87,93,100,100,94,100,100,100,100,90,100,0,88,0
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,49,57,0,0,0,100,58,100,100,100,40,99,79,0,100,100,85,100,0,0
l50,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,2=0,100,100,87,96,100,90,100,93,100,100,86,79,97,100,92,100,100,89,100,100,83,93,87,100,89,87,95,96,100,94,76,88,92,100,92,90,0,90,0,93,96,0,88,0,61,0,0,0,0,0
l1,2=91,0,88,87,100,86,100,97,88,100,91,89,82,100,91,100,100,85,83,95,94,86,91,87,87,88,90,100,90,92,95,0,90,94,93,89,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,100,0,85,99,100,100,100,88,100,85,100,62,100,100,92,100,100,100,100,100,100,84,74,100,88,0,91,90,100,100,0,90,85,100,2,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=89,88,80,0,87,0,100,100,100,99,0,91,84,93,93,94,86,90,100,91,90,60,43,87,85,100,88,100,90,95,100,12,91,100,95,86,85,80,92,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=100,100,86,87,0,100,100,100,92,100,100,90,84,100,100,100,100,98,100,100,100,82,90,0,90,88,82,90,94,100,98,0,93,92,100,89,87,82,93,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=100,100,100,61,100,0,92,93,100,100,100,100,79,100,100,94,100,100,87,100,100,100,0,88,100,0,0,92,93,100,90,19,0,91,100,78,0,67,90,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=86,100,86,100,86,90,0,100,100,100,83,33,78,91,87,100,100,89,93,93,87,0,88,87,86,90,72,100,89,91,95,79,88,100,93,88,85,91,89,87,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=88,86,90,100,95,86,100,0,100,100,84,88,100,96,91,92,100,91,100,91,91,85,96,86,92,100,91,100,100,92,100,76,90,93,92,88,87,91,100,88,90,88,82,91,90,86,88,91,92,0,0
l8,2=87,92,90,100,85,85,97,100,0,91,87,93,95,93,87,93,88,87,100,97,87,83,91,100,87,100,90,92,98,94,100,70,90,100,97,100,88,89,90,89,92,92,78,87,90,0,1,92,93,80,0
l9,2=100,100,84,92,100,100,100,100,87,0,88,90,84,100,100,92,100,91,87,100,91,85,84,88,87,84,91,90,95,89,92,76,88,92,93,88,88,88,91,90,41,91,23,75,93,86,0,74,91,0,0
l10,2=100,100,86,56,100,100,100,96,91,100,0,86,81,89,100,95,100,100,100,100,100,84,92,84,90,83,90,92,95,100,100,0,89,90,100,87,86,0,91,0,3,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=100,88,100,84,84,101,14,93,88,100,92,0,81,90,94,90,91,100,87,100,100,100,0,83,100,90,0,0,91,90,97,44,64,4,100,0,0,0,3,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=88,91,65,91,83,90,91,100,95,88,86,85,0,94,86,90,95,89,100,93,89,8,88,88,91,88,100,92,100,93,100,100,100,90,90,100,90,93,100,91,91,93,81,89,89,90,84,92,79,0,0
l13,2=100,100,84,90,100,89,100,100,100,100,81,88,85,0,100,100,100,86,100,100,100,82,91,87,92,89,90,100,91,100,100,0,92,89,100,90,88,95,90,88,91,93,15,0,88,70,0,0,84,0,0
l14,2=100,100,100,95,100,100,100,100,94,100,100,86,81,100,0,91,100,87,100,100,100,80,85,87,88,88,90,91,89,100,100,73,91,91,100,89,88,42,100,87,63,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=90,100,86,100,97,87,100,100,92,100,85,85,80,91,100,0,100,86,100,94,89,82,88,86,91,88,77,100,91,93,91,69,89,91,94,94,86,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=100,100,87,96,100,88,100,100,100,100,96,89,81,100,100,100,0,87,100,100,100,87,88,87,85,87,50,100,100,100,100,75,94,99,100,91,86,93,96,91,90,94,0,0,59,24,0,46,0,0,0
l17,2=100,91,100,86,100,100,92,100,88,100,100,100,86,100,100,94,100,0,98,100,100,100,93,9,100,85,0,92,92,100,95,0,88,93,100,89,85,83,91,0,3,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=87,87,89,100,84,88,92,100,100,92,88,81,100,91,94,87,90,88,0,90,90,83,86,100,91,100,90,91,100,89,100,76,90,100,94,87,90,88,90,90,90,92,0,92,89,88,37,92,72,13,0
l19,2=100,100,100,85,100,100,88,100,91,100,100,100,82,94,100,91,100,100,100,0,100,100,89,87,100,86,45,89,93,100,97,76,94,94,100,89,87,84,91,88,0,97,0,37,17,27,0,3,5,0,0
l20,2=100,100,100,87,100,100,91,100,98,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,86,100,86,90,86,100,100,100,78,90,0,100,90,91,84,94,0,92,0,0,13,0,35,0,29,0,0,0
l21,2=100,94,100,49,88,100,0,91,91,91,100,100,21,86,90,90,94,100,100,100,100,0,0,87,100,0,0,89,91,100,95,0,85,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=84,87,84,87,83,6,87,100,94,90,80,0,84,88,91,94,88,90,100,90,86,0,0,90,87,88,100,0,100,91,100,100,100,90,94,86,100,100,100,100,100,100,98,90,100,101,89,100,90,91,0
l23,2=90,93,80,86,0,87,88,91,100,88,81,87,80,92,93,94,88,60,100,96,88,88,87,0,88,100,93,92,100,90,100,75,89,100,95,100,91,89,90,87,88,92,75,89,57,87,0,92,0,0,0
l24,2=100,89,100,39,92,100,87,94,86,87,86,100,82,90,100,91,90,100,86,100,100,100,78,89,0,84,92,89,91,100,94,0,89,93,100,0,86,67,59,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=91,94,90,100,94,0,100,100,100,88,83,86,79,93,90,91,85,86,100,92,88,11,94,100,91,0,94,93,100,91,100,75,92,100,94,100,0,91,93,87,91,21,0,83,0,0,0,87,0,0,0
l26,2=83,88,0,100,49,0,83,100,89,89,82,0,100,89,95,87,45,0,100,55,89,0,100,100,85,100,0,89,100,92,100,100,100,92,65,100,85,100,100,85,90,100,82,91,89,83,1,89,0,0,0
l27,2=85,100,87,100,94,87,100,100,90,100,84,0,82,100,100,100,100,86,100,92,89,85,0,87,88,100,94,0,92,91,100,42,89,91,92,86,81,89,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=88,87,87,85,87,87,100,100,100,97,82,84,100,97,100,91,100,86,100,94,88,90,100,100,90,100,100,91,0,93,100,75,100,100,89,100,88,93,100,87,90,95,79,23,88,87,88,94,90,23,0
l29,2=100,100,100,89,100,100,96,100,90,100,100,87,80,100,100,90,100,100,99,100,100,85,88,92,100,91,91,94,93,0,91,73,92,91,100,91,41,85,89,79,93,93,0,67,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=87,90,85,100,84,83,90,95,100,86,80,86,100,89,88,94,100,91,100,98,88,92,89,100,89,100,90,90,100,90,0,75,92,100,96,100,100,100,100,89,91,99,86,75,90,88,88,91,88,11,0
l31,2=88,37,0,64,0,82,88,92,85,88,0,65,100,0,88,92,86,2,100,92,91,0,100,88,0,89,100,31,89,90,100,0,100,89,90,100,85,100,100,85,90,100,83,89,100,86,0,100,91,90,0
l32,2=88,90,87,91,86,0,88,100,100,89,87,57,100,88,88,94,87,88,100,90,88,81,100,100,88,85,100,95,100,93,100,100,0,93,94,100,100,100,100,100,100,100,79,86,95,100,88,91,90,91,0
l33,2=86,91,85,100,87,89,100,100,100,87,86,2,83,86,94,92,91,87,100,92,59,0,85,100,86,100,91,90,91,90,100,72,91,0,90,91,89,92,91,84,93,77,0,49,0,12,0,68,20,0,0
l34,2=100,100,100,86,100,100,92,100,91,100,100,100,82,100,100,93,100,100,100,100,100,100,88,87,100,88,58,92,90,100,100,48,91,91,0,90,90,47,96,50,91,95,0,35,0,70,0,79,0,0,0
l35,2=86,87,0,100,83,81,90,93,100,86,84,0,100,89,89,92,89,85,100,92,91,0,91,100,0,100,100,90,100,91,100,81,88,88,96,0,86,93,89,83,92,91,60,74,0,4,0,86,32,0,0
l36,2=65,89,0,88,88,0,89,100,99,100,86,0,100,90,89,80,86,93,100,99,91,0,100,100,89,0,89,87,100,86,100,100,100,89,95,86,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,90,0
l37,2=36,0,3,89,84,88,90,96,88,94,9,0,80,88,64,0,92,85,100,95,85,0,100,86,47,88,100,87,92,86,100,100,100,91,67,83,89,0,100,90,91,100,80,88,93,89,89,95,90,73,0
l38,2=90,0,89,85,85,84,91,100,91,90,81,0,100,86,100,91,100,88,100,90,87,0,100,87,24,85,100,91,100,92,100,89,100,91,95,88,100,100,0,90,93,100,79,89,93,88,92,95,89,90,0
l39,2=0,0,0,0,15,0,90,96,86,86,0,0,86,87,89,0,87,1,100,92,0,0,100,87,0,88,93,0,90,81,90,82,100,88,73,88,100,91,100,0,100,91,100,100,100,100,99,100,100,100,0
l40,2=90,0,0,0,0,0,4,94,87,1,0,0,100,89,87,0,86,78,96,4,92,0,100,85,0,87,92,0,98,91,100,78,100,91,94,89,100,100,100,100,0,99,100,100,90,100,100,100,100,85,0
l41,2=89,0,0,83,0,36,0,99,99,90,50,57,100,90,74,0,87,0,100,92,0,0,100,100,55,54,100,4,100,91,99,100,100,46,91,88,100,100,100,100,99,0,100,100,100,91,0,100,96,90,0
l42,2=0,0,0,0,0,0,0,95,88,5,0,0,84,3,0,0,0,0,11,0,0,0,100,87,0,0,91,0,89,2,91,76,89,0,0,83,100,89,96,100,100,96,0,100,100,100,98,100,100,89,0
l43,2=87,0,0,0,0,0,2,94,89,82,0,0,83,0,0,0,0,46,86,71,15,0,100,87,0,84,93,0,1,65,87,98,90,13,33,80,100,90,96,100,100,100,100,0,101,100,90,100,100,90,0
l44,2=0,0,0,1,0,0,0,94,89,84,0,0,82,82,0,0,27,0,84,25,0,0,100,37,0,0,100,0,98,0,92,100,100,0,0,0,100,100,100,100,95,100,100,100,0,88,0,100,100,0,0
l45,2=44,0,0,0,0,0,0,100,0,85,0,0,100,54,0,0,33,0,93,77,75,0,100,87,0,0,76,0,93,0,100,90,100,15,74,33,100,100,100,100,100,91,100,100,93,0,100,100,100,100,0
l46,2=0,0,0,0,0,0,0,80,33,0,0,0,64,0,0,0,0,0,8,0,0,0,100,0,0,0,0,0,75,0,83,0,81,0,0,0,100,91,83,100,100,0,100,75,5,100,0,23,100,100,0
l47,2=1,0,0,0,0,0,0,94,89,60,0,0,81,0,0,0,24,0,86,0,29,0,100,88,0,80,93,0,93,0,94,100,92,46,88,89,100,92,96,100,91,100,100,100,100,100,39,0,100,90,0
l48,2=0,0,0,0,0,0,0,90,87,90,0,0,50,43,0,0,0,0,44,5,0,0,100,0,0,0,0,0,29,0,94,78,89,0,0,29,100,87,91,100,100,96,100,100,98,100,93,100,0,99,0
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,45,72,0,0,0,100,7,88,100,100,76,76,82,0,100,100,78,100,0,0
l50,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,91,77,100,100,100,100,87,89,100,100,90,79,0,100,0,87,90,0,49,0,0,0,0,3,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,85,100,100,100,100,90,100,100,100,91,67,85,100,100,87,100,100,100,91,0,82,100,100,95,88,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,80,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,11,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,53,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,81,0,90,1,100,100,100,100,25,87,85,100,100,100,100,89,100,95,88,88,96,100,88,100,100,100,86,86,100,0,100,100,79,100,84,81,92,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,85,100,100,75,100,100,100,100,0,100,100,100,91,96,74,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,43,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,85,0,100,100,100,100,0,0,100,100,90,26,98,100,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,100,100,82,0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,90,97,0,88,100,89,100,0,100,100,100,100,16,72,100,81,90,81,78,96,17,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,85,89,100,100,100,100,100,100,100,100,96,93,100,100,100,100,100,100,100,87,100,91,100,100,100,89,100,100,100,98,88,87,84,87,93,86,91,85,88,0,0
l8,3=100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,89,94,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,84,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,94,91,90,87,91,100,71,0,86,89,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,87,100,100,100,94,100,79,100,89,83,100,100,100,100,91,90,100,100,90,87,78,92,91,29,89,87,81,94,91,0,63,88,0,0
l10,3=100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,92,85,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,0,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,98,61,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,44,0,0,100,100,100,68,0,7,100,0,3,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=97,90,16,83,93,80,100,100,100,100,100,89,0,100,88,94,100,92,100,94,100,0,100,100,81,93,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,93,90,93,91,27,90,87,0,0
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,92,100,100,100,100,0,89,100,100,100,90,75,100,0,90,87,0,0,98,19,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,94,91,100,100,100,100,91,100,100,100,87,89,75,100,83,65,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,85,100,100,43,100,100,100,100,86,100,100,84,88,85,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,76,100,95,93,89,0,0,20,0,0,52,0,0,0
l17,3=100,96,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,0,75,100,100,86,99,91,100,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,93,89,100,100,88,100,100,100,100,99,79,100,100,100,100,100,91,0,100,95,90,100,100,90,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,92,90,89,92,90,92,87,71,86,85,72,0
l19,3=100,100,100,97,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,80,100,49,20,90,100,100,100,92,100,89,100,88,100,63,100,92,43,87,0,49,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,100,39,100,100,0,97,0,0,0,0,27,0,0,0,0,0
l21,3=100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,98,100,100,0,91,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,4,0,79,100,0,95,100,100,100,88,0,100,100,93,100,100,97,100,91,100,0,0,100,65,90,100,39,100,99,100,100,100,100,96,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0
l23,3=91,93,8,100,92,86,100,100,100,99,84,85,100,90,90,89,100,91,100,90,90,90,89,0,88,100,100,84,100,85,100,90,100,100,78,100,86,85,92,41,0,86,90,90,92,89,0,85,0,0,0
l24,3=100,100,100,84,100,100,88,100,89,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,93,0,100,86,100,100,0,87,85,100,0,90,0,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=90,100,92,100,91,15,100,100,100,100,87,86,100,100,87,100,100,91,100,91,100,0,90,100,81,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,96,35,5,0,0,49,0,0,0,76,0,0,0
l26,3=87,91,0,100,77,0,2,100,100,100,81,0,100,100,98,22,84,0,100,64,95,0,100,100,0,100,0,71,100,85,100,100,100,100,48,100,100,100,100,97,93,100,88,100,100,99,0,100,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,100,96,101,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,89,100,97,74,100,100,100,25,0,100,100,100,0,100,100,100,92,28,77,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,50,100,100,91,100,97,2,0
l29,3=100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,83,100,94,90,100,100,0,100,92,100,100,100,87,0,79,100,20,89,88,0,80,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=92,93,99,100,100,98,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,87,100,100,100,92,100,100,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,89,92,94,93,100,97,86,89,91,0
l31,3=90,0,0,0,0,0,67,100,100,100,0,47,100,0,88,69,91,0,100,97,42,0,100,100,0,100,100,0,100,86,100,0,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,51,0
l32,3=99,100,90,100,100,0,85,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,88,100,100,100,54,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,41,12,100,96,0
l33,3=90,100,90,100,96,32,100,100,100,100,87,16,100,100,91,100,100,91,100,93,0,0,92,100,85,100,91,100,100,89,100,91,89,0,79,100,88,78,100,87,88,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,28,86,100,0,100,100,0,100,0,80,87,1,0,0,41,0,0,0,0,0
l35,3=100,90,21,100,97,81,100,100,100,100,87,0,100,100,87,100,94,99,100,89,89,0,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,81,0,100,100,100,90,87,1,0,0,21,0,0,22,0,0,0
l36,3=87,72,0,93,91,0,89,100,100,100,100,0,100,100,98,64,100,100,100,100,27,0,100,100,97,0,100,27,100,0,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,3=58,0,0,83,91,54,88,100,100,91,0,0,100,95,90,0,94,92,100,91,89,0,100,82,6,100,100,87,100,90,100,100,100,90,0,100,100,0,100,100,100,100,88,92,100,100,93,100,91,65,0
l38,3=100,48,92,85,98,81,86,100,100,100,89,1,100,100,100,92,100,90,100,100,91,0,100,81,1,91,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,87,95,100,89,0
l39,3=0,0,0,0,0,0,63,100,100,88,0,0,100,0,72,0,98,0,100,96,0,0,100,0,0,16,100,0,100,0,100,100,100,89,0,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l40,3=100,0,0,0,0,0,0,100,100,18,0,0,100,97,64,0,92,92,100,71,93,0,100,0,0,28,100,0,100,86,100,100,100,100,79,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0
l41,3=100,0,0,65,0,0,0,100,100,100,28,90,100,89,59,0,100,0,100,100,0,0,100,100,64,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,11,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l42,3=0,0,0,0,0,0,0,77,100,42,0,0,100,0,0,0,0,0,98,0,0,0,100,60,0,0,88,0,100,0,100,100,100,0,9,0,100,82,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0
l43,3=94,0,0,0,0,0,94,100,100,97,0,0,100,0,0,0,0,51,99,94,3,0,100,100,0,59,100,0,72,70,100,100,100,48,5,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,59,100,100,94,0
l44,3=0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,63,0,100,25,0,0,100,100,0,0,100,0,100,12,100,100,100,0,0,70,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0
l45,3=0,0,0,0,0,0,0,100,37,91,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,5,0,100,99,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,72,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l46,3=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,78,0,0,0,100,0,0,0,0,0,99,0,100,0,69,0,0,0,100,100,56,100,100,0,100,47,0,100,0,48,100,100,0
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,98,99,39,0,0,100,0,0,0,10,0,100,0,0,0,100,100,0,77,100,0,100,1,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,79,0
l48,3=40,0,0,0,0,0,0,99,94,96,0,0,85,0,0,0,0,1,82,4,0,0,100,0,0,0,0,0,86,0,100,100,100,8,0,1,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,100,0,98,100,0,75,100,62,0,100,100,4,100,0,0
l50,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,72,100,100,100,100,92,100,100,100,100,9,0,100,0,99,100,0,10,0,0,0,0,11,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,9,100,100,100,100,0,97,100,100,94,98,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,66,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,83,4,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,47,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,58,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,99,83,37,100,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,3,100,100,100,100,82,99,100,100,100,101,101,100,17,1,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,98,100,100,0,100,100,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,94,100,100,99,100,100,99,2,99,0,99,100,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,6,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,0,100,100,65,0,95,100,100,100,95,9,99,100,0,23,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,15,100,100,1,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,46,72,0,37,100,0,0,3,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,0,0,13,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,98,51,100,100,100,100,0,0,100,100,99,100,100,100,3,85,0,0,48,0,0,0,0,26,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99,100,98,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,99,100,0,98,100,8,0,93,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,100,100,100,100,100,0,19,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,0,100,100,30,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,10,0,100,35,100,100,0,87,0,100,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,41,0,90,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l23,4=0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,3,100,4,90,100,100,0,97,0,0,0
l24,4=100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,59,99,100,100,100,100,99,1,0,0,43,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,0,0,2,0,0,0,99,0,0,0
l26,4=98,39,0,100,32,0,13,100,100,100,99,0,100,100,98,17,100,81,100,100,100,0,100,100,0,100,0,97,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,98,100,90,100,100,100,0,100,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,0,100,100,100,100,55,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,94,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,86,99,100,0,94,0,0,0,98,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,101,100,100,100,101,99,0
l31,4=100,4,0,0,0,0,96,100,100,100,0,100,100,0,101,90,100,0,100,100,8,0,100,100,78,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l32,4=100,96,99,100,100,5,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,0
l33,4=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,7,0,24,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,96,55,100,0,100,100,70,100,0,91,99,44,32,0,97,0,0,0,0,0
l35,4=100,67,21,100,100,86,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,9,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,4=35,75,0,100,100,55,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,27,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,4=16,0,0,100,99,50,100,100,100,97,99,0,100,100,100,0,100,100,100,73,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l38,4=100,85,1,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,0
l39,4=2,0,0,0,39,0,36,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,27,100,100,4,0,100,1,0,7,100,1,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l40,4=100,0,0,0,0,0,6,100,100,100,0,0,100,39,95,0,97,95,100,100,76,0,100,45,0,0,99,0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,4=100,0,0,0,0,29,0,100,100,100,69,100,100,86,100,0,100,0,100,100,40,0,100,100,46,0,100,0,100,100,100,100,100,28,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l42,4=10,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,37,0,0,90,0,100,0,100,100,100,0,15,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0
l43,4=57,0,0,0,0,0,98,100,100,100,0,0,100,14,0,0,0,78,98,100,0,0,100,99,0,11,100,0,100,95,100,100,100,19,5,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,0
l44,4=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,95,0,0,0,0,100,84,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0
l45,4=3,0,0,0,0,0,0,100,100,92,0,0,100,0,0,0,0,0,100,14,1,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,93,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l46,4=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,52,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,99,0,0,0,100,100,92,100,100,0,100,10,0,100,0,97,100,100,0
l47,4=4,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,5,0,0,31,0,100,92,0,0,100,100,0,100,100,0,100,97,100,100,36,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,15,0
l48,4=9,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,2,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l49,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,2,0,0,0,0,87,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,9,100,0,0
l50,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,13,100,101,100,100,0,98,100,100,100,0,89,100,0,99,0,0,81,0,0,0,0,4,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,95,100,100,0,100,100,100,100,0,30,100,100,0,57,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,68,0,100,100,100,100,0,0,99,100,87,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,100,100,9,100,97,100,100,78,100,100,100,98,98,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,14,89,88,100,3,1,0,100,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,29,100,100,100,100,97,100,100,100,100,37,100,100,0,8,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,89,100,100,100,99,0,0
l8,5=100,100,101,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,101,100,100,100,99,100,101,100,100,101,100,100,101,99,100,100,100,100,100,99,101,99,100,94,100,100,99,4,100,101,0,100,100,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,99,0,100,98,0,36,0,97,99,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,98,100,100,100,100,50,100,100,100,99,100,99,100,63,2,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,90,100,100,100,100,39,100,100,100,100,0,78,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,46,89,100,100,0,0,94,100,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,15,100,100,99,0
l13,5=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,70,96,0,0,100,0,0,3,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,98,100,100,100,99,99,99,100,77,98,99,0,0,0,0,0,6,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,96,100,98,100,100,14,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,101,100,100,99,100,91,100,100,100,100,100,0,97,100,100,99,100,94,100,79,73,0,0,41,0,0,0,0,5,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,98,98,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,0,101,101,100,101,101,95,100,100,100,99,101,99,100,100,100,100,100,2,100,98,99,95,0,94,99,73,0,95,10,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,60,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,99,100,100,75,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,65,0,99,1,100,100,0,87,0,100,93,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,45,100,100,92,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,99,99,0,0,101,97,100,99,99,100,100,100,99,99,101,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,0
l23,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,33,100,0,1,100,98,0,23,27,0,0
l24,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,74,0,0,2,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,68,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,99,5,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,95,0,0,0
l26,5=63,0,0,100,0,0,13,100,100,100,100,0,100,100,20,1,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,87,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,101,100,93,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,1,100,100,100,100,3,100,100,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,95,0
l29,5=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,93,100,100,100,99,30,0,98,0,0,0,62,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,0
l31,5=0,0,0,0,90,17,98,100,100,100,30,36,100,0,100,90,100,0,100,101,0,0,100,100,82,100,100,8,100,100,100,0,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,0
l32,5=100,94,0,100,100,85,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0
l33,5=100,100,99,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l34,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,21,100,100,100,100,13,93,100,0,100,100,1,100,0,91,0,0,90,0,79,0,0,0,0,0
l35,5=100,0,100,100,100,3,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,0,15,0,0,84,0,0,0
l36,5=0,95,55,100,100,0,47,101,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,4,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,100,100,100,0
l37,5=100,0,0,100,81,0,100,100,100,99,99,0,100,100,100,0,98,100,100,37,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l38,5=100,101,0,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l39,5=8,0,0,0,1,0,0,100,101,100,41,0,99,99,87,0,100,98,100,99,86,0,101,0,0,0,99,89,100,99,100,100,100,99,0,100,99,100,100,0,100,100,101,99,100,100,100,100,99,99,0
l40,5=100,0,0,0,0,0,0,94,100,100,0,0,100,50,92,0,100,78,100,100,0,0,100,19,0,0,93,0,100,92,100,100,100,97,76,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,5=0,0,0,0,0,4,0,100,100,0,48,96,100,100,99,0,100,0,100,100,86,0,100,100,1,100,100,0,100,80,100,100,100,9,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,0,100,100,100,0
l42,5=3,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,48,0,100,100,39,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0
l43,5=94,0,0,0,0,0,92,97,19,100,0,0,0,0,0,0,0,21,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,99,94,100,100,100,0,74,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0
l44,5=34,0,0,0,0,0,0,95,100,0,0,0,100,100,0,0,3,0,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,23,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,100,0,0
l45,5=0,0,0,0,0,0,0,100,100,27,0,0,100,0,0,0,0,0,100,99,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,12,95,0,100,99,100,101,100,2,100,100,100,0,101,100,100,100,0
l46,5=0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,100,0,0,0,0,0,93,0,100,1,99,0,0,0,100,100,99,100,100,0,100,0,0,100,0,99,100,100,0
l47,5=0,0,0,0,0,0,0,100,100,94,0,0,100,5,2,0,0,1,100,100,0,0,100,44,0,99,100,0,100,85,100,100,100,0,0,77,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l48,5=56,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,13,100,72,0,0,100,32,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l49,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,97,0,0,0,100,0,0,0,0,0,74,0,100,100,99,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0
l50,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,94,100,100,100,100,0,85,100,100,100,0,86,100,0,84,54,2,32,1,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,0,97,100,100,0,54,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,0,100,82,0,100,100,100,100,0,0,101,100,85,24,12,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,3,0,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,98,100,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,82,100,100,100,100,93,99,100,100,100,101,59,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,56,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,67,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,97,100,100,100,93,100,100,100,100,99,100,100,100,100,58,99,100,0,44,0,0,95,3,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,99,100,70,15,98,97,99,100,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,4,85,100,100,0,98,100,4,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,84,100,100,92,80,89,68,0,4,0,0,99,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,1,100,99,96,100,100,100,101,86,100,100,100,100,100,99,100,90,7,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,92,100,80,100,100,47,100,100,100,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,0,100,98,100,100,44,0,100,100,0,4,0,31,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,0,100,78,100,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,93,13,100,0,0,0,5,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,98,100,100,100,100,99,100,82,100,100,100,93,100,1,69,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,100,100,100,97,98,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,98,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,85,100,86,100,100,91,100,100,98,100,100,100,93,100,50,93,0,100,100,100,100,89,87,100,55,99,97,100,100,100,0,80,91,100,0,100,0,100,80,7,18,0,10,0,12,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,98,100,100,94,0
l19,6=100,100,100,99,100,100,100,100,89,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,89,92,90,100,100,96,93,100,100,100,92,100,77,82,86,89,78,0,92,91,46,0,95,90,0,0
l20,6=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,17,100,88,100,100,99,92,99,83,62,1,0,21,0,0,0,0,10,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,40,100,100,94,100,100,100,100,100,0,0,100,100,66,0,64,0,100,100,0,89,0,100,82,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,81,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l23,6=100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,95,26,9,100,0,12,100,59,0,1,0,0,0
l24,6=100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,66,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,95,0,0,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,28,100,94,100,55,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,60,100,0,0,0,0,0,93,9,0,0
l26,6=100,0,0,100,59,0,100,100,100,100,99,0,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,79,100,0,43,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,44,0,100,100,100,95,100,100,100,100,76,100,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0
l29,6=100,100,100,87,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,98,100,100,0,100,91,100,100,100,91,100,84,100,100,0,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0
l31,6=2,0,0,81,99,0,100,100,100,100,61,85,100,0,100,99,100,0,100,100,10,0,100,100,62,100,100,92,100,100,100,0,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,0
l32,6=100,46,0,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,38,19,0,2,0,17,0,0,0,0,0
l34,6=100,100,100,85,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,88,100,93,0,100,100,100,100,11,81,0,0,96,100,0,100,0,0,0,0,88,0,29,0,0,0,0,0
l35,6=100,0,56,100,93,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,19,100,0,0,100,0,0,0
l36,6=24,83,33,100,99,0,54,100,100,100,100,6,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,6=99,5,9,100,35,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,5,89,40,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l38,6=100,100,12,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,94,100,26,100,99,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l39,6=0,0,0,0,0,0,0,100,99,100,79,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l40,6=52,0,0,49,0,0,17,94,100,100,0,0,100,100,58,0,100,35,100,100,87,0,100,3,0,43,100,0,100,0,100,100,100,29,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,6=90,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,2,98,0,100,80,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,6,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,7,0,100,100,100,0
l42,6=1,0,0,0,0,0,0,100,22,100,0,0,100,81,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0
l43,6=67,0,0,0,0,0,97,77,93,89,0,4,86,0,0,0,0,17,100,100,37,0,100,99,0,0,100,0,99,99,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,40,100,100,100,0
l44,6=0,0,0,0,0,0,1,39,100,0,0,0,100,100,0,0,17,0,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5,100,100,0,0
l45,6=0,0,0,0,0,0,0,100,99,3,0,0,100,0,0,0,0,55,100,69,0,0,100,53,0,0,98,0,100,0,100,100,100,21,36,0,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l46,6=0,0,0,0,0,0,0,93,29,0,0,0,2,0,0,0,0,0,87,0,0,0,100,0,0,0,0,0,81,0,90,11,93,0,0,0,85,95,90,92,91,0,100,70,8,100,0,88,100,100,0
l47,6=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,1,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,99,100,0,100,5,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,0
l48,6=0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,20,0,0,0,0,0,79,100,13,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l49,6=0,0,0,0,0,0,0,0,14,0,0,0,91,0,0,0,0,0,85,0,0,0,100,0,0,0,0,0,48,0,95,87,93,0,0,0,100,93,99,100,100,87,93,87,0,100,100,2,100,0,0
l50,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,59,100,100,100,100,31,38,100,0,91,98,0,12,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,35,2,86,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,0,100,0,0,100,100,100,99,0,0,90,100,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,0,0,100,53,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,98,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,99,0,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,99,0,100,100,100,100,41,100,97,100,15,64,0,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,65,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,0,100,100,100,100,0,64,100,100,27,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,21,100,94,100,100,100,100,52,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,98,0,83,99,24,98,88,0,0
l8,7=100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,97,100,99,66,0,100,14,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,99,100,100,98,19,67,0,1,5,0,0,100,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,81,100,99,100,56,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,50,100,100,0,99,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,78,0,100,100,100,99,11,0,10,100,2,0,44,9,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,97,100,100,39,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,87,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,98,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,98,90,96,81,100,25,0,0,75,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,1,84,100,100,100,100,98,100,99,100,99,100,13,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,17,100,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,83,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,52,100,0,87,100,100,100,99,0,100,95,100,0,100,0,100,38,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,58,100,31,34,0
l19,7=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,91,87,94,100,100,87,29,100,100,100,100,96,91,90,3,91,91,0,85,72,61,0,10,90,1,0
l20,7=100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,98,100,100,98,97,100,87,62,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,27,100,100,0,0,99,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,73,100,96,0,0,1,100,99,0,67,0,100,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,1,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,83,100,0,0,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l23,7=100,100,0,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,63,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,79,100,26,0,5,0,0,0
l24,7=100,100,100,87,100,100,38,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,0,100,4,99,100,100,99,0,25,50,100,100,29,43,92,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,94,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,101,100,100,100,100,100,71,0,100,0,0,0,0,0,53,0,0,0
l26,7=81,0,0,100,0,0,100,100,100,69,10,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,58,100,0,0,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,7,100,100,100,100,90,22,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,60,0
l29,7=100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,95,100,100,100,99,100,99,0,90,0,42,0,75,0,0,0,1,0,0,0
l30,7=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,97,94,99,100,100,100,100,100,100,0
l31,7=5,0,0,75,2,0,94,100,100,92,0,0,100,0,100,7,100,0,101,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,45,0
l32,7=100,0,0,100,100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0
l33,7=100,100,95,100,98,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,35,100,100,0,3,0,0,1,74,0,0,0,0,0
l34,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,97,0,100,100,100,100,0,98,100,0,100,86,82,100,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,0,0,100,4,0,100,100,100,100,58,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,31,0,0,0
l36,7=4,0,0,100,1,0,0,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,21,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,7=87,89,0,100,0,7,7,100,100,100,100,1,100,100,97,16,91,6,100,100,100,0,100,100,98,100,100,74,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,96,0
l38,7=100,100,51,101,100,0,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,0,97,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l39,7=0,3,0,0,0,0,0,100,100,100,93,0,100,100,0,0,100,100,100,12,100,0,100,100,0,78,100,87,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l40,7=100,0,0,99,5,0,86,100,99,99,54,0,100,100,82,0,100,99,100,100,99,0,100,4,60,0,100,0,100,0,100,100,100,0,6,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,7=100,0,0,0,0,0,0,100,101,40,0,2,100,34,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,15,99,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,0,100,100,100,0
l42,7=0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,97,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,99,100,99,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,0
l43,7=2,0,0,0,0,0,26,3,99,2,0,0,100,13,0,0,0,0,100,100,18,0,100,32,0,0,100,0,100,63,100,99,100,0,85,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,42,0
l44,7=0,0,0,0,0,0,0,100,100,36,0,0,100,99,0,0,0,0,100,75,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,0,0
l45,7=0,0,0,0,0,0,0,100,99,2,0,0,100,0,0,0,0,7,100,12,0,0,100,1,0,0,0,0,100,0,100,100,100,4,0,0,100,100,100,100,100,79,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l46,7=0,0,0,0,0,0,0,90,82,0,0,0,25,0,0,0,0,0,78,0,0,0,100,0,0,0,0,0,85,0,92,0,92,0,0,0,83,89,97,84,99,0,100,91,1,100,0,91,100,100,0
l47,7=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,0
l48,7=0,0,0,0,0,0,0,100,99,100,0,0,0,53,0,0,0,0,51,100,4,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,7,0,67,18,90,0,0,0,100,6,100,100,100,85,15,20,0,100,100,14,100,0,0
l50,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,101,100,40,89,100,1,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,99,100,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,97,0,100,100,100,100,0,99,0,100,0,39,0,100,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,98,0,85,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,1,0,100,1,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,96,100,98,75,100,100,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,99,100,100,98,96,100,100,4,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,98,18,97,0,0,100,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,98,72,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,99,100,100,98,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,98,100,100,100,100,82,97,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,0,100,99,100,100,43,50,0,100,93,0,0,0,0,68,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,98,100,4,100,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,98,98,99,97,0,0,83,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,83,100,0,84,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,99,0,66,99,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,36,0,0,0,92,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,0,100,100,99,0,0,86,0,62,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,79,4,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,0,100,57,99,0,5,100,0,0
l20,8=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,99,100,45,93,0,0,68,0,0,0,0,59,0,0
l21,8=100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,80,0,90,57,100,100,0,80,0,100,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,7,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,96,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l23,8=100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,95,22,100,79,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,26,100,100,100,3,100,0,25,0,0,0,100,100,0,99,99,100,100,77,56,97,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,19,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,65,0,0,0,86,0,0,0
l26,8=1,0,0,100,0,0,100,100,100,98,18,0,100,100,100,2,100,100,100,10,100,0,100,100,4,100,0,0,100,100,100,101,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,97,0,100,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,0,0,100,100,100,13,100,100,100,100,100,99,100,35,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,97,100,100,88,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,58,92,100,10,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,100,100,100,100,100,96,0
l31,8=100,0,0,83,0,0,99,100,100,100,0,56,100,0,100,100,100,8,100,1,0,0,100,100,0,100,100,9,100,99,100,0,100,4,23,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l32,8=100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l33,8=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,45,0,92,0,0,0,0,0
l34,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,92,100,100,38,100,100,100,100,18,99,100,0,100,12,98,100,0,96,0,29,100,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,100,0,100,0,97,100,100,100,100,78,66,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,87,0,0,0
l36,8=100,7,0,100,12,0,0,100,100,100,100,0,100,97,100,0,100,100,100,100,98,0,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,8=100,87,0,100,0,89,0,100,100,100,100,0,100,100,86,99,100,0,100,100,100,0,100,100,65,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,94,0
l38,8=100,100,52,100,100,25,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0
l39,8=0,2,0,16,0,0,0,100,100,100,99,0,100,100,0,39,100,100,100,90,94,0,100,100,0,100,100,37,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l40,8=100,0,0,100,96,0,100,100,100,100,90,80,100,100,96,0,100,100,100,100,99,0,100,1,99,0,100,5,100,80,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,8=100,51,0,0,0,0,0,100,45,100,0,4,100,100,1,0,100,1,100,100,0,0,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l42,8=1,0,0,0,0,0,0,100,100,90,4,0,100,98,0,0,0,0,100,0,0,0,100,93,0,0,6,0,100,0,0,100,100,0,14,0,100,55,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0
l43,8=0,0,0,0,0,0,78,98,100,81,0,0,100,90,0,0,4,79,100,100,75,0,100,1,0,39,100,0,100,0,100,100,100,5,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,0
l44,8=0,0,0,0,0,0,0,100,100,12,0,0,100,100,0,0,0,0,100,74,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,0,0
l45,8=7,0,0,0,0,0,0,100,100,98,0,0,100,100,0,0,0,88,100,100,0,0,100,88,0,0,99,0,100,0,100,100,100,66,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l46,8=0,0,0,0,0,0,0,69,100,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,95,0,100,1,100,0,0,0,100,100,98,100,100,0,100,100,2,100,0,100,100,100,0
l47,8=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,86,0,100,4,0,0,100,0,0,83,100,0,100,0,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0
l48,8=0,0,0,0,0,0,0,100,100,93,0,0,2,40,0,0,0,0,73,100,61,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l49,8=0,0,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,100,0,0,0,0,0,11,0,0,0,100,0,0,0,0,0,77,0,99,100,100,0,0,0,100,91,100,100,100,100,0,99,0,100,100,96,100,0,0
l50,8=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,93,100,100,100,99,100,100,100,1,100,100,0,0,0,3,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,44,97,3,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,99,100,100,0,0,49,100,0,3,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,0,0,66,66,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,98,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,30,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,99,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,81,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,95,100,100,96,2,98,31,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,38,100,100,100,100,6,100,100,100,95,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,53,100,100,99,0,99,98,0,0
l8,9=100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,99,94,100,82,40,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,29,100,0,97,0,0,89,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,16,100,100,100,0,98,99,99,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,60,100,82,100,100,100,100,100,100,100,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,60,94,0,100,32,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,79,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,97,0,100,0,39,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,97,100,100,100,100,1,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,0,3,0,80,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,88,100,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,28,0,34,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0
l17,9=100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,78,100,0,100,0,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,100,27,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,0,100,0,99,0,0,100,0,0
l20,9=100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,97,100,100,14,86,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0
l21,9=100,100,100,2,100,100,0,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,4,0,85,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,0,0,100,100,8,100,100,100,100,0,0,100,100,100,92,100,17,100,100,100,0,0,0,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l23,9=100,100,0,100,100,14,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,0,0,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,1,0,100,0,0,45,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,100,0,100,89,0,16,100,100,7,0,0,71,0,56,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,0,8,0,46,0,0,0,14,0,0,0
l26,9=0,0,0,100,0,0,0,100,100,82,0,0,100,2,0,0,94,45,100,0,7,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,91,100,99,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,0,100,98,100,100,100,98,100,99,65,92,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,99,0
l31,9=0,0,0,0,0,0,2,100,100,100,0,0,100,0,100,69,100,33,100,0,79,0,100,100,0,100,100,0,100,20,100,0,100,59,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,98,0
l32,9=100,100,0,100,0,66,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,52,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l33,9=100,100,5,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,69,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,9,100,100,0,100,100,100,100,50,75,100,0,99,0,100,100,0,39,3,0,100,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,72,0,100,0,21,98,100,100,100,0,1,100,100,100,51,100,46,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,28,1,0,0,0,0,0
l36,9=100,0,0,69,0,0,0,100,100,100,98,0,100,98,100,0,100,100,100,100,60,0,100,100,0,100,100,77,100,100,100,100,100,100,28,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,9=100,59,0,100,0,99,0,100,100,100,97,0,100,96,93,98,100,1,100,100,98,0,100,100,37,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,91,0
l38,9=100,1,0,100,100,0,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,98,37,100,100,99,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0
l39,9=26,0,0,3,0,0,0,100,100,100,69,0,100,100,0,12,100,100,100,5,5,0,100,100,0,86,100,0,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l40,9=100,0,0,44,16,0,31,100,100,100,0,0,100,100,31,0,100,100,100,100,80,0,101,48,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,15,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,9=100,0,0,0,0,0,0,100,98,100,0,0,100,0,0,0,0,14,100,100,0,0,100,100,38,0,100,0,100,88,100,100,100,0,0,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,0
l42,9=0,0,0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0
l43,9=0,0,0,0,0,0,0,95,100,60,0,0,100,0,0,0,0,3,100,31,0,0,100,55,0,12,100,0,98,0,100,100,100,0,72,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,100,100,94,0
l44,9=0,0,0,0,0,0,0,100,100,2,0,0,100,65,0,0,0,3,84,0,0,0,100,99,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0
l45,9=50,0,0,0,0,0,0,100,100,99,0,0,100,98,0,0,0,0,100,90,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,4,0,64,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0
l46,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,79,95,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,88,0,100,0,0,0,100,0,0,3,100,0,100,0,100,100,100,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l48,9=0,0,0,0,0,0,0,100,94,61,0,0,100,1,0,0,0,0,53,100,20,0,100,0,0,0,0,0,100,0,99,96,100,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,5,31,100,0,0,0,100,0,100,100,100,8,0,5,0,100,100,0,100,0,0
l50,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,84,100,101,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,0,70,0,78,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,51,100,100,100,100,0,100,100,100,99,5,0,100,3,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,85,100,100,0,24,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,0,0,100,1,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,99,98,100,0,39,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,59,100,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,97,57,99,100,100,71,98,100,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,99,100,100,100,100,98,72,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,97,73,2,87,32,0,82,94,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,2,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,97,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,96,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,8,88,100,100,100,52,99,0,100,51,0,0,1,0,1,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,59,99,34,0,0,4,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,100,79,89,21,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,96,100,100,100,45,97,59,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,38,100,0,100,99,99,0,0,1,1,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,45,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,79,100,90,100,100,7,97,4,97,0,97,98,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,0,100,11,94,0,0,0,0,0,0,49,0,0,0
l21,10=100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,20,100,51,0,97,99,100,100,0,54,0,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,75,100,100,100,0,0,100,3,100,100,71,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l23,10=100,101,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,97,8,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,42,100,95,0,0,18,18,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,0,0,32,100,100,100,99,0,0,100,100,0,0,99,100,14,100,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,0,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,47,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,97,0,99,0,0,0,95,0,0,0
l26,10=100,95,0,100,0,0,100,100,100,100,0,52,100,100,99,3,100,100,100,71,100,0,100,100,91,100,0,0,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,96,100,100,100,0,0,101,100,100,0,99,100,100,100,61,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,54,99,0
l31,10=100,0,0,2,0,0,96,100,100,100,85,43,100,0,100,98,100,21,100,99,46,0,100,100,0,100,100,1,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,0
l32,10=100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l33,10=100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,54,12,0,92,0,35,0,96,0,0,0
l34,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,49,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,12,92,0,98,0,0,0,0,0,0,0
l35,10=100,90,0,100,0,99,100,100,100,100,0,19,100,100,100,0,100,29,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,0,97,0,99,0,96,12,0,0
l36,10=100,11,8,98,19,41,0,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,10=100,0,0,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,56,100,0,100,69,0,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0
l38,10=100,100,66,100,100,31,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,94,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l39,10=88,12,0,0,0,0,0,100,98,100,99,0,100,100,86,92,100,100,100,100,42,0,100,0,22,3,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l40,10=99,0,0,93,0,1,0,100,100,100,0,0,100,100,80,0,99,100,100,100,84,0,100,95,100,0,100,0,100,100,100,100,100,53,23,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,10=100,78,0,0,0,1,0,100,100,100,1,0,100,0,31,1,0,0,100,100,0,0,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,5,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,0
l42,10=0,0,0,6,0,0,0,82,0,86,0,0,100,0,15,0,0,0,100,10,0,0,100,65,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0
l43,10=51,0,0,1,0,0,0,100,100,0,0,0,100,18,0,0,0,0,100,97,0,0,100,100,0,97,100,0,100,0,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l44,10=0,0,0,0,0,0,0,100,100,96,0,0,100,100,0,0,0,20,100,32,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,49,100,100,0,0
l45,10=96,0,0,0,0,0,0,100,100,46,0,0,100,34,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,12,100,100,100,28,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l46,10=0,0,0,0,0,0,0,84,92,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,94,30,78,0,0,0,89,92,89,55,100,0,91,70,44,100,0,64,100,100,0
l47,10=0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,74,0,100,37,0,90,100,0,100,0,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l48,10=0,0,0,0,0,0,0,100,99,99,0,0,100,0,0,0,0,0,12,97,0,0,100,1,0,0,0,0,100,0,7,100,100,0,0,15,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l49,10=0,0,0,0,0,0,0,0,60,0,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,88,88,78,0,0,0,98,83,89,99,100,81,0,73,0,98,100,0,94,0,0
l50,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,11=0,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,9,100,100,0,100,41,100,100,0,99,100,100,10,0,0,14,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,94,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,27,100,100,0,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,97,100,92,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,0,0,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,60,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,94,93,100,97,0,1,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,73,100,100,100,80,74,100,16,0,100,100,100,100,0,87,0,100,21,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,78,100,0,100,0,100,100,100,100,0,96,100,100,100,0,69,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,82,100,100,100,100,0,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,64,85,0,75,88,90,0,49,87,0,0
l8,11=100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,0,3,100,17,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,91,100,100,89,100,100,100,100,89,100,100,100,89,27,3,100,51,89,54,0,0,0,0,0,50,13,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,100,98,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,59,10,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,90,100,0,100,100,76,100,100,100,100,0,51,98,98,56,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,0,0,16,100,100,0,9,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,7,100,100,0,100,39,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,93,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,94,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,101,14,0,100,100,100,100,20,100,100,100,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,1,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,2,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,96,98,0,100,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,98,0,100,64,100,0,99,0,99,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,0,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,77,87,99,0,97,0,0,0
l19,11=100,100,100,92,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,97,0,100,100,100,0,0,100,100,100,83,65,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,68,100,101,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,0,57,100,0,100,0,100,100,100,50,8,99,0,100,100,70,100,100,0,0,0,100,0,0,0,44,100,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,0,0,0,3,0,0,100,100,100,0,0,100,100,98,43,20,0,100,100,100,0,0,55,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0
l23,11=95,90,0,100,65,8,100,100,100,92,73,86,100,89,79,81,90,89,100,100,64,0,89,0,76,100,100,100,100,92,100,84,100,100,1,100,89,100,94,0,69,92,0,78,24,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,96,100,100,0,99,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,37,0,0,0,100,90,100,0,0,0,0,100,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,78,0,100,100,0,100,100,0,100,100,8,0,26,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,99,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,36,0,0,100,66,100,0,90,0,100,100,0,100,0,0,100,68,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,31,100,21,0,100,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,93,100,97,100,0,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=54,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0
l29,11=100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,13,100,96,0,100,100,0,100,0,0,19,100,69,2,51,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,83,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,40,100,100,77,77,0,4,0
l31,11=5,0,0,0,0,0,1,100,0,100,0,0,100,0,29,0,17,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,8,100,0,100,98,27,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,44,12,0
l32,11=100,0,0,100,67,0,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,44,100,92,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l33,11=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,77,0,73,100,100,100,1,88,100,0,0,65,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=100,0,0,100,0,9,100,100,100,100,0,0,100,100,28,6,100,10,100,100,29,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,100,100,100,89,64,100,0,5,0,67,0,0,0,0,0
l36,11=0,0,0,0,0,0,0,100,100,24,1,0,100,0,0,0,100,100,100,96,0,0,100,38,0,98,100,0,100,96,100,100,100,86,15,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,11=99,0,0,100,0,0,88,100,100,20,80,0,100,100,0,0,100,0,101,0,0,0,100,100,38,85,100,95,100,100,100,100,100,98,93,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,9,0,100,0,31,0
l38,11=29,0,0,5,1,0,0,100,100,96,21,0,100,100,0,0,100,90,100,100,0,0,100,95,0,0,100,98,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,96,0,100,0,0,0
l39,11=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,91,0,0,94,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,23,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0
l40,11=81,0,0,0,0,0,0,0,100,80,0,0,100,0,0,0,0,20,100,99,0,0,100,0,0,0,7,0,100,81,100,91,96,0,0,0,100,100,100,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,11=90,0,0,0,0,0,0,97,100,71,0,1,100,0,0,0,0,0,100,87,0,0,100,100,0,68,100,0,55,92,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,99,0,0,0,0,0,81,0,0,0,100,0,0,0,0,0,98,0,0,94,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0
l43,11=1,0,0,0,0,0,0,97,100,0,0,0,92,0,0,0,0,0,98,0,0,0,100,97,0,0,62,0,82,0,60,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,85,0
l44,11=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,90,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,100,73,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,97,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,14,96,88,0,93,16,0,100,0,0,100,100,0
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,97,100,38,0,0,100,0,0,0,89,0,100,2,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,99,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,0,100,0,0
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,93,30,43,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,33,0,5,78,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,64,99,86,0,0,0,0,93,100,0,89,0,0
l50,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,100,100,100,100,49,100,100,93,100,93,0,83,1,81,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,101,100,96,31,100,100,100,100,0,97,100,100,16,0,0,92,56,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,69,100,0,0,100,100,100,100,0,0,77,100,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,0,0,100,87,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,8,24,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,0,100,100,85,81,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,99,96,72,99,100,100,100,2,100,100,100,0,90,38,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,97,99,100,95,0,100,100,100,100,0,98,100,100,79,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,97,100,90,100,5,100,100,100,100,84,100,100,100,100,92,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,96,90,100,100,100,101,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,83,86,0,76,91,100,0,67,83,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,88,100,93,86,96,100,94,65,99,70,1,0
l9,12=100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,24,85,98,25,100,89,81,54,0,94,0,90,80,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,2,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,98,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,11,100,100,6,100,0,100,1,0,41,100,0,67,86,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,94,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,39,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,81,100,100,100,100,22,100,100,100,100,57,100,100,100,100,88,0,0,93,0,0,43,0,0,0
l14,12=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,84,100,100,100,95,100,64,99,91,83,89,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,33,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,56,100,96,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,9,0,0,0,100,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,100,79,100,91,100,99,100,26,0,0,28,49,0,0,0,0,0
l18,12=100,94,93,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,77,100,100,0,100,54,64,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,31,91,0,99,0,98,0,0,0
l20,12=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,94,58,14,100,4,0,0,0,35,0,0,0,11,0,0,0
l21,12=100,100,100,25,0,100,46,100,98,100,100,100,94,76,100,0,100,100,100,100,100,0,0,91,100,0,0,98,100,100,100,0,35,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,0,0,38,99,89,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,100,2,99,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0
l23,12=100,100,62,100,89,90,100,100,100,100,95,94,100,100,98,100,100,100,100,100,94,75,87,0,91,100,100,100,100,100,100,94,100,100,77,100,92,100,100,88,88,90,2,91,82,15,0,0,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,101,94,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,3,0,100,100,100,0,0,0,68,100,0,58,91,98,0,84,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l25,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,96,0,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,0,0,93,0,38,32,0,0,0,0,0,0
l26,12=5,25,0,100,67,0,1,100,100,100,1,0,100,91,9,44,100,93,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,93,100,100,0,65,100,97,0,100,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,92,98,100,100,100,0,0,100,100,100,45,96,100,99,100,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,0,0,0,69,0,57,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,100,100,78,91,73,46,0
l31,12=32,0,0,72,1,3,91,100,100,100,94,14,100,34,97,0,94,0,100,92,89,0,100,100,0,100,100,63,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,98,92,0
l32,12=100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0
l33,12=100,100,66,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,92,0,83,59,15,0,88,0,0,0
l34,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,88,98,100,100,100,100,100,100,0,92,100,93,100,0,89,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0
l35,12=100,1,0,100,0,79,100,100,100,100,0,2,100,100,93,96,100,88,100,100,95,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,99,43,100,13,79,0,88,0,0,5,0,0
l36,12=72,0,0,0,73,93,95,100,100,9,91,0,100,57,79,92,99,100,100,94,76,0,100,86,61,100,100,0,100,93,100,100,100,96,99,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,12=93,0,0,100,23,6,93,100,100,100,100,40,100,95,60,70,95,92,100,90,49,0,100,100,89,100,100,86,100,98,100,100,100,100,95,100,100,0,100,101,100,100,97,99,100,91,8,100,0,91,0
l38,12=100,91,81,95,94,84,97,100,100,88,93,95,100,100,89,94,100,100,100,100,93,0,100,100,92,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,92,93,0
l39,12=98,45,0,93,0,0,0,100,94,0,92,0,100,94,94,85,99,95,100,90,24,0,100,89,1,0,90,0,100,1,100,100,100,90,0,90,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0
l40,12=100,12,0,80,3,0,0,80,100,86,0,59,100,93,65,0,86,99,100,100,0,0,100,96,90,0,93,0,100,99,100,100,100,80,79,68,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,12=100,0,0,0,0,0,0,100,100,89,0,85,100,93,83,57,97,42,100,100,0,0,100,100,0,91,100,0,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,3,100,0,88,0
l42,12=0,0,0,13,0,0,0,0,96,85,0,0,100,0,16,0,0,0,89,50,0,0,100,3,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,29,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,22,0
l43,12=91,0,0,0,0,0,0,100,100,61,0,0,90,0,0,0,1,0,100,86,33,0,100,98,0,32,36,0,98,2,94,100,100,83,73,54,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,0
l44,12=2,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,98,0,0,0,39,100,0,0,0,100,95,0,45,100,0,100,0,100,100,100,80,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0
l45,12=77,0,0,0,0,0,0,100,98,74,0,0,100,2,0,0,0,80,100,78,0,0,100,9,0,0,79,0,100,87,100,100,100,17,0,90,100,90,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l46,12=0,0,0,0,0,0,0,0,72,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,83,0,86,0,0,0,91,0,91,91,88,4,90,86,0,100,0,0,100,100,0
l47,12=0,0,0,0,0,0,0,76,100,97,0,0,100,30,0,0,94,0,100,84,37,0,100,0,0,0,100,0,100,73,93,100,100,80,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,82,0
l48,12=0,0,0,0,0,0,0,100,87,87,0,0,100,0,0,0,0,0,84,0,0,0,100,0,0,0,0,0,88,0,92,100,100,0,0,12,100,0,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l49,12=0,0,0,0,0,0,0,0,28,0,0,0,30,0,0,0,0,0,71,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,64,84,84,0,0,0,90,79,87,99,88,64,52,83,0,100,100,79,92,0,0
l50,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,23,100,100,100,100,86,97,100,100,100,0,0,68,0,91,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,6,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,31,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,29,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,0,100,100,96,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,91,99,100,100,100,100,41,100,100,100,27,100,0,100,0,1,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,29,87,100,100,48,100,10,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,8,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,0,0,100,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,85,100,99,0,100,100,99,99,2,88,0,100,99,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,66,100,100,100,100,85,100,100,100,11,100,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,0,100,78,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,29,100,100,100,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,45,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,11,100,100,97,93,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,62,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,75,100,94,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,0,32,4,0,0,100,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,99,100,99,100,0,0,0,0,72,0,0,10,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,99,100,100,0,100,68,2,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,68,0,4,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,84,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,0,0,100,58,99,97,100,100,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,0,0,98,100,0,0,100,100,100,100,0,17,72,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,53,0,96,100,53,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l23,13=100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,100,100,100,100,100,0,99,10,89,0,2,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,4,100,100,100,99,0,97,97,100,90,100,100,100,23,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,0,100,0,95,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,98,100,0,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=0,0,0,100,8,0,0,100,100,100,0,0,100,37,0,0,100,0,100,0,99,0,100,100,0,100,0,0,100,99,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0
l27,13=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,33,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,0,0,0,100,0,87,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,0,0,85,0,0
l31,13=93,0,0,99,58,55,6,100,100,100,100,36,100,0,20,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,31,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,90,96,0
l32,13=100,100,51,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0
l33,13=100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,35,100,0,96,96,0,0,25,0,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,85,100,0,22,18,0,73,0,0,0,0,0,0,0
l35,13=100,89,0,100,11,52,100,100,100,100,0,0,100,101,100,100,100,20,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,13,100,31,0,100,100,0,6,1,0,0
l36,13=100,49,49,69,99,100,100,100,100,92,100,0,100,85,92,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,13=97,0,0,100,0,0,100,100,100,89,100,0,100,100,0,0,100,97,100,100,0,0,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,99,0
l38,13=100,96,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0
l39,13=100,5,0,100,0,0,0,100,100,0,79,0,100,100,96,75,100,100,100,100,0,0,100,100,0,2,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l40,13=100,14,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,44,0,97,100,100,100,0,0,100,100,73,0,100,0,100,100,100,100,100,28,89,15,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,13=65,0,0,0,0,0,0,100,93,100,0,0,100,100,92,69,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,50,100,0,42,0
l42,13=0,0,0,0,0,0,0,5,0,85,0,0,100,0,0,0,0,0,57,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,92,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,69,0
l43,13=88,0,0,0,0,0,0,100,100,67,0,2,75,0,0,0,5,0,92,1,0,0,100,97,0,0,0,0,98,0,0,100,100,95,16,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0
l44,13=41,0,0,0,0,0,10,100,100,0,0,0,100,81,0,0,23,2,100,0,0,0,100,82,0,3,100,0,100,0,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0
l45,13=100,0,0,0,0,0,0,100,100,89,0,0,100,0,0,0,0,83,100,99,0,0,100,100,0,0,78,0,100,100,100,100,100,3,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l46,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,100,0,80,100,100,0,99,100,0,100,0,54,100,100,0
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,7,100,100,0,0,100,4,0,0,100,0,100,67,0,0,100,62,0,0,100,0,100,89,0,100,100,70,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,100,100,0
l48,13=5,0,0,0,0,0,0,100,14,100,0,0,100,0,0,0,0,6,82,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,94,49,100,0,0,0,100,60,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,80,0,0,0,100,85,100,100,100,20,86,98,0,100,100,86,100,0,0
l50,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,19,0,100,0,99,0,0,48,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,99,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,34,29,98,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,91,99,100,98,0,0,1,82,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,38,100,100,100,100,96,100,100,100,31,0,0,100,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,99,0,100,100,100,100,96,0,100,100,5,34,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,99,100,0,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,67,100,100,99,0,74,100,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,2,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,46,100,100,98,100,88,0,0,100,100,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,99,100,85,90,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0
l11,14=100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,95,100,100,2,100,100,100,11,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,49,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,0,0,98,0,0,48,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,93,89,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,94,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,99,0,86,22,0,0,100,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,37,100,75,100,69,100,0,0,0,35,90,0,0,2,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,84,94,100,99,0,100,0,83,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,2,0,4,0,38,0,0,0
l20,14=100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,99,100,100,100,100,96,12,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,14=100,100,100,20,100,100,55,100,100,100,100,100,67,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,62,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,1,0,100,100,0,100,100,100,100,22,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,99,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0
l23,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,14,100,0,87,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,0,0,100,100,100,100,0,93,64,100,99,100,90,95,39,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,0,100,99,96,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,59,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=10,0,0,100,33,0,0,100,100,100,100,0,100,40,0,18,100,0,100,4,13,0,100,100,1,100,0,1,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,0,100,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,18,99,100,30,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,0,94,0,12,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,10,100,100,0,100,100,0,0
l31,14=100,0,0,77,75,83,0,100,100,100,85,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l32,14=100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l33,14=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,62,100,0,99,100,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,96,100,0,98,88,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l35,14=100,98,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,15,100,100,95,100,100,100,100,99,100,100,100,100,52,0,100,100,100,100,100,100,0,0,97,97,0,0,0,0,0
l36,14=100,37,5,79,0,1,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,14=100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,89,100,100,39,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,99,100,0
l38,14=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,0
l39,14=100,0,0,100,0,0,0,100,100,45,84,0,100,100,100,99,100,87,100,100,0,0,100,100,79,0,100,69,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l40,14=100,65,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,26,99,100,100,100,0,0,100,100,99,0,100,0,100,100,100,100,100,97,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0
l41,14=94,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,74,0,100,0,100,100,1,0,100,100,0,98,100,46,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,27,100,9,0,0
l42,14=0,0,0,0,0,0,0,90,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,92,0,0,0,100,59,0,0,0,0,100,12,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,0
l43,14=76,0,0,23,7,0,0,100,100,99,0,0,99,0,0,0,18,0,38,0,0,0,100,100,0,0,96,0,100,0,0,100,100,100,1,0,100,83,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,0
l44,14=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,14,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,68,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0
l45,14=100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,95,100,27,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l46,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,93,100,100,41,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l47,14=33,0,0,0,0,0,0,86,100,100,0,0,100,31,0,0,100,0,100,39,0,0,100,91,0,0,100,0,100,30,100,100,100,0,0,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l48,14=10,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,19,0,99,0,100,0,0,0,100,54,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,98,77,0,100,100,82,100,0,0
l50,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,96,0,99,0,11,89,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,99,100,100,91,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,26,100,100,100,0,86,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,99,0,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,69,95,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,0,100,100,0,0,2,15,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,49,100,100,100,100,15,100,100,100,2,0,0,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,68,0,100,100,100,100,12,0,100,100,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,0,100,100,100,100,4,100,100,100,101,100,100,100,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,0,100,0,0
l8,15=100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,0,100,0,3,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,11,100,41,100,100,100,99,61,100,0,100,100,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,37,92,100,100,100,101,72,100,100,100,0,99,99,100,2,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,91,100,0,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,57,100,100,0,100,43,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,92,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,59,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,50,28,0,0,96,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,21,100,99,100,94,29,5,100,0,73,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,13,100,99,0,100,0,84,0
l19,15=100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,20,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,0,0,0,18,0,0,0
l20,15=100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,24,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,0,100,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,95,100,100,95,100,99,100,100,100,99,51,100,90,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,97,100,100,100,0,0,98,100,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0
l23,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,25,0,0,0,100,100,100,0,0,34,29,100,92,98,11,1,34,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,0,100,100,12,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,32,0,8,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=38,0,0,100,36,0,0,100,100,100,93,0,100,0,0,60,100,0,100,15,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0
l27,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,68,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,98,99,100,7,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,4,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,1,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,99,100,100,100,63,100,100,100,0,100,99,0,0,0,98,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,99,0,0
l31,15=100,0,0,0,0,0,44,100,100,100,41,0,100,100,4,0,100,13,100,15,100,0,100,100,0,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l32,15=100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,29,100,0,92,58,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,6,100,100,100,100,98,100,100,0,0,100,80,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,15=100,20,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,70,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,99,91,0,100,0,0,0
l36,15=100,0,0,43,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,39,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l37,15=20,0,0,7,0,0,100,100,100,32,100,0,100,100,0,0,100,76,100,100,7,0,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,96,97,0
l38,15=100,0,0,100,100,80,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0
l39,15=100,0,0,100,0,0,0,100,101,10,10,0,100,100,41,14,100,6,100,100,87,0,100,100,49,0,100,59,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l40,15=100,35,0,0,0,0,1,100,100,100,78,0,100,100,91,15,1,24,100,100,0,0,100,100,57,0,100,0,100,100,100,100,100,31,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l41,15=99,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,1,0,100,2,100,100,0,0,100,100,0,53,100,36,100,99,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,1,0
l42,15=0,0,0,0,0,0,0,7,44,96,0,0,100,0,0,0,0,0,97,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0
l43,15=100,0,0,27,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,59,27,0,0,0,0,100,100,0,26,100,3,100,0,100,100,100,99,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,0
l44,15=24,0,0,0,0,0,99,100,100,83,0,0,100,100,0,0,97,0,100,0,0,0,100,95,0,0,100,0,100,3,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0
l45,15=98,0,0,0,0,0,0,100,100,98,0,0,100,0,0,0,0,67,100,0,0,0,100,99,0,0,0,0,100,99,100,100,100,0,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0
l46,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,4,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,15,0,0,96,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,72,0
l48,15=98,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,96,0,100,0,100,0,0,0,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,10,100,100,100,0,100,17,0,100,100,59,100,0,0
l50,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0

