t=2017-06-26_07.20.26

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d69369
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03da9783
a3=0x054332ff03de9576
a4=0x054332ff03d9b269
a5=0x054332ff03d58671
a6=0x054332ff02d41761
a7=0x054332ff03d7a668
a8=0x054332ff03da9672
a9=0x054332ff03d99582
a10=0x054332ff03d79980
a11=0x054332ff02da2360
a12=0x054332ff03d9a778
a13=0x054332ff03dba272
a14=0x054332ff03dba783
a15=0x054332ff02d73160
a16=0x054332ff03d69680
a17=0x054332ff03d9a369
a18=0x054332ff03d9c069
a19=0x054332ff03dcb676
a20=0x054332ff03d9b081
a21=0x054332ff03d4b769
a22=0x054332ff03db8579
a23=0x054332ff03dfc276
a24=0x054332ff02da1862
a25=0x054332ff03db9683
a26=0x054332ff03db9976
a27=0x054332ff03d89371
a28=0x054332ff03dca380
a29=0x054332ff03d88572
a30=0x054332ff03dba279
a31=0x054332ff03dba180
a32=0x054332ff03d69669
a33=0x054332ff03dfb281
a34=0x054332ff02d91861
a35=0x054332ff03da9880
a36=0x054332ff03d68775
a37=0x054332ff03d69671
a38=0x054332ff03dd9276
a39=0x054332ff03d89379
a40=0x054332ff03dca870
a41=0x054332ff03d99381
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff02d60762
a48=0x054332ff03dda776
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,100,86,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,89,100,100,79,86,87,96,100,100,87,100,89,100,100,100,90,87,100,62,2,87,85,83,85,86,84,86,0,47,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,97,100,100,100,100,93,86,100,100,88,100,91,94,100,100,100,98,93,100,100,91,100,83,100,82,100,88,91,100,74,35,6,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,89,100,100,100,98,84,83,94,100,100,88,100,84,100,100,100,92,100,100,77,90,86,88,87,90,69,0,71,0,88,22,0,0,0,0,0
l3,0=91,87,101,0,91,95,100,100,90,100,84,83,100,89,100,100,100,88,81,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,89,100,49,85,89,100,87,99,90,100,100,83,86,0,1,86,86,88,6,0,0
l4,0=100,87,100,100,0,100,100,0,100,22,100,100,87,100,32,36,91,100,80,0,72,0,91,100,0,92,0,100,76,100,61,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,93,100,100,90,100,81,100,100,100,90,100,100,85,89,86,0,0,100,88,59,0,0,78,0,0,0,0,0,0
l6,0=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,92,100,85,100,100,94,87,94,100,84,91,92,32,0,99,88,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,100,100,100,0,90,100,0,90,84,3,100,100,92,100,100,100,14,100,100,85,100,100,85,90,100,100,100,100,87,89,72,94,79,86,81,87,0,88,89,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,100,100,100,100,100,86,0,85,100,100,100,100,100,100,101,100,92,89,86,64,100,100,90,100,86,100,88,100,4,100,100,92,91,0,84,74,100,92,79,72,0,84,38,0,0,0,0,0
l9,0=89,87,36,100,13,99,100,85,92,0,4,92,79,42,100,100,100,0,77,93,100,100,100,85,100,100,90,100,100,86,100,5,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,72,100,100,100,2,86,89
l10,0=100,87,100,88,100,100,100,4,100,16,0,100,87,100,85,90,98,100,48,21,100,77,87,100,13,88,75,100,88,100,86,100,100,0,0,55,0,0,11,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,91,100,100,87,100,0,100,100,100,86,100,100,0,84,83,0,0,89,92,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l12,0=100,100,100,100,97,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,90,87,0,100,100,88,88,8,0,55,60,0,0,0,26
l13,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,53,100,100,10,100,100,100,0,100,95,100,100,0,2,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,87,100,25,100,100,100,100,80,86,100,100,90,0,90,100,88,100,87,1,93,100,100,89,100,100,100,87,99,88,1,100,0,86,78,0,2,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=91,82,100,100,66,100,100,100,100,100,85,81,100,93,100,0,100,88,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,90,100,63,84,95,100,100,100,88,100,100,84,91,90,0,91,88,87,2,32,2
l16,0=100,85,100,100,88,100,91,100,100,100,90,82,100,90,100,100,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,86,90,88,100,91,100,87,86,87,89,89,84,87,85,0,46,88
l17,0=100,100,100,100,100,100,100,15,100,0,100,100,100,100,100,85,84,0,100,66,87,45,100,100,0,100,0,100,86,100,88,100,100,40,0,0,7,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,100,100,100,91,100,100,100,100,93,59,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,93,89,4,100,0,85,67,38,0,100,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=87,84,90,100,0,65,88,100,88,88,36,85,91,90,85,100,100,66,79,0,100,100,91,89,89,100,100,100,90,90,100,0,90,88,91,90,86,63,86,1,74,0,0,1,0,0,74,0,0,0
l20,0=90,85,100,100,83,96,100,97,94,100,88,100,100,100,8,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,88,84,100,100,100,100,95,100,100,100,100,89,92,89,100,99,0,2,86
l21,0=90,89,86,100,0,96,88,100,80,100,84,85,88,62,91,100,100,52,100,100,100,0,100,86,88,100,100,91,100,75,100,0,81,100,100,100,100,49,85,64,64,0,0,28,0,0,1,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,87,100,0,90,85,100,100,90,100,2,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,100,100,100,100,100,100,87,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,101,0,90,100,39,100,100,100,93,100,100,0,93,0,3,1,97,88,22,70,0,4,0,0,0,0,0,0
l24,0=88,85,87,100,0,100,82,76,100,100,7,85,90,3,91,100,100,0,60,86,100,92,88,94,0,100,0,100,100,80,93,0,94,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,96,100
l25,0=100,100,100,100,91,87,100,100,95,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,100,87,100,88,100,87,100,100,91,90,100,100,86,19,94,89,88,87,52,46,0,80
l26,0=96,100,92,100,0,90,98,100,90,84,80,0,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,53,0,100,0,100,90,93,100,68,55,58,100,100,73,0,87,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,100,100,100,89,100,100,100,100,84,86,100,100,100,88,92,100,100,100,100,84,92,100,100,87,100,85,0,88,100,90,88,100,86,90,59,52,92,81,87,78,85,33,48,89,0,72,0,0,89
l28,0=100,75,100,100,69,90,100,100,90,100,82,90,100,0,87,100,100,75,80,100,100,100,100,97,100,100,80,92,0,87,100,0,90,100,100,100,87,88,100,98,84,100,69,89,61,100,88,0,29,7
l29,0=100,101,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,64,100,100,90,100,90,100,100,0,46,100,100,23,69,40,96,0,0,98,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=93,84,88,100,61,84,84,100,16,100,86,85,87,87,86,100,100,85,78,100,100,100,85,86,91,100,84,92,86,59,0,0,14,89,100,100,86,87,87,90,80,86,84,80,0,84,76,0,0,0
l31,0=100,87,100,59,100,100,97,80,100,16,100,99,64,100,12,35,99,100,7,0,84,0,92,100,0,82,63,100,0,100,0,0,99,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,97,100,100,100,91,100,84,100,100,92,100,63,100,100,100,25,96,0,19,87,43,1,0,94,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=42,74,71,100,0,88,89,84,97,100,0,0,0,1,0,100,88,35,0,100,100,100,86,4,100,87,64,98,100,38,100,0,9,0,100,100,100,100,100,0,88,89,100,100,100,100,100,65,0,73
l34,0=0,20,85,100,0,90,86,90,100,100,0,66,89,0,89,100,100,0,72,100,100,100,84,84,91,100,100,91,100,80,100,0,85,100,0,100,100,90,81,89,79,34,1,79,0,12,0,0,0,0
l35,0=88,2,81,100,0,85,85,83,5,100,55,66,75,0,83,100,92,0,65,100,100,100,0,0,100,100,100,34,100,51,100,3,36,100,100,0,100,100,100,100,67,66,0,89,100,0,100,0,0,0
l36,0=90,0,83,100,0,0,51,88,89,100,0,0,74,0,0,100,100,4,40,90,100,93,94,4,100,100,78,25,100,89,91,0,0,100,100,100,0,100,100,91,100,87,90,58,100,100,89,90,87,49
l37,0=75,0,82,86,0,0,0,3,78,100,0,0,0,0,8,100,100,0,0,70,93,59,83,7,100,100,0,99,90,0,99,0,0,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,19,100
l38,0=88,0,100,100,0,100,100,92,100,100,14,90,100,51,92,100,100,44,97,100,100,93,100,100,100,100,81,100,100,0,97,0,88,100,89,100,100,100,0,100,100,100,88,88,100,100,101,94,89,98
l39,0=68,0,53,100,0,84,89,86,95,100,83,88,100,0,0,100,100,0,72,3,100,46,100,79,100,100,85,100,100,93,100,0,65,0,89,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=81,0,0,100,0,48,0,0,99,100,0,0,93,0,0,99,100,0,0,93,100,64,82,48,100,100,0,71,100,34,91,0,0,100,98,76,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100
l41,0=81,0,64,100,0,0,6,77,70,100,0,0,78,0,0,100,92,0,0,0,100,0,97,78,100,16,0,92,100,0,91,0,0,86,46,70,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,96,0,0,0,100,0,2,0,100,85,0,8,78,0,82,0,0,100,7,0,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,0=14,0,76,0,0,45,0,0,83,75,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,100,4,0,0,100,100,0,5,100,0,76,0,0,100,74,95,46,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,79,100,100
l44,0=0,0,26,99,0,0,0,1,63,100,0,0,15,0,0,100,88,0,0,0,100,0,0,0,100,88,0,88,74,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,47,100
l45,0=0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,28,0,0,100,99,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,1,100,0,97,0,0,100,32,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,92,95,0,0,67,100,0,0,0,100,35,0,33,88,0,76,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,90,93,100
l47,0=0,0,0,1,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,58,14,0,0,0,0,0,0,0,32,0,0,93,25,100,100,100,100,93,47,0,100,75,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,73,9,100,100,100,100,100,90,19,100,90,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,3,0,0,0,91,0,0,0,100,0,0,0,100,81,0,100,22,0,0,0,0,74,0,0,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,84,100,93,94,100,100,87,100,93,100,100,100,100,93,88,91,100,89,88,92,86,99,100,89,87,87,100,88,100,86,97,100,94,86,79,86,79,91,88,80,87,0,92,0,0,0,0,0,0
l1,1=100,0,89,89,95,96,100,100,83,89,88,87,100,88,100,83,88,90,98,86,88,89,92,83,92,93,91,100,84,90,88,89,100,83,88,56,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,87,0,96,100,100,100,87,100,44,100,100,89,100,91,86,93,100,90,87,93,87,97,100,85,86,90,100,89,100,90,86,100,94,87,81,30,81,90,69,2,0,0,87,0,1,0,0,0,0
l3,1=85,87,89,0,90,85,92,83,89,90,91,88,87,89,85,100,100,92,93,100,100,100,90,85,88,100,100,84,100,86,100,0,92,90,87,82,90,84,92,90,81,86,0,0,90,93,89,3,0,1
l4,1=100,87,100,91,0,100,100,0,100,62,100,97,87,100,68,83,87,100,90,0,94,0,91,100,0,91,0,100,54,100,85,100,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=100,97,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,88,100,100,87,30,92,86,100,100,92,88,91,100,91,100,89,100,100,95,91,84,0,0,88,91,87,0,0,68,0,18,14,0,0,0
l6,1=100,92,100,100,88,100,0,100,100,91,100,100,100,100,91,90,93,96,89,88,90,86,100,100,87,93,90,100,94,86,85,91,100,90,91,87,58,48,87,89,47,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=90,97,85,89,0,86,86,0,4,92,0,90,92,90,100,87,100,87,100,91,89,83,91,83,87,100,100,100,89,84,90,66,85,92,89,87,89,0,86,88,0,85,0,0,3,0,0,0,0,0
l8,1=100,96,100,100,100,100,100,0,0,92,100,100,88,101,92,90,100,100,93,84,86,0,100,100,88,91,87,100,89,100,86,100,100,93,88,0,89,81,89,89,67,86,0,0,13,0,0,0,0,0
l9,1=89,82,84,100,75,93,90,88,83,0,74,90,89,89,87,100,100,0,90,88,100,86,94,83,100,100,92,89,100,95,91,20,87,100,100,100,100,100,100,100,76,93,94,0,88,92,91,85,95,87
l10,1=100,84,100,87,100,100,100,0,100,74,0,93,88,100,87,86,87,100,93,88,92,86,88,100,75,95,88,100,89,97,85,100,100,0,0,81,0,0,0,90,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,98,89,84,84,92,100,91,94,96,90,95,100,85,88,0,100,88,100,86,88,100,0,93,82,0,59,86,93,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=100,100,100,100,89,100,100,100,100,89,91,100,0,96,100,100,100,92,100,86,100,85,100,100,89,100,101,100,100,100,90,91,100,0,93,86,92,10,90,88,83,85,9,0,66,41,0,0,0,18
l13,1=100,92,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,0,100,90,100,100,100,79,100,67,100,100,3,96,71,100,0,100,83,100,100,0,0,0,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=100,100,85,100,75,100,100,100,91,91,88,88,92,87,0,90,99,89,100,88,89,88,100,85,91,90,92,100,92,86,93,8,100,0,88,77,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=92,87,85,100,91,86,89,89,89,100,88,89,96,90,89,0,100,91,93,100,100,100,100,85,100,100,91,87,100,88,100,84,89,91,100,100,93,81,100,91,83,85,93,15,86,92,92,37,91,0
l16,1=100,82,87,100,91,91,91,100,87,90,89,86,99,93,86,100,0,0,100,100,88,100,100,84,88,100,100,100,100,91,83,85,98,0,93,82,85,90,89,85,83,87,95,88,88,93,90,1,92,90
l17,1=100,100,100,86,100,100,100,90,100,0,100,100,96,100,85,89,1,0,94,85,91,9,100,100,0,100,0,100,92,100,90,99,100,88,24,0,61,8,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=91,100,86,100,88,92,100,100,87,92,87,91,100,90,100,89,100,95,0,100,93,100,100,85,89,97,100,100,89,86,91,0,100,5,90,83,81,2,87,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=89,88,85,100,0,0,90,86,81,90,86,91,87,86,87,90,89,79,91,0,100,100,91,87,90,100,100,88,88,88,100,0,86,92,87,84,89,82,92,90,83,0,0,0,0,0,84,0,0,0
l20,1=89,88,86,100,89,93,87,89,90,88,88,90,91,85,89,100,100,93,95,100,0,100,100,84,89,100,100,89,100,88,100,88,86,90,100,84,100,81,100,88,79,86,93,91,89,88,92,0,0,86
l21,1=93,86,86,100,0,89,89,100,36,92,93,92,89,88,84,100,100,1,90,100,100,0,92,88,90,100,100,92,91,89,100,0,85,94,100,99,88,25,86,75,83,35,0,90,0,3,62,0,0,0
l22,1=100,100,100,100,89,100,100,100,100,97,91,100,100,90,100,100,100,95,100,100,100,88,0,100,86,100,93,100,98,86,92,86,100,93,89,0,90,81,89,84,73,91,0,0,0,6,0,0,0,0
l23,1=100,98,100,100,100,100,100,91,100,87,100,100,100,100,84,85,100,100,90,83,100,86,100,0,89,91,87,100,90,100,87,100,100,39,92,0,76,84,89,90,82,69,0,43,0,26,81,0,0,0
l24,1=83,86,84,100,0,94,90,90,88,100,42,95,86,49,88,100,93,0,80,87,97,86,92,84,0,91,0,89,89,88,85,0,92,100,90,100,100,100,100,100,100,100,95,87,100,100,100,89,91,96
l25,1=88,87,90,100,91,86,92,91,84,90,90,87,99,88,99,100,100,91,92,100,100,100,100,83,88,0,100,86,89,90,100,85,89,91,86,86,88,84,86,88,81,0,93,89,91,95,93,24,0,63
l26,1=93,86,87,100,0,87,91,100,88,92,58,0,90,68,88,89,100,0,100,100,100,100,93,62,0,100,0,87,87,88,88,92,87,7,93,85,90,0,90,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=100,85,100,89,91,100,100,100,100,93,90,89,100,89,89,84,100,92,88,84,87,85,100,83,90,89,91,0,89,84,89,88,100,93,89,83,28,83,88,84,65,88,0,86,87,75,83,0,0,85
l28,1=87,80,89,100,36,85,91,85,86,100,92,87,100,0,89,100,100,92,91,82,100,84,88,89,97,92,91,87,0,85,42,0,87,100,100,99,94,83,100,91,76,93,90,87,87,91,91,0,73,0
l29,1=100,86,100,100,100,100,91,84,100,90,100,100,100,100,89,86,100,100,93,89,90,87,89,100,88,89,89,100,90,0,36,100,100,0,91,77,86,0,90,87,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=87,81,88,100,64,90,86,88,87,93,96,88,91,87,87,92,86,88,87,100,100,100,88,83,90,100,88,85,9,1,0,0,0,93,100,100,88,79,87,89,79,91,92,89,0,92,91,0,0,0
l31,1=97,87,100,0,100,100,88,3,100,0,100,88,92,100,0,1,88,94,0,0,91,0,92,100,0,87,90,100,0,100,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=100,100,100,94,87,100,100,88,100,91,92,100,100,88,100,86,100,100,93,88,92,87,100,100,90,99,92,100,89,99,0,93,0,32,87,50,7,0,93,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,1=88,88,89,98,0,87,86,84,88,100,0,0,0,0,0,100,21,90,19,85,100,88,91,62,100,94,89,87,100,0,85,26,38,0,96,100,101,100,100,91,81,87,94,100,100,92,100,86,0,86
l34,1=89,84,90,100,0,88,89,85,83,89,0,88,87,0,86,100,88,0,91,93,100,100,94,88,88,100,86,87,100,92,100,0,93,92,0,100,95,81,75,92,83,88,40,89,0,77,46,0,0,19
l35,1=91,21,85,100,0,85,86,83,0,100,75,15,88,0,26,100,87,0,48,83,100,100,0,0,100,89,91,89,100,51,100,0,0,100,100,0,100,100,100,98,69,0,0,92,100,0,89,0,0,0
l36,1=78,0,72,100,0,0,0,86,90,100,0,0,90,0,0,86,86,0,60,86,100,90,90,23,96,90,89,0,91,92,87,0,0,100,100,100,0,100,100,27,82,88,91,47,99,91,87,85,91,84
l37,1=88,0,90,86,0,0,36,0,88,100,0,27,43,0,1,100,93,1,4,88,91,41,90,88,100,100,29,88,90,0,87,0,0,100,96,100,100,0,100,100,100,90,98,100,100,92,100,87,0,85
l38,1=87,0,90,100,0,90,89,86,88,100,2,88,92,91,88,100,100,91,91,91,100,87,92,83,100,87,94,90,100,90,87,0,87,100,88,100,100,100,0,100,79,95,95,91,100,93,92,88,93,86
l39,1=88,8,88,100,0,91,91,90,89,100,86,90,92,0,0,100,100,0,91,83,100,64,91,91,100,100,91,88,100,92,86,0,90,93,94,94,55,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,1=90,0,8,91,0,82,0,0,84,100,0,0,89,0,0,100,100,0,0,82,100,71,5,82,100,100,0,0,100,0,88,0,0,100,90,71,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,1=92,0,0,93,0,0,79,90,89,100,0,0,89,0,0,87,94,0,0,3,91,37,92,58,100,18,0,90,97,0,87,0,0,92,89,72,87,84,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,93,100
l42,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,86,91,0,0,0,92,0,0,0,100,88,0,0,83,0,88,0,0,93,9,22,90,88,86,100,100,100,0,100,100,100,100,87,98,100
l43,1=70,0,85,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,91,74,0,3,100,88,0,51,91,0,83,0,0,100,91,96,68,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,91,92,100
l44,1=0,0,0,89,0,0,0,2,83,92,0,0,62,0,0,89,89,0,0,0,91,0,0,0,100,90,0,88,85,0,0,0,0,101,0,100,100,100,100,100,85,100,100,100,0,92,100,0,50,100
l45,1=0,0,59,87,0,5,0,0,0,100,0,0,51,0,0,100,100,0,0,4,100,1,4,13,100,90,0,62,100,0,86,0,0,100,70,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100
l46,1=0,0,0,87,0,8,0,0,13,88,0,0,0,0,0,91,87,0,0,81,92,51,0,71,100,90,0,74,94,0,90,0,0,100,56,86,89,100,86,100,83,100,100,100,100,95,0,92,92,100
l47,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,39,0,0,0,0,0,0,0,72,0,0,79,54,86,100,100,100,94,90,0,100,88,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,8,85,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,84,0,81,100,100,100,100,84,11,100,72,100,0,100
l49,1=0,0,0,31,0,0,0,0,0,91,0,0,37,0,0,0,91,0,0,2,92,0,0,0,100,89,0,87,2,0,0,0,0,93,24,0,88,80,89,100,100,100,100,100,100,100,100,90,93,0

l0,2=0,99,100,101,89,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,90,100,100,89,90,94,89,100,100,86,97,90,100,94,100,90,88,100,85,93,89,89,91,95,78,83,76,0,61,0,0,0,0,0,0
l1,2=81,0,99,95,87,85,86,100,95,83,97,95,100,87,100,92,90,92,100,94,96,94,99,89,88,86,86,100,88,95,87,86,100,49,88,87,0,0,7,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,100,0,93,86,100,100,87,100,85,100,100,100,100,97,91,100,100,89,84,96,90,100,100,89,100,87,100,91,100,87,100,100,86,88,88,0,91,88,89,87,0,0,96,0,78,0,0,0,1
l3,2=81,86,85,0,88,85,89,88,92,83,91,91,90,89,91,100,100,91,88,100,100,100,87,86,89,100,100,88,100,93,100,82,85,89,91,91,85,93,84,93,87,86,0,84,92,92,88,6,52,88
l4,2=100,87,100,99,0,100,86,0,100,84,100,100,96,100,58,89,87,100,90,0,91,0,87,100,0,97,24,100,11,100,94,100,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=100,100,100,100,100,0,100,88,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,95,100,88,100,97,100,90,100,100,87,91,91,85,0,89,91,88,0,0,10,0,44,10,0,0,0
l6,2=100,100,100,100,86,100,0,100,100,85,86,100,100,100,100,84,100,100,100,95,100,87,100,100,86,100,100,100,90,89,91,100,100,84,89,91,67,69,100,89,71,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=80,100,87,96,0,87,90,0,94,86,90,90,89,89,101,89,100,88,100,100,94,89,91,85,86,100,100,100,91,92,86,82,84,87,91,86,91,0,88,92,0,88,0,48,0,0,0,0,0,0
l8,2=100,100,100,100,100,100,100,88,0,84,100,100,100,100,88,91,100,100,92,89,95,74,100,100,88,98,83,100,92,100,92,100,100,87,90,56,85,86,89,94,0,88,0,59,21,26,0,0,0,0
l9,2=83,86,89,100,86,86,86,89,92,0,92,89,89,89,87,100,100,0,92,92,100,92,100,89,100,100,89,88,100,91,100,66,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,88,100,100,85,84,90,89
l10,2=100,89,100,97,100,100,90,87,100,85,0,90,88,100,87,84,90,100,86,90,94,89,85,100,84,94,87,100,94,100,88,100,100,0,0,85,62,21,54,88,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=100,100,100,100,90,100,100,100,100,85,93,0,100,90,100,94,100,100,100,92,100,93,100,100,86,100,0,100,87,100,88,95,100,0,89,87,5,70,88,92,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=100,100,100,100,87,100,100,100,100,82,89,95,0,91,100,87,100,91,100,87,100,97,100,100,90,100,85,100,90,94,95,83,100,0,93,90,92,93,90,92,84,71,49,0,90,79,0,0,0,82
l13,2=100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,100,90,100,100,100,85,100,87,100,100,87,94,84,100,67,100,81,100,100,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=82,100,100,100,44,84,89,100,89,82,89,90,100,93,0,87,100,89,100,88,92,89,100,87,90,100,100,100,91,89,92,82,100,72,90,86,0,0,86,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=84,87,86,100,87,87,89,98,91,100,90,88,100,88,90,0,100,90,90,100,100,100,100,88,100,100,85,100,100,92,100,88,87,86,100,100,90,92,100,89,85,89,86,0,90,91,88,2,92,88
l16,2=83,89,100,100,88,86,92,100,90,86,88,87,100,86,100,100,0,92,100,100,100,97,100,89,100,100,100,100,100,89,93,84,100,83,91,89,89,87,100,89,88,89,74,89,87,89,89,0,92,89
l17,2=100,100,100,94,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,90,90,0,100,32,93,0,100,100,0,100,0,100,89,100,87,100,100,20,62,0,42,1,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=81,100,94,100,86,86,89,100,90,86,89,88,100,91,100,89,100,92,0,100,100,98,100,91,0,100,100,100,88,91,89,6,100,14,91,87,91,13,86,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=81,88,87,100,0,1,91,100,92,85,89,87,86,88,90,90,100,84,89,0,100,100,90,87,88,100,100,91,93,90,100,0,85,86,91,93,89,86,93,93,86,70,0,78,0,0,81,0,0,17
l20,2=85,90,90,100,89,89,85,85,89,88,89,90,88,87,87,100,94,88,93,100,0,100,100,97,87,100,86,88,100,92,100,86,87,86,100,89,100,92,100,93,86,89,85,82,89,92,85,2,88,88
l21,2=83,89,86,100,0,88,88,100,88,83,90,89,91,87,85,100,100,0,99,100,100,0,85,88,88,100,100,87,87,94,100,86,88,86,100,100,93,24,91,0,84,83,0,88,0,0,81,0,0,0
l22,2=100,100,100,100,87,100,100,100,100,85,92,98,100,91,100,100,100,89,100,100,100,92,0,100,85,100,93,100,89,92,88,92,100,83,88,38,92,92,92,96,83,92,0,0,71,34,13,0,0,0
l23,2=100,100,100,100,100,100,100,84,100,87,100,100,100,100,91,93,100,100,89,90,100,94,100,0,91,100,90,100,92,100,87,100,100,69,90,22,79,90,88,91,89,18,0,57,0,85,78,0,0,0
l24,2=80,93,88,100,0,91,91,89,90,100,86,91,90,86,88,100,100,0,0,91,100,94,90,85,0,100,69,86,88,90,92,0,86,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,89,91,93
l25,2=79,90,86,100,90,87,89,94,92,87,94,88,86,92,86,100,100,88,89,100,100,100,85,89,88,0,100,86,86,91,97,86,89,84,100,91,91,94,89,89,87,87,88,92,88,0,85,86,41,88
l26,2=84,92,88,100,17,86,88,100,89,85,90,0,87,93,87,90,100,3,100,100,100,100,85,85,78,100,0,100,87,93,89,87,82,1,100,89,91,90,92,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=83,100,100,98,89,85,100,100,100,82,89,87,100,90,100,90,100,88,100,94,98,91,100,88,87,99,92,0,90,94,90,87,100,85,89,90,90,92,87,91,1,88,6,85,87,78,81,0,0,91
l28,2=78,87,84,100,2,92,90,88,88,100,91,93,90,46,85,100,100,92,93,88,100,92,88,89,87,90,89,88,0,90,95,67,84,97,100,100,90,97,100,90,87,88,84,95,88,88,91,0,88,73
l29,2=100,88,100,93,100,100,92,88,100,87,100,100,100,100,86,93,100,100,85,84,90,89,100,100,86,84,87,100,91,0,3,100,100,0,92,0,88,0,91,91,42,0,0,58,0,0,0,0,0,0
l30,2=81,92,92,100,88,88,87,91,86,85,89,88,92,85,90,99,89,87,92,100,100,100,87,86,89,100,84,89,91,3,0,87,0,83,100,98,91,92,91,91,64,88,86,91,68,86,88,0,0,0
l31,2=99,84,100,88,100,100,88,79,100,65,100,88,89,100,88,91,87,91,15,0,95,88,87,100,0,89,86,100,74,100,86,0,86,70,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=100,100,100,100,85,100,100,99,100,90,89,100,100,89,100,88,100,100,92,85,96,95,100,100,82,100,86,100,93,91,0,85,0,1,88,71,82,0,90,90,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=82,73,90,100,0,87,85,87,90,100,0,0,0,0,79,88,87,79,33,89,100,91,84,81,100,90,28,88,100,0,89,83,1,0,96,100,100,100,100,98,83,88,85,91,100,86,100,94,0,89
l34,2=79,85,87,100,0,84,86,83,90,87,0,87,90,0,87,100,90,69,87,96,100,100,86,87,86,100,100,91,100,90,100,0,85,91,0,100,100,91,91,92,82,87,52,91,0,46,65,0,0,26
l35,2=84,89,89,100,0,86,92,87,72,100,89,85,88,0,84,100,100,0,90,100,100,100,41,30,100,100,100,90,100,9,100,0,59,100,100,0,100,100,100,100,85,84,88,90,98,69,100,0,0,0
l36,2=80,0,0,100,0,85,72,88,90,100,76,0,89,5,0,89,90,88,86,89,100,93,87,78,100,89,87,91,89,93,92,0,74,100,97,100,0,100,100,92,86,89,85,91,89,88,87,87,90,87
l37,2=84,0,97,100,0,0,84,0,90,100,50,59,88,0,0,100,100,47,25,88,100,33,86,90,100,100,90,88,100,0,100,74,0,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,89,0,100
l38,2=82,3,86,100,0,89,87,88,90,100,62,87,100,86,85,100,100,92,88,100,100,88,100,87,100,100,92,99,100,92,87,0,87,100,88,100,100,100,0,100,86,100,86,89,89,83,88,86,92,87
l39,2=77,86,86,100,0,88,89,85,99,100,90,92,90,0,29,100,100,0,86,87,100,0,88,94,100,93,86,91,100,94,94,0,86,92,90,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100
l40,2=82,0,88,92,0,88,77,1,0,100,0,1,90,0,0,94,90,0,0,87,99,86,82,88,100,89,0,0,100,82,80,0,0,88,91,88,100,99,100,100,0,100,100,100,92,100,88,88,100,100
l41,2=78,0,0,100,0,0,86,85,90,100,0,0,75,0,0,91,87,0,0,70,93,83,84,41,100,87,0,89,89,1,89,0,38,83,92,90,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,2=0,0,0,0,0,0,2,0,0,89,1,0,12,0,0,89,85,0,0,0,92,0,0,0,100,90,0,1,90,0,90,0,0,100,82,84,90,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100
l43,2=50,0,87,92,0,15,0,10,58,83,0,0,0,0,0,0,87,0,0,49,74,86,0,50,100,91,0,84,91,74,97,0,0,100,88,91,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,87,100
l44,2=0,0,0,93,0,0,0,0,23,100,0,0,91,0,0,94,86,0,0,0,93,0,70,0,100,95,0,89,87,0,72,0,0,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,89,100,0,3,100
l45,2=0,0,85,98,0,50,0,0,36,100,0,0,53,0,0,92,100,0,0,0,100,0,22,87,100,0,0,61,100,0,91,0,0,100,68,65,100,92,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100
l46,2=0,0,0,97,0,19,0,0,0,84,0,0,0,0,0,94,92,0,0,75,94,83,7,80,100,92,0,88,87,0,89,0,0,100,80,89,94,100,88,100,98,100,100,100,100,100,0,91,38,100
l47,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,64,0,0,0,0,0,0,0,67,0,0,42,84,87,100,100,100,92,87,0,100,88,0,100,100
l48,2=0,0,0,65,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,81,82,0,0,0,78,0,0,0,100,44,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,92,0,80,100,100,100,100,75,5,100,36,100,0,100
l49,2=0,0,0,94,0,0,0,0,0,86,0,0,40,0,0,74,86,0,0,0,95,0,0,0,100,86,0,87,62,0,0,0,0,87,34,0,90,94,89,100,100,100,100,100,92,100,100,100,93,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,98,100,90,100,100,100,89,100,100,89,99,91,92,95,91,0,93,34,0,77,0,0,56,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,91,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,88,100,100,100,89,91,89,91,100,21,94,95,0,0,83,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,26,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,86,100,66,0,92,90,88,92,0,0,72,0,6,0,0,0,4
l3,3=100,93,98,0,87,100,100,100,100,100,94,100,100,89,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,94,100,98,100,100,100,94,100,100,98,88,85,89,94,90,93,51,90,88
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,0,101,63,100,100,100,100,89,65,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,78,100,0,100,100,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,0,100,5,100,0,0,0,0,46,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,86,87,93,91,69,100,90,69,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,100,100,0,100,100,0,92,85,90,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,98,100,82,100,57,100,0,90,0,85,83,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,92,100,92,100,100,83,100,95,100,92,100,89,100,100,84,99,20,63,91,100,100,0,91,0,74,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,18,100,100,100,100,0,92,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,95,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,29,100
l10,3=100,100,100,100,100,100,100,88,100,91,0,100,100,100,100,90,100,100,100,90,98,84,100,100,87,90,91,100,90,100,100,100,100,0,0,0,0,66,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,0,95,85,0,5,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,94,92,92,100,91,94,0,0,0,88,40,1,0,0,4
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,66,100,97,100,57,100,0,100,100,0,10,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,100,100,78,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,92,100,100,90,100,100,100,100,89,90,94,100,84,87,44,0,0,87,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,3,100,100,99,8,86,93
l16,3=100,100,100,100,91,100,97,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,95,100,100,100,95,100,100,92,99,12,92,92,89,87,0,86,90
l17,3=100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,54,100,100,25,100,37,100,100,100,100,100,100,0,99,0,86,46,86,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,100,100,94,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,22,100,0,100,35,91,0,86,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,92,100,0,0,93,100,94,86,95,87,100,92,100,100,100,47,100,0,100,100,100,94,93,100,100,100,100,88,100,5,93,85,100,93,93,0,94,87,94,79,0,21,0,0,0,0,0,0
l20,3=100,99,99,100,89,100,100,100,93,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,97,90,87,90,90,100,83,61,89,92
l21,3=100,100,71,100,0,100,96,100,94,100,87,87,100,92,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,94,100,86,91,100,100,100,100,0,93,0,5,38,0,84,0,0,66,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,87,92,94,100,100,94,88,0,0,32,0,21,0,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,74,100,0,0,96,100,100,88,0,0,0,0,67,0,0,0,0
l24,3=100,76,100,100,0,100,91,88,97,100,84,100,100,0,100,100,100,0,46,100,100,95,100,100,0,100,28,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,86,100
l25,3=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,90,97,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,93,100,90,100,100,100,92,100,99,91,90,91,89,89,68,92,44,7,88
l26,3=100,100,100,100,67,99,100,100,100,100,91,0,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,84,100,0,100,92,93,100,90,89,0,100,100,97,83,93,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,94,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,86,91,93,95,94,86,90,15,90,86,87,89,65,89,0,0,94
l28,3=100,89,100,100,0,100,100,100,93,100,89,99,100,1,91,100,100,91,96,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,86,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,89,91,98,89,0,10,94
l29,3=100,98,100,93,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,99,100,100,0,94,100,100,0,100,0,99,0,91,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l30,3=87,90,94,100,92,90,89,100,90,100,91,91,90,0,93,100,100,92,91,100,100,100,100,92,87,100,100,98,100,91,0,90,90,87,100,100,92,96,89,87,52,0,72,91,90,92,91,0,0,0
l31,3=100,100,100,92,100,100,100,87,100,5,100,100,84,100,100,100,100,100,43,2,100,80,100,100,0,100,99,100,96,100,100,0,100,86,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,99,100,100,100,87,100,0,0,95,85,87,0,92,88,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=90,1,91,100,0,49,90,79,100,100,0,0,0,0,59,100,100,0,0,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,0,100,77,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100
l34,3=100,88,100,101,0,100,86,96,100,100,0,92,100,0,100,100,100,78,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,87,100,0,100,100,58,96,87,92,92,2,0,2,0,0,0,0,0
l35,3=100,89,88,100,0,100,93,28,67,100,0,77,100,0,39,100,100,0,77,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,0,100,0,75,100,100,0,100,100,100,100,93,100,86,100,100,100,100,0,0,0
l36,3=89,0,0,100,0,86,90,92,85,100,4,2,92,0,0,100,100,70,86,89,100,100,93,55,100,100,90,92,100,90,99,0,82,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,94,100,100,100,89,90,92
l37,3=100,0,100,100,0,0,81,0,100,100,84,10,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,84,100,100,0,100,100,0,100,75,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l38,3=100,85,100,100,0,88,100,90,100,100,45,100,100,88,99,100,100,95,100,100,100,91,100,100,100,100,88,100,100,98,90,26,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100,95,89,100
l39,3=0,80,89,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,0,2,100,100,0,29,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=100,0,100,100,0,100,76,2,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,99,100,7,97,100,100,100,0,0,100,83,29,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=0,0,0,100,0,0,74,12,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,62,100,10,100,0,100,100,0,61,100,0,0,0,0,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=0,0,0,97,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,6,0,0,0,100,0,0,1,100,100,0,82,99,0,18,0,0,100,0,81,84,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=56,0,91,100,0,0,0,86,89,100,0,0,0,0,0,11,100,0,0,36,100,92,0,30,100,100,0,93,100,88,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,23,100
l44,3=1,0,0,100,0,0,0,1,50,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,88,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,3=0,0,13,100,0,13,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,90,100,23,0,15,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,0,100,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,62,0,0,100,100,0,91,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,4,100
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,94,100,100,100,100,61,0,100,42,0,100,100
l48,3=0,0,0,91,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,97,99,0,0,0,100,0,0,0,100,1,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,100,0,67,100,100,100,100,12,0,100,45,100,0,100
l49,3=0,0,52,95,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,88,97,0,0,14,100,0,0,0,100,93,0,93,83,14,0,0,0,101,11,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,0,92,0,0,98,0,0,1
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,99,0,0,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,46,0,100,100,14,99,0,0,16,0,0,0,0,0,30
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,25,100,78,100,100,100,100,101,9,100,100,100,0,100,1,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,18,100,95,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,15,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,19,100,0,100,95,2,0,0,96,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,101,100,100,4,100,100,100,100,100,0,100,95,29,78,0,0,0
l9,4=100,98,100,100,83,100,100,96,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,17,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100
l10,4=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,0,98,41,17,100,2,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,54,0,0,17,100,0,2,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,78,100,7,100,0,100,100,0,61,0,0,0,48,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,45,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,26,100,0,100,100,100,100,100,100,0,99,0,37,67,100,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,98,100,0,100,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,0,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,14,100,87,100,100,0,22,0,0,1,0,0,4
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100
l21,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,98,0,0,0,40,0,0,100,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,94,100,100,100,91,0,41,43,0,99,0,0,0,0
l24,4=100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,60,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,0,100
l26,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,53,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,2,92,100,0,0,100
l28,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,22,100
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,17,100,0,100,100,60,2,0,90,0,0,0,0,0,37
l30,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,0,0,68,100,100,100,0,0,0
l31,4=100,100,100,85,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,69,100,0,100,100,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=100,96,100,100,0,34,100,100,100,100,83,0,0,0,97,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100
l34,4=100,93,100,100,0,100,92,100,101,100,100,100,100,1,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,87,0,0,1,0,0,0,0,0
l35,4=100,10,93,100,0,100,100,37,100,100,0,99,100,0,47,100,100,0,98,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,54,100,0,38,100,100,0,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,0,0,0
l36,4=100,0,3,100,0,100,100,100,13,100,99,99,100,0,0,100,100,51,100,100,100,100,100,95,100,100,100,18,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,0,100,100,0,76,100,0,100,100,45,57,100,0,0,100,100,69,0,29,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l38,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,9,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l39,4=0,95,49,100,0,99,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,50,10,83,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,100,100,0,63,82,17,100,100,0,0,45,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,86,100,100,0,100,100,91,92,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=86,0,15,100,0,3,99,7,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,26,100,0,100,100,0,100,100,35,0,0,51,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,10,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,11,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,52,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=91,0,80,100,0,0,0,100,100,100,0,0,10,0,0,100,100,0,0,28,100,56,0,19,100,100,0,100,100,91,95,0,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100
l44,4=0,0,0,100,0,0,0,0,70,100,0,0,93,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,4=0,0,7,100,0,0,0,0,25,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,3,100,0,0,97,100,100,0,68,100,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=100,0,0,100,0,0,0,0,86,0,0,0,2,0,0,100,100,0,0,0,100,100,3,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,99,100
l47,4=0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,99,0,0,0,100,39,0,0,9,0,0,0,0,101,0,0,100,100,98,99,100,100,100,100,0,100,76,0,100,100
l48,4=0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,53,0,0,0,0,11,0,0,100,0,99,100,100,100,100,0,0,100,97,100,0,100
l49,4=0,0,29,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,11,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,97,97,97,0,99,0,0,55,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,101,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,21,84,0,100,0,100,0,0,82,0,0,0,0,0,25
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,97,100,100
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,41,100,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,23,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,81,100,100,0,35,0,7,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,97,67,0,0,0,0,2,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,32,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,95,100,71,100,0,100,26,1,0,0,96,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,98,99,0,97,99,90,81,0,0,0
l9,5=101,99,100,100,94,100,100,98,100,0,100,100,100,2,100,100,100,63,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,64,100,0,100,5,92,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,3,100,100,100,63,100,100,0,20,0,1,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,34,96,0,0,100,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,8,100,0,100,28,100,0,100,100,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,70,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,100,100,100,100,81,100,0,100,100,100,100,100,100,28,2,0,1,67,100,16,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,0,100,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,0,98,53,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,14,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,98,100,98
l21,5=100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,99,0,0,8,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,0,31,0,100,100,94,0,0,97,0,87,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,97,100,99,71,100,99,100,54,100,100,100,100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,99,100,100,99,100,100
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,102,100,101,100,99,100,100,99,100,101,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,83,100,100,100,0,0,100
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,3,21,100,100,100,100,100,100,0,48,99,0,0,100
l28,5=100,100,100,100,0,100,100,100,26,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,24,100
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,82,100,100,100,100,99,100,100,100,100,96,100,96,101,100,0,100,100,100,0,100,91,83,0,100,100,80,84,0,79,0,0,0,0,0,9
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,0,3,100,100,2,0,0,54
l31,5=100,98,100,100,100,100,100,14,100,0,100,100,99,100,97,99,100,100,41,86,99,0,100,100,0,100,101,100,92,100,100,0,100,6,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,64,98,0,100,100,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=100,39,0,100,0,16,100,99,100,100,66,3,0,0,99,100,100,24,0,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,2,100,94,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100
l34,5=100,0,100,100,80,100,100,100,100,100,100,99,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,3,69,0,69,0,0,0
l35,5=100,0,73,100,0,100,60,36,100,100,0,97,100,0,29,100,100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l36,5=100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,75,8,100,100,100,0,100,96,100,0,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=96,0,0,100,0,99,100,0,100,100,4,25,100,0,0,100,100,58,0,21,100,100,100,0,100,100,0,14,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,0,100
l38,5=100,100,100,100,1,100,99,100,100,100,97,100,100,1,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=100,91,0,100,0,100,100,30,100,99,100,100,101,43,100,100,100,1,0,100,100,100,101,100,99,100,99,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l40,5=94,0,100,100,0,0,62,0,100,100,0,0,26,0,0,100,100,0,0,79,100,0,100,56,100,100,0,100,100,83,65,0,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=100,0,47,100,0,81,76,0,100,100,0,13,99,0,0,99,100,0,76,99,100,0,101,0,98,100,0,100,100,99,0,0,17,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,98,100,100,100,101,100
l42,5=0,0,0,101,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,72,100,0,0,0,100,0,0,0,100,99,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=92,0,95,0,0,0,0,91,100,100,0,0,0,0,0,95,100,0,0,0,100,0,0,81,100,97,0,100,0,75,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,100
l44,5=0,0,50,99,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,19,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,42,100
l45,5=0,0,0,101,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,18,100,0,0,100,100,100,0,37,101,6,99,0,0,100,0,99,100,5,100,99,100,103,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=79,0,0,100,0,0,1,0,100,100,0,0,5,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,2,22,0,0,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l47,5=0,0,0,98,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,72,0,0,0,0,101,0,0,0,100,0,0,0,99,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100
l48,5=0,0,0,92,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,94,96,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0,9,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,99,100,0,100
l49,5=0,0,75,100,0,0,0,0,14,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,2,98,0,0,0,100,100,0,100,100,13,62,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,84,100,96,93,0,99,87,9,86,0,85,0,0,2,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,61,0,100,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,5,100,99,88,37,100,20,100,0,0,83,6,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,86,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,81,0,100,75,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,0,74,0,0,0,40,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,20,100,94,97,0,100,99,40,85,0,35,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,84,100,100,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,98,100,100,100,0,100,1,0,0,0,100,6,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,95,88,92,100,100,88,93,99,100,86,100,97,100,100,83,98,89,89,93,24,91,91,84,0,90,80,86,89,0,0,87
l9,6=100,98,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,25,100,47,100,0,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,48,100,100,16,95,94,100,0,100,100,1,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,91,3,100,0,1,0,0,2
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,77,100,8,100,100,100,0,100,100,0,55,0,23,0,1,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,101,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,0,99,100
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,95,100,100,100,100,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,49,100,0,100,70,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,0,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,6,100,100,5,100,0,0,0,28,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100
l21,6=100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69,100,100,100,100,100,63,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,88,100,89,100,100,100,100,100,100,100,86,100,6,100,92,100,0,88,100,90,100,100,100,92,100,100,5,100,0,0,0,100,86,20,0,0,89,3,34,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,94,5,0,100
l26,6=96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,60,100,100,95,0,100,100,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,77,94,100,100,92,100,94,49,0,1,74,0,0,100
l28,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,89,100,87,100,100,100,100,94,100,100,100,93,90,100,10,100,100,94,100,87,97,99,0,92,100,100,0,0,96,0,68,100,86,22,73,0,61,0,5,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,51,100,5,55,0,100,100,99,0,0,0,0
l31,6=100,98,100,100,100,100,100,11,100,0,100,100,100,100,99,92,100,100,100,79,100,0,100,100,0,100,97,100,2,100,99,0,100,1,0,0,0,94,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,95,57,0,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,6=100,0,17,100,0,91,100,100,100,100,30,3,82,0,100,100,100,0,79,100,100,100,100,48,100,100,96,100,100,0,100,24,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100
l34,6=100,0,100,100,52,100,100,100,100,100,100,92,100,32,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,92,0,93,0,0,0
l35,6=100,0,100,100,0,100,97,100,100,100,45,89,100,0,0,100,100,0,40,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l36,6=100,82,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,37,1,100,100,0,100,100,100,100,59,0,100,100,99,97,100,4,100,0,61,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=0,0,57,100,0,1,34,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,1,0,38,100,100,100,0,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l38,6=100,100,100,100,47,100,100,100,59,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,93,6,100,3,100,100,0,100,100,100,100,100,24,100,100,100,0,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=6,0,100,100,0,56,40,0,100,100,0,0,98,0,0,100,97,0,0,32,100,4,100,26,100,100,15,100,100,60,9,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,69,100,0,0,100,100,0,92,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,99,67,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=98,0,87,100,0,57,0,88,100,100,0,0,0,0,0,94,100,0,0,0,100,0,0,99,100,100,0,37,23,70,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,12,100
l44,6=0,0,11,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,1,0,0,0,98,0,1,4,100,100,0,0,100,0,100,0,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,48,100
l45,6=0,0,0,100,0,0,0,0,98,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,15,100,0,0,24,100,100,0,6,100,45,93,0,0,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=9,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,99,0,0,100,100,0,80,100,0,1,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l47,6=0,0,0,94,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,58,0,0,0,0,91,0,0,0,100,42,0,0,92,0,0,0,0,91,0,0,91,93,92,100,100,100,97,92,0,100,0,0,100,100
l48,6=0,0,0,94,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,94,91,0,0,0,92,0,0,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0,7,0,0,89,0,90,93,95,90,100,58,42,100,93,100,0,100
l49,6=0,0,0,90,0,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,88,100,93,96,18,0,99,0,95,0,82,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,53,0,96,30,100,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,68,62,99,100,32,97,0,0,25,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,26,83
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,0,100,62,100,100,100,100,100,0,97,100,0,0,100,76,100,100,0,100,0,100,75,100,91,100,100,0,3,0,0,0,94,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,0,99,100,92,74,0,61,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,84,16,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,95,0,0,100,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,95,100,100,4,90,100,100,92,100,100,100,100,65,98,95,92,85,88,94,100,18,0,90,86,79,21,0,0,95
l9,7=100,15,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,85,100,31,0,100,101,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,12,100,82,100,0,100,100,100,100,0,91,5,8,0,77,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,48,0,100,0,100,100,20,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,74,100,81,100,100,100,100,100,100,98,96,100,1,0,0,0,45
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,13,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,94,99
l16,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,93,100,98,100,0,52,92
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,33,100,100,100,91,100,100,0,33,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,66,0,100,98,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,4,0,100,100,0,100,0,0,0,60,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,99
l21,7=100,85,100,100,58,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,5,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,0,17,0,11,0,0,83,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,90,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,97,87,100,98,100,0,97,100,90,100,100,100,58,100,100,0,96,0,60,0,100,88,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,0,100,100,100,6,100,76,100,100,1,100,100,100,93,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,7=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,0,0,18,100
l26,7=100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,100,95,100,100,97,0,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,84,100,100,100,100,89,0,0,0,0,0,34,99
l28,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,0,0
l29,7=100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,89,100,0,98,100,100,100,56,100,100,0,81,100,100,0,0,90,0,0,100,100,81,27,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,82,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13,100,0,91,100,99,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,100,100,100,100,99,99,100,100,100,3,100,82,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,65,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,47,53,0,0,0,100,14,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,0,21,100,0,0,100,39,8,100,0,0,5,0,30,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,55,95,100,0,100,0,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,0,99
l34,7=100,2,100,100,0,100,99,100,100,100,89,1,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,65,0,0,0
l35,7=100,0,87,100,0,100,99,100,100,100,86,0,91,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,68,100,0,0,0
l36,7=100,99,78,100,0,100,96,17,100,100,96,100,100,0,48,100,100,17,95,4,100,100,34,100,100,100,100,100,100,3,100,13,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99
l37,7=3,0,100,100,0,0,4,0,100,100,0,0,75,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,20,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l38,7=0,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l39,7=100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,27,100,100,0,0,100,100,0,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=0,0,99,100,0,100,33,28,100,100,8,59,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,77,100,100,97,19,0,49,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,6,0,100,0,98,0,0,42,100,0,89,100,0,0,100,100,0,86,100,100,47,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,100,0,0,0,0,0,42,0,1,99,0,0,100,100,0,0,0,74,0,0,0,100,86,0,95,100,0,0,0,0,100,0,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,7=71,0,3,100,0,61,0,19,100,100,0,0,48,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,90,100,100,0,0,100,11,60,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,90,100
l44,7=0,0,0,100,0,0,0,0,92,100,0,0,99,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,7,100
l45,7=0,0,0,100,0,0,0,0,81,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,81,0,0,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,18,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,64,100,100
l47,7=0,0,0,15,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,54,0,0,0,100,0,0,0,69,0,0,0,0,19,0,0,4,90,97,100,100,100,71,0,0,100,9,0,100,100
l48,7=0,0,0,65,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,91,84,0,0,0,95,0,0,0,100,58,0,20,22,0,0,0,0,0,0,0,95,0,94,93,96,89,100,89,32,100,95,100,0,100
l49,7=0,0,0,68,0,0,0,0,100,100,0,0,23,0,0,100,101,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,90,100,86,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,66,99,0,95,96,100,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,0,1,0,0,35,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,0,97
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,2,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,90,0,100,45,100,100,0,100,0,100,87,100,0,100,100,0,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,14,98,65,0,93,0,0,0,0,0,64
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,88,1,100,100,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,101,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,97,100,100,0,0,100,0,97,0,0,89,0,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,97,0,100,57,100,10,0,0,100
l9,8=100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l10,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,69,100,100,0,100,100,2,100,100,59,100,100,100,69,100,100,100,100,0,100,59,25,100,99,88,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,4,100,0,100,100,97,98,43,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,0,0,0,53
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,4,100,2,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,75,0,99,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,91,100
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,70,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,0,100,0,100,100,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,101,100,0,0,93,100,100,100,0,100,100,0,100,0,91,0,88,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l21,8=100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,0,79,0,0,93,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,32,0,0,95,0,0,0
l23,8=100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,45,100,12,100,0,100,0,95,1,19,99,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,61,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,79,100
l26,8=100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,51,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,91,79,97,0,0,55,100
l28,8=100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,0,100,0,13,100,100,100,100,0,96,0,61,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,93,19,100,58,0,0,0,0
l31,8=100,99,100,100,100,100,100,74,100,52,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,97,100,4,100,100,0,100,40,84,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,57,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=99,65,100,100,0,0,100,99,0,100,0,0,4,0,100,100,100,0,41,90,100,100,100,51,100,100,68,100,100,33,100,39,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100
l34,8=100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,99,43,100,0,88,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,61,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,0,12
l35,8=99,0,0,100,0,100,100,100,4,100,46,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,24,100,100,98,100,0,0,0
l36,8=100,97,100,100,0,100,92,0,100,100,51,100,100,0,96,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,97,100,100
l37,8=100,88,100,100,0,0,5,2,100,100,100,0,99,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,56,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l38,8=95,100,100,100,76,100,100,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,20,100,100,0,19,100,0,100,100,61,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=4,0,100,100,0,100,78,99,100,100,64,91,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,39,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,1,0,100,0,92,0,0,100,100,0,91,100,0,24,100,100,0,34,100,100,99,100,0,100,100,9,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100
l42,8=0,0,1,100,0,0,0,0,0,100,0,3,99,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,11,100,100,0,37,100,0,89,0,0,100,0,23,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,100,100
l43,8=0,0,0,100,0,89,0,54,100,100,0,0,99,0,0,100,100,0,0,43,100,62,2,100,100,100,0,56,100,99,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100,100
l44,8=2,0,0,100,0,0,0,0,73,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,70,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,44,100
l45,8=0,0,58,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,84,100,0,0,0,100,100,0,99,100,76,58,0,0,100,2,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,100,0,0,0,0,12,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,94,94,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,72,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,99,0,0,0,100,5,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,82,100,100,100,100,100,0,93,0,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,84,84,0,0,0,100,0,0,0,100,85,0,39,92,0,0,0,0,3,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,92,0,68,0,0,100,100,0,0,6,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,98,0,0,0,0,0,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,47,100,94,0,100,99,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,46,100,0,98,10,38,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,47,100,100,100,100,100,0,0,0,0,6,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,84,100,100,0,0,56
l4,9=100,100,100,0,0,100,100,0,100,59,100,100,100,100,95,0,100,100,83,0,100,2,100,100,0,0,4,100,84,100,0,100,100,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,1,100,99,100,0,100,40,99,30,0,2,0,0,0,0,0,57
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,64,0,100,100,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,64,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,49,100,100,100,101,100,77,0,100,29,100,8,0,0,100
l9,9=100,100,100,100,69,100,100,100,100,0,74,100,100,0,100,100,100,65,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,36,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,34,100,41,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,1,0,52,61,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,3,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,3,17,64,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,101,100,100,0,100,100,100,100,100,14,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,0,33,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,0,0,100
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,5,100,81,100,100,100,100,0,89,0,89,3,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,0,100,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,0,100,100,0,100,0,3,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l21,9=100,100,100,100,4,98,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,4,0,22,0,0,22,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,76,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,73,0,100,19,100,88,55,0,0,98,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,56,100,100,0,0,100,100,100,100,41,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,9=100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,29,73,30
l26,9=100,100,100,100,21,83,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,14,58,0,100,100,100,0,100,96,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,96,100,100,0,0,0,56
l28,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,81,100,100,76,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,16,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,1,98,0,0,100,100,100,100,0,19,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,6,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,2,0,1,12,0,0,0,0,0
l31,9=100,61,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,99,91,100,100,0,100,100,100,100,0,100,61,100,73,100,100,0,100,21,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=8,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,93,100,100,0,0,89,100,100,100,98,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,18
l34,9=100,19,100,100,0,98,100,96,100,100,0,0,100,0,8,100,100,6,100,100,100,100,100,83,100,100,100,73,100,1,100,0,0,100,0,100,100,100,100,12,100,100,0,0,15,0,36,0,0,0
l35,9=0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,2,0,0,100,100,0,0,100,100,100,79,0,100,100,100,60,100,16,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l36,9=100,58,100,100,0,100,96,0,100,100,88,100,100,0,92,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,68,100,100
l37,9=90,0,100,100,0,0,0,0,100,100,42,0,0,0,0,100,100,0,0,0,84,1,0,22,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l38,9=0,0,100,100,0,100,100,97,100,100,19,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l39,9=100,0,100,100,0,0,100,0,101,100,0,99,100,0,0,100,100,0,95,100,100,100,100,93,100,100,86,100,100,100,100,0,0,100,35,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=100,0,100,100,0,97,13,33,100,100,86,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=96,0,2,100,0,25,0,0,59,100,0,9,100,0,0,100,100,0,0,100,100,33,100,0,100,100,0,100,100,100,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,65,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,10,0,0,0,0,0,0,0,100,47,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,9=0,0,0,100,0,0,0,0,99,100,0,0,2,0,0,99,100,0,0,0,100,8,0,100,100,100,0,5,100,35,92,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,99,100
l44,9=0,0,0,85,0,0,0,0,25,100,0,0,39,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,88,100,0,100,0,0,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,9=0,0,66,100,0,0,0,0,100,100,0,0,93,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,98,100,0,0,0,0,100,45,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,100,0,0,0,0,1,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,12,94,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,21,100,100
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,100,0,0,0,39,0,0,0,0,39,0,0,0,57,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,8,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,86,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,77,0,59,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,49,0,13,74,0,0,0,0,84,2,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,97,100,100,100,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100,0,96,91,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,90,100,92,100,100,100,100,100,50,0,22,0,89,0,0,0,0
l3,10=100,100,17,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,0,81
l4,10=100,100,100,99,0,100,100,0,100,98,100,100,100,100,97,99,100,100,99,0,100,17,100,100,0,97,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,99,100,3,0,100,94,97,48,0,4,0,0,64,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,48,100,100,48,65,4,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,94,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,79,11,100,100,100,100,63,6,95,6,100,95,0,0,98
l9,10=100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,89,97,100,0,99,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,0,0,100,0,100,100,23,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,89,97,21,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,101,100,100,62,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,89,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,1,87,0,100,92,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,0,84,97
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,16,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,39,2,88,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,100,28,100,0,100,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,58,100,0,93,0,0,97,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l21,10=100,100,100,100,16,100,5,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,12,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,0,0,0,100,0,0,89,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,24,100,100,100,100,53,0,0,100,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,18,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,71,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,10=100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,0,100,100,100,100,44,100,78
l26,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,0,100,55,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,0,97,88,95,0,0,94
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,10=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,0,100,100,100,0,98,100,20,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,38,100,100,0,45,0,0,7
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,0,100,84,100,92,100,100,0,100,37,0,52,1,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,0,0,64,0,100,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=96,0,100,100,0,19,100,100,98,100,0,40,0,0,99,100,100,0,37,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,38,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100
l34,10=100,15,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,11,100,100,99,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,89,7,95,93,0,0,22
l35,10=100,97,96,100,0,100,99,99,95,100,98,0,100,0,6,100,100,0,0,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,34,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l36,10=101,0,100,100,0,63,94,100,75,100,96,100,100,0,70,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,96
l37,10=100,87,100,100,0,0,55,0,100,100,93,0,4,0,2,88,100,5,0,0,100,76,0,99,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100
l38,10=100,85,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,26,100,100,0,92,100,0,100,100,0,100,100,1,93,100,100,68,99,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,0,36,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,0,100,100,0,100,55,0,100,100,97,8,100,0,0,100,100,0,0,56,100,0,100,58,100,100,94,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=99,0,66,100,0,73,89,0,80,100,12,76,100,0,89,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,96,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,1,100,0,0,7,0,16,100,0,0,0,0,0,100,42,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,74,100,0,51,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,3,100,100
l43,10=0,0,19,100,0,0,0,0,100,100,0,0,35,0,0,100,100,0,0,52,100,96,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,100
l44,10=0,0,0,100,0,0,2,0,5,100,0,0,97,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,98,100,8,100,0,0,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,33,100
l45,10=11,0,97,100,0,0,0,0,100,100,0,0,16,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,97,100,1,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,0,100,100,100,100
l46,10=0,0,0,100,0,73,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,94,100,93,100,0,100,100,0,100,100,0,65,0,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,100
l47,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,100,70,0,0,90,0,0,0,0,94,0,0,81,86,90,100,100,100,0,94,0,100,0,0,100,100
l48,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,90,0,0,0,100,95,0,0,92,0,0,0,0,10,0,0,89,0,93,92,100,100,100,94,32,100,92,100,0,100
l49,10=0,0,2,72,0,0,0,0,97,100,0,0,0,0,0,99,100,0,0,0,95,0,0,0,100,88,0,84,100,0,0,0,0,98,9,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,99,100,100,94,100,97,100,100,100,0,100,100,0,89,0,42,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,97,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,99,88,100,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,1,100,100,0,40,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,85,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,34,92,96,90,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,71,100,100,0,0,98,0,100,100,0,0,0,100,46,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,5,0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,97,100,0,100,100,0,97,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,54,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,100,100,26,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,97,100,89,100,100,100,100,100,100,0,93,0,0,0,100,72,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,0,100,100,0,100,100,96,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,45,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l10,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,96,0,100,100,18,0,0,100,100,0,100,79,100,55,100,89,100,100,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,18,100,100,0,0,0,15,0,100,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,62,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,92,91,100,0,100,0,96,0,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,2,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,1,100,0,0,0,0,0,96,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,98,92,96,59,0,0,70
l17,11=100,100,100,60,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,3,100,100,76,100,35,100,0,100,21,100,100,0,35,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,0,100,100,100,100,100,100,0,95,0,100,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,0,100,100,11,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,95,100,100,100,94,100,0,100,100,98,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,100,100,87,1,94,2
l21,11=100,100,100,100,0,11,2,100,100,100,0,57,87,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,90,1,100,100,100,100,0,100,0,4,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,83,100,0,74,0,0,0,100,100,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,93,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,24,0,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,0,100,100,0,100,98,0,100,100,0,0,101,0,46,100,100,0,0,100,100,0,95,0,0,100,0,100,100,0,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100
l25,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,79,100,100,100,0,0,0,100,83,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,91,100,100,89,91,91,0,30,100,64,92,50,0,0,0,17,59,0,0,3
l28,11=100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,5,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,0,0,59
l29,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,26,100,0,100,100,0,100,1,100,100,0,94,100,100,0,0,0,0,0,100,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=91,96,91,100,0,8,91,100,100,100,87,83,95,0,95,100,100,0,100,100,100,100,91,13,96,100,100,94,100,93,0,86,84,80,100,100,100,93,100,95,86,0,0,88,7,0,0,0,0,0
l31,11=100,85,100,100,100,100,100,48,100,0,100,100,100,100,27,0,100,100,0,0,100,86,100,100,0,100,0,100,39,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,93,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,93,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=0,0,5,100,0,0,32,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,49,28,100,0,0,100,100,0,98,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,8,0,41
l34,11=100,0,100,100,0,30,31,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,26,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,56,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,97,100,0,2,0,64,0,0,0,0
l35,11=68,0,0,100,0,89,0,0,0,100,0,0,15,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,74,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,99,0,0,73,100,36,100,0,0,0
l36,11=100,0,100,100,0,0,0,93,0,100,50,94,100,0,4,100,100,0,94,100,100,95,98,92,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,0,0
l37,11=92,0,89,100,0,0,0,0,94,100,0,0,0,0,0,83,100,0,0,0,100,48,0,0,100,100,0,54,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l38,11=95,0,61,100,0,0,0,0,100,100,0,56,100,0,0,100,100,0,97,98,100,0,100,100,100,100,0,91,100,94,90,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,99,100,0,0,0
l39,11=90,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,3,0,0,0,100,100,0,0,96,100,98,100,68,100,100,0,0,100,100,98,0,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=53,0,87,100,0,0,0,0,100,93,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,84,100,15,38,0,0,97,0,35,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,94,0,0,100,100,0,0,25,100,0,96,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,20,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,99,0,0,0,0,93,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,11=0,0,0,85,0,0,0,0,1,100,0,0,0,0,0,44,100,0,0,0,29,0,0,0,100,98,0,0,83,0,96,0,0,100,0,83,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,92,98,100
l44,11=0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,74,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,97,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,11=0,0,0,99,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,99,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,38,100,100,100,100,100,100,53,100,0,100,100,100,100
l46,11=0,0,0,100,0,0,0,0,4,100,0,0,0,0,0,100,93,0,0,0,97,0,90,0,100,100,0,67,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,64,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,68,97,97,96,0,1,0,100,0,0,100,85
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,23,91,100,92,95,5,0,100,0,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,2,93,0,0,0,8,0,0,0,100,3,0,0,92,0,0,0,0,86,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,96,100,94,100,100,100,0,0,0,0,74,28,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,94,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,44,76,0,0,54,0,2,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,0,96,86,100,65,100,93,0,89,8,88,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,86,100,90,91,54,0,68
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,20,100,80,100,100,100,100,5,100,100,100,100,28,100,0,100,100,0,100,28,100,100,100,77,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,99,100,33,0,100,9,0,9,0,37,0,0,25,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,97,30,14,89,93,100,60,96,16,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,100,100,100,21,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,72,100,0,100,0,100,90,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,94,95,100,100,100,97,44,88,0,90,91,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,0,100,100,100,100,100,98,100,100,62,41,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,95,2,100,50,89,3,0,0,0,0,3,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,8,100,0,100,100,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,79,100,83,100,84,100,100,0,0,100,0,24,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,42,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,28,86,73,100,100,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,0,90
l16,12=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,90,100,100,88,100,0,93,96,100,79,0,0,82
l17,12=100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,98,33,100,100,100,100,96,100,101,0,85,0,8,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,93,100,100,100,100,100,100,0,100,57,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,85,100,100,57,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,86,100,100,89,100,0,94,56,33,76,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,92,67,89,79
l21,12=100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,44,100,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,0,0,100,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,96,88,98,0,100,100,91,0,0,71,0,0,0,0,0,0
l24,12=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,97,100,0,100,100,100,83,84,100,100,99,100,100,0,100,81,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100
l25,12=100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,92,100,100,100,90,88,98,100,100,100,48,63,78
l26,12=100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,73,100,0,100,100,100,100,0,100,65,100,100,100,0,100,0,81,76,5,7,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,92,59,92,96,79,96,48,77,66,0,91,90,0,0,84
l28,12=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,95,100,100,89,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,64,100,100,100,12,1,100
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,93,97,98,66,100,100,100,100,0,0,21,69,0,0,0,0
l30,12=95,99,93,101,59,96,100,100,100,100,93,93,100,2,100,100,100,80,100,100,100,100,91,79,93,100,100,100,100,92,0,92,87,94,100,100,100,96,100,90,93,95,0,95,76,0,7,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,2,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,16,85,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,13,0,71,71,0,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=93,0,31,100,0,88,88,65,96,100,0,93,19,0,0,100,100,0,68,100,100,100,94,100,100,100,82,100,100,0,100,13,9,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,94,0,91
l34,12=100,12,100,100,0,90,92,100,100,100,0,0,100,0,96,100,100,79,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,87,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,92,100,4,59,0,90,0,0,0,15
l35,12=100,63,0,100,0,101,32,0,0,100,1,0,74,0,36,100,100,0,0,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,97,100,0,56,100,100,0,100,100,100,100,100,95,0,89,100,99,100,0,0,0
l36,12=100,0,100,100,0,60,12,93,93,100,95,97,92,0,87,100,100,18,95,100,100,88,100,90,100,100,100,58,100,96,100,35,61,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,6,6
l37,12=97,0,96,100,0,0,91,0,100,100,0,0,91,0,66,100,100,0,0,82,100,97,92,0,100,98,0,100,100,76,98,89,0,100,100,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,81,0,0
l38,12=100,19,96,100,0,92,86,92,100,100,94,96,100,78,89,100,100,84,100,100,100,25,100,100,100,100,94,96,100,93,100,73,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,99,90,95
l39,12=100,0,76,100,0,31,91,89,95,100,53,95,77,0,96,100,100,83,0,95,100,98,100,90,100,100,0,93,100,100,100,0,75,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=94,0,94,100,0,0,70,1,100,100,81,0,100,0,0,100,97,0,0,82,100,0,89,85,100,100,86,100,100,93,94,0,0,100,95,94,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=0,23,91,100,0,58,95,0,92,100,2,85,92,0,84,100,100,0,0,93,100,0,100,0,100,92,90,64,100,92,91,0,0,100,94,92,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100
l42,12=0,0,0,98,0,0,10,0,60,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,97,12,71,100,0,0,0,0,99,9,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100
l43,12=2,0,99,94,0,35,0,0,87,100,0,0,0,0,0,95,100,0,0,90,88,14,0,39,100,100,1,47,63,0,100,0,0,100,50,65,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=0,0,12,100,0,0,1,0,0,100,0,0,94,0,0,100,100,0,0,86,100,1,0,0,100,100,0,2,100,49,91,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,12=86,0,93,97,0,0,0,0,93,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,32,100,0,0,0,100,100,0,94,100,69,0,0,0,100,91,92,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=82,0,0,98,0,48,0,0,91,100,3,0,11,0,0,100,90,0,0,79,92,1,100,0,100,100,0,95,100,0,3,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,8,100
l47,12=0,0,0,69,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,60,0,0,0,93,57,0,0,7,0,0,0,0,85,0,0,89,67,86,100,100,100,75,92,0,101,83,0,100,95
l48,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,100,62,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,7,97,95,100,96,91,90,0,100,9,100,0,100
l49,12=0,0,0,82,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,85,100,0,0,0,85,0,0,0,100,88,0,94,100,0,0,0,0,95,16,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,0,0,0,100,82,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,0,99,0,100,47,100,100,0,55,0,100,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,2,0,57
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,69,100,70,100,100,18,100,0,100,100,100,100,58,100,0,100,100,0,98,1,100,100,100,74,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,80,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,96,100,98,85,99,8,0,2,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,62,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,79,1,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,58,100,100,100,100,0,83,100,100,26,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,0,100,100,88,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,85,39,100,0,101,100,2,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,2,100,100,100,50,100,100,0,0,86,0,11,0,0,0
l13,13=100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,6,100,0,100,100,0,100,0,100,97,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,62,94,65,100,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,0,98
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,99,0,0,100
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,101,78,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,63,87,0,46,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,57,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,55,100,100,40,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,100,90,0,35,0,0,0
l20,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,97
l21,13=100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,0,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,72,0,100,100,100,100,94,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,96,100,0,66,0,0,100,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,94,89,28,100,100,100,0,0,61,0,0,0,0,0,0
l24,13=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100
l25,13=100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,0,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,0,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,34,100,100,0,99,99,11,100,100,0,0,100
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,0,100
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,42,0,98,0,100,100,100,100,0,0,0,78,0,0,0,7
l30,13=100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,89,0,77,23,0,0,0
l31,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,28,100,100,0,100,0,100,99,100,0,0,100,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,83,98,0,0,100,100,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,99,86,0,0,100,100,63,37,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,0,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,92,0,94
l34,13=100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,98,84,100,0,100,100,100,82,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,80,100,0,66,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,0,82,100,1,0,0,0
l35,13=100,0,0,100,0,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,0,100,0,10,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,4,100,26,100,0,0,0
l36,13=100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,74,100,100,0,11,100,100,0,100,100,100,100,100,36,100,100,100,10,100,85,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l37,13=99,0,90,100,0,0,98,0,100,100,0,0,100,0,69,100,100,0,0,100,100,100,100,54,100,0,0,100,100,2,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,16,0
l38,13=100,58,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,98,100,0,97,97,100,100,100,100,100,96,45,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=100,1,100,100,0,0,30,0,100,100,45,0,100,0,0,100,100,0,0,16,100,0,92,99,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=0,11,100,100,0,0,97,0,100,100,0,44,100,0,86,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,66,100,0,0,0,0,50,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,67,100,100
l43,13=0,0,83,95,0,0,0,0,1,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,98,0,0,11,1,100,100,0,67,9,0,93,0,0,100,0,15,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,66,100,0,0,5,1,0,100,0,0,99,0,0,100,100,0,0,99,100,0,10,0,100,100,0,2,100,0,6,0,0,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,13=100,0,100,99,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,36,100,0,0,0,100,100,0,100,100,98,100,0,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=82,0,0,100,0,0,0,0,69,100,0,0,24,0,0,100,96,0,0,73,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,86,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,76,100
l47,13=0,0,0,19,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,102,28,100,100,100,100,97,100,0,100,96,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,100,100,100,100,100,0,100,56,100,0,100
l49,13=0,0,5,81,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,92,100,0,0,0,100,0,0,0,100,2,0,100,100,3,0,0,0,77,0,0,22,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,20,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,0,0,0,0,35,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,92,100,100,100,100,0,98,3,100,0,0,0,40
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,6,100,100,94,100,76,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,84,100,1,100,100,99,100,0,100,100,100,100,14,100,0,100,100,0,100,41,100,10,100,0,100,31,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,46,100,83,69,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,1,4,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,12,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,97,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,96,0,100,100,84,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,100,100,72,73,0,0,0,0,0,0,0,18
l12,14=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,75,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,35,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,6,2,100,100,4,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,52
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,0,0,100
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,99,44,0,2,0,100,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,33,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,15,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,0,100,99,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l21,14=100,100,100,100,0,100,100,100,71,100,0,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,89,100,100,100,100,94,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,90,6,0,100,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,90,100,100,100,0,0,46,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,5,100,100,0,100,100,101,100,100,0,2,100,0,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,16
l26,14=100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,76,100,100,100,0,100,58,0,100,1,55,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,0,100,100,85,40,100,0,0,100
l28,14=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,100
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,5,0,70,0,100,100,100,66,0,8,48,97,0,0,0,3
l30,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,12,100,88,0,0,0
l31,14=100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,70,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,18,51,0,0,100,48,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0
l33,14=100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,90,95,0,0,100,100,79,0,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,0,100,0,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l34,14=100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,99,15,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,93,94,11,0,0,0
l35,14=100,0,0,100,0,3,0,0,19,100,0,100,88,0,1,100,100,0,0,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,0,100,0,42,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,0,0,0
l36,14=100,0,99,96,0,10,0,100,100,100,99,100,100,0,9,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,3,100,79,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,96
l37,14=100,0,100,100,0,18,77,0,100,100,0,0,100,0,1,100,100,0,45,100,100,90,100,73,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,17
l38,14=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100
l39,14=100,3,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,40,0,100,100,100,100,100,100,1,46,100,100,100,100,0,20,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=100,13,101,100,0,0,94,0,100,100,99,39,100,0,0,100,100,0,0,87,100,0,23,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,78,42,100,0,95,100,100,0,39,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,80,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=5,0,0,13,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,69,0,0,0,100,0,0,0,100,0,1,99,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,99,97,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,66,0,100,100,7,87,98,0,100,0,4,100,0,98,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100
l44,14=0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,40,0,0,100,100,0,0,67,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,14=100,0,100,94,0,0,0,0,11,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,14,100,90,100,0,0,100,99,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=38,0,1,100,0,0,0,0,9,100,0,0,9,0,0,100,99,0,0,3,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,82,0,0,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,100,100,100,100,99,92,0,100,89,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,23,86,100,100,100,101,100,1,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,4,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,1,100,0,0,0,99,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,39,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,0,91,0,0,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,0,100,100,100,100,100,0,98,0,100,11,0,0,93
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,99,100,73,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,95,100,5,100,100,100,100,97,100,0,100,100,0,100,100,100,93,100,4,100,100,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,19,100,100,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,96,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,101,48,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,2,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,25,100,25,100,100,100,100,100,100,0,0,0,25,6,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,11,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,14,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,0,53,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,0,13,0,0,100,49,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,62,64,95,100,0,100,100,42,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,88,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,0,100,100,100,100,10,99,100,0,100,100,0,95,84,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,43,0,0,100,100,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,5
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,0,0,100
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,6,100,100,100,100,15,16,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,1,100,97,0,2,0,2,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,7,100,100,100,101,100,100,100,100,0,98,0,99,69,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100
l21,15=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,33,100,0,100,100,100,24,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,26,100,100,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,45,15,0,98,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,80,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,4,100,0,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,15=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,0,0,22
l26,15=100,100,100,100,97,99,100,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,94,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,76,100,9,65,100,51,100,100,0,0,100
l28,15=100,100,100,100,16,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,1,49,0,1,0,100,8,70,0,0,0,0,56,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,96,85,0,0,0,0
l31,15=100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,0,1,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,30,3,68,0,0,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l33,15=99,0,100,100,0,100,0,39,16,100,0,37,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,4,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l34,15=99,72,100,100,0,100,100,100,100,100,96,83,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,0,96,54,93,0,0,0
l35,15=100,0,25,100,0,0,0,0,33,100,0,96,43,0,49,100,100,0,0,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,0,100,0,14,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,41,100,0,0,0
l36,15=100,0,17,100,0,10,0,100,100,100,36,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,4,97,100,84,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,99,0,92
l37,15=99,0,100,100,0,39,0,1,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,23,100,100,57,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,1,22
l38,15=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,21,100,100,0,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l39,15=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,36,0,100,4,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=100,54,100,100,0,0,55,3,100,100,63,51,100,0,0,100,100,0,0,1,100,0,0,32,100,100,0,100,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=0,0,100,100,0,84,9,0,100,100,69,14,100,0,14,100,100,0,28,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,1,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,0,15,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,0,0,100,51,0,98,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,97,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,17,100,100,27,78,0,100,100,6,100,100,0,100,0,0,100,0,100,9,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100
l44,15=3,0,37,100,0,0,2,99,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,96,100,0,86,0,100,100,0,3,100,3,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,15=99,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,90,96,0,0,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,3,0,0,100,72,0,0,0,100,0,95,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100
l47,15=0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,31,0,100,100,100,100,100,7,0,100,87,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,19,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,98,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,37,100,0,0,0,100,0,0,0,100,21,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,67,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

