t=2017-06-26_14.22.56

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03dba272
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03da9783
a3=0x054332ff03db9683
a4=0x054332ff03d9a369
a5=0x054332ff03d9c069
a6=0x054332ff03dfc276
a7=0x054332ff03db9976
a8=0x054332ff03db8579
a9=0x054332ff03d9a778
a10=0x054332ff03d7a668
a11=0x054332ff03dba783
a12=0x054332ff03d58671
a13=0x054332ff03d88572
a14=0x054332ff02da2360
a15=0x054332ff03dca380
a16=0x054332ff03da9672
a17=0x054332ff03d89371
a18=0x054332ff03d9b081
a19=0x054332ff03d9b269
a20=0x054332ff03dba279
a21=0x054332ff02d41761
a22=0x054332ff03d79980
a23=0x054332ff03dcb676
a24=0x054332ff03d69669
a25=0x054332ff03d69369
a26=0x054332ff03dba180
a27=0x054332ff03d69680
a28=0x054332ff02d73160
a29=0x054332ff03da9880
a30=0x054332ff03d99582
a31=0x054332ff02da1862
a32=0x054332ff03d4b769
a33=0x054332ff03de9576
a34=0x054332ff03dfb281
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03d68775
a37=0x054332ff03dd9276
a38=0x054332ff03dca870
a39=0x054332ff03d99381
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03d89379
a42=0x054332ff03d89678
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03dca179
a45=0x054332ff02d60762
a46=0x054332ff03d79572
a47=0x054332ff02d83061
a48=0x054332ff03dda776
a49=0x054332ff03dbc076

l0,0=0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,98,100,100,100,100,100,0,51,14,73,100,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,91,94,89,100,89,100,100,100,87,100,100,15,93,90,98,100,71,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,96,100,89,100,84,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,71,100,100,100,100,99,80,54,92,95,100,79,81,77,85,0,80,88,75,84,39,0,0,0,0,0,0
l3,0=89,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,93,91,91,85,100,100,100,90,100,100,90,100,100,100,29,100,100,83,100,100,100,100,85,100,82,100,87,13,100,94,87,86,97,34,64,91,1,79
l4,0=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,5,100,100,100,100,81,100,100,93,100,88,100,100,53,100,100,100,83,81,0,0,0,60,100,39,0,16,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,87,89,100,53,100,100,100,1,100,100,78,89,85,100,100,0,79,54,100,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=100,100,100,100,100,100,0,36,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,76,100,100,100,100,100,0,87,100,92,100,1,84,0,93,28,75,16,82,1,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=93,96,89,100,17,100,49,0,100,100,100,100,87,95,53,88,91,100,100,0,100,90,85,100,9,93,64,100,95,84,92,0,100,100,52,100,76,86,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,87,100,100,100,88,100,100,40,100,100,100,100,89,100,81,100,70,96,86,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,99,100,101,100,101,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,64,100,100,86,90,93,94,100,0,100,80,100,91,90,0,95,0,46,20,0,36,63,0,0
l10,0=88,100,85,100,21,100,85,101,100,100,0,100,87,90,92,95,73,100,100,0,98,99,1,100,100,100,87,100,100,77,90,87,100,100,68,85,84,87,7,73,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=87,100,3,100,88,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,54,62,91,100,86,75,100,100,0,100,99,81,93,91,95,100,0,81,0,87,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,68,100,100,100,100,100,88,91,100,100,91,81,82,0,88,71,0,0,90,80,0,3,0,0,0,0,0
l13,0=100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,81,100,100,94,100,100,100,100,100,14,88,100,67,100,40,41,95,0,6,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,70,91,100,99,100,0,79,0,92,0,0,0,94,0,3,0,0,0,0,0,0
l15,0=0,92,88,100,77,100,100,83,97,100,100,91,90,90,88,0,92,100,100,74,100,92,74,100,98,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,89,88,95,94,87,78,73,0,25,100,18,92
l16,0=100,100,100,100,100,98,100,91,100,100,57,100,100,100,100,100,0,100,98,100,10,100,100,75,100,100,100,100,100,0,91,93,75,100,84,84,86,100,55,82,56,90,73,29,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,90,87,93,100,88,75,100,100,94,100,85,30,90,89,92,100,83,83,63,88,61,88,93,88,57,87,15,0,93,11,0,63
l18,0=89,89,86,100,92,100,100,100,100,100,100,86,88,93,97,100,91,100,0,65,100,100,89,100,96,96,79,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,95,91,87,100,92,84,92,0,91,100,9,92
l19,0=100,90,100,100,100,83,100,0,97,83,0,80,100,100,100,85,100,100,88,0,52,100,100,0,24,100,100,97,35,0,12,0,0,100,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=56,89,88,100,92,88,90,100,91,88,86,90,86,47,85,84,72,88,100,75,0,85,49,100,39,93,0,100,100,100,89,90,100,100,83,100,88,84,79,94,91,91,83,0,86,0,0,87,0,71
l21,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,91,0,100,88,100,100,100,100,100,81,91,89,91,100,86,80,53,100,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,87,100,100,100,39,100,84,83,83,0,100,100,100,101,83,100,100,94,100,86,100,0,44,100,100,100,100,92,69,13,16,85,40,0,0,0,6,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=72,92,85,100,55,91,91,100,85,84,100,91,2,91,91,100,92,100,100,0,100,88,58,0,92,94,0,100,100,81,88,88,100,100,88,81,79,84,82,0,85,33,0,0,0,0,0,0,0,75
l24,0=100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,53,100,100,84,0,100,94,100,96,43,98,90,90,100,14,80,0,86,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,100,100,100,100,98,100,84,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,91,100,91,100,100,75,100,0,86,100,89,86,89,89,90,100,72,38,84,84,87,87,87,87,56,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,87,100,58,100,4,100,75,91,43,83,1,100,100,100,0,100,100,91,100,0,99,100,0,100,100,0,99,33,24,3,0,3,93,2,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=91,91,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,99,87,89,89,86,100,100,100,90,0,100,83,92,100,100,100,48,82,100,100,89,92,93,96,83,83,93,0,87,94,65,89
l28,0=93,100,100,100,94,100,100,95,100,100,100,100,100,91,88,100,100,100,100,77,100,100,88,101,93,99,15,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,92,100,100,0,92,91,0,2,94,58,90
l29,0=0,24,81,100,0,74,0,100,45,75,88,86,82,27,57,100,0,55,100,0,100,94,50,100,29,97,4,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,50,61,100,100,97,100,0,0,0,0,0,100
l30,0=42,93,45,100,0,91,93,92,100,82,90,100,99,89,91,100,100,100,100,2,100,100,7,99,100,93,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,94,2,88,100,94,100
l31,0=3,84,100,100,0,61,96,0,92,89,81,100,100,87,87,100,89,100,100,0,86,96,1,71,91,91,0,100,100,100,100,0,98,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,91,100
l32,0=29,87,87,100,77,100,91,100,99,86,100,100,100,77,97,100,85,92,100,2,100,96,31,100,89,94,0,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,87,69,0,60,0,47,0,0,0,0,0,0,1
l33,0=90,92,84,100,90,99,100,100,100,100,100,100,85,92,89,100,99,100,100,88,100,99,53,100,98,94,63,100,100,84,100,100,100,0,91,100,100,100,88,91,91,96,0,85,0,7,0,91,0,93
l34,0=0,79,73,97,31,0,8,65,89,0,79,1,82,28,0,100,92,92,100,0,100,90,0,99,0,31,0,77,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,2,100,100,100,67,76,100,0,100
l35,0=0,6,85,100,0,80,88,100,92,80,91,91,88,78,68,100,94,94,100,0,100,90,5,100,82,35,0,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,82,84,38,86,91,58,0,0,0,0,14,0,0
l36,0=0,0,79,100,6,61,10,81,91,75,92,0,0,86,0,100,88,70,100,0,87,45,0,74,7,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,95,73,100,94,88,56,100,85,100
l37,0=59,0,100,100,24,100,99,90,100,100,92,87,100,0,89,100,100,99,100,1,90,100,18,100,89,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,0,100,100,100,100,100,100,90,90,89,100,91,100
l38,0=0,0,1,100,0,0,32,0,84,97,1,0,63,10,0,100,85,18,100,0,95,0,1,92,0,88,0,100,98,52,100,100,50,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87
l39,0=0,0,48,21,0,0,82,0,96,79,67,0,0,1,0,100,78,99,100,0,99,7,0,0,0,87,0,88,100,60,100,100,0,100,85,58,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=0,0,90,100,0,0,19,0,75,0,3,4,0,0,0,100,77,71,79,0,100,0,0,65,0,74,0,100,100,100,100,100,6,95,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,59,98,100,7,100
l41,0=0,0,55,100,0,85,78,84,99,100,94,0,74,93,90,100,100,100,100,0,100,90,74,9,80,47,0,100,100,100,100,100,26,100,1,87,82,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=0,0,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,0,100,78,22,98,0,84,0,0,0,0,0,0,99,0,100,80,100,11,1,100,57,68,100,100,100,100,100,0,100,100,53,100,100,92,100
l43,0=0,0,48,100,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,81,54,78,100,0,0,0,0,0,0,0,0,87,100,100,100,100,0,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,39,100
l44,0=0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,73,15,20,99,0,86,0,0,0,0,0,0,97,100,0,100,100,0,0,100,0,99,82,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100
l45,0=0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,2,22,0,82,100,100,100,21,100,27,0,88,0,100,100,100,84
l46,0=0,0,0,59,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,28,0,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,88,100,0,0,75,0,57,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,100,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,100,0,1,100,0,84,0,0,0,0,0,0,96,100,1,100,100,0,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,47,0,0,98,100,0,0,0,0,81,93,100,100,3,100,89,17,100,100,100,100,0,85
l49,0=0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,19,100,0,66,0,0,41,0,0,0,100,98,100,100,100,3,100,100,0,100,100,77,100,100,100,100,100,100,94,100,100,83,0

l0,1=0,99,100,99,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,100,79,100,100,100,100,99,0,79,1,67,100,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=93,0,88,87,79,98,88,91,89,100,98,100,88,90,87,93,91,100,87,99,89,90,81,84,100,100,88,97,93,53,86,85,91,88,64,88,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,82,0,88,100,90,100,90,92,100,86,89,100,100,100,93,100,100,86,91,89,100,100,82,98,100,87,100,94,78,10,88,84,95,80,96,23,90,3,0,89,85,83,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=88,84,96,0,75,93,90,100,99,92,100,98,89,91,93,93,93,85,100,91,100,91,80,100,84,86,86,100,93,93,84,87,100,100,84,88,92,87,76,43,89,90,93,91,86,40,65,91,0,87
l4,1=100,100,100,100,0,95,100,0,98,91,86,89,100,100,100,89,100,100,89,100,92,100,100,83,100,100,99,82,96,0,0,0,47,85,82,30,76,92,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=91,100,86,95,76,0,89,100,100,100,100,100,87,93,91,89,92,100,83,94,89,91,79,85,88,85,0,100,93,88,82,83,87,100,8,92,90,88,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=100,84,100,85,100,97,0,81,100,100,85,86,100,100,101,99,100,100,100,100,87,100,100,88,100,100,100,100,100,37,86,87,91,100,4,90,74,90,77,48,87,89,62,0,0,0,0,17,0,71
l7,1=64,88,88,100,0,100,1,0,88,90,100,89,89,88,0,86,92,94,100,0,92,95,68,100,90,89,89,100,95,89,82,0,100,100,14,94,10,92,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=88,100,100,100,84,100,100,88,0,100,100,100,100,89,92,99,100,100,100,93,87,100,73,100,100,100,88,100,100,27,100,86,89,100,80,90,87,91,77,91,88,94,0,0,0,0,0,12,0,0
l9,1=92,100,100,100,78,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,93,88,100,80,86,100,100,84,100,95,89,82,84,90,100,0,89,91,92,83,92,53,93,0,50,34,0,21,40,0,0
l10,1=89,100,85,100,77,100,91,100,90,92,0,100,87,89,90,89,89,100,87,0,93,90,0,100,85,84,61,100,93,86,83,89,91,87,78,86,90,86,0,89,0,90,0,3,0,0,0,0,0,0
l11,1=93,100,90,84,81,100,90,91,100,100,100,0,90,90,87,88,96,90,91,94,89,92,81,83,87,97,1,100,91,88,81,90,89,100,18,93,0,90,0,0,0,25,1,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=100,90,100,87,100,95,100,90,100,100,89,98,0,100,100,99,100,100,87,100,86,100,100,0,100,100,100,100,99,87,96,90,82,100,79,90,0,90,73,0,0,92,64,0,3,0,0,5,0,38
l13,1=100,85,100,83,100,88,100,86,91,100,91,84,100,0,100,98,100,100,85,100,86,89,100,83,100,100,100,100,89,22,82,89,84,100,0,91,88,88,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=91,100,100,88,85,97,100,0,100,100,95,98,100,100,0,89,100,100,100,96,92,100,98,89,100,100,88,100,93,90,83,84,89,100,0,96,0,89,4,3,58,90,0,0,0,0,0,1,0,0
l15,1=0,85,88,100,81,92,96,87,89,92,98,90,91,88,88,0,92,91,100,56,90,92,82,100,86,87,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,89,100,81,95,87,88,89,89,85,0,0,87,54,91
l16,1=100,98,100,87,100,91,100,88,99,100,84,89,100,100,85,88,0,100,89,100,92,100,100,85,100,100,100,100,92,9,84,90,0,100,77,88,43,89,15,81,86,93,9,8,0,0,0,0,0,0
l17,1=88,85,100,90,82,97,89,90,100,100,88,89,93,89,87,90,100,0,90,92,92,100,84,86,100,100,89,100,92,86,82,84,89,87,81,86,81,90,68,87,83,92,80,84,0,0,83,89,0,65
l18,1=91,85,89,100,73,95,96,100,100,95,88,89,88,91,89,100,93,87,0,91,100,93,77,100,84,87,91,88,100,88,83,93,100,100,89,100,99,100,81,88,88,100,88,94,91,0,87,86,19,89
l19,1=100,85,100,86,100,90,100,0,85,99,0,83,100,100,97,89,100,82,86,0,48,92,100,0,80,100,100,98,78,0,41,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=89,81,87,100,75,91,88,91,88,90,88,89,89,59,89,86,96,82,100,28,0,91,80,100,1,85,0,84,98,93,84,86,100,100,76,100,92,90,82,89,86,89,88,0,87,0,0,84,0,90
l21,1=96,90,100,97,82,92,100,90,100,100,88,93,100,90,100,89,100,100,88,92,91,0,100,86,100,100,86,100,100,90,85,84,88,100,78,90,26,88,34,82,28,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=100,86,100,88,100,90,100,89,84,91,0,91,100,96,88,89,100,86,79,100,87,87,0,84,88,100,100,87,90,69,69,74,82,84,0,11,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=91,89,88,100,75,94,93,100,89,92,87,89,26,89,88,89,95,83,100,0,100,90,80,0,85,82,0,100,93,89,81,89,100,100,83,87,93,87,75,0,84,79,0,0,0,0,0,0,0,77
l24,1=88,100,100,95,100,94,100,89,100,100,89,100,100,99,100,90,100,100,85,0,56,100,81,86,0,100,87,100,94,78,82,91,95,95,0,94,25,92,0,5,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=100,82,100,90,100,93,100,90,97,100,87,92,100,100,100,89,100,88,81,98,84,100,100,85,100,0,93,100,96,87,85,85,83,86,78,92,90,88,76,86,86,88,79,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=100,89,100,84,89,1,100,93,90,36,2,0,100,100,88,3,100,99,42,100,0,92,100,0,83,91,0,86,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=94,84,89,100,32,100,89,100,92,100,100,91,86,90,90,100,89,100,85,91,92,93,83,82,84,86,92,0,100,87,80,85,88,100,77,92,88,91,78,91,88,91,92,86,87,0,88,90,77,89
l28,1=92,85,86,100,77,93,90,89,100,93,90,89,93,90,86,100,94,97,100,93,100,96,83,100,82,85,87,100,0,100,97,100,100,100,81,100,89,100,79,90,88,88,0,88,84,30,0,89,74,88
l29,1=0,43,87,84,0,43,1,92,0,86,54,53,88,7,3,100,6,81,100,0,100,95,67,85,1,83,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,65,4,100,89,94,100,4,0,0,0,0,91
l30,1=90,83,82,100,0,92,90,90,96,91,88,89,86,91,91,100,95,87,100,59,91,92,61,83,85,85,14,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,77,96,100,100,0,89,92,80,93,90,78,89
l31,1=53,83,85,90,0,70,86,0,84,93,87,93,88,93,88,100,88,81,89,0,88,91,43,90,87,60,0,100,100,93,100,0,91,100,100,87,100,100,100,100,100,100,90,100,87,84,91,99,79,100
l32,1=87,84,86,100,14,90,92,100,85,91,91,92,88,89,90,95,0,84,100,0,100,92,83,100,86,83,3,100,100,90,87,85,0,100,82,100,94,87,82,52,0,4,86,0,0,0,0,1,0,65
l33,1=92,84,88,100,77,90,89,100,86,86,86,89,87,88,91,100,94,85,100,89,100,93,79,100,85,80,0,100,100,93,84,84,101,0,82,87,91,89,84,87,85,91,0,92,0,0,0,91,0,91
l34,1=3,83,89,86,67,1,71,88,90,0,87,39,87,0,0,100,92,93,100,0,92,94,0,94,4,81,1,81,95,100,100,100,100,100,0,99,100,100,77,92,100,95,100,100,100,82,89,100,0,100
l35,1=0,86,88,100,1,94,91,90,90,94,85,92,89,89,87,100,89,89,100,0,100,93,1,85,87,88,0,85,100,100,91,89,100,100,83,0,100,87,78,86,85,95,94,0,32,0,7,80,0,57
l36,1=0,0,54,86,0,76,3,90,91,91,88,0,0,95,0,91,93,83,100,0,88,13,0,87,0,70,0,95,96,100,100,96,89,100,100,100,0,100,83,88,100,46,12,88,84,73,89,90,76,91
l37,1=91,0,85,83,80,94,92,92,87,91,87,92,90,90,88,100,91,82,100,0,86,91,17,88,88,83,0,100,100,93,100,100,89,100,99,85,100,0,100,94,100,100,92,97,90,80,92,88,77,87
l38,1=0,0,19,97,0,0,80,0,0,90,0,0,84,0,0,93,18,4,100,0,90,0,0,79,0,82,0,84,93,31,100,100,81,86,90,65,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,1=0,0,3,0,0,0,5,0,85,89,86,0,0,0,0,98,93,86,86,0,88,75,0,1,2,86,0,91,93,59,100,100,30,92,82,86,90,100,100,0,83,100,100,100,100,92,100,100,75,100
l40,1=0,0,86,100,0,0,93,24,89,73,0,11,0,0,7,96,95,85,92,0,99,0,0,88,0,88,0,95,100,100,100,100,48,87,100,95,100,100,99,100,0,100,100,100,100,80,96,91,0,100
l41,1=0,14,85,100,0,90,81,94,90,91,89,0,90,92,94,90,93,100,100,0,89,91,81,84,86,68,0,97,101,100,100,100,82,100,82,87,72,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,1=0,0,87,87,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,97,41,73,88,0,92,0,0,0,0,73,0,98,0,89,0,100,70,0,100,81,93,93,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,77,100
l43,1=0,0,1,88,0,0,0,0,0,33,1,0,0,0,0,94,69,82,87,0,0,0,0,0,0,0,0,86,91,100,100,100,0,86,100,0,100,100,98,100,100,100,100,0,100,0,100,88,37,100
l44,1=0,0,0,87,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,69,0,0,86,0,90,0,0,0,0,0,0,93,98,31,100,100,0,0,87,0,92,88,100,100,86,100,100,100,0,82,100,100,76,100
l45,1=0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,39,84,0,0,49,0,76,92,100,100,42,100,86,0,88,0,100,100,100,88
l46,1=0,0,0,78,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,10,0,80,88,0,1,0,0,0,0,0,0,86,0,0,82,100,0,0,84,1,95,91,100,100,86,100,100,93,100,86,0,100,79,100
l47,1=0,0,55,85,0,0,11,1,0,59,0,0,6,0,8,91,0,83,100,0,90,0,0,0,0,0,0,85,92,0,100,100,21,90,100,82,100,100,100,100,90,100,100,92,100,100,100,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,73,9,0,97,100,0,0,0,0,94,86,100,100,0,100,77,8,100,100,100,100,0,75
l49,1=0,0,0,85,0,0,58,0,0,0,0,0,23,0,0,91,8,40,87,0,89,0,0,84,0,0,0,87,91,89,82,100,64,86,100,61,90,88,78,100,100,100,100,100,100,85,100,96,77,0

l0,2=0,100,100,90,100,93,100,89,100,100,100,88,100,100,100,27,100,100,100,100,67,100,100,86,99,100,100,100,95,0,90,81,84,89,0,0,1,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=90,0,89,98,79,100,88,95,100,100,100,100,83,85,92,94,96,100,90,79,88,92,91,91,100,86,87,87,93,89,89,85,88,87,53,90,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,100,0,100,100,87,100,92,100,100,99,94,100,100,100,92,100,100,94,83,83,100,100,89,97,100,100,86,94,90,87,87,84,86,90,89,0,87,90,0,80,78,87,0,0,0,0,76,0,0
l3,2=90,90,82,0,79,89,90,100,89,88,93,85,87,85,85,92,82,91,100,81,87,91,89,100,81,87,79,100,96,92,93,89,100,100,0,100,93,89,90,91,89,90,88,94,80,77,95,48,51,89
l4,2=100,100,100,95,0,86,100,0,100,100,79,88,100,100,100,92,100,100,90,100,80,100,100,61,100,100,100,90,92,0,0,1,0,89,19,54,18,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=92,100,85,100,77,0,90,100,100,100,100,100,83,84,96,94,82,85,100,79,86,91,87,100,80,89,4,100,90,87,92,0,83,88,44,94,92,88,0,0,11,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=100,100,100,98,100,84,0,92,100,100,91,90,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,88,100,100,100,100,97,0,89,84,84,100,74,89,80,86,81,2,77,85,23,0,0,0,0,80,0,81
l7,2=88,90,84,100,16,100,89,0,87,90,100,88,87,84,69,90,79,100,100,28,86,91,87,100,87,90,82,100,91,87,93,86,100,100,0,97,87,88,0,0,76,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,2=96,100,100,100,82,100,100,95,0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,81,85,100,89,100,99,100,85,100,100,20,100,91,85,100,93,91,90,88,32,86,80,93,0,75,0,0,0,26,0,6
l9,2=90,100,100,98,76,100,91,92,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,79,85,100,91,91,100,100,72,100,95,91,88,87,87,100,0,92,88,89,89,83,81,83,0,84,59,0,81,85,0,0
l10,2=93,100,85,100,76,100,86,100,90,89,0,100,88,84,88,91,80,100,88,2,91,87,89,100,85,88,70,100,92,32,90,89,81,89,89,88,90,92,0,86,0,83,54,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=94,100,83,100,76,100,85,100,100,100,100,0,85,86,99,88,83,100,97,75,90,100,89,97,85,89,85,100,94,87,86,87,86,100,88,87,0,86,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=100,100,100,99,100,99,100,91,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,89,99,100,85,92,91,86,85,88,20,0,0,85,13,0,0,0,0,34,0,49
l13,2=100,89,100,97,100,83,100,89,100,100,85,92,100,0,100,92,101,100,90,100,41,100,100,86,100,100,100,100,93,0,89,85,86,90,1,92,91,87,15,0,0,85,20,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=100,100,100,98,100,85,100,93,100,100,100,84,100,90,0,89,81,100,100,83,79,100,89,88,100,100,75,88,90,89,89,88,85,87,0,90,0,87,6,0,37,83,0,5,0,0,0,0,0,0
l15,2=9,89,83,87,78,86,87,92,88,90,83,83,82,86,87,0,79,89,100,61,88,90,88,91,85,85,69,100,100,100,100,89,83,100,92,100,91,100,92,89,90,90,85,87,80,0,63,91,85,90
l16,2=100,100,100,99,100,83,100,89,100,100,82,87,100,100,90,92,0,100,93,100,81,100,100,90,100,100,100,88,92,42,93,89,86,93,92,86,87,86,85,82,75,86,27,15,0,0,15,12,0,1
l17,2=100,100,100,99,100,86,83,95,100,100,100,85,85,83,100,91,100,0,89,80,85,100,87,95,100,88,84,100,88,88,86,89,85,90,88,89,90,90,1,82,75,85,88,87,56,0,89,81,0,87
l18,2=93,89,83,100,77,85,100,97,100,88,84,86,90,85,88,100,85,100,0,84,100,95,97,100,83,87,73,100,100,93,88,85,100,100,91,100,100,100,92,94,85,90,86,92,84,22,93,91,95,90
l19,2=100,89,100,96,100,75,100,13,94,98,0,63,100,100,100,79,100,89,90,0,76,100,100,0,83,100,100,88,88,0,64,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=90,92,84,100,76,81,86,100,88,91,82,86,83,48,91,89,74,87,100,25,0,90,89,100,72,87,80,83,100,90,93,90,100,100,96,100,93,87,40,94,87,91,92,8,83,0,0,89,0,91
l21,2=100,100,100,100,100,85,100,93,100,100,100,84,100,84,100,93,100,100,100,80,80,0,86,87,100,100,92,85,97,90,94,87,83,93,91,88,6,88,2,77,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=100,90,100,85,100,84,100,100,87,91,80,89,101,100,90,89,100,90,91,100,84,100,0,87,82,100,100,91,88,82,87,81,85,86,0,0,75,35,0,0,7,82,0,0,3,0,0,0,0,0
l23,2=92,87,87,100,77,85,86,100,90,84,100,93,46,85,86,90,82,92,100,3,100,90,88,0,85,90,16,89,91,90,91,87,100,100,89,89,93,90,93,73,77,88,48,0,0,0,1,0,0,82
l24,2=92,100,100,100,100,84,100,89,100,100,100,94,100,87,100,94,100,100,92,80,68,100,92,87,0,100,87,100,94,81,89,88,90,92,0,87,83,88,0,35,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=100,93,100,91,100,83,100,93,100,100,100,89,100,100,100,90,100,89,90,82,74,100,99,90,100,0,90,89,93,86,85,80,81,87,90,91,56,88,89,58,76,28,72,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=100,89,100,87,95,10,100,94,90,63,66,88,100,100,85,92,100,100,89,100,77,94,100,21,83,91,0,86,93,0,35,0,83,78,66,1,0,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=89,85,80,100,77,100,83,100,100,100,100,85,83,85,88,100,79,100,100,79,85,92,91,100,80,88,83,0,100,90,91,89,82,100,88,90,95,92,91,91,85,89,87,89,60,0,92,88,92,91
l28,2=93,89,84,100,75,83,83,91,100,100,100,89,92,84,87,100,78,100,100,80,100,100,88,100,84,87,81,100,0,100,100,100,100,100,93,100,89,100,89,87,84,92,0,91,85,4,91,93,91,88
l29,2=0,90,83,100,0,81,3,94,25,87,64,83,83,29,86,100,58,87,100,0,100,89,89,100,73,90,0,88,100,0,100,100,99,97,100,100,100,100,92,91,100,100,89,99,79,0,0,90,1,100
l30,2=92,88,84,100,0,85,85,93,97,87,85,87,83,84,90,100,80,86,100,32,100,88,91,87,84,90,36,100,100,100,0,100,85,100,100,96,100,100,98,100,100,100,90,88,86,85,95,100,93,89
l31,2=92,88,86,100,3,0,85,86,90,89,83,89,85,86,91,100,81,94,100,0,89,89,87,91,84,86,0,98,100,100,100,0,88,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,95,100
l32,2=93,91,91,100,0,88,84,100,89,90,100,90,84,88,91,87,82,87,100,0,100,88,90,100,83,91,83,100,100,100,97,88,0,100,91,100,86,87,89,86,2,0,84,0,0,0,0,0,0,84
l33,2=88,92,81,100,72,84,86,100,90,88,85,86,82,83,89,100,81,85,100,79,100,90,88,100,82,90,42,100,100,88,95,89,100,0,95,88,92,89,87,88,81,89,82,87,2,3,87,90,6,94
l34,2=0,45,87,83,67,63,86,42,88,0,82,80,86,16,0,100,76,88,100,0,88,89,0,90,2,88,65,89,98,100,100,100,87,89,0,100,100,100,88,90,100,100,100,100,84,82,95,94,0,100
l35,2=0,94,83,100,73,83,87,100,88,86,81,88,85,82,84,100,84,91,100,0,100,86,0,91,83,91,0,85,100,100,92,87,100,100,93,0,95,90,89,89,86,85,84,0,61,0,24,80,0,72
l36,2=6,0,0,88,71,85,90,91,89,88,78,0,84,72,0,93,82,87,100,0,86,20,73,90,76,83,0,86,93,100,100,100,84,99,100,98,0,100,89,88,100,89,90,89,81,74,91,87,95,93
l37,2=92,0,88,101,81,86,85,90,100,97,82,87,93,82,85,100,80,89,100,0,87,98,41,100,86,90,0,100,100,100,100,100,90,100,100,93,100,0,90,100,100,100,90,91,83,90,93,86,91,93
l38,2=0,0,80,86,0,0,84,0,85,84,2,0,77,29,32,95,28,0,100,0,82,55,0,90,0,88,0,85,93,86,100,100,83,92,92,94,100,100,0,100,99,100,100,90,100,89,100,100,100,91
l39,2=0,0,0,89,0,0,22,2,88,82,80,0,0,13,0,100,79,86,90,0,88,86,0,73,49,90,0,85,91,89,100,100,83,87,95,92,95,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l40,2=0,0,100,91,53,25,96,83,93,87,0,0,0,0,16,100,91,89,88,0,99,0,26,89,0,100,68,100,100,100,100,100,0,96,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,87,0,100
l41,2=0,88,87,89,0,87,93,95,89,89,86,60,84,86,88,91,99,100,100,0,84,91,92,91,85,78,0,100,98,98,100,100,0,100,91,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100
l42,2=0,0,80,85,0,0,26,0,0,0,18,0,21,15,0,90,8,89,85,0,91,0,0,19,0,66,0,88,0,97,87,100,86,84,100,87,86,84,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,91,100
l43,2=0,0,0,89,0,0,0,0,69,86,0,0,0,0,0,92,29,88,91,0,18,0,0,0,0,0,0,87,94,100,100,100,0,93,100,0,100,100,94,100,100,100,100,0,100,0,100,88,0,100
l44,2=0,0,0,92,0,0,0,0,0,32,0,0,3,0,0,89,0,55,89,0,88,0,1,0,0,0,0,85,92,91,95,100,0,17,100,69,86,85,100,100,100,101,100,100,0,91,100,100,95,100
l45,2=0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,50,100,0,0,62,0,20,86,100,100,78,100,83,0,97,0,100,100,100,78
l46,2=0,0,6,91,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,79,14,89,95,0,0,0,0,0,0,0,0,88,70,0,95,100,0,86,90,14,92,89,100,100,85,100,100,91,100,96,0,100,94,100
l47,2=0,0,72,67,0,0,75,2,33,59,0,0,0,0,0,100,40,86,100,0,89,0,0,0,0,0,0,90,96,82,100,100,0,91,100,81,100,89,100,100,86,100,100,91,100,100,100,0,100,100
l48,2=0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,66,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,80,71,0,82,100,0,10,0,0,100,77,100,100,0,100,71,1,100,100,100,100,0,50
l49,2=0,0,0,83,0,0,80,0,1,0,0,0,1,0,0,94,2,85,89,0,85,0,0,72,0,0,0,90,93,93,91,100,78,87,100,79,87,87,95,100,100,100,100,100,100,87,100,100,7,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,67,97,100,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,89,100,100,95,84,92,100,100,100,100,100,88,100,100,82,84,31,100,100,0,92,1,36,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,18,84,100,25,100,88,95,48,94,92,6,88,88,44,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=90,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,49,101,100,100,87,100,100,84,100,100,100,100,85,100,97,100,93,86,89,100,93,99,91,13,88,0,29,88
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,0,40,35,100,0,90,83,89,1,0,55,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,93,100,100,90,100,100,87,92,100,92,100,100,100,0,100,100,4,94,75,100,100,0,92,92,88,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78,100,100,100,66,100,14,100,77,0,92,100,0,0,0,0,0,63,0,0
l7,3=74,100,100,100,9,100,84,0,100,100,100,100,92,90,32,98,97,100,100,9,100,100,93,100,96,93,88,100,99,100,97,77,100,100,0,100,92,92,0,0,61,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,88,100,90,100,89,88,94,100,0,53,0,0,0,0,0,14
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,99,100,93,100,100,100,90,100,100,92,93,100,94,100,0,95,92,100,90,0,87,89,0,94,0,0,2,31,0,11
l10,3=100,100,100,100,96,100,90,100,100,100,0,100,88,87,100,100,93,100,100,0,100,100,92,100,101,100,82,100,100,0,77,86,100,100,80,91,91,88,0,0,0,87,5,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,101,98,100,93,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,82,91,100,92,100,100,100,86,100,100,32,91,100,93,100,87,95,0,91,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,0,0,41,0,0,0,0,0,30,0,1
l13,3=100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,101,97,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,73,98,0,92,100,92,2,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,69,93,100,93,100,0,90,0,100,9,0,11,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=36,89,100,100,95,100,100,88,100,100,100,99,100,100,94,0,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,89,0,91,100,1,88
l16,3=100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,84,90,100,84,92,57,100,0,87,88,98,83,1,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,86,94,100,90,100,100,100,91,100,100,82,85,100,94,100,87,94,92,87,0,86,87,91,92,91,90,0,93,93,0,90
l18,3=100,100,99,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,99,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,91,100,91,77,91,100,91,89
l19,3=100,99,100,100,100,98,100,25,100,100,0,95,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,72,0,32,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=40,92,84,100,92,88,91,100,100,100,100,94,88,90,80,100,89,99,100,86,0,87,93,100,90,83,90,100,100,100,100,90,100,100,87,100,91,93,24,48,86,90,93,92,86,0,0,98,0,96
l21,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,93,0,100,100,100,100,100,100,100,82,100,90,93,100,90,1,91,100,23,82,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,25,100,99,100,88,100,100,92,100,100,100,100,89,100,100,97,100,94,100,0,91,100,100,100,100,87,0,88,87,85,100,0,0,5,0,0,0,47,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=84,100,86,100,84,100,86,101,100,100,100,100,0,89,82,100,94,100,100,0,100,94,90,0,93,90,49,100,100,83,90,88,100,100,87,100,92,94,95,87,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,85,91,100,100,100,0,100,88,100,100,73,94,100,90,100,0,89,82,91,0,10,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,79,92,99,91,101,86,90,90,90,89,38,89,1,67,0,0,0,0,0,0,46
l26,3=100,98,100,100,100,27,100,99,100,58,88,95,100,100,100,93,100,100,98,100,100,100,100,43,100,100,0,100,92,0,0,0,86,97,82,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,97,88,100,100,100,90,0,100,83,100,100,100,100,85,91,100,100,92,88,84,99,88,94,53,0,91,89,88,88
l28,3=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,98,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,97,0,92,100,89,100
l29,3=0,89,68,100,0,53,0,100,82,100,0,25,100,0,16,100,0,100,100,0,100,93,0,100,91,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,101,100,91,0,0,94,0,100
l30,3=87,88,100,100,0,100,85,100,100,100,96,100,100,98,100,100,100,100,100,2,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,55,49
l31,3=4,0,100,100,0,39,98,10,100,100,90,100,100,89,99,100,94,100,100,0,100,90,92,100,98,100,0,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100
l32,3=88,100,82,100,1,100,100,100,100,100,100,90,100,93,82,100,92,100,101,0,100,88,91,100,95,97,90,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,100,0,40,0,0,90,0,0,0,0,0,0,83
l33,3=88,94,93,100,88,90,100,100,100,100,100,100,88,89,100,100,100,100,100,87,100,100,90,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,93,86,88,100,90,91,87,18,93,93,78,89
l34,3=0,0,86,100,0,0,81,0,86,0,87,79,4,0,0,100,100,100,100,0,100,90,0,100,0,87,69,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,98,100,0,100
l35,3=0,91,100,100,9,89,90,100,90,99,100,100,91,91,85,100,90,100,100,0,100,59,0,100,95,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,87,84,89,0,16,0,0,0,54,0,0
l36,3=6,2,77,100,15,87,69,85,89,93,87,0,87,91,15,100,83,85,100,0,96,88,36,92,91,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,87,83,90,100,89,100
l37,3=88,85,100,100,94,97,100,88,100,100,90,96,92,90,100,100,100,100,100,0,94,100,48,100,93,100,5,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,89,94,100,90,89
l38,3=0,0,100,101,0,0,88,0,88,88,0,0,85,76,7,100,6,0,100,0,5,8,0,100,0,91,0,100,100,100,100,100,16,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=0,0,0,100,0,0,0,0,86,0,16,0,0,0,0,100,89,0,100,0,0,53,0,56,0,0,0,100,87,100,100,100,10,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=0,0,100,100,0,0,100,19,100,88,0,0,0,0,22,100,100,96,100,0,100,24,68,37,0,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100
l41,3=0,77,91,100,0,70,100,96,100,96,98,82,8,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,61,98,0,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=0,0,85,99,0,0,0,0,0,0,88,0,0,69,0,97,88,51,100,0,98,0,0,12,0,57,0,100,29,100,100,100,94,95,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,101,10,100
l43,3=0,0,0,100,0,0,0,0,72,92,0,0,0,0,0,100,51,83,100,0,94,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,3=0,0,0,100,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,62,100,0,59,0,0,0,0,0,0,52,100,79,100,100,0,99,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,100,0,0,0,0,0,95,100,100,94,100,25,0,100,0,100,100,100,28
l46,3=0,0,46,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,14,0,93,3,98,100,0,0,0,0,2,0,0,0,96,91,2,100,100,0,90,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,8,0,0,0,80,0,0,0,0,0,5,0,0,100,0,76,100,0,99,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,54,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,30,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,97,96,0,73,100,0,71,0,0,100,89,100,100,0,100,5,0,100,100,100,100,0,68
l49,3=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,56,100,0,100,0,0,1,0,2,0,99,100,100,11,100,55,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,11,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,44,100,100,0,53,0,57,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,77,21,100,100,21,85,0,83,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,72,100,98,0,98,44,60,1,0,0,2,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,100
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,22,100,100,0,100,32,100,0,0,59,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,74,100,100,100,96,100,55,100,67,0,58,100,9,0,56,0,2,99,0,0
l7,4=80,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,0,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,61,100,2,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,98,100,100,100,0,18,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,34,0,87,100,13,96,0,0,0,0,0,14
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,100,100,100,100,100,4,0,3,99,93,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,7,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,73,100,0,100,99,100,100,98,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,22,55,100,100,100,0,100,97,100,63,0,0,100,84,0,0,0,5,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,11,0,83,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,1,100,100,15,100
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,13,100,99,100,96,100,100,93,0,0,63,42,0,72
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,98,100,99,100,100,37,100,0,100,93,0,100
l18,4=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l19,4=100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,16,100,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,33,0,29,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=0,101,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,8,1,100,100,87,100,0,0,0,99,0,98
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,93,98,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,94,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,57,38,83,0,0,0,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,16,74,3,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,56,100,100,100,100,0,100,79,100,0,62,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,99,52,100,0,93,0,0,0,2,0,0,99
l26,4=100,100,100,100,100,93,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,0,19,0,81,92,100,0,0,0,0,0,97,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100
l29,4=0,11,78,100,0,82,2,100,100,100,0,30,100,92,99,100,100,100,100,0,100,99,0,100,63,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101,100,63,0,0,100,0,100
l30,4=95,95,100,100,0,100,41,100,100,100,98,100,100,38,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l31,4=0,0,100,100,0,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,30,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,6,96,35,0,0,0,0,0,0,99
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,98,100,100,98,100
l34,4=0,53,89,100,0,17,95,0,100,0,100,60,13,0,0,100,100,100,100,0,100,100,45,100,0,82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100
l35,4=3,59,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,56,59,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,98,0,100,1,86,0,0,0,0,0,0
l36,4=0,0,51,100,94,100,61,100,98,100,100,2,100,100,99,100,24,100,100,0,84,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=4,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,98,100
l38,4=0,0,100,100,0,0,22,0,100,39,4,0,79,91,0,100,100,100,100,0,44,70,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=0,0,72,100,0,0,0,0,100,0,0,0,25,14,0,100,100,99,100,0,32,98,0,100,34,15,0,100,100,100,100,100,8,100,100,93,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=0,0,53,100,93,0,0,0,100,94,0,0,11,0,18,100,81,100,100,0,100,99,9,93,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,11,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,13,0,100
l41,4=0,67,43,100,91,83,100,98,100,100,99,96,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,78,99,4,2,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,2,100,0,0,66,0,0,16,90,0,3,93,0,13,96,100,100,0,98,0,0,27,0,43,0,100,93,100,100,100,65,95,100,25,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,4=0,0,0,100,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,100,1,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,98,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,4=0,0,20,100,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,4,0,0,0,0,0,0,100,100,50,100,100,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,4=0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,100,100,0,99,99,0,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,100,100,100,96
l46,4=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,17,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,2,98,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,100,40,97,100,0,99,0,0,0,0,0,0,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,101,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,39,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,0,100,100,0,94,0,0,100,99,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,99
l49,4=0,0,10,100,0,0,0,0,1,22,0,0,0,0,0,100,31,98,100,0,99,0,0,0,0,63,0,100,100,100,94,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0

l0,5=0,99,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,99,0,100,100,100,99,0,99,100,99,100,100,100,100,100,0,0,1,51,98,0,30,0,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,29,100,100,100,0,0,0,99,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,98,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,84,99,100,100,100,100,100,100,100,83,95,100,100,98,0,100,90,100,100,0,4,2,81,4,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,98,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101,99,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,101,100,100,84,100,99,94,98,99,0,100,99,0,100
l4,5=100,99,100,100,0,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,99,100,100,100,100,100,0,53,75,100,99,62,4,0,99,0,0,54,24,2,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,0,100,100,100,0,6,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,98,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,98,99,100,99,100,100,100,100,100,0,54,0,100,98,11,100,79,100,75,0,0,99,95,0,0,0,0,89,0,0
l7,5=9,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,98,100,100,100,100,101,100,0,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,48,100,100,98,100,99,0,8,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,99,100,100,100,100,99,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,19,100,100,100,85,100,19,99,0,98,0,0,0,0,0,58
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,18,99,100,100,100,100,100,97,100,100,0,91,100,100,99,97,100,100,100,2,0,2,67,97,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,99,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,99,97,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,0,100,99,100,100,100,99,99,84,99,100,86,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,11,100,100,100,0,50,29,99,17,0,0,0,0,0,0,1
l13,5=100,98,100,100,100,100,100,99,100,99,99,97,100,0,99,100,100,100,99,99,99,99,100,100,100,100,100,99,100,99,87,99,100,98,0,99,96,100,60,72,0,98,79,0,0,0,3,1,0,4
l14,5=100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,81,99,100,100,100,99,100,16,100,99,100,100,100,98,7,99,100,100,0,67,11,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=13,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,97,100,100,7,100
l16,5=100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,101,100,99,100,0,100,100,99,95,99,99,100,100,100,100,99,100,98,100,100,95,97,98,100,0,100,98,100,83,99,97,89,0,0,1,61,0,95
l17,5=100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,0,100,99,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,98,100,100,100,100,100,53,99,97,0,100,0,100,36,0,74
l18,5=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,97,98,99,98,100
l19,5=100,99,100,100,100,100,100,97,100,99,34,100,100,100,100,0,100,100,100,0,96,99,100,0,99,100,100,100,42,0,15,0,85,98,0,82,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,56,0,95,100,8,100,0,0,22,94,0,17
l21,5=100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,0,100,100,100,100,100,100,99,90,100,100,100,98,98,100,100,100,88,75,94,99,0,0,0,0,0,0,0,14
l22,5=100,98,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,98,99,0,100,100,100,100,100,100,0,99,96,100,98,82,100,100,89,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,81,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,0,100,100,100,100,46,100,100,100,99,71,99,99,100,2,3,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,101,99,99,99,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,98,97,100,100,100,97,90,97,41,98,0,0,0,0,0,0,21
l26,5=100,88,100,100,100,59,100,99,100,99,8,99,100,100,99,100,100,100,100,99,98,99,100,98,99,100,0,99,76,0,0,0,0,98,1,0,0,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,92,100,100,99,98,0,100,0,100,99,98,100
l28,5=100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,46,99,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,96,100,100,98,100
l29,5=0,0,97,100,0,50,0,100,100,100,0,9,100,100,100,100,100,100,100,0,100,31,0,100,9,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100
l30,5=0,97,100,100,65,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,101,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100
l31,5=62,100,100,100,91,99,0,100,100,100,100,100,100,99,99,99,99,100,100,0,100,100,90,99,100,100,0,99,99,100,100,0,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,99,99,100
l32,5=53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,55,100,0,0,0,0,0,0,0,57
l33,5=100,98,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,98,100,99,97,99
l34,5=0,1,2,100,73,2,5,0,100,0,100,100,0,0,1,100,100,100,100,0,100,100,60,100,77,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100
l35,5=95,0,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,44,100,100,100,100,99,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,0,0,0,0,0,0,89
l36,5=0,0,97,100,0,100,57,100,31,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,20,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=5,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,70,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l38,5=0,0,100,100,0,0,66,0,100,68,0,0,0,75,0,100,100,100,100,0,56,36,0,99,0,99,0,73,100,91,101,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=0,0,36,100,0,91,0,0,100,100,0,0,64,100,49,99,100,100,100,0,0,74,0,99,1,100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,99,101,100,101,99,99,101
l40,5=0,0,0,100,97,0,0,0,100,100,0,0,98,0,76,100,100,0,100,0,100,98,0,57,0,97,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,0,100
l41,5=25,12,0,100,45,4,100,100,100,100,63,100,100,99,99,99,99,100,100,0,100,100,99,100,100,98,0,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100
l42,5=0,0,97,25,0,0,52,0,0,0,81,0,0,67,0,0,100,100,100,0,1,0,0,0,0,99,0,90,83,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100
l43,5=0,0,75,100,0,0,0,0,24,100,1,0,0,6,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,98,100,61,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,11,100
l44,5=0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,96,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,0,100,0,100,100,100,0
l46,5=0,0,37,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,100,50,100,100,0,21,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,2,0,100,99,60,100,0,99,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,92,99,0,101,100,0,90,27,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,98
l49,5=0,0,0,100,0,0,0,0,0,57,0,0,0,2,0,100,100,100,100,0,61,0,0,0,0,78,0,100,100,100,100,100,100,100,101,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,99,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,82,59,100,0,39,9,1,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,81,100,100,100,0,0,45,100,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,99,100,100,0,52,2,87,20,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,99,100,12,0,100,100,0,86
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,74,99,93,100,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,74,100,100,100,0,81,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,13,100,100,100,100,100,0,79,87,91,100,12,100,0,83,0,0,0,91,92,0,0,0,0,12,0,0
l7,6=33,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,3,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,96,100,0,100,85,0,0,0,0,24
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,91,100,100,91,96,96,100,100,64,100,100,100,25,0,0,2,98,2,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,3,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,25,100,100,97,45,81,0,97,69,0,0,0,3,0,0,0
l13,6=100,95,100,99,100,94,100,97,99,100,91,93,100,0,100,100,100,89,100,100,87,100,100,93,100,100,100,100,100,99,100,100,14,100,0,0,0,100,4,79,42,91,53,0,0,0,0,10,0,0
l14,6=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,21,97,100,100,4,92,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,0,100,0,100
l16,6=100,100,100,86,100,93,100,100,100,100,86,100,100,100,100,70,0,100,89,100,94,100,100,97,100,100,100,100,100,89,100,90,90,100,95,99,86,76,89,71,90,94,94,86,0,0,91,77,0,85
l17,6=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,92,100,87,100,92,100,87,100,23,0,99,0,92,6,0,71
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l19,6=100,100,100,99,100,91,100,100,100,100,90,98,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,68,0,81,100,0,67,0,78,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,13,0,27,100,100,100,0,0,0,58,0,9
l21,6=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,0,88,100,0,0,0,0,0,0,0,3
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,43,100,100,92,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,81,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,23,100,0,0,0,0,0,4,0,0
l24,6=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,96,99,48,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,93,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,93,100,99,86,31,101,0,91,100,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,89,99,100,49,99,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,99,86,0,0,0,5,100,18,0,0,1,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,48,0,100,0,100,100,100,99
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,61,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100
l29,6=0,0,100,99,0,0,0,100,100,100,94,0,100,100,98,100,100,100,100,0,100,99,94,100,76,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100
l30,6=0,99,100,99,90,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l31,6=94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,6=60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,56,0,100,100,0,0,0,0,1,0,0,99
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,83,100,89,99
l34,6=0,0,66,100,0,94,41,77,100,98,84,100,96,0,25,100,100,100,100,0,100,100,64,100,95,100,22,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100
l35,6=25,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100,100,100,100,35,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,22,0,0,0,5,0,97
l36,6=36,67,100,100,0,100,0,100,46,100,100,4,100,16,100,100,100,94,100,0,100,100,100,98,62,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=7,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,75,100,100,98,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=0,0,100,100,0,0,0,28,100,100,4,0,75,30,0,100,100,100,100,0,10,27,0,21,0,34,0,100,100,99,100,100,26,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=0,0,0,99,0,78,0,0,100,100,0,0,96,100,90,100,97,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=0,0,64,99,29,0,0,0,100,95,0,0,0,94,0,100,100,81,100,0,32,94,0,65,0,0,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l41,6=3,22,0,99,0,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,78,99,0,0,97,0,0,0,80,0,59,63,0,62,100,16,100,0,100,0,0,0,0,99,0,21,96,100,100,100,0,58,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,7,100
l43,6=0,0,28,100,0,0,0,0,0,100,1,0,0,0,0,100,100,2,100,0,100,0,0,0,0,8,0,1,100,100,100,100,0,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,8,100
l44,6=0,0,0,64,0,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,6=0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,83,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,63,0,86,100,0,96,100,0,87,86,100,100,88,100,82,0,92,0,100,100,100,0
l46,6=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,70,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,99,0,0,7,0,0,0,0,0,0,45,0,100,95,35,100,0,34,0,0,3,0,0,0,98,100,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,78,90,0,84,96,0,80,14,0,89,88,95,95,0,93,30,12,100,100,100,100,0,78
l49,6=0,0,0,99,0,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,100,100,62,100,0,6,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,0,0,19,0,100,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,2,74,99,100,0,3,18,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,69,100,78,100,96,0,100,12,14,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,37,0,100,100,44,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,71,100,100,100,0,100,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,77,100,0,21,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,101,100,100,100,100,0,90,100,100,91,101,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,79,100,100,100,100,100,0,92,86,87,100,0,99,79,100,0,0,8,95,42,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=2,100,100,100,98,100,99,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,7,100,100,89,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,100,90,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,34,100,88,100,99,0,45,17,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,9,100,100,100,0,100,100,77,97,58,100,100,0,100,0,100,3,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,12,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,56,67,1,97,64,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,87,100,100,100,100,100,12,87,91,97,90,100,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,92,100,100,100,100,100,94,99,90,0,100,0,0,0,100,5,37,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,0,18,100,100,42,45,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,72,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,0,100,0,100
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,66,87,100,59,92,89,89,102,0,89,98,94,64,1,0,89,77,0,22
l17,7=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,87,100,92,100,0,0,94,0,100,0,43,54
l18,7=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,97,100,100,100,100
l19,7=100,100,100,100,100,0,100,11,100,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,0,98,100,100,0,100,100,100,0,4,0,0,0,79,100,0,0,0,98,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,50,0,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,97,100,0,0,0,91,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,85,100,100,100,44,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,7,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,72,100,100,100,100,100,29,40,25,100,100,0,97,41,95,0,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,80,0,101,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,0,100,23,100,0,0,0,0,0,51,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,67,0,100,42,0,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,88,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100,93,100,74,53,0,90,32,100,83,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,0,100,100,0,0,0,93,100,0,59,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,98,89,0,99,100,31,100
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,98,100
l29,7=0,0,98,100,0,0,6,100,100,49,100,0,101,100,52,100,100,100,100,0,100,100,31,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,16,0,100
l30,7=0,11,100,100,0,100,83,100,100,100,50,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l31,7=5,100,100,100,100,100,101,100,100,100,88,100,99,100,100,100,24,100,100,0,99,100,92,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,7=0,97,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,84,100,101,100,100,100,89,100,100,86,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,49,100,100,38,0,0,0,0,0,0,80
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,9,100,24,100
l34,7=0,0,53,100,0,0,0,59,100,3,2,48,0,0,0,100,37,97,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,0,100
l35,7=0,0,100,100,3,100,99,100,100,100,100,100,101,0,0,100,100,100,100,0,100,100,8,100,19,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,97,0,0,0,0,0,36
l36,7=0,101,99,100,26,94,101,100,81,100,92,89,99,48,100,100,100,100,100,0,100,100,57,40,0,94,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=30,101,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,90,100,100,70,100,100,37,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=0,0,100,100,0,0,26,98,100,100,79,0,99,86,55,87,100,100,100,0,9,5,0,0,49,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=0,2,0,100,0,47,0,0,100,100,0,0,97,100,92,100,6,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=0,0,100,100,0,0,0,0,100,14,0,0,0,19,0,100,100,90,100,0,100,0,0,0,0,11,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l41,7=0,0,0,100,0,62,99,99,100,100,0,0,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,11,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,1,100,0,0,79,0,0,27,0,0,62,13,0,100,100,0,100,0,64,0,0,0,0,55,0,12,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,18,100,100,92,100
l43,7=0,0,0,100,0,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,100,54,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,99,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,7=0,0,0,65,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,4,100,0,100,92,0,1,0,0,0,0,0,0,100,100,12,24,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100
l45,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,41,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,98,100,0,27,7,0,35,93,100,100,94,100,1,0,41,0,100,100,100,0
l46,7=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,10,0,100,71,0,100,0,26,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,7=0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,6,88,0,0,0,0,0,0,0,0,88,89,0,91,100,0,15,0,0,100,90,101,94,0,100,86,5,100,100,100,100,0,63
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,18,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,24,0,100,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,55,100,94,100,0,0,95,35,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,70,99,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,0,0,0,0,0,30,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,100,100,93,100
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,0,100,86,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,1,100,100,100,1,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,67,95,100,100,100,56,100,100,100,4,0,8,0,100,0,21,0,0,0,0,0
l7,8=8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,70,100,100,100,100,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,0,0,0,0,0,0,98
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,0,30,100,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,74,100,100,100,101,100,100,100,97,100,0,100,95,0,2,2,71,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,69,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,35,66,0,3,87,0,0,0,70,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,0,100,100,101,2,100,98,0,0,0,0,79,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,87,100,100,92,98,0,100,0,0,71,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,2,0,0,99,100,0,41
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,0,99,97,34,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,97,100,100,100,100
l19,8=100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,101,0,2,100,100,0,100,100,100,100,3,0,11,0,32,100,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,0,100,98,0,0,25,0,0
l21,8=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,53,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,56,55,100,72,22,0,0,100,42,99,0,0,99,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,17,100,0,100,52,0,0,0,0,95,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,1,0,100,83,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,1,75,33,100,100,100,0,3,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,100,4,62,0,99,100,42,94,0,0,17,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,96,0,100,100,38,100
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,99,100
l29,8=0,0,78,100,0,0,66,100,100,86,100,0,100,100,37,100,0,100,100,0,100,100,42,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,0,0,89,0,100
l30,8=0,100,100,100,94,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,8=28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,65,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,8=0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,101,100,86,0,0,0,0,0,0,87
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,34,100,0,100
l34,8=0,39,100,100,0,1,80,73,100,2,99,100,0,35,0,100,9,100,100,0,100,100,0,90,0,87,56,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100
l35,8=0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100,100,100,100,0,100,100,100,100,3,100,98,100,100,100,99,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,22,5,0,98
l36,8=0,97,100,100,99,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,60,100,0,69,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,65,96,100,100,100,100
l37,8=83,99,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l38,8=0,0,100,100,0,3,99,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,0,40,74,70,19,95,0,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=0,0,0,100,0,0,0,5,100,100,0,32,88,100,98,100,96,101,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=0,97,100,0,0,0,22,0,100,100,0,0,0,8,0,100,100,100,0,0,100,4,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l41,8=0,15,100,100,0,100,0,100,100,91,0,0,9,100,100,100,100,100,100,0,100,100,62,100,25,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,100,0,0,100,0,1,73,31,0,83,96,0,100,100,92,100,0,0,0,0,6,0,0,0,100,100,100,100,100,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,8=0,0,0,100,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,100,18,72,100,0,100,0,0,3,0,28,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,26,100
l44,8=0,0,0,100,0,0,1,0,0,68,0,0,0,0,24,100,0,95,0,0,95,0,0,0,0,0,0,99,100,24,98,100,0,100,101,0,65,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l45,8=0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,100,100,0,72,100,0,89,100,100,100,100,100,99,0,0,0,100,100,100,98
l46,8=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,62,0,0,0,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,99,100,0,6,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,23,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,94,0,100,100,97,100,0,18,0,0,86,0,0,0,100,100,96,100,100,0,101,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,18,100,0,0,0,0,0,0,0,0,60,91,0,100,100,0,0,0,0,100,97,100,98,0,100,100,18,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,100,0,0,0,0,97,1,0,0,0,0,0,100,16,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,90,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,6,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,2,100,82,100,100,0,100,11,5,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,37,68,100,89,100
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,99,97,28,0,0,11,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,26,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,98,100,100,98,83,100,100,51,0,27,44,93,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=0,100,100,100,75,100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,17,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,99,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,87
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,63,100,0,100,100,100,100,100,9,100,0,25,0,0,0,64,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,0,100,0,97,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,80,35,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,97,31,0,67,5,0,0,0,22,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,85,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,0,0,0,100,100,99,0,100,31,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,62,100,100,0,0,100,100,10,81,10,100,0,0,3,0,0,0,0,0
l15,9=94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,33,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,23,0,100,0,100
l16,9=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,42,100,100,100,16,0,0,100,100,0,2
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,96,99,70,0,74,98,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l19,9=100,100,100,0,100,77,100,0,100,100,0,93,100,100,100,1,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=0,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,0,0,69,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,36,0,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,85,100,9,0,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,4,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,19,100,100,100,0,0,41,0,0,100,0,0,0,74,32,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,3,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,98,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,34,100,100,100,100,1,100,100,10,100,67,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,85,100,100,100,99,100,65,100,100,99,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,98,5,91,0,100,100,45,64,0,6,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,101,100,0,100
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,0,100
l29,9=0,0,0,100,0,0,0,100,81,0,0,0,0,11,0,100,0,54,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100
l30,9=0,100,100,100,68,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,79,100,0,100,30,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,9=0,0,100,100,0,0,75,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,9=0,100,100,100,0,100,100,100,100,81,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,34,45,100,50,0,0,0,0,0,0,32
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,97,0,2,100,0,100
l34,9=0,0,8,100,0,0,96,0,100,0,0,69,0,0,0,100,0,100,100,0,100,99,0,81,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,0,100
l35,9=0,83,100,100,18,100,63,100,100,100,100,34,100,3,0,100,100,100,100,0,100,100,3,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,6,0,0,0,5,0,12
l36,9=0,22,100,100,99,100,100,100,100,100,1,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,69,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,67,94,100,100,100,100
l37,9=0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,46,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=0,0,100,100,0,0,96,99,100,100,99,0,94,100,0,100,100,100,100,0,68,20,90,12,8,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=0,0,3,100,0,0,0,0,100,100,0,6,17,100,27,100,41,100,100,0,84,0,0,100,0,92,0,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=0,0,100,100,0,0,21,0,0,3,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,33,0,0,84,0,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100
l41,9=0,0,100,100,0,95,86,65,100,100,0,0,9,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,41,0,100,85,16,95,0,52,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,21,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,99,100
l43,9=0,0,0,100,0,0,0,0,0,32,0,0,0,0,0,100,13,62,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,45,100,78,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,9=0,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,76,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l45,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,37,0,0,100,100,100,42,100,11,0,0,0,100,100,100,0
l46,9=0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,31,0,0,97,100,41,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,12,87,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,48,100,0,0,0,0,0,99,0,0,0,3,0,100,100,99,100,0,0,0,0,1,0,0,0,100,100,91,100,100,0,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,36,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,92,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,100,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,28,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,79,0,0,100,0,0,0,60,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,97,100,7,100,99,0,100,0,100,0,3,87,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,101,92,100,100,100,100,64,100,100,26,0,0,0,2,79,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,82,67,100,80,100
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,3,99,100,65,100,0,100,99,22,0,0,25,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,29,100,100,0,100,54,100,100,0,100,100,100,10,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,0,100,100,100,92,100,100,41,0,92,100,99,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,81,1,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,0,0,0,0,0,0,100
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,59,100,85,89,0,0,9,74,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,18,76,100,0,95,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,9,100,95,31,0,97,11,0,0,0,3,0,0,52
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,18,89,0,100,100,100,0,100,23,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,5,0,100,100,2,96,38,100,2,0,14,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,10=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,13,100,94,100,100,96,100,100,26,0,5,0,83,100,0,91
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,93,69,0,75,92,0,95
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,18,100,100,100
l19,10=100,100,100,8,100,94,100,0,100,100,0,93,100,100,100,64,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,94,0,90,0,28,58,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=3,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,64,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,0,100,100,100,96,61,0,15,0,0,33
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,99,100,83,55,37,100,0,0,5,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,0,0,0,99,0,0,100,100,100,5,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,101,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,53,100,70,0,0,0,0,12,0,100
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,0,100,100,100,100,0,0,99,100,1,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,64,100,100,100,100,95,100,100,1,0,0,0,0,2,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,79,100,83,100,100,97,100,100,100,100,92,100,100,100,20,100,100,100,0,100,100,0,100,98,73,97,0,100,100,9,58,0,10,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,0,68,100,71,100
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l29,10=0,99,100,100,1,0,41,100,100,100,100,0,100,100,0,100,28,100,100,0,100,99,94,100,0,99,50,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100
l30,10=39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,10=0,0,100,100,100,51,0,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,10=0,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,56,100,99,0,0,0,0,0,0,97
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,30,100,0,100
l34,10=0,0,100,100,0,32,100,0,100,0,64,99,2,0,7,100,82,100,100,0,100,100,0,100,0,97,9,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,31,100
l35,10=0,94,100,100,100,100,73,100,100,100,100,4,100,77,0,100,100,100,100,0,100,99,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,76,0,0,0,21,99,0,100
l36,10=1,0,100,100,96,100,100,100,100,100,94,67,30,0,100,100,99,100,100,0,100,98,100,100,36,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=68,96,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=0,0,100,100,0,2,54,99,100,100,36,0,88,100,20,100,100,100,100,0,100,78,95,73,14,100,0,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=0,5,80,93,0,0,1,0,100,100,0,96,50,100,79,100,98,100,100,0,0,66,10,100,0,98,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=0,91,100,100,9,0,99,0,6,53,0,1,0,0,2,100,100,100,100,0,100,45,99,20,0,100,0,100,99,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l41,10=1,5,100,100,86,80,100,84,100,100,0,99,98,100,100,100,100,78,100,0,100,100,0,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100
l42,10=0,0,17,100,0,0,100,0,0,47,0,0,1,0,0,100,92,5,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,98,100,100,68,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,10=0,1,0,100,0,0,0,0,0,98,0,0,0,4,0,100,3,55,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,69,100
l44,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,101,2,65,0,0,69,9,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100
l45,10=0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,0,0,96,0,91,100,100,100,94,100,92,0,51,0,100,100,100,0
l46,10=0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,98,97,24,0,2,0,0,0,0,0,0,100,99,0,100,100,0,88,98,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,99,100,0,0,0,0,0,84,0,0,0,2,0,100,100,99,100,0,0,0,0,4,0,26,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,10=0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,95,100,0,0,31,0,95,92,100,99,0,84,91,55,100,100,100,100,0,82
l49,10=0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,54,0,0,100,100,100,100,0,50,0,0,91,0,0,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,101,87,100,100,98,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,99,100,100,5,43,0,100,100,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,54,0,96,99,100,38,0,12,4,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=94,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,87,100,0,100,0,0,0,30,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,99,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,0,72,82,36,97,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,71,100,0,100,100,0,87,0,100,100,0,100,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,54,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,0,98,100,0,0,24,100,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,87,99,100,100,100,0,100,100,100,100,40,100,100,0,100,100,100,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,97,100,100,0,100,0,100,100,0,5,0,100,0,16,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,99,0,100,0,100,100,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,3,100,100,0,96,67,100,100,0,99,64,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,53,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,99,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,0,99,0,0,100,0,0,0,100,13,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,0,0,51,100,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,83,0,39,100,0,100
l16,11=100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,51,100,0,93,0,100,100,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,92,100,100,96,100,0,100,95,38,65,29,0,0,0,0,0,8,0,68
l18,11=90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,52,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,0,0,2,100,88,45
l19,11=100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,98,0,0,100,100,0,98,100,100,100,46,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=0,96,92,100,40,100,0,100,100,100,100,98,79,95,82,100,100,93,100,0,0,92,75,100,52,89,85,100,100,100,100,93,100,100,93,100,100,99,74,0,96,68,90,73,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,27,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,100,82,99,100,0,100,100,100,100,0,100,100,46,100,69,100,0,13,100,100,100,98,98,0,0,0,0,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,89,0,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,31,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,1
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,95,90,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,95,100,100,0,0,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,2,100,0,100,100,100,0,0,94,100,100,0,71,59,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,63,100,100,100,0,100,0,100,100,82,29,100,100,100,82,100,100,98,100,99,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,85,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,80,100,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,88,100,90,93,0,0,66,94,0,81
l28,11=0,100,77,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100
l29,11=0,0,0,100,0,0,0,100,99,51,0,0,95,71,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,57,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,75,100,0,0,0,28,0,100
l30,11=0,0,100,100,0,50,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,79,98,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l31,11=0,0,100,100,0,0,0,0,13,100,1,67,100,0,0,100,100,100,100,0,38,101,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,28,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100
l32,11=0,77,100,100,0,100,91,100,100,14,100,100,34,0,87,100,100,100,100,0,100,0,0,100,28,100,0,100,100,100,100,47,0,100,100,100,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=66,98,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,66,85,2,0,0,99,0,91
l34,11=0,0,31,0,0,0,20,0,53,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,55,0,100,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,23,40,100,0,100
l35,11=0,0,100,100,5,100,15,100,100,100,100,69,48,1,0,100,100,100,100,0,100,3,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,17,98,100,100,0,0,0,0,0,69,0,9
l36,11=0,0,100,100,0,87,97,100,92,95,91,6,0,0,89,100,0,11,100,0,100,0,41,92,2,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,67,0,91,0,100
l37,11=0,0,90,100,0,97,100,33,100,100,0,0,0,100,55,100,97,99,100,0,94,0,0,100,0,91,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,0,0,98,0,100
l38,11=0,0,84,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,38,0,100,98,99,100,0,0,0,0,0,0,67,0,0,100,3,96,100,0,100,100,0,100,100,0,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=0,0,0,0,0,0,0,0,90,89,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,37,0,0,0,97,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,96,73,100,0,99,0,0,0,0,89,0,95,94,100,100,100,29,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,1,0,99,0,100
l41,11=0,0,7,100,0,0,19,0,97,0,0,0,0,100,7,100,100,0,100,0,0,0,0,71,0,92,0,100,100,100,100,100,92,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,76,0,90,0,0,0,0,0,0,98,65,87,100,100,0,89,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,99,100
l43,11=0,0,0,100,0,0,0,0,0,70,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,12,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,51,82,92,0,94,0,0,0,0,79,94,100,0
l46,11=0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,7,7,0,0,0,0,0,0,0,0,93,62,0,100,100,0,0,91,0,0,98,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,101,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,101,100,0,100,100,0,100,99,0,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,31,81,89,0,94,29,0,90,100,100,100,0,0
l49,11=0,0,0,100,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,100,1,93,80,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,70,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,50,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,92,100,100,12,90,0,100,100,0,11,0,86,5,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,53,99,100,100,100,91,96,84,87,5,0,0,0,93,0,0
l3,12=100,100,100,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,76,100,100,99,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,86,100,92,100,89,53,80,99,57,100
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,99,100,95,0,85,0,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,28,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,95,94,100,91,0,0,100,48,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=0,100,100,100,76,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,16,100,80,98,100,99,100,0,100,100,100,99,36,100,100,71,100,100,100,88,73,0,0,13,0,3,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,26,0,0,0,0,0,0,100
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,99,100,100,100,91,100,100,81,100,100,88,100,82,100,100,100,100,100,91,11,0,91,0,0,0,1,0,35
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,92,100,100,100,92,100,100,3,99,98,100,100,54,100,100,100,11,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,10,100,100,100,100,0,100,91,100,0,92,50,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,34,100,0,9,0,5,45,0,0,0,0,0,0,9
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,86,100,7,76,85,100,100,98,65,100,0,25,0,0,0,57,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,0,100,100,0,96,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=98,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,78,100,101,90,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,95,1,100,100,41,100
l16,12=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,94,100,99,100,100,100,95,100,84,0,53,0,0,93,0,94
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,92,100,100,94,98,84,100,97,11,92,0,44,0,85,0,87,96,0,84
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,24,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,50,84,100,91,81
l19,12=100,100,100,100,100,98,100,38,100,4,57,2,100,100,100,90,100,100,100,0,99,100,100,89,77,100,100,100,100,0,21,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,12=52,100,100,100,81,100,65,100,96,100,100,93,95,94,90,100,93,100,100,70,0,87,91,100,91,94,95,100,100,100,100,92,100,100,98,100,100,100,94,93,94,91,91,89,10,0,2,36,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,93,95,31,88,54,89,92,100,0,0,20,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,92,100,100,35,100,100,100,0,57,100,100,100,100,100,0,0,2,0,100,0,0,89,99,94,6,0,49,0,0,0,0,0,0,0,6
l23,12=79,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,69,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,93,100,87,75,0,0,0,34,0,82
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,98,100,99,100,0,100,100,100,100,69,100,100,100,100,0,34,79,100,0,0,0,89,1,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,94,100,1,0,0,0,0,84,0,47
l26,12=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,3,0,30,91,23,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,12=90,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,84,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,93,100,100,88,100,0,0,92,100,1,82
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l29,12=0,8,34,100,0,0,90,100,100,90,2,7,100,87,0,100,0,100,100,0,100,8,0,100,67,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,91,100,0,0,0,98,0,100
l30,12=0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,12=0,0,100,100,80,90,100,47,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,0,100,100,8,100,98,100,0,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100
l32,12=0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,34,0,0,99,100,8,61,0,0,0,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,95,90,25,31,98,0,100
l34,12=0,0,78,100,1,32,100,83,91,76,52,0,94,0,91,100,85,100,100,0,100,86,0,100,0,94,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,90,96,100,0,100
l35,12=0,0,100,100,72,100,92,100,100,100,100,99,90,70,0,100,100,100,100,0,100,82,0,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,46,98,100,100,54,0,21,0,0,95,0,0
l36,12=0,0,93,100,9,89,94,100,100,94,88,78,80,98,91,100,98,99,100,0,100,45,93,100,82,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,91,100,100,94,3,100,18,100
l37,12=73,79,100,100,77,100,100,97,100,100,86,86,92,93,99,100,93,93,100,0,100,77,92,100,96,100,10,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,89,94,100,89,100
l38,12=0,11,100,100,0,0,85,76,86,99,17,0,0,93,0,100,99,98,100,0,93,40,85,76,0,92,8,83,100,93,100,100,0,100,100,78,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=0,23,92,85,0,0,0,85,100,95,0,84,39,93,79,100,91,1,100,0,91,86,11,91,0,4,0,100,100,93,100,100,0,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=0,0,100,100,0,0,0,0,92,95,0,37,0,63,0,100,96,98,100,0,90,85,0,86,0,92,12,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,82,0,100,7,100
l41,12=2,0,79,100,76,0,93,0,100,2,86,100,13,100,85,92,100,82,100,0,94,94,47,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=0,0,89,100,0,0,22,2,11,0,0,0,54,0,0,93,79,60,93,0,100,0,0,99,0,5,0,100,91,95,100,100,3,99,100,48,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100
l43,12=0,0,20,100,0,0,0,0,0,96,0,0,0,50,0,100,0,0,100,0,100,0,0,89,0,0,0,100,100,100,100,100,79,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,12=0,0,0,98,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,100,47,92,0,0,4,15,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,93,99,40,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,91,0,42,83,0,87,78,89,100,75,98,82,0,86,0,75,100,100,77
l46,12=0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,93,79,0,1,0,0,0,0,0,0,100,95,0,100,100,0,51,87,1,0,85,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,58,0,100,89,94,100,0,29,0,0,28,0,90,0,100,100,89,100,100,0,99,100,94,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,12=0,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,50,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,93,0,0,0,0,5,87,91,89,9,90,95,0,92,100,100,100,0,3
l49,12=0,0,0,100,0,0,0,0,100,22,0,0,30,0,0,100,89,99,94,0,0,0,10,89,0,74,0,100,100,100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,14,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,10,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,66,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,98,100,100,100,0,62,60,0,0,0,0,99,0,0
l3,13=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,0,0,0,100,0,100
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,56,97,100,100,92,63,51,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,10,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100,100,99,0,0,100,35,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=0,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,63,100,100,29,100,100,100,0,98,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,87,13,0,0,0,0,0,100
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,35,0,88,0,0,0,0,0,65
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,87,100,0,84,61,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,3,85,0,0,0,84,8,0,0,0,0,0,0,2
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,7,26,100,100,100,2,100,0,0,0,0,4,89,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,97,2,100,100,4,78,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,0,100
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,90,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,68,98,2,99,0,100,100,0,100
l18,13=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,0,0,99,100,1,33
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,78,0,100,100,100,85,100,100,100,0,98,100,100,87,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,95,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,96,4,0,0,0,68,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,6,100,11,100,81,97,98,82,0,2,11,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,16,100,0,100,25,100,96,5,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,31,0,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,97,94,0,0,0,0,0,41
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,101,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,68,98,0,100,0,0,0,100,50,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,98,0,54
l26,13=100,0,100,100,100,0,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,84,0,82,100,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,0,100,100,0,101
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l29,13=0,0,0,100,0,0,90,100,100,0,0,0,97,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,44,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,0,0,62,0,100
l30,13=70,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l31,13=0,75,100,100,97,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100
l32,13=0,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,39,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,54,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,64,0,54,100,0,100
l34,13=0,0,100,100,90,15,100,98,101,94,0,0,100,0,95,100,100,100,100,0,100,7,0,100,45,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,93,70,100,0,100
l35,13=0,100,100,100,75,100,99,100,100,100,100,100,100,15,0,100,100,100,100,0,100,100,23,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,0,99,24,0,2,100,0,35
l36,13=0,0,100,100,0,100,26,100,100,100,100,0,0,92,100,100,100,5,100,0,100,0,13,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l37,13=0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l38,13=0,9,100,100,0,0,99,0,74,100,0,0,0,100,0,100,100,101,100,0,100,0,50,81,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,42,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=0,2,100,100,0,0,0,99,100,100,0,79,0,100,77,100,100,0,100,0,100,94,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=0,0,95,0,0,0,4,0,100,100,0,69,0,2,0,100,100,100,100,0,100,98,0,100,0,98,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,34,0,100,36,100
l41,13=50,63,73,100,100,0,100,15,100,35,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,95,100,0,0,0,7,37,0,0,0,0,0,0,22,0,89,1,0,94,0,0,88,0,0,0,100,100,67,100,100,0,63,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=0,0,93,100,0,0,0,0,59,100,1,0,0,0,0,100,0,0,100,0,71,14,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,18,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,22,61,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100
l45,13=0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,11,0,5,80,0,100,100,100,100,35,100,100,0,99,0,100,100,100,87
l46,13=0,0,4,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,100,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,55,0,12,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,98,100,100,0,100,0,0,3,0,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,58,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,0,78
l49,13=0,0,0,100,0,0,0,0,100,62,0,0,0,0,0,100,51,100,0,0,23,0,0,82,0,95,0,93,100,100,100,100,0,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,86,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,0,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,98,100,100,0,100,0,4,72,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,2,0,0,52,100,0,0
l3,14=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,9,100,0,100
l4,14=100,100,100,8,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,32,99,100,98,31,1,100,0,2,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,0,100,77,100,100,0,100,100,100,0,13,8,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,57,100,29,0,0,0,0,0,0,4
l7,14=0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,0,15,91,0,2,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,95,15,0,0,0,0,0,100
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,0,60
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,2,0,0,100,0,64,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,67,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,94,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,9,94,100,100,63,0,100,0,50,0,0,12,97,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,81,56,0,100,0,0,0,0,36,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,10,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,97,16,100,0,100,0,0,100
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,0,99,100,0,100
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,97,0,100,100,100,2,100,100,100,0,0,100,100,59,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,40,0,0,100,0,70
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,13,91,44,97,0,1,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,60,100,100,100,100,100,0,95,1,0,100,0,100,97,78,62,13,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,27,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,99,99,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,101,100,100,100,85,100,100,100,100,91,33,0,100,0,0,0,59,62,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,0,0,0,0,100,0,4
l26,14=100,77,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,92,0,100,0,100,100,0,12,0,100,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,0,100,100,0,94
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,98,100,0,100
l29,14=0,0,0,100,0,0,58,100,100,36,0,0,3,0,100,100,77,100,100,0,100,0,0,100,72,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,82,0,100
l30,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l31,14=0,64,100,100,0,43,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100
l32,14=0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,52,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,74,99,100,0,100
l34,14=0,0,100,100,90,0,100,98,100,96,0,0,100,4,87,100,100,100,100,0,100,0,0,100,66,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100
l35,14=0,99,100,100,0,100,68,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,95,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,98,0,1
l36,14=0,0,99,100,0,100,92,100,101,100,100,0,51,87,100,100,100,0,100,0,100,0,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,92,100,0,100
l37,14=0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100
l38,14=0,60,100,100,0,0,100,0,93,100,1,0,0,100,57,100,100,100,100,0,100,70,76,97,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=0,0,100,100,0,51,0,100,100,100,0,95,0,84,20,100,100,2,100,0,100,98,50,100,0,15,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=0,0,100,100,0,11,17,0,100,100,0,6,9,0,0,100,100,100,100,0,100,71,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,39,100
l41,14=0,50,100,0,28,13,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,20,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,100,100,0,0,0,48,85,0,0,0,0,0,0,100,0,84,0,0,100,0,0,98,2,0,0,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100
l43,14=0,0,0,100,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,84,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,68,0,0,0,0,34,0,65,100,0,100,100,0,21,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,10,0,0,99,100,100,100,0,100,77,0,100,0,100,100,100,62
l46,14=0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,84,0,100,100,0,86,0,0,13,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,100,27,0,100,0,99,0,0,0,0,100,0,100,100,67,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,81,100,100,51,100,100,0,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,7,100,0,0,0,0,100,56,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,68,0,0,0,0,1,0,97,100,100,100,100,0,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,0,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,96,0,100,100,0,98,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,2,0,0,84,98,0,46
l3,15=3,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,5,23,100,0,100
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,78,100,53,4,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,8,100,100,0,100,100,100,0,10,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,0,62,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=99,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,28,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,8,100,0,100,0,51,24,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,33,21,0,0,0,0,0,99
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,98
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,14,100,100,100,0,0,0,100,0,26,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,0,100,0,100,1,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,1,97,0,76,18,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,60,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,77,37,100,77,0,0,27,0,0,0,0,0,62,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,99,100,88,0,100,100,69,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,64,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,19,100,0,100,100,0,100
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l19,15=100,100,100,99,100,100,100,99,100,90,98,15,100,100,100,98,100,100,100,0,0,100,100,97,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,44,0,0,0,100,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,96,0,100,2,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,43,0,0,100,0,98,13,0,30,23,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,0,100,99,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,99,100,100,99,79,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,4,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,47,100,100,100,10,88,100,0,1,0,0,0,100,0,0
l26,15=100,96,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,43,0,99,0,100,100,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,0,100
l29,15=0,0,9,100,0,0,12,100,100,0,0,31,0,0,93,100,52,100,100,0,100,1,0,100,47,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,3,0,100
l30,15=82,63,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l31,15=0,0,100,100,0,21,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100
l32,15=0,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,4,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,20,100,6,0,0,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,66,2,100,0,100
l34,15=0,0,100,100,0,0,92,0,100,100,65,0,100,2,71,100,29,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100
l35,15=0,96,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,97,100,0,41,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,97,0,86
l36,15=0,0,88,100,0,100,92,31,100,100,100,0,24,100,100,100,97,100,100,0,100,0,42,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,29,100,100,99,85,100,0,100
l37,15=0,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l38,15=0,95,100,100,0,0,0,0,20,100,30,0,0,101,84,100,100,100,100,0,100,38,33,1,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100
l39,15=0,0,100,100,0,44,0,100,100,100,0,6,94,23,0,100,100,20,100,0,100,21,33,100,0,42,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=0,0,100,100,0,5,6,0,100,100,0,0,26,0,0,100,100,100,100,0,100,10,0,100,0,95,0,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,23,100,14,100
l41,15=0,0,100,100,0,77,100,1,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,99,100,0,2,0,33,92,0,0,0,0,0,0,100,0,99,100,0,100,0,0,96,0,0,0,100,100,100,100,100,26,100,100,0,43,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,35,100,0,0,12,0,95,100,100,0,0,1,0,100,0,5,100,0,92,12,0,99,0,48,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,15=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,5,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,2,0,0,41,100,100,100,0,100,61,0,100,0,100,100,100,63
l46,15=0,0,99,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,97,0,100,100,0,0,0,0,78,100,100,100,9,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,0,90,100,0,99,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,16,100,100,0,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,4,100,0,0,0,0,94,30,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0

