t=2017-06-25_06.59.52

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03de9576
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d4b769
a3=0x054332ff03d9c069
a4=0x054332ff03dba279
a5=0x054332ff03db9683
a6=0x054332ff03d9b081
a7=0x054332ff03d88572
a8=0x054332ff03d7a668
a9=0x054332ff03d69680
a10=0x054332ff03dba272
a11=0x054332ff03d69369
a12=0x054332ff03d89371
a13=0x054332ff03d99582
a14=0x054332ff03dfc276
a15=0x054332ff02da1862
a16=0x054332ff03d58671
a17=0x054332ff02da2360
a18=0x054332ff03da9672
a19=0x054332ff02d73160
a20=0x054332ff03d9b269
a21=0x054332ff03d69669
a22=0x054332ff03d9a778
a23=0x054332ff03d79980
a24=0x054332ff03dba783
a25=0x054332ff03db9976
a26=0x054332ff03dca380
a27=0x054332ff03da9783
a28=0x054332ff02d41761
a29=0x054332ff03db8579
a30=0x054332ff03dcb676
a31=0x054332ff03d9a369
a32=0x054332ff03dfb281
a33=0x054332ff03dba180
a34=0x054332ff02d91861
a35=0x054332ff03da9880
a36=0x054332ff03d89379
a37=0x054332ff03d99381
a38=0x054332ff03dd9276
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03dca870
a42=0x054332ff03d78475
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff02d83061
a45=0x054332ff03dbc076
a46=0x054332ff03dda776
a47=0x054332ff03dca179
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,91,100,94,100,100,100,95,100,100,88,86,100,100,79,100,88,83,81,100,87,89,100,71,100,100,100,89,100,100,100,86,85,72,100,90,100,88,100,100,84,89,89,0,89,87,0,0,18,0
l1,0=96,0,95,100,85,100,88,100,100,100,91,100,100,89,100,90,100,100,100,83,94,100,100,100,100,88,88,100,100,100,100,99,69,83,42,23,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,100,100,71,100,100,67,91,81,94,81,86,100,86,49,100,0,84,92,69,100,100,94,88,87,100,100,74,83,0,100,100,73,0,87,100,65,74,0,29,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,100,0,89,100,100,98,100,100,100,100,100,95,100,88,100,100,100,100,85,101,100,54,100,100,100,100,100,100,100,85,0,5,87,71,85,0,96,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,92,100,89,0,100,100,53,88,100,90,90,82,96,84,94,86,84,34,100,73,27,86,77,92,90,86,90,88,93,100,85,87,0,100,100,87,87,85,89,83,79,0,86,84,76,0,87,0,0
l5,0=100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,81,100,89,100,81,100,90,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,84,84,100,98,100,68,100,88,100,84,88,91,90,85,1,92,50,52
l6,0=100,91,100,100,100,100,0,94,100,100,100,90,100,100,100,100,97,100,82,100,87,91,100,82,89,100,100,89,100,100,100,87,100,88,100,100,100,100,100,100,49,100,89,89,100,100,8,93,0,90
l7,0=100,100,53,97,32,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,84,100,97,100,11,100,67,38,97,0,0,99,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,100,100,84,100,100,95,0,100,90,100,100,86,74,87,89,100,66,100,0,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,18,63,70,84,83,84,75,86,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,98,100,100,87,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,87,100,100,85,100,100,81,100,100,100,100,88,100,100,90,70,87,83,91,85,84,100,100,79,80,85,88,90,89,58,89,0,91
l10,0=100,100,62,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,68,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,0,100,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=84,100,88,93,91,100,89,100,100,100,100,0,100,87,100,87,100,100,100,85,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,82,100,77,87,4,90,84,89,84,87,79,82,0,61,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,100,90,100,83,100,87,100,100,100,100,100,0,84,100,89,100,100,100,84,86,100,100,99,100,87,86,100,100,100,93,100,81,90,84,4,88,86,84,74,82,72,86,48,26,70,0,13,0,89
l13,0=100,92,100,88,100,100,100,91,91,100,40,90,100,0,85,100,99,85,92,100,18,99,80,15,100,90,100,14,100,100,92,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,92,90,4,84
l14,0=100,100,92,100,90,100,100,100,85,100,100,100,100,92,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,89,100,0,100,83,0,86,82,86,0,5,37,0,10,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,87,87,64,86,100,100,89,71,100,0,86,100,100,100,0,100,80,100,100,0,91,86,7,100,0,100,100,83,100,81,0,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,78,100
l16,0=100,100,94,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,67,100,83,100,87,89,88,0,99,0,0,72,0,80,0,0,0,2,0,0
l17,0=100,100,90,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,83,78,90,0,96,0,4,0,4,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,100,46,92,14,100,94,100,83,100,100,100,100,87,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,86,86,100,100,100,85,100,86,100,90,0,87,69,100,92,68,82,40,74,0,0,0,0,0,0
l19,0=100,89,100,100,100,100,100,95,100,100,88,86,100,100,100,100,100,87,100,0,71,88,100,84,100,99,100,100,100,100,100,86,100,80,100,100,100,95,100,100,99,87,90,0,92,88,42,91,0,12
l20,0=99,100,0,86,65,91,80,100,0,94,100,100,100,43,100,0,100,100,100,44,0,27,100,100,83,0,79,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=100,100,84,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,93,100,100,100,100,30,0,100,100,100,59,100,100,100,100,91,100,15,99,86,56,68,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,87,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73,100,85,100,95,100,88,0,90,37,0,44,0,0,24,0,34
l23,0=74,100,84,56,76,87,90,100,0,100,100,100,100,27,100,16,100,100,100,81,100,100,100,0,99,78,85,100,100,91,35,100,0,100,0,63,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,0=100,100,89,100,86,100,79,100,100,100,88,100,100,90,100,92,100,100,100,90,81,100,100,85,0,100,83,88,100,100,82,88,0,0,83,87,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,92,100,100,100,100,100,94,100,100,86,98,100,91,47,0,90,0,80,100,0,52,100,78,100,0,86,87,99,100,100,0,63,67,100,99,88,0,85,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,90,100,89,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,99,100,91,87,77,100,74,88,100,74,92,85,0,87,100,92,100,86,100,0,100,100,90,100,100,89,79,81,68,90,93,89,10,64,0,27
l27,0=100,100,93,100,84,100,94,100,100,100,100,100,100,28,100,88,100,100,100,100,100,100,96,100,92,90,100,0,100,100,83,100,71,100,87,89,88,77,85,88,83,0,30,86,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,100,89,100,84,100,100,94,100,100,100,100,100,93,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,84,100,82,89,83,90,88,4,98,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,4,100,100,100,86,82,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,93,100,92,100,100,100,94,100,100,87,87,100,88,81,90,51,85,80,100,0,86,84,48,91,100,100,88,89,95,0,76,83,0,85,88,0,0,86,87,80,74,0,0,0,64,0,0,0,0
l31,0=100,100,64,100,85,100,89,100,21,92,100,100,100,0,100,0,100,100,100,76,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,78,0,52,100,0,0,0,0,10,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=100,75,100,0,100,91,100,38,80,72,0,60,84,100,5,100,77,0,93,100,0,11,0,0,0,69,100,78,87,92,98,52,0,2,100,100,90,88,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,74,72
l33,0=63,91,0,8,0,87,88,100,84,99,100,100,100,13,100,0,100,99,100,51,100,89,31,100,0,67,0,100,92,87,0,100,2,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=100,20,100,86,100,100,100,80,86,100,0,0,89,100,79,89,89,75,100,100,0,88,94,0,95,100,100,87,85,100,100,0,100,0,0,100,88,47,87,100,79,77,0,76,2,0,0,4,0,0
l35,0=100,13,100,68,100,100,100,40,85,92,0,90,0,100,0,100,74,61,7,100,0,36,64,60,93,100,100,87,86,6,100,0,100,10,100,0,100,66,100,100,100,63,100,87,0,100,0,0,0,0
l36,0=100,0,60,81,100,100,100,93,85,100,0,60,100,100,77,100,82,85,88,100,0,56,84,68,0,89,100,79,82,98,0,0,85,0,86,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,0=100,0,0,0,99,60,100,0,78,89,0,82,100,100,71,100,0,0,74,100,0,0,82,0,0,0,100,61,4,89,0,0,100,0,54,64,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=100,0,91,97,87,100,100,0,84,100,41,88,100,100,100,100,100,86,100,100,0,90,100,6,95,86,100,100,100,100,100,15,100,0,84,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,87,92,92,94
l39,0=100,0,87,55,85,100,100,93,88,100,0,87,27,100,0,100,1,0,82,100,0,0,82,0,0,75,92,84,45,91,85,24,100,0,100,100,85,87,100,0,100,100,100,72,100,86,89,92,90,50
l40,0=88,0,53,0,99,100,49,0,0,100,0,75,86,100,9,100,0,0,70,100,0,0,0,0,2,0,86,98,0,80,72,0,100,0,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,100,65,98
l41,0=100,0,70,0,90,100,100,17,1,100,0,89,59,100,47,100,52,0,80,100,0,0,84,0,0,0,100,2,1,79,95,0,100,0,94,66,100,100,100,100,100,0,100,100,100,55,100,100,100,100
l42,0=94,0,0,0,0,90,100,0,0,82,0,0,76,100,0,100,0,0,45,100,0,0,6,0,0,0,79,41,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,44,100,0,100
l43,0=0,0,8,0,87,100,98,0,0,99,0,16,2,67,0,100,51,0,79,0,0,0,0,0,0,0,100,91,0,0,0,0,100,0,50,97,100,100,100,59,100,100,100,0,100,100,99,100,58,100
l44,0=100,0,0,0,79,100,100,0,0,100,0,0,5,100,0,100,0,0,0,100,0,0,17,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,0=99,0,0,0,66,85,100,0,0,100,0,0,27,100,0,100,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,48,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,0,84,100,88,100
l46,0=0,0,0,0,0,0,1,0,0,34,0,0,0,97,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,94,79,1,100,19,95,100,80,0,100,100,99
l47,0=0,0,0,0,77,89,100,0,0,100,0,0,1,100,0,100,0,0,1,99,0,0,3,0,0,0,67,0,0,0,0,0,100,0,7,0,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100
l48,0=2,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,23,0,0,0,100,100,100,93,27,100,0,47,100,59,100,87,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,65,100,0,0,100,0,0,91,92,0,100,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,42,0,0,0,0,0,74,0,0,0,100,100,100,43,92,100,100,100,100,100,98,100,100,0

l0,1=0,86,100,86,100,100,100,85,83,100,88,85,88,88,89,84,91,89,81,100,89,86,88,86,90,100,100,87,83,83,100,84,87,0,84,91,86,90,85,85,90,91,90,0,90,89,0,0,0,0
l1,1=91,0,91,100,86,99,89,91,95,86,91,100,100,90,90,85,99,88,74,89,95,100,100,88,100,87,84,89,100,100,87,92,86,90,88,72,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,89,0,100,100,100,100,86,86,100,88,84,91,91,91,89,88,89,26,100,0,86,85,85,94,100,87,89,88,84,100,9,93,2,100,100,89,68,86,84,47,87,0,85,2,53,0,0,0,0
l3,1=100,100,100,0,95,100,88,86,100,100,90,85,100,93,85,84,91,89,82,84,91,100,100,91,100,100,84,88,100,100,100,86,35,0,88,88,89,0,86,86,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=100,83,100,87,0,100,100,13,85,92,89,83,90,90,86,86,85,89,79,92,68,0,85,85,87,88,84,88,86,85,100,84,92,0,100,91,92,87,82,82,93,90,0,91,88,87,0,83,0,0
l5,1=100,90,100,86,100,0,100,86,100,100,89,85,86,89,87,88,86,88,82,100,90,86,95,86,94,100,85,85,88,84,100,82,94,87,100,91,89,0,85,82,91,92,88,86,90,90,0,88,30,2
l6,1=100,85,100,93,100,100,0,86,88,100,91,83,90,93,87,86,85,88,80,100,86,89,87,87,86,87,100,90,85,100,100,87,93,90,100,88,90,89,98,100,90,87,87,86,88,91,10,88,0,90
l7,1=100,87,90,93,59,100,89,0,85,100,100,100,100,94,100,85,100,100,100,85,100,100,100,100,95,82,88,100,100,100,80,100,0,100,87,69,89,0,83,85,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=90,96,85,100,88,99,95,86,0,100,88,86,100,92,89,86,88,88,81,83,0,87,91,0,100,100,86,87,84,87,99,84,94,58,86,88,90,88,85,85,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=100,85,100,100,84,100,90,88,100,0,92,90,100,89,87,90,83,93,81,100,90,90,90,93,93,100,100,85,84,100,100,0,78,90,87,91,89,88,100,85,89,90,85,90,88,88,92,87,0,89
l10,1=99,94,78,100,81,98,100,100,100,100,0,100,100,88,100,5,100,100,100,86,100,100,100,100,99,77,0,100,100,100,84,100,0,100,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=88,88,87,89,86,91,88,100,85,96,100,0,100,91,100,79,100,100,100,91,95,100,100,100,86,86,84,100,101,100,85,100,88,93,92,91,89,87,88,81,89,89,0,88,0,0,0,0,0,0
l12,1=92,100,86,91,85,90,91,88,84,100,89,100,0,91,93,88,100,89,100,91,87,100,100,88,91,83,86,100,100,100,82,90,89,93,89,88,91,84,81,82,94,58,89,86,85,84,0,0,0,88
l13,1=100,85,89,89,87,100,100,85,84,100,90,84,84,0,89,100,86,85,82,100,77,88,86,85,90,87,100,79,84,84,87,0,100,4,98,100,100,89,100,100,100,88,84,0,92,86,90,89,89,88
l14,1=100,100,91,87,82,89,100,100,83,100,100,100,100,88,0,84,100,100,100,88,100,100,100,100,90,88,100,100,100,100,89,100,62,100,90,1,92,72,83,69,91,87,0,60,5,77,0,0,0,0
l15,1=100,84,90,71,91,100,95,85,84,92,49,40,89,100,91,0,84,89,77,100,0,87,92,60,87,0,100,89,88,85,83,0,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,83,89,100
l16,1=100,100,91,100,86,100,85,100,84,100,100,100,100,89,100,89,0,100,100,87,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,4,100,89,100,86,90,90,0,86,0,0,90,0,61,49,4,0,2,0,0
l17,1=100,100,90,100,87,100,100,100,90,86,100,100,100,88,100,87,100,0,100,86,100,100,100,90,100,0,99,100,100,100,90,100,0,90,90,88,86,0,84,0,65,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=100,100,0,87,87,90,93,100,81,100,100,100,100,94,100,84,100,100,0,83,100,100,88,100,89,89,90,100,100,100,86,100,93,100,84,0,89,81,86,86,89,17,21,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=100,84,100,89,100,100,100,85,85,100,92,88,88,100,87,100,89,88,77,0,91,89,99,93,90,84,100,86,89,99,100,85,92,84,100,100,88,88,100,85,89,89,85,0,91,89,91,85,32,0
l20,1=100,89,0,89,83,99,95,100,0,87,100,100,100,71,100,0,100,96,100,85,0,0,85,100,88,1,66,100,100,97,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,1=94,100,87,84,45,100,94,100,86,100,91,100,100,89,100,83,100,100,100,91,0,0,100,87,100,82,88,100,100,100,86,100,9,87,88,66,87,1,87,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=100,100,88,100,83,100,100,91,100,100,88,100,100,92,100,88,100,100,100,100,84,100,0,86,100,84,94,100,100,100,84,80,0,89,88,89,90,90,86,87,7,90,19,0,24,0,0,50,0,13
l23,1=88,87,85,87,85,91,96,100,0,87,100,100,100,86,100,73,100,92,100,91,100,100,87,0,90,84,84,100,100,82,91,100,0,100,3,88,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,1=100,100,88,100,86,100,90,88,100,100,91,92,100,93,85,84,100,87,82,87,91,100,89,91,0,94,86,92,101,100,86,85,20,18,87,86,3,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=100,86,100,100,84,100,100,87,100,100,74,87,92,90,82,0,86,0,81,89,0,83,89,69,91,0,85,87,86,82,100,0,12,89,100,90,91,0,84,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=100,90,94,87,85,85,100,87,91,100,0,84,85,100,92,86,91,91,80,100,48,89,99,88,90,86,0,90,81,86,84,81,92,0,100,100,95,85,100,85,91,89,84,92,88,93,51,86,0,16
l27,1=96,100,90,91,84,100,89,100,85,88,100,100,100,15,100,82,100,100,100,85,100,100,85,100,90,90,84,0,100,100,86,100,91,96,90,87,94,0,88,0,89,0,0,87,0,0,0,0,0,0
l28,1=100,100,88,100,89,100,86,97,82,86,100,100,100,89,100,83,100,100,100,89,89,100,100,87,96,91,91,100,0,100,87,100,95,93,88,91,91,81,96,58,61,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=100,100,100,100,86,100,100,94,100,100,100,100,100,96,100,82,100,100,100,100,89,100,101,83,100,100,100,100,100,0,101,100,89,91,89,0,95,91,100,84,90,86,0,0,19,0,0,0,0,0
l30,1=100,89,100,90,100,100,100,86,85,85,88,86,85,91,89,84,0,89,78,89,0,86,90,88,87,100,87,85,92,89,0,79,88,0,86,87,56,0,84,87,87,91,0,0,0,60,0,0,0,0
l31,1=92,100,40,90,86,95,92,100,85,10,100,100,100,0,100,7,100,100,100,92,100,100,93,100,90,0,85,100,100,89,89,0,90,95,29,0,0,0,84,78,16,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=100,90,89,64,85,87,100,0,83,80,0,84,88,100,73,100,90,0,77,100,0,16,0,0,42,85,100,87,88,85,85,83,0,37,100,100,93,83,100,100,100,84,100,87,94,100,0,86,89,90
l33,1=0,85,0,0,0,91,85,100,6,91,100,90,100,0,100,0,100,93,100,2,100,86,66,100,0,89,0,100,92,83,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=100,85,100,90,100,100,100,88,84,87,0,88,89,90,90,85,86,89,80,100,0,89,90,0,89,96,100,89,85,86,85,3,89,0,0,100,92,89,45,100,89,90,0,90,9,52,0,47,0,2
l35,1=100,32,100,55,100,100,100,16,75,89,0,84,81,100,0,100,84,15,1,100,0,0,86,80,69,99,100,86,89,0,100,0,100,0,100,0,100,16,100,100,100,52,100,89,0,98,0,17,0,0
l36,1=100,30,80,88,95,93,100,90,80,100,0,73,86,100,88,100,91,90,81,100,0,90,88,90,1,83,84,91,85,82,63,0,91,0,91,95,0,100,100,81,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100
l37,1=91,0,76,0,88,70,89,0,83,90,0,86,88,100,79,100,0,0,82,87,0,0,92,0,0,0,97,43,81,85,1,0,91,0,88,80,100,0,100,89,88,100,100,100,100,100,93,100,96,100
l38,1=100,0,88,88,88,99,100,90,81,100,83,84,89,100,90,100,94,93,79,100,0,87,87,0,91,91,100,88,95,100,100,85,100,0,61,100,100,100,0,100,100,86,99,88,90,89,91,85,90,89
l39,1=100,0,91,73,82,86,100,88,85,88,0,71,26,100,7,100,0,0,84,89,0,0,88,0,0,88,91,20,0,83,82,4,100,0,93,100,94,87,100,0,100,85,89,73,92,91,88,86,85,89
l40,1=90,0,53,1,93,100,92,0,0,96,0,93,87,100,87,100,0,57,84,100,0,0,18,0,0,39,88,91,32,85,88,4,100,0,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,0,100,93,90
l41,1=93,0,87,0,83,89,100,0,0,100,0,84,0,100,86,100,77,0,25,100,0,0,88,0,0,0,86,18,0,3,82,0,89,0,90,52,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100
l42,1=93,0,0,0,0,92,90,1,1,87,0,0,90,91,0,100,0,0,76,83,0,0,23,0,0,0,88,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,87,0,100,91,100,46,100,0,100
l43,1=0,0,76,0,86,99,95,0,0,92,0,68,60,0,13,100,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,87,0,0,0,0,100,0,87,100,100,100,100,71,100,100,100,0,100,100,92,100,92,100
l44,1=88,0,1,0,87,90,100,0,0,99,0,0,84,100,0,100,17,0,0,100,0,0,31,0,0,0,100,66,0,1,0,0,100,0,24,0,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100
l45,1=90,0,63,0,90,89,92,0,0,88,0,0,80,87,80,100,2,0,3,86,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,84,0,100,0,73,87,100,100,83,86,100,90,100,100,99,0,87,100,90,100
l46,1=0,0,0,0,0,0,1,0,0,75,0,0,0,88,0,100,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,97,91,0,100,14,77,100,56,0,100,100,100
l47,1=0,0,0,0,82,89,94,0,0,92,0,0,0,91,0,100,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,100,0,4,49,100,100,84,84,88,100,100,100,100,100,100,0,89,100
l48,1=0,0,0,0,0,49,0,0,0,0,0,0,0,54,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,57,0,0,0,100,100,99,76,63,100,0,93,100,94,100,92,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,68,87,0,0,86,0,0,88,88,0,100,0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,59,0,0,0,0,0,90,0,11,0,100,100,82,89,92,100,93,100,100,100,91,100,100,0

l0,2=0,86,100,93,100,100,100,89,89,100,86,91,86,83,91,86,81,90,96,100,88,84,93,89,89,100,100,91,91,82,100,89,89,84,94,89,92,88,88,86,89,90,88,77,87,90,73,0,9,84
l1,2=94,0,92,100,92,82,91,88,100,90,86,92,100,85,94,88,83,86,100,88,85,100,100,89,100,84,89,90,88,98,95,86,81,86,94,92,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,82,0,88,100,100,100,91,100,100,87,90,90,86,95,89,83,89,89,100,0,83,87,91,90,100,88,92,87,85,100,0,92,88,100,88,0,91,89,84,0,91,0,90,0,86,0,0,0,0
l3,2=93,100,84,0,85,100,94,93,100,100,87,92,92,80,99,0,100,90,86,84,85,83,100,89,100,100,87,91,84,100,100,89,64,0,88,89,88,0,89,86,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=100,86,100,89,0,100,100,77,90,85,82,88,86,84,89,88,88,87,94,98,89,82,87,89,90,93,87,86,91,85,100,86,92,84,100,88,88,89,89,83,89,88,66,87,89,90,0,91,0,0
l5,2=100,85,100,90,100,0,100,88,100,100,85,89,90,85,94,84,84,85,88,100,89,83,87,89,92,100,87,88,89,90,101,86,94,86,100,93,90,89,92,89,92,88,87,91,0,89,11,88,87,85
l6,2=100,86,100,87,100,100,0,90,91,100,85,92,100,85,94,89,87,86,89,100,87,85,100,87,90,99,100,88,88,100,100,86,95,87,100,100,100,88,100,100,87,89,87,87,86,91,91,91,32,85
l7,2=91,84,92,90,63,100,91,0,89,100,100,100,100,78,100,85,100,100,100,86,100,100,100,100,94,90,91,100,95,87,90,100,0,100,91,0,87,0,92,87,0,53,0,38,0,0,0,0,0,0
l8,2=95,99,91,100,87,100,95,88,0,100,88,85,100,85,92,89,86,88,91,84,0,87,84,90,100,100,85,85,93,91,100,85,90,78,91,85,90,88,85,84,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0
l9,2=100,85,89,100,82,100,92,87,100,0,90,89,100,84,100,87,84,89,86,100,88,81,86,88,86,100,100,90,92,99,95,87,91,87,91,87,89,86,87,88,89,89,88,91,92,90,92,87,0,92
l10,2=94,84,89,93,80,100,100,100,91,100,0,100,100,84,100,86,100,100,100,82,100,98,100,100,87,91,77,100,100,100,89,100,0,100,0,0,0,0,89,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=94,83,91,90,87,100,92,100,85,92,100,0,100,86,100,86,100,100,100,86,100,100,100,100,91,85,89,101,100,100,94,100,88,86,92,89,54,81,87,86,90,90,0,70,0,0,0,0,0,0
l12,2=95,89,91,93,86,82,91,87,90,100,87,89,0,85,100,84,100,88,100,91,85,100,100,84,89,95,94,100,100,100,96,85,89,89,90,90,95,88,89,87,88,4,86,87,88,90,0,47,0,88
l13,2=100,87,85,91,100,100,100,94,89,100,85,89,85,0,90,100,88,86,91,100,84,85,89,92,93,87,100,85,89,100,90,0,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,92,89,100,90,89,91,93,89
l14,2=100,100,89,90,88,100,100,100,90,100,100,100,100,87,0,85,100,100,100,85,100,100,100,100,86,90,93,100,100,100,90,100,71,100,92,3,92,69,90,62,90,86,0,66,74,74,0,0,0,0
l15,2=100,81,89,0,87,100,100,92,88,95,88,91,86,100,93,0,85,88,90,100,0,83,89,87,89,84,87,87,89,84,93,9,100,0,87,92,100,100,100,100,100,100,100,93,100,101,89,91,91,91
l16,2=94,100,89,88,85,100,88,100,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,87,100,100,100,0,100,85,100,89,92,94,0,89,83,0,89,0,11,48,9,0,0,0,0
l17,2=93,100,87,94,86,100,100,100,88,86,90,100,100,80,100,89,100,0,100,86,100,100,86,100,92,0,89,100,100,96,95,100,0,87,86,85,92,0,84,14,74,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=91,92,84,90,89,86,94,100,94,84,100,100,100,80,100,93,100,100,0,86,100,100,88,100,89,91,90,100,100,100,92,100,91,100,89,51,91,87,88,78,90,0,10,34,17,0,0,0,0,2
l19,2=100,93,100,92,100,100,100,85,100,100,92,90,100,100,94,100,100,88,84,0,89,84,100,88,89,84,100,89,100,100,100,84,91,90,100,100,89,93,100,90,88,87,87,0,86,91,94,91,1,87
l20,2=97,82,0,93,89,89,93,100,0,87,100,100,88,81,100,0,100,100,100,86,0,82,85,100,79,21,24,100,88,84,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,2=94,100,92,89,86,100,91,100,91,100,88,100,100,85,100,90,100,100,100,87,87,0,100,91,99,87,92,100,100,89,88,100,8,92,94,78,90,25,89,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=100,100,90,100,91,100,92,100,100,100,91,100,100,86,100,94,100,91,100,92,91,100,0,91,100,87,90,100,100,100,91,84,0,89,94,89,90,87,85,87,89,85,88,0,66,0,0,82,0,64
l23,2=94,88,87,88,85,85,90,100,89,88,100,101,92,83,100,83,100,89,100,86,100,81,85,0,85,84,90,100,86,88,91,100,0,100,0,90,95,0,3,17,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,2=100,100,96,100,89,100,91,88,100,100,90,92,100,84,91,90,100,86,84,84,74,88,84,89,0,100,88,94,88,100,92,87,88,87,90,88,84,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=100,85,100,100,87,100,100,88,100,100,86,92,100,90,94,83,89,0,86,87,19,86,87,90,89,0,91,86,92,83,100,5,23,88,97,93,90,0,90,86,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=100,89,87,88,89,84,100,89,85,100,62,91,86,100,93,87,83,88,92,100,3,85,100,89,90,90,0,86,89,89,96,87,100,54,100,100,88,90,100,86,90,88,88,92,86,95,84,90,0,83
l27,2=95,85,84,91,88,100,86,100,89,88,100,100,100,88,100,85,100,100,100,88,100,83,96,100,90,88,88,0,100,89,87,100,91,89,93,91,92,8,87,0,90,90,0,88,90,0,0,0,0,0
l28,2=100,100,85,90,86,100,92,100,87,93,100,100,100,100,100,88,100,101,100,87,96,100,100,100,95,100,90,100,0,100,96,100,90,86,91,91,86,86,87,72,72,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=100,100,86,100,91,100,100,98,100,100,88,100,100,100,100,90,100,90,100,100,88,100,100,90,100,100,91,100,100,0,98,87,90,88,92,2,94,85,87,86,93,85,71,0,50,23,0,0,0,0
l30,2=100,88,100,87,100,100,100,92,87,87,88,92,89,80,93,87,0,86,86,85,0,84,85,87,87,100,89,89,89,88,0,71,92,6,92,87,92,55,87,87,85,85,0,65,0,70,0,0,0,6
l31,2=99,100,0,94,90,100,87,100,88,84,100,100,100,0,100,2,100,100,100,88,100,100,100,100,89,0,90,100,100,89,26,0,62,90,73,0,0,0,88,61,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=95,78,85,72,86,91,100,6,89,87,0,88,87,100,91,100,86,0,86,83,0,1,0,0,84,46,100,86,87,86,90,83,0,78,97,100,91,86,100,100,100,91,100,88,91,100,0,91,90,88
l33,2=96,85,83,0,87,84,87,100,82,90,100,91,100,37,100,0,100,91,100,87,100,85,82,100,89,89,81,100,91,84,7,85,75,0,2,0,2,0,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=100,91,100,88,100,100,100,90,88,87,0,90,89,84,91,88,89,84,88,100,0,87,91,0,88,100,100,85,84,82,96,77,87,0,0,100,91,87,86,97,88,91,0,81,0,71,0,77,0,2
l35,2=99,85,100,89,100,100,100,0,82,84,0,86,87,100,3,100,86,85,65,100,0,71,89,87,89,100,100,86,87,3,97,0,100,0,100,0,91,86,100,100,100,86,100,89,80,91,0,89,0,0
l36,2=100,84,0,87,100,83,100,89,89,100,0,66,100,100,95,100,89,87,84,100,0,84,85,89,62,86,100,89,89,100,89,0,100,0,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,2=93,0,89,0,88,84,93,1,85,91,0,85,88,100,85,100,0,0,86,86,0,14,83,0,0,0,91,44,89,85,70,0,96,0,88,92,100,0,100,86,98,100,100,100,100,100,87,100,95,100
l38,2=100,0,87,93,87,100,100,91,93,100,86,90,87,100,90,100,83,92,100,100,0,83,85,0,88,85,100,90,89,84,98,86,99,0,88,89,100,91,0,100,100,85,100,93,92,88,93,90,96,85
l39,2=93,0,85,88,87,88,100,90,93,89,10,89,85,100,76,100,84,3,89,87,0,75,85,46,0,88,88,0,80,84,91,82,100,0,96,100,88,94,100,0,100,87,90,92,93,90,89,91,89,86
l40,2=97,0,1,33,100,85,99,0,2,100,0,93,87,100,91,100,0,63,88,100,0,0,90,32,0,87,100,90,84,91,82,52,100,74,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,0,100,90,100
l41,2=95,0,87,0,91,89,100,78,2,91,0,89,1,100,90,100,89,0,0,83,0,0,90,0,0,0,92,87,86,84,92,0,95,0,95,89,100,100,100,100,95,0,92,100,100,89,100,100,94,100
l42,2=96,0,0,0,65,89,88,0,0,88,0,0,88,100,0,101,0,0,13,81,0,0,81,0,0,0,93,0,0,72,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,89,0,100,88,100,4,100,0,100
l43,2=84,0,86,0,86,86,86,59,12,89,0,77,82,86,71,100,12,0,35,0,0,0,0,0,0,0,87,89,0,0,24,0,100,0,86,90,100,100,87,86,100,100,100,0,100,100,85,100,91,100
l44,2=96,0,0,0,85,0,100,0,0,90,0,0,84,100,71,100,55,0,34,93,0,0,20,0,0,0,99,80,0,42,0,0,100,0,6,79,100,100,87,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100
l45,2=96,0,78,0,88,86,94,0,0,90,0,0,84,81,79,100,8,0,0,89,0,0,0,0,0,0,88,0,0,10,46,0,100,0,79,91,100,100,93,89,100,100,100,100,100,0,0,100,91,100
l46,2=66,0,0,0,0,25,81,0,0,79,0,0,0,82,0,100,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,78,99,0,100,3,81,100,0,0,100,100,100
l47,2=0,0,0,0,88,88,89,0,0,86,0,0,18,95,0,100,0,0,0,86,0,0,55,0,0,0,85,0,0,0,0,0,88,0,81,87,100,100,89,88,100,100,100,100,100,100,88,0,94,100
l48,2=0,0,0,0,0,50,1,0,0,0,0,0,0,52,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,66,0,0,0,100,100,88,32,85,100,0,92,100,93,100,94,0,100
l49,2=88,0,0,0,0,86,93,0,0,87,0,0,88,87,0,100,0,0,0,72,0,0,14,0,0,0,83,0,0,0,0,0,91,0,4,0,100,100,86,87,89,100,100,100,100,100,96,100,90,0

l0,3=0,94,100,98,100,100,100,92,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,91,100,100,100,87,100,100,100,82,93,88,100,100,100,93,100,100,90,81,92,90,88,90,92,93,44,87
l1,3=100,0,100,100,87,100,94,88,100,100,100,100,100,90,100,70,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,40,90,89,89,87,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,86,100,100,100,100,88,100,95,91,100,0,89,100,90,99,100,100,60,91,100,100,38,100,85,100,100,0,59,97,100,0,18,0,84,0,93,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,58,100,100,90,100,90,100,100,91,100,100,100,98,100,100,100,100,0,0,96,11,67,0,89,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,84,100,93,0,100,100,92,100,100,0,83,96,100,93,88,83,93,96,100,87,92,100,91,88,100,100,90,91,100,100,90,88,90,100,100,89,18,91,92,88,53,89,88,89,91,0,91,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,97,100,100,89,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,86,88,100,100,99,86,100,100,86,82,97,89,90,95,0,95,18,87
l6,3=100,93,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,90,100,100,100,85,100,100,100,100,100,93,100,89,90,93,78,91
l7,3=91,94,93,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,0,90,0,88,92,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,96,93,100,100,92,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,68,81,91,0,64,3,91,91,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,98,100,100,86,100,100,95,100,100,100,100,96,100,100,90,86,91,92,90,100,89,100,99,84,85,92,92,92,90,88,35,0,86
l10,3=100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,68,100,100,100,100,101,100,100,100,100,98,91,100,100,100,100,100,0,100,12,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,96,100,89,100,100,100,100,100,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,87,100,90,91,0,57,89,89,89,88,0,80,0,76,0,0,0,0
l12,3=100,100,87,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,89,88,92,84,88,93,89,28,92,93,92,92,0,95,0,92
l13,3=100,96,100,100,100,100,100,88,98,100,92,100,100,0,95,100,100,100,100,100,26,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,53,100,94,100
l14,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,62,100,100,0,100,0,100,0,90,87,0,0,51,0,0,0,0,0
l15,3=100,0,89,20,100,100,100,92,90,100,0,100,100,100,98,0,100,100,93,100,0,100,100,81,91,84,100,100,91,97,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100
l16,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,86,0,100,100,0,90,0,0,25,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,87,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,91,74,98,0,100,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,92,90,91,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,92,93,89,100,100,100,88,100,85,100,94,14,92,91,100,40,89,48,0,64,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,89,100,1,100
l20,3=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,73,100,0,100,100,100,83,0,100,100,100,86,78,0,100,100,100,0,100,0,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,100,93,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,99,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,79,91,7,91,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,90,95,23,100,91,89,87,90,0,0,41,0,0,0,0
l23,3=100,100,89,98,98,91,100,100,88,100,100,100,100,87,100,89,100,100,100,90,100,100,97,0,99,88,91,100,99,100,86,100,0,100,0,0,92,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,100,91,100,89,100,100,90,100,100,100,100,100,90,98,88,100,100,90,100,84,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,85,92,89,74,84,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,101,100,100,88,100,100,88,91,100,100,97,89,100,0,99,100,60,96,100,92,100,0,100,100,100,100,100,18,0,93,100,100,97,0,93,93,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,91,100,99,100,100,100,91,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,92,100,92,0,100,100,100,100,89,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,99,88,100,94,3,93,0,86
l27,3=100,100,31,95,89,100,98,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,86,100,96,64,96,0,88,1,90,84,0,84,1,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,97,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,79,87,91,81,100,89,66,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,78,100,87,100,92,91,87,48,0,0,43,0,0,0,0
l30,3=100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,89,81,100,88,94,87,0,94,90,100,0,100,100,91,94,100,100,89,92,100,0,36,87,44,100,91,88,68,97,91,0,87,0,8,0,0,0,0,0,0
l31,3=91,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,86,0,0,100,89,0,41,0,92,86,65,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,5,100,0,100,100,100,0,90,100,0,93,100,100,77,100,59,0,98,100,0,0,0,0,67,0,100,87,88,90,100,0,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,81,100
l33,3=93,100,87,1,100,101,100,100,91,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,93,100,100,77,100,85,100,95,100,100,100,30,100,92,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=100,89,100,94,100,100,100,100,99,100,0,83,100,100,101,100,100,92,94,100,0,99,93,0,88,100,100,86,74,92,100,87,100,0,0,100,92,87,100,100,79,83,0,0,0,0,0,36,0,0
l35,3=100,88,100,71,100,100,100,0,3,100,0,86,100,100,0,100,100,79,42,100,0,90,100,0,72,100,100,88,88,81,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,85,100,100,91,100,0,92,0,0
l36,3=100,49,0,60,100,100,100,100,88,100,0,0,100,100,100,100,71,100,100,100,0,98,100,100,28,100,100,100,100,100,78,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=100,0,33,0,0,100,100,0,22,100,0,2,98,100,3,100,0,0,98,99,0,0,0,0,0,0,100,0,67,93,39,0,100,0,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=100,75,92,97,90,100,100,91,90,100,88,100,100,100,99,100,89,100,100,100,0,98,100,0,84,90,100,99,100,100,100,90,100,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,89,97,89,100
l39,3=100,0,100,94,87,100,100,88,87,100,0,88,93,100,46,100,87,6,87,100,0,90,83,0,0,88,100,46,94,90,88,73,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,92,89,87,88
l40,3=100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,6,100,100,0,0,96,57,0,81,100,100,76,100,1,12,100,99,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,3=100,0,29,0,34,100,100,81,0,100,0,85,0,100,98,100,99,0,81,100,0,0,85,0,0,0,100,92,68,88,100,0,100,0,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=100,0,0,0,96,100,100,0,0,100,0,5,100,100,0,100,0,0,18,100,0,0,85,0,0,0,100,0,0,79,0,0,100,0,45,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,101
l43,3=94,0,86,0,100,100,100,66,85,100,0,72,96,100,16,100,0,0,86,14,0,0,0,0,0,0,100,90,0,0,34,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,33,100,100,100
l44,3=100,0,0,0,100,97,100,0,0,100,0,0,87,100,81,100,7,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,10,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,3=100,0,79,0,100,100,100,0,0,98,0,10,86,97,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,5,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,88,100
l46,3=96,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,79,0,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,75,100,0,100,0,6,100,0,0,100,100,100
l47,3=94,0,0,0,43,100,100,0,0,16,0,0,88,100,3,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,18,87,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,100,100,95,0,84,100,0,65,100,4,100,99,0,100
l49,3=93,0,0,0,0,91,100,3,0,94,0,0,91,100,0,100,0,0,1,97,0,0,0,0,0,0,89,14,0,0,1,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,101,100
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,87,2,63,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,7,100,100,0,0,0,72,0,100,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,88,55,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,37,100,82,98,98,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,22,100
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,52,100,3,100,100,0,73,0,62,0,0,0,0,0,18
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,0,100,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100
l10,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,36,100,100,100,100,100,0,100,81,0,4,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,0,87,0,100,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100
l13,4=100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,95,100,81,0,1,100,0,0,18,0,0
l15,4=100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,71,100,94,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,0,100,100,100,100,0,100,100,22,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,95,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,10,79,0,0,0,3
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,97,100
l20,4=100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,17,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,71,100,63,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,91,73,100,1,0,37,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,94,100,100,100,100,100,100,60,100,53,0,100,0,0,88,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,26,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,26,100,100,0,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,33,100,2,100
l27,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,84,99,1,100,0,100,99,0,33,0,0,0,0,0,6
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,99,100,100,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,84,100,99,1,0,0,12,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,28,100,100,100,14,100,0,6,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,98,0,100,45,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,91,100,0,100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,100,100,45,0,100,100,0,0,0,79,98,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100
l33,4=84,100,11,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,13,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,31,100,100,94,100,0,0,100,100,97,100,100,0,100,0,0,0,0,0,2,0,0
l35,4=100,20,100,89,100,100,100,88,7,100,0,100,100,100,0,100,100,94,100,100,0,46,100,0,38,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,0,0
l36,4=100,53,98,42,100,100,100,100,87,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,37,90,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,0,33,0,1,100,100,33,2,100,0,90,100,100,0,100,0,0,100,100,0,40,0,0,0,0,100,42,99,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,99,5,100,0,100,100,97,0,100,100,2,100,98,100,68,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,82,56,100,100,0,0,88,25,0,0,100,100,99,100,24,96,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100
l41,4=100,0,0,0,84,100,100,96,7,100,0,100,98,100,61,100,29,1,100,100,0,0,75,0,0,0,100,100,79,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,77,100,0,0,86,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100
l43,4=93,0,87,0,96,100,100,89,97,100,0,89,100,100,0,100,0,0,100,89,0,0,0,0,0,0,91,85,0,0,14,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100
l44,4=100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,96,100,94,100,1,0,11,100,0,0,0,0,0,0,100,4,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,4=100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,99,0,100,0,0,88,100,0,0,33,0,0,0,100,0,0,51,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,71,100,9,100
l46,4=100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,9,0,0,0,100,100,100,100,2,100,0,0,100,62,0,100,100,100
l47,4=100,0,0,0,1,100,100,0,0,100,0,0,100,100,2,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,8,0,0,0,0,100,0,7,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=98,0,0,0,0,43,98,0,0,0,0,0,0,100,0,99,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,18,100,100,0,100
l49,4=100,0,0,0,0,100,100,1,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,4,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,96,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,3,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,0,0,1,0,99,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,3,7,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,20,100,44,100,6,100,13,0,0,0,13
l5,5=100,100,100,100,101,0,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,101,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,78,99,100,0,99,0,100
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100
l7,5=100,100,99,100,99,100,100,0,98,100,100,100,100,93,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,49,99,100,100,100,100,100,100,0,100,99,99,99,79,100,88,0,73,0,63,0,0,0,0,0,3
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,83,100,39,37,0,100,100,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,50,100,100,100,100,100,0,100
l10,5=100,100,75,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,19,100,100,100,100,100,0,100,65,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,98,100,100,36,87,0,92,0,64,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,51,100,0,100,0,100
l13,5=100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,0,99,0,100,20,0,56,0,76,93,0,0,0,0,0
l15,5=100,98,100,100,100,100,100,99,99,99,84,100,100,100,0,0,100,100,99,99,0,100,100,99,99,100,99,99,100,99,100,84,100,0,100,100,100,100,100,101,99,100,101,100,99,99,99,100,99,100
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,32,100,100,84,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,26,100,100,39,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,99,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,99,0,95,93,97,90,71,88,0,0,0,35
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,99,95,100
l20,5=100,100,12,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,3,0,100,100,100,99,99,0,100,100,100,0,100,0,100,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,57,100,2,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,67,100,100,97,74,100,0,0,44,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,64,100,100,3,100,0,52,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,39,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,29,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,35,100,100,100
l27,5=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,65,0,0,100,83,0,97,2,78,0,0,0,1,0,3
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,82,100,51,100,100,99,97,0,0,0,43,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,64,100,100,4,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,58,101,100,100,100,99,100,100,100,7,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,0,77,100,2,0,90,0,99,0,89,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,11,100,0,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,45,100,0,19,100,100,0,66,3,82,99,0,100,0,100,100,100,78,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100
l33,5=100,86,0,38,100,100,100,100,12,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99,92,100,100,100,100,100,16,0,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,101,22,0,0,71,0,24,0,0
l35,5=100,0,100,89,100,100,100,100,8,101,0,100,100,100,0,100,100,93,100,100,0,10,100,0,19,100,100,95,48,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,0,0
l36,5=100,18,100,3,100,100,101,99,32,100,60,95,100,101,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,99,100,100,13,100,99,99,80,100,20,100,100,0,100,100,100,98,99,100,100,99,100,99,100,100,100
l37,5=100,0,0,50,0,100,100,99,0,100,0,100,100,101,0,99,83,23,100,100,0,16,99,0,0,0,100,47,63,99,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l38,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=100,0,100,100,42,100,100,100,100,100,0,100,95,100,5,100,100,100,0,100,0,93,100,97,0,100,100,100,100,44,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,78,0,100,0,100,92,18,100,100,0,0,99,0,0,0,100,0,100,100,43,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,6,100,100,100
l41,5=100,0,0,0,30,100,101,70,1,91,0,89,100,100,26,100,0,0,100,100,0,0,45,0,0,0,100,100,59,100,93,0,100,0,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=100,0,0,0,100,100,100,0,0,77,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,72,0,20,0,0,100,0,31,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,8,100,0,100
l43,5=0,0,7,0,0,88,100,41,82,99,0,94,100,100,40,100,0,0,100,56,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,98,100
l44,5=100,0,0,0,100,100,101,1,0,100,0,0,38,100,93,100,0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,14,0,100,0,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,5=100,0,100,0,46,100,100,1,0,100,0,93,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,76,0,0,0,100,0,16,0,0,0,100,0,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l46,5=95,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,99,0,100,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,26,0,0,0,100,100,99,100,0,100,0,0,100,99,0,100,100,100
l47,5=100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,91,0,100,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=98,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,98,100,0,102,100,0,100
l49,5=100,0,0,0,14,100,99,2,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,94,100,0,0,0,0,0,0,100,42,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,73
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,14,0,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,78,100,100,86,100,100,100,49,100,100,100,100,100,10,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,68,0,0,0,100,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,6,81,83,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,1,100,100,76,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,3,100
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,6=100,100,26,97,82,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,92,100,0,100,0,87,96,84,100,0,38,15,0,26,6,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,90,100,100,0,0,100,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,0,100
l10,6=100,100,83,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,100,54,0,39,0,48,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,101,100,100,100,100,99,100,100,91,88,97,91,86,0,0,0,100,0,9,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,98,100,99,91,92,0,79,6,26,0,94,0,100
l13,6=100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l14,6=100,100,51,100,90,100,100,100,88,100,100,100,100,94,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,25,100,26,100,100,0,84,0,89,0,0,0,0,90,6,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,6=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,14,100,100,89,99,78,99,97,0,64,0,60,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,99,72,100,75,100,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,80,91,92,87,95,100,94,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,98,100,86,100,100,87,95,84,12,85,93,88,89,88,86,91,0,0,0,88
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,101,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,99,100
l20,6=100,100,16,73,100,100,100,100,82,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,65,0,33,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,96,100,0,100,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,95,99,100,0,0,64,0,86,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,55,100,100,66,100,0,93,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,40,97,100,100,100,0,100,99,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,99,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,89,0,0,100,84,55,88,36,87,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,93,100,0,100,95,92,67,0,0,0,14,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,4,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,14,1,0,8,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,0,100,40,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,37,100,46,26,100,100,0,93,60,73,100,78,100,1,100,100,100,0,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100
l33,6=100,99,0,100,100,100,99,100,36,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,99,94,4,100,100,100,96,100,63,0,0,0,1,0,16,0,86,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,0,100,100,100,100,100,4,100,100,32,100,101,100,100,100,100,95,100,100,35,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,95,0,0,99,0,0,0,0
l35,6=100,0,100,14,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,43,100,100,0,94,100,65,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0
l36,6=100,26,100,82,100,100,101,100,0,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,11,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,0,0,80,3,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,99,72,99,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,49,100,5,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,57,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,40,100,100,100,100,100,1,100,100,29,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,65,100,98,3,100,100,100,100,33,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,0,100,0,100,100,100,96,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,99,0,0,0,100,81,98,100,52,24,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,100,0,100,100,100
l41,6=100,0,54,0,0,100,100,61,0,100,0,0,100,100,0,100,82,0,100,100,0,0,99,0,0,31,100,100,50,100,26,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=100,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,40,0,0,0,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,31,100,0,100
l43,6=100,0,0,0,100,100,100,36,86,99,0,100,13,100,93,100,46,0,100,63,0,0,0,0,0,0,99,88,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,13,100,98,100
l44,6=100,0,0,0,56,100,100,44,0,100,0,0,0,100,1,100,0,0,84,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,16,0,100,0,4,99,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,6=100,0,102,0,0,100,100,0,0,100,0,46,16,100,0,100,0,0,100,100,0,0,57,0,0,0,100,0,7,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,67,100
l46,6=93,0,0,0,0,10,89,0,0,95,0,0,0,97,0,98,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,31,0,0,0,94,92,93,93,0,93,38,53,100,94,0,100,100,100
l47,6=100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,75,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=94,0,0,0,0,28,87,0,0,0,0,0,0,95,0,100,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,96,0,0,0,100,100,94,86,94,100,0,91,100,32,100,88,0,100
l49,6=56,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,93,50
l1,7=100,0,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,68,0,3,0,100,95,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,77,0,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,17,100,100,100,0,0,15,0,83,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,16,100,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,97,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,4,100,95,66,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,46,23,0,100
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,98,100
l7,7=100,85,0,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,76,100,100,100,98,100,100,0,100,0,89,100,29,100,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,23,0,100,83,0,0,100,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,80,97,100,31,95,0,83
l10,7=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,85,100,97,0,91,69,0,0,85,0,8,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,87,100,100,99,100,100,100,100,91,91,0,0,0,0,19,93,0,96
l13,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l14,7=100,100,95,98,41,100,100,100,88,100,100,100,100,95,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,98,92,100,0,100,100,0,99,0,99,81,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,99,100,100,80,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,90,95,99,100,100,100,100,89,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,97,45,100,99,0,80,0,46,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,44,0,100,39,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,93,86,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,99,90,100,100,100,100,100,83,100,95,89,98,0,88,87,93,89,59,89,85,23,0,0,0,85
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,98,100,85,100
l20,7=100,100,70,0,99,100,100,100,0,7,100,100,100,77,100,0,100,100,100,13,0,100,100,100,100,41,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,18,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,14,100,88,0,95,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,98,100,100,100,100,97,100,100,70,10,0,0,94,0,11
l23,7=100,100,99,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,43,100,71,100,100,100,99,100,100,100,0,100,86,0,100,100,97,66,100,0,100,56,16,39,0,60,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,99,4,100,100,100,0,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,59,100,100,84,0,0,100,40,100,99,0,18,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,45,100,100,100,100,100,0,2,0,2,0,51,8,0,0,0,0
l31,7=100,101,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,0,0,100,61,6,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,0,100,0,100,100,100,0,60,100,0,100,15,100,0,100,0,0,41,100,0,0,0,0,29,65,100,8,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,59,100
l33,7=100,100,78,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,3,0,100,100,98,26,100,24,0,70,0,27,0,16,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,29,100,51,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,0,100,100,99,100,100,100,100,99,0,0,43,0,0,0,0
l35,7=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,0,100,100,0,0,87,77,0,99,100,85,100,100,100,2,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,0,0,0
l36,7=100,0,100,68,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,13,100,30,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,0,47,73,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,98,89,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,94,100,99,100,100,100,100,100,0,100,8,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,98,100,97,100,100,100,7,62,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,87,75,98,100,80,100,0,0,40,100,7,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l40,7=100,0,100,0,100,100,100,15,0,100,0,30,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,33,0,0,0,100,100,1,99,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100
l41,7=100,0,0,0,6,100,100,97,59,100,0,0,100,100,13,100,96,39,100,100,0,14,100,2,0,95,100,97,40,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,62,100,0,0,98,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,0,100
l43,7=100,0,0,0,46,100,100,0,25,96,0,77,0,100,68,100,29,0,100,93,0,0,9,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,80,100
l44,7=100,0,0,0,8,100,100,12,0,99,0,0,0,100,0,100,0,0,76,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,1,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,7=100,0,21,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=62,0,0,0,0,70,95,0,0,86,0,0,6,93,0,100,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,93,92,93,0,94,8,95,100,90,0,100,100,100
l47,7=100,0,0,0,0,65,85,0,0,100,0,0,100,77,0,100,0,0,0,100,0,0,92,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,7=16,0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,95,0,100,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,8,0,0,0,100,100,94,4,92,100,0,23,100,71,100,0,0,100
l49,7=64,0,0,0,0,100,100,0,0,99,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,61,94
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,0,54,0,100,89,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,0,70,0,88,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,3,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,6,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,1,58,0,0,94,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,98,100,20,100
l6,8=100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,98,100
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,0,100,100,100,100,0,9,100,0,94,94,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,99,90,100,100,0,0,100,0,4,100,0,95,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,0,100
l10,8=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,101,100,100,100,100,75,100,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,99,99,0,53,99,0,98
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,8=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,43,0,0,100,100,0,94,0,100,0,0,0,8,0,0
l15,8=100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,19,100,100,0,98,0,82,0,0,0,0,0,63
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,0,100,97,100,100,0,92,0,0,0,0,0,25,0,0
l18,8=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,46,100,32,100,100,100,100,29,100,100,30,0,0,0,100
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,100
l20,8=100,100,35,98,28,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,33,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,1,0,93,0,100,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,98,100,100,100,100,100,100,97,99,0,0,99,0,24
l23,8=2,100,2,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,22,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,25,95,0,99,15,100,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,34
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,68,0,0,1,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,0,89,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,0,100,100,100,100,100,100,0,4,0,85,92,0,0,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,9,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,55,100,9,100,100,100,48,100,100,0,100,79,100,71,100,0,0,4,100,0,0,0,0,100,89,100,99,100,100,92,0,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100
l33,8=100,100,99,100,100,100,100,100,87,99,100,100,100,44,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,0,100,86,0,100,5,0,0,0,0,10,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,50,100,100,0,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,94,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,94,0,0,0,0
l35,8=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,35,100,100,0,46,100,0,0,91,12,0,100,100,1,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,32,0,0
l36,8=100,7,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,7,100,100,100,0,67,97,93,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=100,0,99,5,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,72,98,58,100,0,0,100,0,23,5,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,98,93,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l39,8=100,93,100,100,100,100,100,0,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,25,100,100,100,100,97,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,27,87,100
l40,8=100,93,100,0,100,0,0,39,3,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,98,100,0,0,100,100,5,100,0,0,100,19,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,1,100,100,100
l41,8=100,0,0,1,58,100,100,100,100,100,0,48,100,100,97,100,100,74,100,100,0,93,100,41,0,100,100,100,86,100,11,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,75,100,0,100,0,0,52,100,0,0,97,0,0,0,100,1,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,7,100,0,100
l43,8=100,0,32,0,0,100,100,94,60,100,0,0,81,100,98,100,76,0,101,99,0,0,88,0,0,0,100,0,0,0,35,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100
l44,8=100,0,3,0,45,100,100,98,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,91,0,0,89,0,100,0,8,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100
l45,8=100,0,96,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,41,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,84,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,0,0,97,100,0,0,69,0,0,28,100,0,100,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,2,0,0,0,100,100,100,100,0,100,9,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=100,0,0,0,92,100,0,0,0,100,0,0,91,100,2,100,0,3,0,100,0,0,97,0,0,0,100,1,0,0,0,0,100,0,0,23,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,8=66,0,0,0,0,16,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,71,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100
l49,8=76,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,85,100,0,100,43,0,100,100,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,99,0,33
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,99,7,0,0,10,29,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,95,0,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,50,0,0,14,0,29,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,39,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,23,3,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,98,33,24
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,0,100,1,89,100,100,100,0,0,100,0,18,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,10,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,25,0,100
l10,9=100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,25,100,0,100,0,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,60,100,97,0,100,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,1,52,0,25
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,63,100,100,100,100,100,71,0,100,70,100,100,100,100,100,100,100,79,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,23,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,66,0,81,0,100,100,11,14,0,88,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,0,100,0,0,100,100,94,100,100,0,100,100,100,2,0,100,0,100,100,0,100,100,0,12,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,2,100,100,0,82,0,3,0,0,0,0,0,23
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,71,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,40,100,0,100,100,100,100,9,100,100,23,0,0,0,100
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,14,100,0,100
l20,9=0,100,0,96,0,0,100,100,0,100,100,100,100,63,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,87,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,96,100,0,100,0,0,12,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,99,100,100,100,0,100,5,1,87,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,18,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,78,0,27,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,84,0,0,0,100,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,1,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,11,0,33,100,100,98,0,100,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,23,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,30,1
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,3,100,100,50,100,0,100,100,100,100,0,0,27,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,1,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,91,5,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,80,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,77,100,100,100,100,0,0,100,93,0,0,0,10,95,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,99,100,0,0,0,100,0,0,0,0,89,0,100,0,100,100,95,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,75
l33,9=100,96,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,24,100,100,100,1,100,75,0,30,0,0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,28,100,100,100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,53,100,99,0,100,100,0,0,100,0,58,100,100,100,100,100,100,11,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,15,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,84,100,0,100,1,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,59,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0
l36,9=100,0,100,98,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,86,100,45,100,100,100,0,3,99,0,0,82,100,100,100,100,99,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=100,0,10,0,95,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,1,11,0,100,0,0,100,0,6,0,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,45,100,100,101,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,53,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,79,96,100,100,100,98,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,38,94,100
l40,9=100,0,9,0,100,100,97,0,0,100,0,89,100,100,9,100,0,0,100,100,0,0,0,25,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,0,100,100,99
l41,9=100,0,0,0,94,100,100,100,24,100,0,100,100,100,81,100,89,0,100,100,0,4,100,74,0,99,100,100,37,100,6,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=99,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,90,100,0,100,0,0,4,100,0,0,40,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,74,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100
l43,9=100,0,2,0,85,100,100,28,0,100,0,0,17,100,92,100,0,0,96,28,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,9=100,0,0,0,0,100,100,21,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,99,0,0,0,100,84,0,0,0,0,100,0,56,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,9=100,0,13,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,4,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,92,0,0,100,0,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100
l46,9=0,0,0,0,0,29,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,93,0,100,0,99,100,100,0,100,100,100
l47,9=69,0,0,0,0,54,0,0,0,5,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0,40,0,0,0,100,100,100,0,43,100,0,69,100,3,100,0,0,100
l49,9=72,0,0,0,0,28,100,0,0,100,0,0,1,100,0,100,20,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,97,0,81
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,76,97,2,0,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,0,100,100,74,0,0,100,0,92,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,90,100,0,97,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,5,0,57,0,2
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,88
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,40
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,6,0,0,0,0,0
l8,10=100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,57,28,0,94
l10,10=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,44,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,5,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,1,92,93,0,86,0,91
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,84,100,0,100,100,93,7,0,100,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,0,100,84,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,100,0,0,76,0,2,0,56,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,0,100,93,100,100,7,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,79,100,33,100,35,100,100,0,94,100,97,0,5,0,91
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,95,100,100,8,100,0,100
l20,10=100,100,2,99,0,53,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,62,0,100,100,100,93,0,87,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,0,0,68,0,100,92,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,26,100,97,66,72,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,86,0,3,100,97,97,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,0,97,96,100,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,80,100,100,59,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,10=90,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,88,100,36,100,99,100,99,0,44,94,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,84,100,99,50,90,0,0,0,0,0,4,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,0,100,100,100,100,100,100,0,97,0,94,2,99,0,0,0,0
l31,10=100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,1,0,0,100,100,0,84,0,74,100,19,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,0,100,2,100,100,100,11,95,100,0,62,100,100,100,100,1,67,98,100,0,12,0,0,99,0,100,100,100,100,100,0,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100
l33,10=100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,76,98,100,100,100,0,100,78,0,15,64,0,0,0,0,0,3,0,40,0,0,0,0,0,0
l34,10=100,52,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,79,100,100,0,100,100,0,0,100,0,17,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,0,73,97,99,0,0,0,11
l35,10=100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,78,100,100,0,88,100,0,0,100,92,0,100,100,96,100,100,100,0,100,55,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0
l36,10=100,1,100,96,100,100,100,100,0,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,48,100,0,99,71,100,100,100,100,100,70,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,0,0,0,0,99,100,100,0,100,0,100,100,100,0,101,27,85,56,100,0,0,100,5,93,0,100,65,85,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,0,100,100,100,100,100,0,90,100,0,100,100,100,100,100,4,100,28,100,0,90,100,92,54,100,100,100,96,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,82,80,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,86,100,0,0,100,0,0,0,13,88,1,0,100,100,56,0,0,22,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,9,100,100,100
l41,10=100,0,0,2,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,10,100,89,0,100,100,0,3,100,98,0,98,100,100,89,100,81,13,100,2,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=100,0,0,0,100,100,100,4,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,96,0,0,0,100,0,3,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,21,100,0,100
l43,10=100,0,95,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,95,76,0,0,8,0,0,0,100,37,0,0,53,0,100,0,69,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73,100,100,100,100,100
l44,10=100,0,0,0,0,100,100,26,0,100,0,6,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,61,0,0,0,100,99,0,0,1,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,100
l45,10=100,0,93,0,11,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,74,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,96,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100
l46,10=0,0,0,0,0,92,89,0,0,78,0,0,0,94,0,100,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,15,0,0,0,100,99,93,95,3,100,19,91,100,91,0,100,100,100
l47,10=100,0,0,0,79,0,0,0,0,47,0,0,83,100,0,100,0,0,20,100,0,0,0,0,0,0,100,0,2,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100
l48,10=0,0,0,0,0,81,82,0,0,0,0,0,0,93,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,96,0,0,0,100,100,92,93,86,100,0,91,100,58,100,81,0,100
l49,10=78,0,0,0,0,91,6,0,0,100,0,0,85,100,0,100,0,0,95,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,9,96,88,0,2,0,0
l1,11=100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,97,78,0,77,100,100,0,0,10,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,99,1,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,90,100,95,0,100,100,92,100,100,0,87,100,100,10,91,19,75,96,100,0,69,93,84,100,100,100,91,96,100,100,8,89,95,100,100,94,0,92,100,92,93,39,88,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,100,100,100,0,100,100,77,100,100,0,20,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,68,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,92,89,0,1,0
l7,11=100,100,0,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,17,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,70,100,100,98,100,0,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,0,8,98,0,0,0,90,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,93,100,100,96,45,89,94,100,53,0,0,0,70
l10,11=55,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,32,100,100,97,0,100,0,100,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,0,100,90,0,5,0,97,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,95,75,20,90,49,55,92,0,0,25,42,0,0,0,0
l13,11=100,0,100,44,100,100,100,100,98,100,0,99,100,0,20,100,100,100,100,100,0,63,101,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,0,100
l14,11=100,100,92,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,20,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,88,0,100,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,0,18,0,95,100,100,0,1,100,0,100,98,100,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,24,0,100,100,99,75,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,96
l16,11=100,99,0,57,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,96,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,67,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,86,98,100,100,0,100,52,100,100,100,100,98,100,98,100,100,0,100,100,100,100,101,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,94,0,88,0,100,0,1,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0
l20,11=100,100,0,0,0,0,92,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,35,0,97,81,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,92,73,86,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,24,0,73,100,0,0,94,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,0,100,55,100,0,100,0,30,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,72,3,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,3,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,74,97,100,100,100,0,100,100,96,100,0,100,100,94,100,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,0,70
l27,11=94,100,93,99,8,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,36,0,0,0,5,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,18,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,11,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,85,34,0,96,39,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,69,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,100,100,100,99,100,100,0,43,0,2,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,36,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,28,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,0,100,0,100,89,100,0,0,100,0,0,100,100,27,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,18,41,83,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,8,29
l33,11=100,100,77,0,96,100,100,100,80,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,3,100,100,99,100,1,0,80,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,0,100,100,100,100,100,59,100,100,0,100,100,100,6,100,3,0,100,100,0,0,100,0,2,100,100,100,31,100,100,27,100,0,0,100,100,94,100,100,100,73,0,0,68,0,0,0,0,0
l35,11=100,0,100,0,100,100,100,64,0,100,0,46,100,100,0,100,94,0,0,100,0,0,13,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,3,100,100,100,99,100,45,43,100,0,0,0,0
l36,11=100,0,100,0,97,100,100,99,0,100,0,100,0,100,56,100,0,5,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,97,84,0,100,0,89,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=100,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,92,0,0,0,100,0,0,94,4,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=100,0,0,93,88,100,100,100,0,100,0,89,95,100,100,100,0,6,96,100,0,0,100,0,0,51,100,2,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,0,93,0,0
l39,11=100,0,100,96,100,100,100,0,95,100,0,100,65,100,99,100,0,95,0,100,0,0,100,47,1,91,100,87,0,95,97,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,86,100,0,100,60,0
l40,11=100,0,29,0,100,100,100,0,0,100,0,91,82,100,0,100,0,0,93,93,0,0,0,0,0,0,100,85,0,0,0,0,100,4,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l41,11=100,0,0,0,0,100,100,10,0,0,0,54,87,90,0,100,0,0,96,100,0,0,0,0,0,0,100,90,0,0,0,0,100,0,0,39,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,84,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100
l43,11=63,0,0,0,93,98,9,0,0,99,0,0,0,100,0,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,100,0,0,66,100,100,100,100,100,100,100,0,41,100,95,100,91,100
l44,11=99,0,0,0,0,81,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,96,0,0,0,100,100,100,0,92,100,100,0,0,100,100,100,100,100
l45,11=100,0,0,0,0,100,99,0,0,97,0,0,43,100,0,100,0,0,11,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,81,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,0,100
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,94,45,0,0,100,0,14,100,0,0,95,100,100
l47,11=27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,100,59,0,0,96,0,0,99,0,100,0,0,92
l49,11=0,0,0,0,0,5,0,0,0,98,0,0,2,100,0,100,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,82,0,0,0,100,100,97,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,99,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,86,91,0,88,53,85
l1,12=100,0,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,81,39,0,9,97,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,8,100,90,0,3,3,0,5,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,98,95,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,0,100,0,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,94,100,100,0,100,100,92,100,100,39,94,100,100,88,92,93,86,100,100,64,95,100,90,100,100,100,100,91,100,100,87,93,93,100,100,93,90,98,100,86,88,90,93,1,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,94,96,100,100,100,87,100,100,88,100,100,88,95,100,35,78,64,82
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,94,90,0,67,67
l7,12=100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,87,100,98,100,95,54,100,15,0,84,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,20,97,100,0,90,0,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,90,87,96,94,100,90,0,4,0,92
l10,12=100,100,0,100,45,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,69,100,0,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,96,100,0,100,100,96,100,0,0,90,56,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,96,77,0,88,91,90,95,0,75,88,81,0,79,0,90
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,76,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l14,12=100,100,100,92,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,91,100,0,100,96,0,87,0,72,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,0,98,85,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,0,100,91,100,100,0,100,100,1,100,37,100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,99,11,1,94,10,0,0,0,40,0,5,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,17,100,98,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,93,89,90,0,32,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99
l20,12=100,100,0,99,87,100,100,100,74,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,0,94,92,100,11,18,94,100,100,100,83,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,12=100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,64,84,0,100,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,91,5,100,100,100,93,100,96,0,6,8,0,0,0,0
l23,12=100,100,0,100,100,100,9,100,91,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,73,100,0,100,0,0,74,2,100,90,0,87,0,0,0,5,0,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,4,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,28,100,96,100,68,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,28,100,100,100,100,2,100,100,95,100,0,100,100,97,100,100,86,55,0,100,100,0,86,100,99,0,86,0,0,0,0,0,1,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,4,100,24,100
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,57,100,100,0,77,88,96,100,89,100,1,91,88,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,95,14,100,89,99,70,85,81,2,0,0,0,0,18,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,0,100,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,95,100,0,100,100,100,100,100,100,85,92,74,90,16,85,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,89,0,99,0,99,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,0,100,45,100,100,100,0,25,100,0,89,100,100,100,100,86,88,88,100,0,0,71,0,0,71,100,71,91,95,100,3,0,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,87,88,91
l33,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,1,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,100,55,0,0,0,0,0,100,77,96,32,0,10,0,0,0,0,0,0
l34,12=100,72,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,95,100,92,0,100,100,0,0,100,0,91,100,100,100,89,100,100,83,100,0,0,100,100,95,100,100,100,72,0,47,92,0,0,8,0,13
l35,12=100,35,100,0,100,100,100,96,0,100,0,100,100,100,94,100,99,1,0,100,0,67,79,0,32,100,100,0,24,100,100,0,100,0,100,0,100,95,100,100,100,100,100,79,96,100,0,0,0,0
l36,12=100,0,100,0,100,100,100,100,83,100,0,100,71,100,96,100,45,85,93,100,0,85,0,61,93,0,100,78,90,97,94,90,100,0,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=100,3,0,0,88,89,100,92,0,99,0,0,0,100,0,100,18,72,87,100,0,0,87,4,87,89,100,90,88,97,88,0,100,0,90,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=100,87,7,100,100,100,100,93,90,100,87,100,89,100,100,100,90,92,100,100,0,96,100,91,97,98,100,100,88,100,100,85,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,97,91,89
l39,12=100,0,100,90,100,100,100,98,100,100,0,100,85,100,96,100,37,100,88,100,0,20,87,88,80,100,100,91,76,95,100,34,100,78,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,8,100,90,0
l40,12=100,0,95,0,92,89,100,74,0,100,0,91,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,88,3,63,0,100,100,92,93,92,0,100,92,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,100,100,18,100,72,0
l41,12=100,1,0,0,91,100,100,92,0,100,0,89,100,100,85,100,0,0,100,100,0,0,100,82,0,89,100,100,79,100,95,0,100,46,80,96,100,100,100,100,77,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=100,0,8,0,97,100,100,22,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,100,3,0,0,67,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100
l43,12=94,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,67,100,52,100,37,0,69,89,0,0,0,0,0,0,92,92,0,0,87,0,100,0,33,63,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,97,100
l44,12=100,0,0,0,5,99,100,86,0,100,0,90,88,100,0,100,2,0,86,100,0,0,0,0,0,0,100,88,0,0,11,0,100,0,94,93,100,100,100,90,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=100,0,0,0,0,100,100,0,0,89,0,81,88,100,0,100,34,0,88,100,0,0,1,3,0,0,100,0,0,91,88,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,85,100
l46,12=0,0,0,0,0,35,87,0,0,0,0,0,0,90,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,94,2,15,100,0,91,100,0,0,94,100,100
l47,12=96,0,0,0,0,87,0,0,0,3,0,0,95,100,0,100,0,0,50,100,0,0,0,0,0,3,100,0,21,0,0,0,100,0,21,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100
l48,12=61,0,0,0,0,72,65,0,0,0,0,0,0,82,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,83,0,0,0,100,100,98,86,55,100,0,87,100,71,100,91,0,84
l49,12=92,0,0,0,0,81,75,0,0,100,0,0,93,100,0,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,96,0,18,0,100,100,92,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,62,3,96
l1,13=100,0,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,0,100,100,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,4,92,94,3,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0
l6,13=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,0,5,0,0,69
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,32,0,100,99,100,99,0,100,0,0,81,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,71,0,100
l10,13=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,101,100,100,17,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,99,78,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,0,99,100,100,100,68,100,100,100,0,100,0,100
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,0,100,100,100,100,100,100,49,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,83,20,99,0,80,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,92,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,92,100,90,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,3,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l20,13=100,100,0,99,78,100,100,100,89,100,100,100,100,54,100,0,100,100,100,100,0,81,0,100,0,0,70,100,100,100,76,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,13=100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,75,96,100,0,100,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,1,100,100,100,100,100,93,0,0,17,0,0,0,0
l23,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,88,0,100,9,100,97,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,52,100,98,100,74,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,101,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,0,96,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,34,100,100,0,88,100,100,96,0,100,0,69,99,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,88,100,100,13,98,91,8,0,0,0,0,9,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,4,23,0,100,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,46,100,100,100,100,100,100,0,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,78,98,100,0,32,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,79,0,100,0,100,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,0,100,18,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,77,2,0,0,93,100,98,0,100,100,97,0,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,95,71
l33,13=100,0,54,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,16,2,100,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,2,51,100,80,100,100,100,100,100,100,100,81,100,0,0,100,100,100,100,100,100,98,93,0,100,1,0,5,0,4
l35,13=100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,99,100,100,81,100,96,7,0,100,0,6,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,43,33,100,0,0,0,0
l36,13=100,48,100,0,100,100,100,100,100,100,42,100,27,100,100,100,97,100,100,100,0,100,62,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,42,100,100,0,0,100,0,99,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,99,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l39,13=100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,77,100,8,100,0,100,100,100,0,0,100,33,1,100,100,98,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1
l40,13=100,0,97,0,100,0,100,1,0,100,0,100,100,100,56,100,0,0,100,100,0,0,100,0,72,0,100,38,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,60,100,14,0
l41,13=100,1,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,98,100,0,0,100,100,0,0,100,14,0,12,100,100,47,99,89,0,100,0,77,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=100,0,0,0,70,100,100,0,4,100,0,0,42,100,0,100,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,100,57,7,26,100,0,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100
l43,13=83,0,0,0,96,100,11,0,0,100,0,0,74,100,4,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,97,90,0,1,99,0,100,0,0,42,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=100,0,0,0,100,100,100,95,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,12,0,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=100,0,0,0,79,100,41,0,0,96,0,91,100,100,0,100,0,0,74,100,0,0,34,0,0,0,100,0,0,100,81,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,95,100
l46,13=0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,87,0,4,100,0,100,100,84,0,100,100,100
l47,13=6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,76,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,37,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100
l48,13=37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,62,0,0,0,100,100,100,100,2,100,0,100,100,94,100,100,0,100
l49,13=100,0,0,0,0,0,94,6,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,2,0,0,0,0,43,0,0,0,100,100,100,19,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,70,89,42
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,0,95,0,0,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,1,3,100,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,75,0,5,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,2
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,90,0,98
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,0,0,100,62,100,84,0,100,29,2,95,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,60,0,100
l10,14=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,98,32,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,98,100,19,100,0,100,0,100
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,89,100,0,52,0,1,0,0,0,0
l15,14=100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,10,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,83,100,100,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,101,0,0,82,1,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98
l20,14=100,100,0,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,12,75,100,0,21,0,100,100,100,60,100,0,100,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,14=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,33,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,10,51,73,0,100,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,0,70,0,0,0,0
l23,14=100,100,0,100,100,100,92,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,40,100,0,100,99,0,100,4,81,70,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,94,100,1,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,22,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,92,100,100,100,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,38,42,100,10,97,100,0,0,0,0,24
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,98,91,100,0,67,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,45,29,50,0,100,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,97,98,0,0,0,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,48,0,69,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,0,100,0,100,100,100,3,0,100,0,100,100,100,100,100,100,77,100,100,0,82,77,0,0,81,100,100,0,100,100,93,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l33,14=100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,15,0,5,0,0,0,100,0,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,83,100,100,0,100,100,13,0,100,72,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,98,0,96,0,0,0,0,0
l35,14=100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,85,100,0,100,27,100,0,37,93,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,0,0,0
l36,14=100,82,100,2,100,96,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,30,100,100,100,89,100,100,96,100,100,31,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=100,0,0,31,100,100,100,77,0,100,0,0,0,100,0,100,0,60,100,100,0,0,100,44,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100
l39,14=100,0,100,100,100,100,100,81,100,100,0,100,0,100,99,100,1,100,100,100,0,0,100,93,0,100,100,93,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96
l40,14=100,0,75,53,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,64,100,11,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,88,85,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,38,100,0,2
l41,14=100,49,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,101,100,0,18,100,100,0,0,100,64,12,0,100,100,97,76,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,26,0,0,0,100,0,0,0,69,0,100,0,76,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100
l43,14=98,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,94,100,0,100,0,0,0,100,0,2,0,0,0,6,100,98,0,18,100,0,100,12,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100
l44,14=100,0,0,0,100,100,100,90,0,100,0,100,9,100,0,100,0,0,93,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,14=100,0,0,0,77,100,100,0,0,99,0,62,100,100,0,100,0,0,4,100,0,0,46,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100
l46,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,94,0,59,100,0,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=81,0,0,0,16,0,95,0,0,90,0,1,98,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,86,100,35,100,100,0,100
l49,14=2,0,0,0,0,0,90,0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,44,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78,81,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,22,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,0,100,100,7,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,97,2,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,74,0,3
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,5,100,39,0,67,0,100,15,0,74,0,0,54,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,0,100,0,100,100,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,0,0,0,100
l10,15=100,100,0,11,0,86,100,100,100,100,0,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,99,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,55,100,100,72,100,100,100,0,100,0,100
l13,15=100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l14,15=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,0,100,0,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,0,100,82,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,1,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100
l16,15=100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,70,100,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,35,99,100,1,100,100,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,78,100,100,41,100,100,101,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,101,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98
l20,15=100,100,0,99,1,101,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,65,100,44,98,95,100,100,100,100,100,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,9,61,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,46,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,0,0,0,0
l23,15=100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,57,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,55,0,100,14,0,1,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,43,100,19,100,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,98,100,0,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,97,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,0,100,41,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l27,15=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,0,100,100,6,98,100,3,0,0,0,77
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,0,100,100,100,0,100,79,0,100,0,100,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,98,0,16,3,0,99,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,38,100,100,100,99,100,100,100,43,62,99,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,0,67,100,8,0,0,0,86,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,0,100,0,100,100,100,30,74,100,0,99,100,100,94,100,100,14,42,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,1,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l33,15=100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,52,100,100,100,100,100,0,100,100,100,76,16,100,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,74,100,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,100,0,100,100,59,100,100,0,0,100,47,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,0,100,100,98,100,100,100,100,99,0,97,80,0,0,0,0
l35,15=100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,97,100,100,30,100,0,98,28,100,0,24,8,0,51,100,100,60,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0
l36,15=100,0,100,86,100,100,100,73,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,64,100,100,100,100,100,0,100,0,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=100,0,0,30,100,100,100,1,0,100,0,0,0,100,0,100,94,6,100,100,0,0,100,23,40,100,100,100,23,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100
l39,15=100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,31,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,4,0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,47,100,100,0,100,100,87
l40,15=100,0,34,29,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,32,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,2,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,14,100,0,14
l41,15=100,95,0,0,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,0,100,0,52,100,100,0,0,100,2,9,0,100,100,91,0,50,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,15,78,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,75,13,98,93,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100
l43,15=98,0,14,10,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,1,100,97,0,25,99,0,100,2,0,100,100,100,100,13,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100
l44,15=100,0,0,0,99,100,100,94,0,100,0,99,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,15=100,0,0,0,0,100,100,0,0,3,0,0,99,100,0,100,0,0,0,100,0,0,49,0,0,0,100,0,0,98,0,0,100,0,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,62,100
l46,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,4,0,14,100,0,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=81,0,0,0,0,60,99,0,0,0,0,0,96,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,49,0,100,0,47,100,27,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,9,98,0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,80,27,100,100,100,100,100,100,100,100,0

