t=2017-06-21_11.48.36

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d7a668
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03dba180
a3=0x054332ff03d79980
a4=0x054332ff03d9c069
a5=0x054332ff03d69369
a6=0x054332ff03dfb281
a7=0x054332ff03db8579
a8=0x054332ff03dba272
a9=0x054332ff03da9783
a10=0x054332ff02d41761
a11=0x054332ff02d73160
a12=0x054332ff03d9b081
a13=0x054332ff02da1862
a14=0x054332ff03de9576
a15=0x054332ff03db9976
a16=0x054332ff02da2360
a17=0x054332ff03d9a369
a18=0x054332ff03db9683
a19=0x054332ff03d9a778
a20=0x054332ff03d4b769
a21=0x054332ff03dfc276
a22=0x054332ff03d88572
a23=0x054332ff03dba279
a24=0x054332ff03d58671
a25=0x054332ff03da9672
a26=0x054332ff03da9880
a27=0x054332ff03d89371
a28=0x054332ff03d69680
a29=0x054332ff03d9b269
a30=0x054332ff03d69669
a31=0x054332ff03dba783
a32=0x054332ff03d99582
a33=0x054332ff03dcb676
a34=0x054332ff03dca380
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03d68775
a38=0x054332ff03d99381
a39=0x054332ff03dca870
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03d89379
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dda776
a47=0x054332ff03d79572
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03dbc076

l0,0=0,100,40,17,100,100,74,100,88,101,100,100,93,83,100,100,100,0,100,100,100,88,85,89,88,87,83,100,100,0,100,100,88,100,100,90,87,85,69,0,0,94,0,0,1,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,92,89,100,100,65,100,100,100,100,100,100,86,90,91,100,100,100,100,91,99,85,97,100,100,17,100,100,89,100,100,90,100,89,58,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=59,88,0,100,46,100,0,91,100,100,100,36,88,0,90,58,100,100,85,42,0,100,100,0,100,100,1,100,100,100,97,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=2,100,100,0,47,100,0,83,100,100,100,97,97,28,90,81,100,100,90,100,73,100,100,89,100,100,48,100,89,100,100,85,8,58,86,0,17,0,0,0,0,79,1,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,7,50,0,100,0,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,88,98,100,96,57,100,100,85,100,100,90,100,100,82,94,44,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,91,100,98,0,63,100,100,100,100,94,88,91,94,90,100,100,100,100,89,100,100,90,100,100,85,100,100,100,100,100,91,92,100,14,89,89,90,87,87,84,0,74,0,0,0,0,0,0
l6,0=70,63,0,0,0,35,0,91,0,74,75,100,100,100,100,73,0,51,100,0,100,2,18,100,81,82,100,96,63,0,17,2,100,100,100,100,100,100,89,87,100,15,100,100,100,100,0,75,73,100
l7,0=100,100,98,84,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,79,78,100,7,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,6,100,100,101,100,100,100,74,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,53,100,0,12,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,100,100,100,100,58,100,100,0,100,100,95,92,100,88,100,100,100,92,88,100,100,90,100,100,81,100,100,100,100,0,30,93,100,91,95,88,41,0,84,73,0,88,33,0,0,0,0,0
l10,0=100,100,98,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,88,100,90,100,100,100,100,90,100,83,90,100,100,86,100,100,84,100,100,90,97,100,90,99,54,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,87,46,91,100,92,100,100,92,100,100,0,100,100,100,90,89,88,100,100,100,97,83,100,100,100,100,100,100,68,91,92,100,100,100,100,100,100,90,86,93,100,91,0,80,88,49,0,0,88
l12,0=80,90,89,86,100,96,100,100,88,100,84,100,0,100,100,100,90,86,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,85,93,0,100,100,100,100,100,100,100,98,89,100,91,85,84,90,11,80,0,86
l13,0=70,83,0,8,84,94,100,91,3,88,76,100,100,0,100,0,86,0,100,87,90,86,85,97,88,88,100,100,100,0,93,82,100,90,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100
l14,0=100,86,41,65,100,92,85,100,90,100,97,100,100,100,0,100,86,90,100,100,100,100,85,100,88,88,90,100,100,88,94,100,100,100,100,100,100,100,88,92,45,100,0,47,82,91,0,30,7,85
l15,0=100,89,6,74,100,98,60,100,88,92,75,92,100,0,100,0,0,2,100,100,100,38,89,100,89,100,100,100,100,0,1,100,94,100,87,100,92,83,0,0,0,88,0,1,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,6,0,100,100,100,91,100,100,97,100,100,79,100,100,100,100,100,88,100,100,82,91,0,0,0,0,86,0,0,8,0,0,0,0,0
l17,0=0,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,83,81,0,100,0,100,0,100,100,40,100,100,91,100,100,0,100,83,100,100,100,0,74,86,0,18,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,100,56,87,100,100,87,100,88,100,100,100,100,100,100,100,91,85,0,100,100,99,88,100,100,100,93,100,100,91,100,100,100,100,87,100,100,100,89,87,86,100,92,88,80,92,0,57,72,0
l19,0=100,100,53,96,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,92,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,0,100,11,0,53,29,0,23,0,0
l20,0=100,100,0,57,100,89,100,99,68,87,77,100,100,90,100,100,90,41,100,86,0,92,49,100,87,46,100,89,100,0,91,85,87,100,100,100,86,86,0,62,12,88,0,22,0,1,0,0,0,5
l21,0=74,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,91,100,33,100,100,100,100,86,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,93,97,4,80,32,15,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,87,100,97,100,100,100,100,37,100,0,80,100,100,48,100,100,100,100,100,84,99,100,34,0,86,0,21,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=93,87,24,87,89,83,88,94,88,88,75,100,100,88,100,88,90,86,100,87,100,87,86,0,86,12,100,81,88,29,47,86,91,100,100,100,87,90,90,80,92,89,83,86,0,87,0,0,0,77
l24,0=100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,88,92,88,100,100,100,100,86,100,100,97,0,100,87,100,100,100,100,100,89,81,100,92,98,27,0,61,0,89,1,76,0,0,0,0,0,0
l25,0=74,100,100,100,96,100,90,100,100,100,100,100,100,88,100,92,100,100,100,100,76,100,100,74,100,0,0,100,100,100,100,100,90,89,87,89,100,86,62,78,75,88,1,79,25,0,0,0,0,0
l26,0=72,20,2,32,66,92,100,48,0,80,77,100,100,100,100,100,65,0,100,81,100,0,59,100,77,16,0,25,80,0,50,83,100,100,100,100,100,100,74,83,100,100,0,90,100,0,0,0,0,99
l27,0=100,100,94,91,100,100,90,100,100,100,100,90,88,90,100,87,100,100,97,100,88,100,86,86,100,100,47,0,100,87,100,100,91,95,90,92,88,45,88,56,93,89,32,46,82,0,0,79,0,65
l28,0=100,92,92,89,100,100,89,100,88,100,88,100,99,100,100,100,92,76,100,100,100,100,100,93,100,100,84,100,0,88,100,100,89,100,100,91,100,87,88,90,90,90,91,89,75,90,57,77,0,89
l29,0=0,100,100,100,89,100,0,90,100,100,100,50,88,0,92,0,100,100,100,100,0,100,100,58,100,100,0,100,80,0,2,58,10,0,80,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,100,94,100,100,100,19,100,100,100,100,96,100,89,100,0,100,100,100,100,86,100,100,46,100,100,49,100,100,2,0,100,97,91,100,85,90,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=100,100,17,88,100,97,0,100,94,0,100,100,0,91,100,100,100,89,100,100,88,93,85,89,100,100,79,100,100,60,100,0,95,90,87,92,87,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=74,88,0,9,91,90,100,100,37,14,100,100,100,100,100,90,87,0,100,86,98,92,88,100,99,88,100,100,100,7,90,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,95,60,100,100,92,82,2,88
l33,0=100,86,6,27,90,92,85,97,87,89,76,100,100,90,100,100,87,74,100,88,100,89,87,100,75,82,87,100,100,0,93,85,90,0,99,86,89,89,0,83,87,29,0,0,0,0,0,0,0,61
l34,0=100,88,0,76,95,100,100,100,0,100,71,100,100,100,100,87,86,78,100,100,100,100,86,93,99,83,100,100,100,60,92,86,100,100,0,100,100,100,100,91,94,90,68,89,79,89,15,29,0,90
l35,0=72,22,1,0,84,9,100,90,0,87,72,100,100,88,100,100,68,0,100,89,100,85,80,100,85,85,100,91,89,0,95,86,100,100,100,0,91,100,45,84,81,89,3,76,0,48,0,0,0,0
l36,0=94,2,5,4,100,94,100,100,31,100,100,100,100,100,100,92,90,37,100,100,91,91,0,97,97,100,100,96,100,0,93,82,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,93,83,94,100
l37,0=81,0,0,0,41,89,100,89,0,88,45,100,100,100,100,77,0,12,100,81,86,16,87,99,18,82,100,73,100,0,0,0,100,93,100,100,100,0,90,100,100,88,94,64,100,100,83,45,86,92
l38,0=62,0,0,0,0,77,97,100,0,44,4,100,100,100,100,0,0,0,85,83,0,81,1,92,0,62,73,97,93,0,0,0,100,0,100,50,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=1,0,1,0,0,59,100,87,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,78,53,44,36,83,52,94,84,40,100,0,0,0,100,93,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85
l40,0=0,0,2,0,0,82,100,73,0,86,0,100,100,100,2,0,0,0,100,0,38,11,0,100,0,71,100,91,100,0,0,4,100,67,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,11,99,70,100
l41,0=78,0,0,71,85,21,7,100,0,66,77,100,100,100,100,91,89,0,100,88,67,84,98,96,82,99,100,100,100,0,66,0,100,20,100,94,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=0,0,0,0,0,0,100,1,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,87,1,0,0,0,85,2,5,0,5,81,0,0,0,99,0,66,5,88,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100
l43,0=0,0,0,0,0,10,100,0,0,85,0,0,100,100,37,0,0,0,100,0,1,0,0,85,49,69,94,1,99,0,0,0,73,0,100,76,100,44,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,62,100
l44,0=0,0,0,0,0,0,100,0,0,41,0,100,100,100,90,0,0,0,87,19,0,0,0,0,0,49,100,81,72,0,0,0,100,0,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,25,100,0,100
l45,0=0,0,0,0,0,0,100,0,0,1,0,100,100,100,100,4,0,0,100,6,1,0,0,90,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,34,0,0,0,99,0,11,0,94,86,100,100,10,100,100,89,5,100,0,100,100,90
l47,0=0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,100,100,8,0,0,0,62,2,0,0,0,0,0,0,0,91,79,0,0,0,89,0,26,0,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,77,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,79,100,100,25,100,92,52,0,100,100,100,0,73
l49,0=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,99,100,100,100,0,0,0,3,0,1,0,0,60,0,0,100,30,90,0,0,0,100,59,101,0,100,97,100,78,100,100,100,100,100,100,89,100,87,0

l0,1=0,99,33,0,100,86,83,87,91,86,87,88,83,89,90,100,89,89,100,87,95,89,95,91,89,95,69,100,100,0,82,100,91,100,89,90,82,93,94,0,0,91,0,0,12,0,0,0,0,0
l1,1=95,0,86,93,95,86,84,100,94,100,100,90,80,91,90,88,88,90,86,100,94,91,91,90,93,100,62,100,90,82,98,100,91,87,95,86,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=0,85,0,100,0,87,0,89,99,100,86,0,69,0,48,88,96,93,88,77,0,100,100,0,100,100,0,100,92,100,87,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=0,91,100,0,91,100,0,92,100,100,100,87,84,80,89,85,90,100,85,85,93,100,100,88,100,100,63,85,92,100,87,88,85,85,91,0,1,0,0,0,0,98,2,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=100,100,1,90,0,88,26,100,92,87,101,89,82,83,92,100,90,88,100,100,95,90,91,90,94,91,66,100,100,85,84,100,96,100,88,90,83,87,0,0,15,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=86,86,84,100,90,0,84,100,100,100,100,86,82,75,94,89,100,100,89,100,93,100,100,88,100,100,69,100,100,95,100,93,91,87,91,91,82,85,89,87,84,86,0,88,0,0,0,0,0,0
l6,1=88,84,22,0,66,86,0,90,0,84,89,85,100,100,100,93,0,91,85,0,95,62,0,90,93,93,100,83,83,0,39,9,100,85,100,100,100,100,92,89,100,88,92,100,100,88,0,87,92,100
l7,1=100,100,85,87,100,100,88,0,91,100,100,100,100,91,100,100,98,100,100,100,93,100,95,96,100,100,41,100,100,81,100,100,98,100,88,90,84,88,90,85,87,89,0,0,0,10,0,0,0,0
l8,1=100,94,100,100,100,100,0,100,0,100,100,92,100,10,100,82,100,100,97,100,85,100,100,82,100,100,0,100,100,100,100,98,90,87,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=88,92,99,100,92,100,85,100,100,0,100,89,82,85,89,85,100,100,100,93,94,100,100,87,100,100,64,100,100,100,86,92,0,87,92,90,84,26,0,4,82,63,0,88,0,0,0,0,0,0
l10,1=87,97,85,90,92,100,86,100,100,100,0,100,78,92,100,91,100,100,100,100,92,100,93,88,100,100,69,100,100,80,100,100,92,87,93,89,84,83,87,75,45,91,4,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=87,88,73,92,91,87,86,97,89,83,87,0,100,100,100,91,87,92,100,89,100,87,89,100,88,96,100,83,100,82,83,87,100,96,100,100,100,88,90,89,87,89,93,0,86,89,93,0,0,90
l12,1=86,88,81,89,90,91,86,99,88,86,91,100,0,94,100,91,90,83,100,83,100,91,94,100,88,96,72,94,94,83,83,88,90,100,100,100,100,92,90,88,85,93,89,89,90,84,0,87,0,88
l13,1=92,89,0,63,50,25,100,87,69,90,86,100,90,0,100,0,91,0,100,85,92,92,95,89,93,94,69,82,100,0,83,91,100,87,87,94,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,94,93,91,100
l14,1=89,84,56,88,90,87,85,86,94,88,86,100,100,85,0,100,87,87,100,88,100,90,91,100,89,93,71,84,100,84,91,91,87,100,100,88,86,86,88,87,82,91,0,64,88,87,0,13,0,92
l15,1=100,87,84,74,100,89,19,91,90,87,89,90,100,0,100,0,0,0,100,83,100,60,92,86,89,92,76,99,100,0,88,90,92,100,88,97,88,87,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=90,100,79,92,91,100,0,100,100,100,100,98,99,88,97,62,0,100,100,100,90,100,100,89,100,100,67,100,100,100,100,100,94,98,88,91,84,0,0,6,60,86,0,0,0,4,0,0,0,0
l17,1=86,100,94,100,91,100,85,92,100,100,100,92,78,0,91,9,100,0,97,86,11,100,100,94,100,100,0,100,2,100,100,90,0,89,91,35,81,61,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=100,88,87,86,91,90,84,92,91,89,87,92,100,85,100,100,89,94,0,87,100,91,93,100,92,93,71,100,100,83,84,91,91,100,87,88,79,92,0,83,89,88,90,92,92,79,0,46,0,54
l19,1=100,100,80,92,100,100,0,100,92,87,100,91,100,87,100,88,100,90,100,0,95,100,94,90,100,91,74,100,100,80,100,100,89,85,100,90,83,90,89,91,0,93,48,0,27,1,0,10,0,0
l20,1=89,89,0,86,91,85,87,90,91,89,86,100,100,88,100,100,92,0,100,87,0,90,93,100,91,18,72,81,100,0,89,90,89,100,91,100,85,93,0,83,0,30,0,90,0,0,0,0,0,79
l21,1=88,95,100,100,92,100,36,100,100,100,100,89,100,87,100,89,100,100,96,100,89,0,100,92,100,100,0,100,100,100,100,93,93,92,94,93,84,83,19,82,80,93,0,47,0,1,0,0,0,76
l22,1=90,86,100,100,92,100,0,100,100,100,100,88,79,93,100,90,100,100,88,100,90,100,0,79,100,100,58,100,100,100,100,94,92,85,91,89,82,89,0,9,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=87,87,0,88,88,85,84,90,88,83,91,100,100,90,100,87,91,89,100,91,100,91,81,0,91,95,70,83,90,26,0,94,94,100,87,100,78,91,87,78,86,90,92,93,0,83,0,0,0,91
l24,1=91,96,100,100,93,100,84,100,100,100,100,100,81,88,88,91,100,100,100,100,93,100,100,88,0,100,72,100,100,100,100,100,89,36,89,88,86,0,0,89,0,91,6,74,0,0,0,0,0,52
l25,1=86,99,100,100,91,100,89,100,100,100,100,91,85,90,91,84,100,100,86,89,0,100,100,91,100,0,3,100,100,100,100,93,92,89,90,88,84,87,85,61,80,91,0,0,9,0,0,0,0,1
l26,1=81,53,0,63,59,93,100,0,0,83,88,100,100,100,92,89,7,0,98,80,100,0,49,100,93,2,0,68,91,0,0,79,100,90,100,100,100,100,30,66,100,89,0,91,100,0,0,0,0,89
l27,1=85,95,80,88,90,91,86,100,96,100,100,92,82,87,93,87,92,90,99,100,91,92,91,88,100,100,65,0,100,82,100,96,89,87,87,91,80,89,91,16,85,95,0,75,93,3,0,90,0,93
l28,1=100,89,81,88,100,87,67,100,92,90,90,100,82,89,100,100,91,0,100,100,93,93,95,88,90,94,71,100,0,83,84,100,92,100,100,89,80,88,93,86,88,87,94,90,88,87,89,87,0,88
l29,1=0,88,100,100,89,100,0,96,100,100,100,88,80,0,89,3,87,100,100,99,0,100,100,73,100,100,0,83,95,0,71,84,45,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=89,100,81,89,91,100,35,100,89,100,100,88,81,89,91,88,100,100,99,100,90,100,100,2,100,100,61,100,100,81,0,100,92,92,92,91,81,4,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=100,100,40,88,100,91,4,100,89,87,100,89,79,87,98,94,90,89,100,100,89,92,91,91,100,93,69,96,100,79,83,0,93,86,89,90,80,0,0,0,1,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=89,88,19,82,93,91,100,93,89,13,88,100,100,100,100,93,91,0,100,89,94,89,92,89,89,91,100,78,100,49,86,92,0,86,100,100,100,100,88,86,100,100,93,0,86,88,89,87,84,90
l33,1=88,87,0,91,92,91,86,89,89,88,87,88,100,89,100,100,86,74,100,92,100,89,92,100,0,95,70,83,98,0,85,91,92,0,92,91,87,90,0,84,84,88,0,0,0,0,0,0,0,85
l34,1=90,85,0,90,89,89,86,92,1,86,89,100,100,88,100,87,92,91,84,87,90,93,94,91,90,94,100,83,100,36,81,92,100,86,0,100,100,92,88,89,85,88,85,91,91,85,62,0,0,88
l35,1=89,90,0,0,93,91,87,85,0,86,87,100,100,88,100,91,89,2,100,85,100,92,93,100,95,92,100,84,92,0,81,92,88,88,100,0,78,100,93,85,87,90,55,90,0,72,0,23,0,45
l36,1=85,44,0,6,94,90,100,91,89,88,94,100,100,100,100,85,89,89,100,88,89,91,91,85,94,94,71,86,100,0,89,89,100,92,100,88,0,100,95,100,100,100,92,90,100,82,94,88,93,93
l37,1=90,0,0,0,85,75,100,95,0,63,9,92,100,100,95,92,0,0,93,93,94,51,91,93,0,92,100,78,98,0,0,0,100,87,92,100,100,0,88,87,100,72,90,75,100,84,93,86,89,90
l38,1=83,0,0,0,0,85,88,91,0,1,80,90,78,100,90,0,0,0,0,87,0,16,0,89,0,91,64,82,91,0,0,0,100,21,92,87,100,84,0,100,80,100,100,100,100,100,95,100,96,100
l39,1=0,0,0,0,0,90,81,17,0,21,0,91,100,100,100,0,0,0,83,88,66,87,0,77,90,90,54,0,91,0,0,0,100,88,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100
l40,1=0,5,0,0,18,88,100,93,0,87,26,100,93,100,91,36,32,5,100,14,0,91,0,97,0,95,100,81,97,0,0,1,100,86,98,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,0,93,89,100
l41,1=87,1,0,89,94,69,87,90,0,85,88,96,100,100,100,86,94,0,82,85,6,88,92,92,89,94,100,100,100,0,84,0,100,86,100,91,100,73,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,1=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,91,82,100,0,0,0,0,86,11,0,0,0,90,0,0,10,0,90,0,0,0,92,0,80,9,81,85,100,100,92,100,0,100,100,100,98,100,93,100
l43,1=0,0,0,0,0,79,100,0,0,88,0,0,82,100,69,0,0,0,100,0,88,6,0,90,42,33,72,28,100,0,0,0,0,0,94,89,81,79,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,87,100
l44,1=7,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,89,82,100,90,0,0,0,86,28,0,0,0,0,0,88,100,82,89,0,0,0,95,0,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,21,100,0,100
l45,1=0,0,0,0,0,0,98,0,0,48,0,87,100,100,94,1,0,0,81,11,0,0,0,91,0,0,0,0,93,0,0,0,100,0,100,82,100,100,100,100,98,100,100,100,86,0,100,100,100,100
l46,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,40,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,97,0,43,0,82,97,100,100,0,100,100,79,3,100,0,99,100,72
l47,1=0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,81,100,74,0,0,0,83,27,0,0,0,0,0,0,0,83,95,0,0,0,94,1,32,32,80,91,100,100,85,100,100,100,100,100,93,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,58,0,0,0,82,69,101,100,57,100,98,94,0,100,100,100,0,87
l49,1=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,90,81,100,89,0,0,0,85,0,81,75,0,89,44,69,72,85,92,0,0,0,91,82,92,73,78,88,100,84,100,100,100,100,100,100,94,100,90,0

l0,2=0,100,9,89,100,77,84,86,84,87,85,81,83,86,92,100,89,85,100,78,81,88,89,76,86,92,79,100,100,0,94,100,83,100,81,84,88,86,89,0,1,88,0,28,2,0,0,0,0,0
l1,2=100,0,85,92,100,76,57,99,84,91,80,84,78,84,91,90,86,84,91,100,81,98,88,76,92,88,85,100,88,89,100,100,93,88,78,89,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=48,90,0,100,4,100,57,86,100,100,86,74,84,0,88,95,84,84,85,79,83,100,100,75,100,100,0,100,90,100,92,90,64,27,61,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=78,90,100,0,89,100,0,90,100,100,83,83,81,83,87,91,92,100,86,80,36,100,100,76,100,100,83,100,89,100,93,90,84,86,77,0,40,55,0,0,36,86,3,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=100,100,19,89,0,72,57,100,85,86,84,84,91,0,87,100,85,86,86,98,80,99,90,74,99,88,81,100,100,86,95,100,87,93,77,83,88,86,0,0,57,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=77,90,89,100,89,0,81,100,100,100,100,82,79,83,89,93,100,100,86,100,80,100,100,73,100,100,84,100,88,100,100,88,86,88,77,87,87,87,65,86,91,22,0,68,1,0,0,0,0,0
l6,2=75,69,65,0,69,76,0,87,0,88,85,82,100,100,91,66,0,81,86,0,84,91,3,71,90,87,100,87,86,0,33,86,100,89,100,100,100,100,86,86,100,85,90,86,100,82,0,86,92,100
l7,2=100,100,87,91,100,100,81,0,89,100,100,100,100,84,100,98,90,83,100,100,75,100,96,77,100,100,1,100,100,93,99,100,95,92,75,87,89,86,91,83,89,87,0,0,75,51,0,0,0,5
l8,2=75,90,100,100,100,100,0,100,0,100,100,83,100,85,92,93,100,100,89,100,83,100,100,71,100,100,0,100,100,100,98,95,85,88,72,0,89,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=70,88,86,100,91,100,84,93,100,0,100,79,82,81,89,91,100,100,84,78,82,100,100,74,100,100,85,100,89,100,93,88,85,87,74,87,84,0,0,87,93,84,0,89,0,63,0,1,0,0
l10,2=72,100,87,100,100,100,87,100,100,100,0,83,91,87,96,100,100,100,96,100,83,100,100,78,100,100,84,100,87,99,100,88,100,91,78,87,94,80,86,81,67,85,1,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=100,87,87,88,89,76,83,100,89,87,100,0,100,100,100,94,88,84,100,100,100,90,91,100,89,86,100,99,100,89,92,89,100,100,100,100,100,86,89,85,89,89,91,0,89,83,89,87,0,85
l12,2=78,89,85,97,91,78,78,100,89,89,88,100,0,84,100,100,88,81,100,86,100,95,91,100,93,90,87,85,90,87,89,95,89,100,100,100,100,100,89,90,89,99,92,85,87,86,90,86,3,87
l13,2=75,87,0,82,0,78,100,90,80,90,89,100,99,0,100,58,89,1,91,83,87,92,91,75,92,88,100,86,96,0,86,86,100,92,77,83,100,100,100,100,100,100,99,87,100,100,89,100,91,100
l14,2=77,89,0,85,89,77,84,90,83,87,87,100,100,85,0,100,87,88,100,77,100,93,89,100,91,84,85,84,100,85,90,88,85,100,100,84,92,88,88,85,92,89,0,79,87,81,86,84,14,84
l15,2=100,92,84,89,100,77,47,94,89,86,86,84,100,70,100,0,26,79,100,85,100,92,91,73,91,89,85,100,100,9,89,93,81,100,78,100,83,89,0,0,89,90,0,0,0,1,0,0,0,0
l16,2=71,100,85,100,100,100,0,100,87,100,100,84,100,86,88,72,0,100,91,77,87,100,100,74,100,100,82,100,88,100,100,94,89,87,77,85,92,4,0,18,69,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=75,100,94,100,91,100,31,97,100,100,100,81,80,0,69,20,100,0,100,100,0,100,100,75,100,100,0,100,89,100,100,87,0,18,82,88,89,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=100,89,90,91,92,79,82,99,87,83,84,83,100,83,100,100,89,85,0,84,100,94,89,100,94,89,85,85,100,88,93,93,88,100,77,83,84,87,85,89,87,84,94,89,88,83,68,87,87,86
l19,2=100,100,92,86,100,100,0,100,86,100,100,80,91,84,100,94,89,83,100,0,95,100,97,73,100,96,84,100,100,88,100,100,88,88,76,82,86,88,86,90,89,85,73,0,85,18,0,65,0,0
l20,2=96,87,85,91,100,85,78,84,90,83,84,100,100,82,100,100,84,0,100,82,0,94,91,100,90,60,100,87,100,0,90,87,88,100,78,100,90,89,61,88,0,0,0,89,0,0,0,0,0,81
l21,2=77,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,82,100,82,100,94,100,100,86,100,86,0,100,73,100,100,21,100,100,100,100,88,85,86,89,85,85,86,1,88,87,89,0,69,0,54,0,0,0,73
l22,2=72,87,100,100,89,100,1,91,100,100,89,80,84,90,94,93,100,100,91,100,73,100,0,54,100,100,0,100,100,100,100,90,84,87,76,86,88,90,0,53,0,88,0,49,0,0,0,0,0,0
l23,2=76,90,87,88,90,74,83,88,51,88,85,99,100,86,100,97,84,81,100,78,100,93,76,0,95,88,81,88,89,90,59,90,89,100,81,100,88,84,85,45,87,86,88,87,31,87,0,0,0,83
l24,2=71,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,93,100,97,95,100,100,100,100,84,100,100,75,0,100,78,100,100,100,100,100,100,0,78,94,85,50,0,87,0,92,0,17,0,1,0,0,0,50
l25,2=75,91,100,100,94,101,83,100,100,100,100,80,81,85,95,95,100,100,86,85,48,100,100,73,100,0,68,100,87,100,100,89,88,89,77,88,88,84,84,0,90,86,0,24,6,0,0,0,0,7
l26,2=62,90,0,86,92,74,100,1,0,87,85,100,100,100,87,100,53,0,86,85,80,32,3,100,92,87,0,83,87,0,76,88,100,93,100,100,100,100,89,89,100,83,91,87,100,74,0,0,0,87
l27,2=77,87,84,84,98,100,83,100,91,100,100,83,91,86,91,92,86,87,82,100,77,100,90,70,100,100,81,0,100,89,100,90,89,90,81,87,83,88,85,2,87,92,7,82,87,59,0,84,0,85
l28,2=100,87,89,90,100,70,79,100,89,89,88,100,82,85,100,100,91,80,100,81,83,93,88,74,91,87,89,100,0,90,94,90,85,90,100,84,94,87,88,86,89,90,79,91,88,85,88,83,0,84
l29,2=0,90,100,100,88,100,0,86,100,100,85,82,77,0,88,23,99,100,85,81,0,100,100,76,100,100,0,100,87,0,88,81,75,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=73,100,90,94,93,100,4,91,87,100,100,82,80,87,87,93,100,100,83,100,86,100,100,40,100,100,75,100,100,87,0,97,87,90,82,81,90,79,4,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=100,100,85,88,100,100,76,100,85,87,83,84,81,84,97,100,87,88,88,82,86,91,89,81,100,88,81,100,100,83,99,0,85,87,76,85,88,0,0,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=75,91,62,84,89,76,100,91,86,88,86,100,100,100,100,92,87,0,100,82,86,94,90,96,88,88,100,85,101,79,91,87,0,91,100,100,100,100,100,96,100,100,90,92,86,100,93,86,89,85
l33,2=74,89,32,93,91,78,82,91,89,90,89,86,100,88,100,100,90,30,100,81,100,91,93,100,0,87,83,83,89,0,90,91,89,0,80,83,86,90,79,85,88,87,0,79,0,0,0,38,0,84
l34,2=80,90,70,93,88,78,100,94,77,89,88,100,100,86,100,91,86,79,89,100,85,91,88,100,90,88,100,90,100,4,90,87,100,96,0,100,100,86,90,88,92,82,86,89,89,80,85,51,0,86
l35,2=72,90,0,0,90,76,83,89,0,85,87,100,100,81,100,100,88,83,100,82,100,89,89,100,91,89,100,84,88,0,89,91,87,88,100,0,88,89,88,89,89,86,72,90,0,47,0,48,0,78
l36,2=70,0,0,41,91,73,98,89,81,90,92,100,100,100,100,95,84,81,85,81,86,94,91,72,94,89,100,100,100,0,91,91,100,93,100,87,0,100,89,88,100,100,89,86,100,88,91,83,91,86
l37,2=74,0,0,72,89,77,100,85,7,0,75,84,100,100,90,94,42,70,85,79,87,88,91,78,71,84,100,88,91,0,83,0,100,88,76,100,100,0,86,88,100,88,92,90,85,82,92,86,52,92
l38,2=72,0,0,0,0,65,84,90,0,2,81,81,80,100,88,0,0,0,83,84,71,9,0,74,0,86,82,83,89,0,18,0,100,75,91,85,100,85,0,100,97,100,100,100,100,100,93,100,100,101
l39,2=0,0,0,0,0,73,84,87,0,84,76,78,98,100,93,0,0,0,88,78,76,95,86,61,88,0,88,33,88,0,0,0,100,90,99,82,100,100,100,0,96,100,100,100,86,100,100,100,93,84
l40,2=2,0,52,56,67,76,100,93,0,90,79,100,100,100,88,92,27,51,100,78,0,94,0,100,0,88,100,90,100,0,0,0,100,80,96,80,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,0,90,90,100
l41,2=70,90,0,90,87,33,100,100,0,87,85,100,100,100,100,92,87,0,100,78,0,95,95,100,91,100,96,89,100,0,91,63,100,83,100,81,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,2=0,0,0,4,0,0,82,0,0,0,1,81,79,100,4,0,0,0,83,55,0,0,0,73,0,0,85,1,81,0,0,0,89,0,77,79,87,87,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,91,100
l43,2=9,0,0,0,0,41,100,0,0,87,0,0,80,100,87,0,0,0,87,0,78,58,59,73,13,39,100,79,90,0,0,0,87,15,80,86,97,88,100,100,100,100,100,0,100,100,73,100,90,100
l44,2=0,0,0,0,0,3,100,66,0,0,0,84,84,100,89,0,0,0,86,74,0,0,0,29,0,15,100,86,90,0,0,0,100,0,75,0,100,100,100,85,100,101,100,100,0,85,3,100,0,100
l45,2=0,0,0,0,0,0,100,53,0,81,0,79,100,100,87,0,0,0,84,5,0,75,0,72,9,0,69,71,86,0,0,0,100,0,99,64,95,100,100,100,90,100,100,100,91,0,100,100,100,100
l46,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,71,100,68,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,1,3,72,0,0,0,80,0,69,0,80,89,100,100,0,100,100,61,2,100,0,100,100,17
l47,2=0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,74,83,100,87,0,0,0,84,15,0,0,0,0,0,0,0,87,88,0,0,0,85,0,51,49,87,89,100,100,91,100,100,100,100,100,93,0,94,100
l48,2=0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,100,1,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,0,0,92,1,100,100,81,100,87,79,0,100,100,100,0,80
l49,2=0,0,0,0,0,0,100,3,0,0,0,82,82,100,88,0,0,0,88,0,77,85,0,72,70,28,82,86,91,0,0,0,85,80,75,80,93,89,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,93,0

l0,3=0,100,31,75,100,100,70,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,89,100,100,100,90,86,100,95,90,0,100,100,0,100,100,85,100,100,100,85,80,0,0,0,87,0,5,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,84,100,100,100,0,100,100,100,100,100,82,41,100,100,100,100,100,100,100,100,86,87,100,100,90,100,100,88,100,100,82,100,84,93,40,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=35,100,0,100,54,100,42,100,100,100,100,94,100,0,99,86,100,100,100,93,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,1,15,97,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=86,101,100,0,100,100,0,100,100,100,100,89,100,81,100,84,100,100,89,98,68,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,83,84,84,2,30,12,0,0,78,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,36,100,0,100,0,100,100,100,88,100,100,79,100,100,100,89,100,100,100,100,92,100,100,85,0,100,100,90,100,100,100,100,100,92,100,76,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,72,100,100,87,100,100,89,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,80,17,91,90,0,0,77,1,0,0,0,0,22
l6,3=84,0,0,0,0,86,0,88,0,77,84,100,100,100,100,0,0,0,95,0,100,40,0,100,70,95,100,100,100,0,0,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,83,100
l7,3=100,100,87,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,86,88,90,100,0,0,21,0,0,0,0,5
l8,3=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,62,100,78,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,79,33,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,39,100,100,0,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,76,100,100,99,100,100,54,100,100,100,100,100,97,91,100,100,100,0,0,85,100,86,0,51,0,3,0,0,0,0
l10,3=100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,84,100,64,100,77,85,29,78,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,85,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,86,0,100
l12,3=100,83,72,79,100,100,101,100,101,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,88,96,92,100,90,86,98,100,88,86,86,84
l13,3=88,0,0,2,36,100,100,98,0,100,93,100,100,0,100,61,69,0,100,100,80,97,80,100,100,88,100,100,100,0,99,88,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l14,3=100,85,56,77,98,100,91,100,94,78,100,100,100,100,0,100,86,85,100,100,100,100,85,100,96,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,87,93,91,100,84,83,87,90,82,88,32,83
l15,3=100,100,79,80,100,96,0,100,85,100,100,100,100,82,100,0,63,0,100,100,100,79,90,100,94,101,100,100,100,59,85,100,100,100,100,100,83,81,0,0,84,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,78,0,100,100,100,73,100,100,90,100,100,73,100,100,100,100,100,100,79,100,91,100,0,0,2,18,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,47,91,81,100,0,100,100,67,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,75,100,99,92,79,0,3,60,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,76,71,99,100,91,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,90,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,89,86,89,90,88,80,91,94,1,83,83,81
l19,3=100,100,82,88,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,78,0,90,92,87,0,0,88,0,0,1,0,46
l20,3=100,100,34,76,100,98,100,100,89,76,88,100,100,84,100,100,71,35,100,100,0,100,85,100,100,92,100,100,100,0,84,92,100,100,100,100,87,100,44,36,0,0,0,85,0,0,0,0,0,81
l21,3=100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,1,0,81,91,100,0,0,0,32,0,0,0,0
l22,3=100,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,85,100,100,100,100,99,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,88,97,99,100,100,100,97,0,0,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0
l23,3=99,90,79,80,87,84,85,100,1,81,89,100,100,84,100,100,71,90,100,90,100,92,86,0,94,89,100,100,100,91,87,84,100,100,100,100,82,77,46,74,90,89,75,83,89,92,0,0,0,86
l24,3=100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=94,100,100,100,96,100,88,100,100,100,100,100,100,83,100,89,100,100,100,100,74,100,100,87,100,0,0,100,100,100,100,100,100,84,99,96,100,69,87,68,92,95,0,72,4,0,0,27,0,0
l26,3=53,85,0,0,61,100,100,81,0,71,84,100,100,100,100,100,56,0,100,99,100,77,0,100,93,2,0,100,100,0,79,13,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,83,100,100,99,0,0,0,100
l27,3=100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,78,100,84,86,100,100,89,0,100,90,100,100,86,100,97,89,89,82,86,32,91,91,86,79,88,92,0,88,0,85
l28,3=100,100,82,79,100,100,87,100,100,100,87,100,100,100,100,100,70,88,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,89,88,90,100,0,82,85,96,89,85,0,84
l29,3=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,63,100,0,100,67,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,81,31,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,81,100,100,100,100,98,100,100,90,100,100,84,100,100,88,0,100,100,100,100,97,100,71,2,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,77,92,100,100,77,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,87,100,100,72,97,88,86,100,88,35,100,100,91,100,0,98,100,100,87,83,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=85,92,0,74,100,100,100,100,90,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,10,100,89,83
l33,3=100,100,28,84,100,100,89,100,89,79,88,100,100,85,100,100,68,31,100,100,100,93,83,100,0,92,85,100,100,0,88,87,86,0,100,100,100,78,52,83,0,89,0,5,0,0,0,1,0,0
l34,3=100,86,39,14,95,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,83,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,87,80,100,92,7,87,0,85
l35,3=100,89,0,3,95,100,100,90,4,93,58,100,100,100,100,100,70,86,100,97,100,91,85,100,95,91,100,88,100,0,84,86,100,100,100,0,100,100,90,83,16,100,44,0,4,0,0,3,0,30
l36,3=91,60,0,10,100,100,100,100,92,98,100,100,100,100,100,83,80,91,100,100,74,97,83,87,90,100,100,100,100,0,84,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100,100,100,51,94,87,86
l37,3=87,0,0,7,93,84,100,87,0,0,86,100,100,100,100,83,0,66,100,89,100,13,86,86,91,88,100,90,100,0,81,0,100,89,95,100,100,0,100,100,100,100,88,80,100,100,88,83,68,100
l38,3=24,0,0,0,0,3,100,89,0,0,55,96,100,100,100,0,0,0,100,0,8,0,0,0,0,91,100,78,100,0,0,0,100,11,100,80,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=2,0,0,0,0,100,100,85,0,92,33,100,100,100,100,0,2,0,100,94,44,38,78,59,89,34,100,42,100,0,0,0,100,92,100,71,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=0,0,0,62,0,98,100,100,0,100,38,100,100,100,100,91,18,11,100,98,0,95,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,70,100,56,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,3=86,55,0,74,73,32,100,100,0,78,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,44,100,100,0,100,100,100,100,0,100,28,100,80,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,81,0,0,0,100,0,0,0,0,37,0,0,74,43,2,0,0,0,100,0,99,22,100,74,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=89,0,0,0,0,78,100,0,0,89,0,10,100,100,94,0,0,0,100,0,91,7,74,100,0,86,100,69,100,0,0,0,100,22,99,9,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,66,100,99,100
l44,3=0,0,0,0,0,0,100,62,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,92,0,0,0,100,0,67,100,89,100,0,0,0,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,0,100
l45,3=0,0,0,0,0,0,100,0,0,13,0,100,100,100,100,0,0,0,99,0,0,11,0,97,0,0,100,33,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,98,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,23,0,25,0,21,100,100,100,0,100,100,61,0,100,0,100,100,0
l47,3=0,0,0,0,0,0,100,0,0,13,0,91,100,100,98,0,0,0,84,0,0,0,9,0,0,0,0,59,87,0,0,0,100,12,85,5,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,85,0,100,100,91,100,100,47,0,100,100,100,0,26
l49,3=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,72,1,0,100,0,0,100,63,99,0,0,0,54,0,100,5,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,90,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,23,100,100,95,100,100,100,100,100,0,8,0,55,0,90,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,101,100,99,100,100,99,93,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=98,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,0,100,78,100,100,100,7,95,100,0,0,0,0,0,100,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,99,52,20,0,0,68,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,53,100,100,0,0,84,0,0,0,0,0,92
l6,4=100,69,77,12,0,88,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,57,100,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,98,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,33,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,95,92,73,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,101,79,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,77,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,60,3,99,100,84,1,8,0,0,0,1,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,99,83,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,97,100
l13,4=100,57,0,84,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,75,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,4=100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l15,4=100,100,100,100,100,80,0,100,80,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,45,95,100,0,16,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,29,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,99,100,65,100,65,0,0,87,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,30,100
l19,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,84,100,0,13,100,0,0,0,0,58
l20,4=100,100,7,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,98,100,100,100,32,99,100,100,100,100,100,100,100,4,0,0,84,0,67,0,0,0,0,0,100
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,20,99,100,100,100,40,0,97,99,100,51,66,0,94,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,46,100,100,100,100,98,16,99,100,100,100,99,0,79,0,100,0,39,0,0,0,18,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,2,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,52,100,100,2,91,100,100,0,0,0,100
l24,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,47,18,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,91,99,91,100,100,0,100,98,69,0,0,0,80
l26,4=80,6,0,0,91,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,25,85,100,100,100,0,100,100,0,59,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,0,0,0,100
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,74,100,100,100,100,0,96,0,100,0,100
l28,4=100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,95,100,100,99,100,100,100,99,100,0,100
l29,4=34,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,40,100,0,100,0,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,52,2,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,36,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,32,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=99,98,1,62,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,6,22,100,100,100,100,100,100,74,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,4=100,100,89,100,100,100,100,100,74,98,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,18,100,100,100,0,100,100,100,100,99,99,82,24,0,13,0,0,0,5,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,8,100,0,100
l35,4=100,95,0,97,100,100,100,100,7,100,77,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,95,99,0,100,4,0,1,0,0,0,0,0
l36,4=100,100,0,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100
l37,4=100,0,0,76,100,100,100,97,0,97,100,100,100,100,100,100,97,72,100,100,100,96,100,100,100,0,100,75,100,0,88,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=0,0,0,0,0,94,100,100,0,14,91,100,100,100,100,0,0,0,100,0,8,0,0,13,21,100,100,100,100,0,2,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=0,0,0,0,0,92,100,100,0,100,19,100,100,100,100,2,0,0,100,63,0,98,95,59,85,100,99,99,100,0,0,0,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=0,0,62,7,0,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,0,96,80,100,91,4,100,0,100,79,100,100,100,100,0,0,0,100,68,100,58,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,0,100,100,100
l41,4=5,82,1,100,23,37,100,100,0,79,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,34,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,99,100,72,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,0,0,0,0,100,0,0,52,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,16,0,35,0,0,56,100,100,0,0,0,100,0,100,15,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=99,0,0,0,0,66,100,0,0,78,0,91,100,100,100,0,0,0,100,7,41,0,89,100,0,100,100,43,100,0,0,0,100,1,72,15,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100
l44,4=0,0,0,0,0,0,100,1,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,88,0,0,0,100,0,86,100,0,100,0,0,0,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l45,4=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,74,0,100,0,61,100,75,100,0,0,0,100,0,100,34,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=0,0,0,0,0,0,14,0,0,0,0,100,100,100,98,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,17,0,69,100,100,100,0,100,100,6,0,100,0,100,100,80
l47,4=0,0,0,0,0,0,100,0,0,2,0,100,100,100,54,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,64,99,100,95,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,4,0,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,0,89
l49,4=0,0,0,0,0,23,100,1,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,50,100,0,0,100,0,97,100,28,100,0,0,0,3,0,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,86,0

l0,5=0,100,20,99,100,100,98,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,74,100,100,100,55,100,99,30,99,100,91,100,100,100,100,100,0,2,0,5,0,100,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,97,99,100,100,0,100,100,100,100,99,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,99,100,99,100,1,100,100,0,98,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=0,5,0,99,62,99,0,100,100,100,100,95,100,0,93,99,100,100,100,93,0,100,100,99,100,100,0,100,94,100,99,99,0,92,80,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=99,99,100,0,100,100,87,100,100,100,100,98,100,98,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,13,100,99,100,99,99,99,100,100,99,94,34,0,0,22,99,13,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,99,0,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,31,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,99,100,99,100,0,99,100,100,100,100,98,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,73,93,100,99,94,0,94,0,0,0,0,0,5
l6,5=81,7,68,81,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,2,48,36,100,0,100,62,68,100,50,100,101,100,100,0,73,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100
l7,5=100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,101,100,100,100,100,77,99,100,100,100,0,0,9,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,99,76,100,100,0,100,100,0,100,99,100,99,100,0,92,43,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=99,99,100,99,100,100,0,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,76,100,99,100,98,100,76,100,100,99,100,58,0,100,0,0,3,64,0,0,0,2,0,0
l10,5=99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,98,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,98,100,100,86,100,100,100,100,69,96,100,100,0,0,0,0,0,0,0,7
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,91,100
l12,5=99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100
l13,5=99,100,0,97,100,100,100,100,66,100,100,99,99,0,100,100,99,99,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,0,98,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,99,100,100,100,100,99,99
l14,5=99,99,99,99,100,100,100,100,100,97,100,99,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,94,100,99,98,100,100
l15,5=100,100,99,0,100,100,0,100,0,100,100,98,100,98,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,93,99,100,100,100,100,100,99,100,0,1,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,99,100,100,17,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,101,100,100,46,0,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,99,100,99,100,100,35,100,100,100,100,98,100,84,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,98,100,40,84,99,3,85,0,0,0,78,75,0,3,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,96,100,100,100,100,100,99,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,0,97,0,100
l19,5=100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,98,102,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,97,85,36,100,0,19,100,0,0,0,0,3
l20,5=100,100,0,99,100,100,100,100,93,100,100,99,100,99,100,100,83,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,8,98,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,0,12,0,0,0,0,0,91
l21,5=100,99,100,99,100,100,8,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,66,100,99,100,99,100,89,99,100,100,99,30,0,90,0,100,0,63,0,95,0,0,0,18
l22,5=98,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,97,100,99,100,100,100,99,100,100,0,99,100,100,100,100,99,100,99,97,100,100,100,100,99,87,25,90,0,100,0,18,0,2,0,12,0,0
l23,5=99,100,100,99,100,100,100,100,5,80,100,98,100,100,100,100,85,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,99,47,99,95,100,100,100,100,100,100,0,16,97,100,0,14,100,100,0,6,0,77
l24,5=100,99,100,99,100,100,2,100,100,100,100,98,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,0,100,100,100,99,100,99,100,100,96,100,99,99,100,73,0,79,100,0,11,0,0,0,0,0,0
l25,5=99,99,101,99,100,100,99,100,100,100,101,98,101,98,100,100,100,100,100,99,58,100,100,98,99,0,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,97,99,99,96,100,0,92,100,99,0,34,0,97
l26,5=4,0,0,1,87,100,100,100,0,2,62,99,100,100,100,100,85,0,100,100,100,0,95,100,100,100,0,100,100,0,6,11,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100
l27,5=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,98,100,100,100,100,100,100,95,99,100,23,100,100,100,47,100,0,97,0,100
l28,5=100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,99,100,0,100
l29,5=8,100,100,99,99,100,0,100,100,100,100,2,100,0,100,99,100,100,100,99,91,100,100,99,100,100,0,100,99,0,99,97,14,0,0,57,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=99,100,100,99,100,100,60,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,77,100,99,100,0,100,100,100,100,99,100,37,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,66,99,100,100,46,100,99,99,98,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=81,84,9,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,61,98,100,100,100,100,100,100,19,99,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l33,5=100,100,99,99,100,100,101,101,98,100,21,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,99,0,98,100,100,0,100,100,100,100,100,95,46,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=99,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,95,100
l35,5=99,1,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,83,98,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,7,0,8,0,0,0,0,85
l36,5=100,88,0,85,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,1,99,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=99,0,0,100,100,100,100,88,0,99,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,34,96,100,100,0,100,10,100,0,92,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=0,0,0,0,61,100,100,100,0,88,52,100,100,100,100,0,25,0,98,100,0,0,37,0,86,99,100,100,100,0,9,0,100,101,100,100,101,99,0,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99
l39,5=0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,0,0,0,100,70,1,70,34,8,0,100,86,100,100,0,0,0,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=0,0,99,35,0,99,100,100,0,2,98,99,100,100,100,15,69,19,100,64,100,0,7,100,92,100,100,2,99,0,0,0,100,88,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l41,5=0,63,3,101,9,101,100,100,45,57,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,1,99,99,99,99,100,100,100,99,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,99,100
l42,5=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,84,91,100,100,0,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,17,100,100,0,0,0,93,0,100,0,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=86,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,83,100,100,88,0,0,0,84,2,21,19,21,6,0,100,100,100,96,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,95,100
l44,5=0,0,0,0,0,0,100,24,0,19,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,10,100,0,100,100,0,90,0,0,0,100,0,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,42,100,0,100
l45,5=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,91,0,100,0,100,100,93,100,0,0,0,100,3,100,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,101,100,100
l46,5=0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,95,100,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,100,0,0,0,96,100,100,100,0,100,100,0,7,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,11,20,0,87,2,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,43,99,100,100,0,0,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,87,0,100,97,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0,0
l49,5=0,0,0,0,0,28,100,0,0,5,2,100,100,100,100,0,0,0,77,12,97,0,5,88,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0

l0,6=0,100,9,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,63,100,100,100,88,101,0,1,11,0,0,100,2,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,78,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,26,100,100,0,100,24,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=12,99,0,101,91,100,4,100,100,100,100,100,90,0,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,68,92,0,0,0,0,0,85,0,0,11,0,0,0,0,0,1
l3,6=97,100,100,0,100,100,63,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,34,100,100,100,98,45,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,99,93,0,0,97,0,0,0,7,0,0,0,0
l5,6=100,86,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,78,99,75,1,0,100,0,83,0,0,0,0,0,0
l6,6=58,0,55,43,52,85,0,100,0,87,100,100,100,100,100,47,3,0,100,69,100,36,0,100,82,100,100,76,100,0,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,73,100,9,100,100,101,100,62,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,57,31,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,87,100,100,97,100,14,0,75,4,0,0,81,22,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,98,0,62,60,100,0,0,0,0,0,0,0,1
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,83,100
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,6=100,100,0,101,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,64,100,100
l15,6=100,100,98,1,100,87,38,100,26,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,0,7,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,5,21,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,0,34,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,95,100,100,9,100,0,100
l19,6=100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,99,99,0,100,99,0,100,0,0,0,0,64
l20,6=100,100,0,100,100,93,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,71,100,100,77,100,100,100,58,91,100,100,100,100,100,100,100,0,85,100,100,0,1,0,0,0,6,0,98
l21,6=96,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,93,100,75,100,99,100,100,100,100,87,0,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,82,79,100,96,100,20,0,70,5,100,3,84,1,43,0,0,0,0
l22,6=100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,72,100,0,97,100,100,99,99,100,100,100,100,92,91,100,2,100,81,69,36,14,100,0,33,0,6,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,3,98,100,100,100,96,100,100,65,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,1,99,100,0,100,100,99,0,1,0,49
l24,6=100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,74,100,100,51,100,83,15,0,100,0,67,0,0,0,0,0,0
l25,6=99,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,100,98,85,89,100,90,80,80,92,100,0,84,90,82,0,0,0,86
l26,6=45,0,0,95,7,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,62,0,100,100,100,8,100,100,100,100,0,100,100,0,63,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100
l27,6=100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,99,85,100,99,5,0,51,0,100,0,52
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,93,100,100,100,100,0,100,74,99,0,100
l29,6=74,100,100,100,82,100,0,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,71,0,0,61,16,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,46,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,1,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=93,79,0,99,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100
l33,6=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,85,100,56,57,100,0,0,0,78,0,0,0,0
l34,6=100,100,96,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,100
l35,6=100,0,4,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,66,78,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,66,0,0,0,0,96
l36,6=100,100,86,92,100,97,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,43,0,100,100,100,100,48,49,94,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,12,27,100,100,100,100,100,100,0,58,53,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=0,0,0,0,95,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,80,0,100,100,0,0,100,9,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=0,0,0,0,0,100,100,100,0,88,69,100,100,100,100,49,0,0,100,100,71,29,74,0,83,100,100,100,25,0,0,0,100,13,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=14,0,100,0,0,0,100,100,0,40,95,100,100,100,100,0,0,42,100,100,100,0,95,34,16,100,100,36,100,0,0,0,100,71,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,6=35,16,0,88,75,100,100,100,4,72,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,71,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,1,0,0,100,0,0,0,0,100,99,100,100,0,0,0,0,79,0,2,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,0,2,0,56,100,0,0,26,0,83,100,100,98,0,0,0,100,0,1,92,39,98,53,100,100,21,100,0,0,0,100,0,91,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,81,100
l44,6=0,0,0,0,0,10,100,0,0,5,0,100,97,100,100,0,0,0,100,100,0,1,0,100,0,100,100,16,84,0,0,0,100,0,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,50,100,0,100
l45,6=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,36,59,95,0,93,95,55,100,0,0,0,100,11,100,8,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=0,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,87,94,94,76,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,84,0,0,0,89,91,89,90,0,90,100,50,50,100,0,100,100,94
l47,6=0,0,0,0,0,0,100,0,0,7,0,100,93,100,32,0,0,0,100,0,4,0,0,0,0,100,0,100,92,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100
l48,6=0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,57,89,100,92,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,91,0,91,91,100,100,94,100,87,75,0,100,100,100,0,0
l49,6=0,0,7,10,0,45,100,0,0,0,2,100,100,100,100,0,0,0,100,42,100,0,0,46,0,100,100,53,100,0,0,0,100,0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0

l0,7=0,100,0,22,100,100,18,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,84,1,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,77,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,41,100,98,24,0,6,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=0,100,0,100,100,100,23,100,100,100,100,98,100,0,100,8,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,4,100,95,100,100,99,0,80,0,57,5,4,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,1
l3,7=39,100,100,0,100,100,0,100,100,100,101,100,100,35,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,99,100,100,100,1,41,0,50,98,14,0,0,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,99,100,0,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,92,31,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,99,100,98,0,77,79,0,60,100,0,75,0,0,0,0,0,0
l6,7=55,0,0,0,0,99,0,100,0,18,100,100,100,100,100,92,0,0,100,35,100,0,15,100,0,96,100,10,100,0,1,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,50,100
l7,7=100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,18,100,2,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,94,99,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,50,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,99,98,99,101,75,0,95,100,19,0,50,5,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,85,100,98,100,41,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,84,100
l12,7=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,94,100
l13,7=100,100,0,44,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,99,100,60,100,100,100,0,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,7=100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,94,100,84,100,0,39,99,100
l15,7=100,100,43,99,100,99,94,100,8,100,100,100,100,99,100,0,100,33,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,43,100,100,99,100,100,100,100,100,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,99,100,11,100,100,34,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,4,100,100,100,100,100,48,99,100,4,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,31,100,97,100,74,100,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,96,99,92,97,91,35,0,16,0,0
l20,7=100,57,43,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,37,100,100,99,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,21,0,100,100,0,19,0,0,0,0,0,72
l21,7=89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,86,79,100,76,100,33,0,0,0,82,0,38,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,93,0,100,0,84,100,100,91,100,97,100,100,100,100,96,98,0,100,1,14,19,4,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,97,100,100,100,12,96,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,67,100,100,0,98,97,83,0,0,0,2
l24,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,94,55,76,0,98,0,51,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,98,100,77,100,100,100,100,0,92,100,97,100,100,100,100,98,79,73,90,90,11,82,88,95,0,83,71,74,0,77,0,52
l26,7=100,0,0,95,0,98,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,0,0,100,1,100,0,81,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,56,0,0,0,100
l27,7=100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,94,99,95,99,87,0,5,3,4,96,0,7
l28,7=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,53,93,100,54,83,0,100
l29,7=0,100,100,100,0,101,0,100,100,100,100,4,100,0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,0,100,85,0,100,100,8,0,0,0,97,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,98,100,37,100,0,0,53,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=99,27,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l33,7=100,100,90,97,100,100,96,100,101,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,6,99,0,9,100,0,0,21,64,0,0,0,0
l34,7=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,18,100,100,99,100,100,100,0,0,81,100
l35,7=100,30,2,63,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,0,0,67,0,0,0,0,2
l36,7=100,100,0,100,100,3,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=99,99,11,98,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,99,28,100,98,100,100,100,100,0,0,92,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100
l38,7=0,10,0,0,75,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,88,0,100,100,40,0,77,100,11,37,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=78,0,0,16,0,0,100,100,0,97,25,100,100,100,100,92,20,0,100,100,0,46,32,75,67,100,100,100,100,0,44,0,100,0,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=0,0,0,0,0,36,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,66,100,0,14,100,4,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,7=0,0,0,37,87,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,84,100,100,100,100,0,0,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,87,98,0,0,0,1,0,0,3,100,99,0,0,0,89,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,6,100
l43,7=25,0,0,0,0,84,100,0,0,14,0,90,100,100,100,0,0,0,100,39,0,73,0,77,38,100,100,0,84,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,1,100
l44,7=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,99,0,0,1,100,6,98,100,0,99,0,0,0,100,16,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,30,100,0,100
l45,7=0,0,0,0,0,0,101,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,21,0,97,15,0,98,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,91,99,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,3,89,0,0,0,86,0,14,0,84,92,87,89,0,92,100,83,39,100,0,100,100,88
l47,7=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,64,0,0,0,100,5,0,0,0,0,0,100,0,100,98,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,5,10,100,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,0,65,0,94,8,100,100,76,100,0,0,0,100,100,100,0,0
l49,7=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,14,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0

l0,8=0,100,83,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,2,0,0,94,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,75,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=90,100,0,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,98,100,100,100,94,0,0,98,0,0,0,72,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=99,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,47,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,18,0,80,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,0,0,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,92,100,0,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l6,8=100,67,78,0,31,97,0,100,0,100,100,100,100,100,100,94,0,0,100,0,100,51,48,100,4,6,100,100,100,0,0,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,61,0,0,0,0,0,98
l8,8=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,2,100,12,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0,0,0,94,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,20,9,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,97,100
l12,8=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,61,100
l13,8=100,100,0,12,100,100,100,100,5,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100
l15,8=100,100,100,100,100,100,7,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,91,0,100,71,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,95,77,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,10,100,100,100,100,100,98,99,41,100
l19,8=100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,0,52,0,0
l20,8=100,67,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,0,55,0,0,0,0,0,94
l21,8=100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,58,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,96,7,0,35,95,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,0,100,0,98,0,91,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,0,82,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,97,28,100,49,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,88,0,30,0,93,0,0,0,78,0,0
l25,8=100,100,100,100,99,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,80,100,99,100,0,97,92,99,0,97,0,8
l26,8=100,0,2,61,0,99,100,100,0,6,100,100,100,100,100,100,96,0,100,91,100,27,100,100,100,2,0,100,100,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,99,0,0,0,100
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,74,93,96,97,49,97,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,96,99,0,100
l29,8=0,100,100,100,57,100,0,100,101,100,100,99,100,0,100,2,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,92,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,70,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,8=100,100,0,100,100,100,39,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,7,100,0,59,12,99,0,0,0,0
l34,8=100,100,0,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100
l35,8=99,96,85,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,86,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,8,0,85
l36,8=100,100,0,100,100,76,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100
l37,8=0,99,0,43,100,21,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,17,100,99,100,100,100,100,0,0,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100
l38,8=0,6,0,0,8,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,6,86,0,100,100,100,0,100,100,66,96,100,100,100,0,0,31,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=99,0,91,90,2,36,100,100,0,100,38,100,100,100,100,100,93,0,100,100,0,98,100,24,86,100,100,100,100,0,96,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=6,92,49,100,0,100,100,100,0,100,8,100,97,100,100,16,0,0,31,100,100,6,97,100,2,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,8=0,80,0,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,56,100,100,100,100,0,21,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,0,0,0,100,0,0,1,0,100,0,100,100,0,15,0,100,97,0,18,0,91,0,0,51,60,99,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,8=66,0,0,0,0,0,100,2,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,33,97,62,1,56,100,100,80,100,0,0,0,100,9,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100
l44,8=0,0,0,0,0,29,100,0,0,2,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,4,100,0,96,100,94,100,0,0,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,50,100,0,100
l45,8=0,0,0,0,0,7,100,0,0,98,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,54,0,100,99,100,100,0,0,0,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,84,100,100,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,21,87,0,0,0,100,0,71,0,29,100,100,100,0,100,100,99,47,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,77,0,0,0,99,17,0,0,0,0,1,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,71,76,100,100,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,64,100,100,100,100,0,96,0,100,100,100,0,86
l49,8=0,0,0,0,0,0,100,88,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,97,0,0,0,0,4,100,0,100,0,0,0,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0

l0,9=0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,53,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,65,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,80,0,100,99,100,11,100,100,101,100,100,100,0,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,0,95,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=5,100,100,0,98,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,96,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,0,100,100,100,99,100,14,99,99,0,68,0,0,66,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,82,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,97,99,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=0,0,0,0,0,13,0,100,0,51,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,99,0,100,0,0,100,100,100,0,0,92,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,50,99,100
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,87
l8,9=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,54,100,0,41,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,98,100,12,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,43,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,0,13,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,93,7,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,1,100,0,100
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,74,100,100,100,97,61,100
l13,9=100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,0,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,9=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,61,100,0,13,70,100
l15,9=100,100,13,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,76,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,62,20,100,100,100,100,100,100,100,1,99,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,83,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,99,98,41,97,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,98,100,100,100,85,49,5,100
l19,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,49,1,13,31,91,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,101,2,0,48,100,0,7,0,0,0,0,0,11
l21,9=100,100,100,100,98,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,60,100,100,2,92,84,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,97,100,50,100,1,100,0,100,100,2,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,0,100,100,7,100,100,100,14,100,100,100,0,100,0,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,63,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,97,0,16,0,37,0,0,0,46,0,0
l25,9=100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,0,84,27,100,0,100,0,0
l26,9=0,0,0,0,0,0,100,92,0,1,0,100,100,100,100,100,0,0,101,0,100,0,22,100,0,0,0,84,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,55,72,100,0,100,0,1
l28,9=100,100,81,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,99,100,100,12,100,0,100
l29,9=0,100,100,100,30,100,0,100,100,100,100,8,100,0,0,23,100,100,17,100,8,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,95,1,0,3,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,4,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,65,100,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,45,60,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100
l33,9=100,100,0,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,101,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,100,0,34,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,47,100,101,100,0,0,14,100
l35,9=100,46,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,18,100,100,100,66,0,100,100,100,100,100,100,0,0,11,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,1,7,0,0,0,0
l36,9=93,55,0,27,100,0,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l37,9=0,49,0,62,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,0,0,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,92,100
l38,9=0,0,0,0,0,95,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,17,0,95,100,36,0,100,88,44,87,100,100,100,0,0,11,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=41,0,0,96,0,100,100,100,0,100,12,100,100,100,100,99,0,0,100,100,0,100,100,98,98,100,100,100,100,0,2,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=0,0,0,28,0,80,100,7,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,26,2,79,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,9=0,0,0,0,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,81,100,0,100,67,100,100,100,100,9,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,37,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,100,0,88,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,9=0,0,0,0,0,0,100,2,0,0,0,70,100,100,100,0,0,0,100,6,3,95,30,67,0,91,100,26,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,73,100,100,85,100
l44,9=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,73,0,0,0,100,66,0,0,0,100,0,8,100,50,100,0,0,0,100,0,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l45,9=0,0,0,0,0,0,100,0,0,82,0,100,100,100,100,0,0,0,100,99,0,0,0,0,0,100,94,100,100,0,0,0,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,2,0,98,82,100,100,0,100,100,99,0,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,98,100,100,14,0,0,0,75,0,0,0,0,0,53,100,0,81,100,0,0,0,100,0,78,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,31,0,100,0,100,100,34,100,0,0,0,100,100,100,0,0
l49,9=0,0,0,0,0,0,100,99,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,2,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,1,0

l0,10=0,100,100,99,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,0,34,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,28,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,99,3,9,0,81,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,99,100,7,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,95,0,100,17,12,0,0,0,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0
l3,10=94,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,11,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,98,20,0,91,0,0,0,0,11,0,0,0,0
l4,10=100,100,0,100,0,100,15,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,36,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,1,0,0,14,0,0,0,0
l6,10=96,0,2,0,6,92,0,100,0,100,100,100,100,100,100,1,36,0,100,31,100,100,79,100,18,81,100,100,100,0,2,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,0,0,0,0,0,0,0,100
l8,10=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,0,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,68,100,100,0,93,5,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,22,3,100,98,0,7,0,68,0,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,2,54,34,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,80,91,100
l13,10=100,21,0,0,14,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,57,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,0,8,51,100
l15,10=100,100,78,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,99,100,100,100,100,100,100,100,0,49,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,0,38,100,0,11,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,3,54,100,97,98,0,0,10,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,99,99,100,32,100
l19,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,12,98,97,94,0,1,0,9
l20,10=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,8,100,0,96,0,0,0,0,0,95
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,0,100,99,0,100,3,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,0,100,11,0,100,0,10,2,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,101,24,100,96,0,0,0,0,7
l24,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,43,3,0,66,0,0,0,3,0,0,0,39
l25,10=100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,50,99,100,100,0,77,30,19,0,100,0,100
l26,10=98,96,25,95,0,97,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,14,0,100,100,100,40,96,100,100,94,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,33,5,96,89,0,95,0,100
l28,10=100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,7,100,100,100,81,99,0,100
l29,10=0,100,100,100,77,100,0,100,100,100,100,88,100,0,54,0,100,100,69,100,27,100,100,23,100,100,0,100,100,0,100,55,58,0,96,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,19,100,91,0,1,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,85,100,0,100,100,100,74,100,62,95,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,100,99,0,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,68,2,100,0,87,0,0,0,0,0,94
l34,10=100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l35,10=100,17,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,80,21,100,93,100,100,100,100,0,10,0,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,0,9,0,100,0,18,0,90
l36,10=100,97,0,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,99,72,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,0,0,99,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,51,100,2,93,100,100,100,0,85,34,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100
l38,10=0,5,0,15,0,100,100,100,0,98,6,100,100,100,100,0,82,0,100,100,51,12,100,11,0,92,100,100,100,0,0,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=14,0,0,97,9,99,100,100,0,99,87,100,100,100,100,100,0,2,100,97,1,71,99,100,24,100,100,100,100,0,2,0,100,67,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=0,75,0,99,0,100,100,9,0,100,62,89,100,100,100,0,76,20,100,94,67,98,9,100,3,100,100,100,100,0,0,2,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,10=0,26,0,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,12,100,68,100,98,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,33,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,1,100,97,0,5,0,0,3,0,0,0,5,0,7,0,83,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,10=0,0,0,0,0,0,100,0,0,17,0,97,100,100,100,0,0,0,101,14,52,100,0,69,7,98,100,0,100,0,0,0,100,26,100,21,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,24,1,1,0,66,0,60,100,95,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,0,100
l45,10=0,0,0,0,0,98,100,0,0,86,0,100,100,100,100,0,0,0,100,5,0,0,23,1,0,100,101,99,100,0,0,0,100,10,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,10=0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,14,96,100,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,91,0,90,0,88,89,99,100,0,99,100,90,76,100,0,100,100,86
l47,10=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,99,61,100,0,0,0,0,54,0,0,0,0,2,0,98,0,100,100,0,0,0,100,0,100,24,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,10=0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,65,91,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,87,0,100,86,100,100,91,100,74,93,0,100,100,100,0,27
l49,10=0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,77,0,0,65,15,98,100,100,100,0,0,0,100,92,101,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0

l0,11=0,100,0,0,100,100,0,100,100,89,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,0,100,100,0,100,100,92,100,100,98,76,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,75,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,56,100,99,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=68,86,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,30,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=0,100,100,0,100,100,0,98,100,100,100,96,0,0,100,85,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,0,100,18,100,100,100,0,4,14,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,0,100,0,100,0,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,99,100,0,100,100,0,0,100,90,100,100,100,99,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,75,100,73,91,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=0,0,0,0,0,0,0,88,0,1,22,100,100,100,100,0,0,0,87,0,100,26,0,100,0,0,100,99,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,67,36,100
l7,11=100,100,17,2,100,100,0,0,0,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,30,100,0,51,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,99,100,100,100,100,0,97,0,100,100,100,100,0,52,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=0,100,100,100,100,100,0,100,101,0,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,53,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,2,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,0,0,100,100,100,100,0,96,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100
l12,11=100,100,83,0,100,100,100,100,98,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,19,100,100,92,0,0,88
l13,11=0,0,0,0,0,100,100,61,0,100,98,100,100,0,100,0,0,0,100,100,4,0,0,97,100,100,100,100,97,0,0,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l14,11=101,3,100,100,100,100,100,100,9,77,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,71,94,99,0,0,0,98
l15,11=100,100,0,84,100,100,0,100,0,98,100,100,100,57,100,0,100,4,100,100,100,100,97,100,98,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,97,100,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,93,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,20,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,83,85,5,100,0,100,100,18,100,100,15,100,100,0,100,100,100,100,100,87,0,0,29,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,7,100,100,100,0,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,11,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69,100,0,0,100,53,0,0,0,0
l19,11=100,100,86,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,65,100,100,97,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,97,0,0,100,100,100,100,0,96,0,100,100,64,100,100,78,0,100,57,0,96,0,100,21,99,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,92,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,50,100,100,0,99,28,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,6,100,100,100,100,0,100,0,93,100,100,0,100,100,100,100,98,100,2,100,0,100,0,0,7,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,86,59,89,95,90,86,87,0,69,92,100,100,97,100,100,62,0,100,99,100,22,87,0,47,100,100,100,100,0,80,89,100,100,100,100,82,100,0,70,95,93,0,77,16,0,0,0,0,0
l24,11=100,99,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=0,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,81,100,100,91,100,100,100,100,96,100,100,100,101,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,99,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=0,0,0,0,0,62,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,72,100,59,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,4,99,100,100,0,44,100,42,0,0,0,100
l27,11=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,99,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,42,76,90,72,82,0,0,0,14,0,0,0,65
l28,11=100,100,87,72,100,100,100,100,94,98,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,96,57,86,100,0,79,78,76,0,60,0,53
l29,11=0,100,100,100,0,100,0,99,100,100,100,19,97,0,100,0,100,100,0,65,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,100,9,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,101,100,0,100,100,95,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,2,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,83,0,98,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=99,0,0,0,74,96,100,100,0,98,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,0,69,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100
l33,11=100,100,0,78,100,98,89,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,0,96,100,100,0,100,100,100,100,91,3,0,93,0,4,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,100,1,0,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,32,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,72,5,100,100,0,43,0,100
l35,11=100,0,0,0,100,100,100,99,0,97,23,100,100,100,100,100,0,23,100,100,100,1,82,100,90,100,100,100,100,0,0,32,100,100,100,0,100,100,95,68,100,99,0,0,0,68,0,0,0,0
l36,11=0,0,0,0,97,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,33,0,100,100,0,100,90,91,0,100,100,95,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,0,100
l37,11=90,0,0,43,92,92,100,98,0,83,0,100,100,100,100,100,97,0,100,92,90,83,0,100,4,0,100,14,100,0,0,0,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,94,89,100,91,0,0,32,100
l38,11=0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,95,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,100,39,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100
l39,11=0,0,0,0,0,59,99,0,0,45,0,100,101,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,5,0,100,39,37,0,0,0,0,95,0,100,0,100,100,100,0,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=0,0,0,0,0,91,100,0,0,40,0,80,100,100,100,0,0,0,100,0,20,0,12,100,0,91,100,71,99,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,0,0,1,100
l41,11=0,0,0,0,0,93,100,100,0,0,21,100,100,100,100,0,22,0,100,0,91,45,98,97,0,98,99,4,100,0,0,0,100,41,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100
l43,11=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,54,58,100,99,0,0,0,94,0,0,0,0,91,0,2,76,0,99,0,0,0,100,0,90,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,72,100
l44,11=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,40,0,0,0,99,0,0,100,0,100,0,0,0,101,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l45,11=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,87,100,0,93,92,4,0,100,0,100,100,0
l47,11=0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,4,22,100,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,100,0,95,0,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,68,0,95,97,0,92,0,0,0,88,100,78,0,0
l49,11=0,0,0,0,0,0,100,78,0,0,0,100,97,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,2,100,32,90,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,0,0

l0,12=0,100,100,89,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,44,100,100,99,100,100,100,100,99,0,2,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,92,100,100,96,100,100,69,85,0,50,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,0,100,12,100,100,100,100,2,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,100,0,98,23,0,5,93,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l3,12=95,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,3,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,91,97,0,100,86,1,85,2,60,0,0,0,0,0,0,0,5
l4,12=100,100,0,100,0,100,43,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,99,100,100,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,88,100,0,5,0,95,0,0,0,13
l6,12=60,0,19,0,72,89,0,93,0,87,89,100,100,100,100,73,85,0,100,87,100,100,25,100,87,87,100,100,100,0,32,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,101,100,0,92,87,100
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,25,0,0,0,0,0,100
l8,12=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,79,100,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=96,100,100,100,100,100,60,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,84,86,87,75,0,89,60,92,0,0,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,90,94,36,88,58,90,100,12,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,91,37,100
l12,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,91,95,62,94
l13,12=100,0,0,1,94,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,56,84,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100
l14,12=100,94,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,91,100,92,0,19,72,100
l15,12=100,100,0,85,100,100,33,100,0,100,93,100,100,52,100,0,100,92,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,18,100,100,99,100,100,100,100,100,57,79,0,0,2,7,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,91,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,86,100,83,100,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,3,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,35,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,75,100,64,84,100,100,54,69,25,99
l19,12=100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,101,100,36,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,99,90,83,0,0,0,91,9,0,0,0,28
l20,12=100,100,100,0,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,78,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,55,100,0,0,99,100,0,19,4,0,0,0,0,5
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,0,82,0,100,0,78,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,0,99,100,100,83,100,100,100,100,99,100,100,100,87,100,94,99,100,27,100,0,0,1,84,0,0,0,0
l23,12=100,91,90,87,100,86,100,90,0,100,92,100,100,93,100,100,85,68,100,94,100,18,94,0,100,100,100,100,100,28,92,100,100,100,100,100,100,100,90,86,87,87,0,88,72,0,4,0,0,4
l24,12=100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,10,35,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,1
l25,12=97,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,87,100,38,69,0,92,0,0,0,90
l26,12=0,27,0,0,0,100,100,100,0,0,7,100,100,100,100,100,1,0,100,38,100,78,76,100,86,0,0,100,100,0,76,44,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,71,100,99,0,0,0,100
l27,12=100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,95,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,92,86,75,61,92,88,60,83,82,0,95,0,88,0,86
l28,12=100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,96,94,99,100,1,99,93,100,7,90,0,69
l29,12=45,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,53,100,100,0,61,0,100,100,59,100,100,0,100,100,0,4,31,88,57,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,65,100,100,74,0,100,100,100,100,0,100,54,0,0,0,92,0,1,0,0,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,15,100,0,100,100,100,100,100,95,68,0,63,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,100,98,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100
l33,12=100,100,0,79,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,84,100,0,81,56,16,0,0,0,73
l34,12=100,100,100,88,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,86,100,100,0,100,10,100
l35,12=100,70,0,0,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,0,76,100,100,100,87,89,100,89,100,100,100,100,0,26,96,100,100,100,0,100,100,97,84,100,100,3,33,0,93,0,0,0,0
l36,12=89,67,85,94,100,100,100,100,69,100,90,100,100,100,100,100,86,86,100,100,65,100,99,100,67,100,100,91,100,0,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,95,91,92,100
l37,12=100,0,63,97,88,100,100,100,0,87,21,100,100,100,100,100,100,30,100,99,87,94,90,100,81,86,100,90,100,0,5,80,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,2,36,100,100
l38,12=0,54,0,2,0,19,100,100,0,93,79,100,100,100,100,84,78,0,91,94,0,0,92,85,26,83,87,27,99,0,0,81,100,90,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100
l39,12=0,2,10,76,0,84,100,90,0,100,62,100,100,100,100,76,0,0,100,95,0,86,100,95,0,100,89,98,82,0,1,0,100,67,100,70,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=0,0,90,2,0,88,100,92,0,100,87,100,100,100,100,0,0,0,95,91,99,0,65,99,72,100,100,87,100,0,0,64,100,89,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,51,0,85,100
l41,12=91,0,0,56,0,100,100,100,0,74,92,100,100,100,100,0,87,90,100,0,100,94,100,91,5,96,100,31,100,0,80,86,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,16,100,0,100,92,4,0,0,93,0,0,0,0,0,0,54,0,94,2,0,0,0,100,0,100,9,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l43,12=0,0,1,0,0,6,100,16,0,92,0,95,100,100,94,1,0,0,100,0,3,59,0,93,1,61,50,74,100,0,0,0,100,87,96,22,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=0,0,0,0,0,0,100,0,0,33,0,100,100,100,100,0,0,0,100,99,25,0,8,92,0,0,100,0,100,0,0,0,100,59,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,1,100
l45,12=0,0,0,0,0,76,100,0,0,74,0,100,100,100,100,0,0,0,100,1,0,0,62,0,9,85,69,89,100,0,0,0,100,6,100,68,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,97,0,0,0,0,62,0,0,0,0,2,0,0,0,0,9,0,0,0,88,0,1,0,89,0,92,93,26,87,90,87,0,100,0,100,100,30
l47,12=0,0,0,0,0,0,91,0,0,1,0,88,91,100,44,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,0,0,0,100,0,100,0,85,16,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,0,0,72,0,0,0,0,7,65,73,71,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,14,0,85,75,100,92,75,94,84,92,0,100,100,83,0,70
l49,12=0,0,0,6,0,51,100,100,0,0,0,100,100,100,99,0,0,0,100,17,3,0,0,3,0,84,100,85,88,0,0,0,100,71,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,51,100,93,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,45,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,1,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,0,0,100,0,100,0,61,100,100,100,6,100,0,100,0,100,100,100,100,73,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,8,89,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,0,100,0,100,57,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,0,0,0,100,0,0,0,88
l6,13=0,0,44,0,40,100,0,100,0,100,5,100,100,100,100,79,100,91,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,73,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,98,94,100
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,64,6,0,0,0,0,100
l8,13=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,40,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,56,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,8,53,0,72,0,98,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,99,70,100,94,16,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100
l12,13=100,66,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,23,100,100,0,99,0,0
l13,13=100,71,0,0,95,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,98,98,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,73,75,100
l15,13=100,100,0,100,100,100,5,100,0,100,100,100,100,76,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,10,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,97,57,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,35,100,100,63,100,52,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100
l19,13=100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,5,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,0,0,80,0,0,0,0,2
l20,13=100,100,89,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,58,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,88,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,97,0,95,54,100,0,79,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,98,100,98,0,100,0,0,0,96,0,18,0,0
l23,13=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,93,0,88,0,0,0,12
l24,13=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,1,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,99,0,0,0,100,0,0,0,0
l26,13=0,0,0,2,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,78,0,100,55,0,0,100,100,0,19,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,15,100,32,0,0,0,100
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,98,100,88,100,99,0,100,0,100,0,100
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,74,100,100,100,0,100,0,99
l29,13=54,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,14,100,100,28,47,0,100,100,96,100,100,0,100,100,0,28,0,50,8,88,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,89,100,100,100,100,100,99,100,100,6,0,100,100,100,100,90,100,0,0,0,0,100,0,70,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,95,97,0,75,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,32,100,100,101,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,98,100
l33,13=100,100,63,95,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,13,100,100,0,99,99,0,0,0,0,66
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l35,13=100,100,0,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,73,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,38,73,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,3,0,98,100,0,0,0,24
l36,13=100,81,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l37,13=100,0,0,13,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,60,92,100,0,100,100,79,100,0,0,8,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,100
l38,13=0,8,0,0,0,0,100,100,0,100,85,100,100,100,100,100,34,0,100,100,0,0,99,100,0,100,100,0,100,0,0,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100
l39,13=0,2,0,2,0,100,100,88,0,100,22,100,100,100,100,16,0,0,100,100,0,96,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,5,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=0,0,0,0,0,99,100,100,0,98,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,60,0,100,4,100,100,100,100,0,0,75,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,79,0,89,100
l41,13=100,1,0,100,0,100,100,100,44,100,95,100,100,100,100,2,100,100,100,54,100,100,100,100,89,100,100,89,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,79,6,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=0,0,0,0,0,0,100,10,0,95,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,4,0,95,0,0,45,84,100,0,0,0,100,98,78,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,0,0,0,0,100,18,0,77,2,100,100,100,100,0,0,0,100,99,14,0,0,99,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,96,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l45,13=0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,99,99,0,100,98,100,100,0,0,0,100,8,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,81,0,100,100,15,100,100,100,0,100,0,100,100,87
l47,13=0,0,0,0,0,0,68,0,0,38,0,100,100,100,76,0,0,0,14,0,0,0,24,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,13,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,74,0,0,0,0,1,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,100,92,100,100,65,100,98,100,0,100,101,100,0,92
l49,13=0,0,0,0,0,89,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,12,0,0,0,74,0,60,100,100,100,0,0,0,100,91,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0

l0,14=0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,0,100,0,0,57,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,63,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,0,0,100,0,100,3,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,91,100,98,99,93,32,87,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,0,0,100,0,0,0,19
l6,14=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,87,90,98,100,97,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,0,100
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,98,20,0,0,0,0,100
l8,14=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,82,100,0,97,58,100,0,79,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,68,73,67,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,100
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,0,100,0,100
l13,14=100,34,0,0,90,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,30,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,1,100,100,90,0,39,100,100
l15,14=100,100,0,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,0,69,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,33,96,0,100,0,0,0,0,0,66,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,23,100,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,0,92,0,100
l19,14=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,69,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,0,0,16
l20,14=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,0,0,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,99,100,0,56,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,81,100,0,100,0,6,62,100,0,29,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,0,0,0,92
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,8,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,83,0,0,0,7
l26,14=0,0,0,3,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,72,0,100,0,80,0,100,100,0,49,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,80,0,0,0,100
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,26,100,100,100,99,100,4,88,0,100,0,100
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,0,100,0,100
l29,14=87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,38,100,100,98,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,30,0,1,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,61,0,100,100,100,100,53,100,0,0,0,0,62,0,71,0,0,0,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,93,2,19,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l33,14=100,100,100,65,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,16,100,100,0,100,100,0,0,0,0,2
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100
l35,14=100,101,0,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,80,0,100,100,100,100,100,100,37,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,99,99,0,0,0,1
l36,14=100,0,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100
l37,14=100,0,0,98,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,80,89,100,1,100,100,81,100,0,0,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100
l38,14=0,0,0,76,45,2,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,8,0,100,100,0,0,89,100,0,100,100,6,100,0,0,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=4,39,0,97,0,100,100,25,0,100,95,100,100,100,100,0,71,0,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,0,0,2,100,75,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=0,0,0,0,20,98,100,100,0,99,84,100,100,100,100,0,0,0,100,100,98,92,0,100,63,100,100,100,100,0,0,10,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,82,0,0,100
l41,14=100,14,0,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,101,72,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,0,0,0,8,100,0,0,0,0,100,96,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,98,84,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,0,0,0,0,100,71,0,97,0,100,0,100,99,12,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,89,100,0,5,0,100,99,100,0,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100
l44,14=0,0,0,0,0,0,100,0,0,4,0,100,100,100,100,0,0,0,100,53,0,0,0,6,0,0,100,0,100,0,0,0,100,71,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l45,14=0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,87,0,0,0,100,0,0,0,98,100,0,92,69,49,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,96,0,100,100,85,100,100,100,0,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,49,0,78,99,100,0,0,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,93,0,100,100,100,0,95
l49,14=0,0,0,0,0,43,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,15,0,0,0,87,0,15,100,100,100,0,0,0,100,23,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,5,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,27,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,54,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,59,0,100,0,100,0,100,100,100,100,69,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,4,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,88,0,100,100,101,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,66,0,100,92,1,4,84,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,0,100,0,100,0,100,5,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,0,99,0,2,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,52,93,100,0,0,0,10,0,0,0,0
l6,15=29,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,17,0,100,100,100,95,30,100,100,70,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100
l7,15=100,100,98,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,47,24,0,0,0,0,99
l8,15=100,100,100,100,6,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,82,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,73,100,0,98,10,30,0,98,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,44,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,0,100
l12,15=100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,89,100,0,100
l13,15=100,0,0,0,75,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,36,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,99,100,100,0,0,99,100
l15,15=100,100,0,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,97,0,19,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,76,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,90,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,0,58,0,100
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,51,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,0,0,91
l20,15=100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,15,100,100,0,100,100,100,45,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,61,100,0,6,0,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,62,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,101,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,100,31,100,12,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,13,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,64,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,56,0,21,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,9
l26,15=0,0,0,2,0,89,100,100,0,16,1,100,100,100,100,100,98,0,100,34,100,2,0,100,0,73,0,100,100,0,39,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,2,0,0,0,100
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,100,75,100,0,75,0,100,0,100
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,76
l29,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,98,22,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,2,0,100,99,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,101,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,0,100,100,100,100,10,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,15,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,99,100,73,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l33,15=100,100,13,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,53,0,0,0,0,0
l34,15=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l35,15=100,66,0,74,100,100,100,100,0,100,47,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,0,100,100,100,63,100,100,0,0,100,100,0,0,0,83
l36,15=100,0,100,14,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100
l37,15=100,0,0,47,100,100,100,100,0,4,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,94,100,0,100,100,93,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,18,100,100,0,28,100,100
l38,15=0,0,0,61,38,3,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,41,100,88,100,100,80,100,0,0,23,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=15,84,0,60,0,100,100,0,0,100,88,100,100,100,100,0,67,0,100,100,0,10,99,100,4,100,100,100,100,0,0,4,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=0,0,0,0,5,70,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,59,6,0,100,46,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,57,0,0,100
l41,15=100,0,0,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,73,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,98,100,2,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,1,0,10,4,100,82,0,99,0,100,100,100,99,9,0,0,100,0,16,0,1,100,0,0,100,99,100,0,0,0,100,100,100,0,100,5,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100
l44,15=99,0,0,0,0,0,100,93,0,86,3,100,100,100,100,0,0,0,100,94,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l45,15=0,0,0,0,0,28,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,99,82,0,0,6,100,100,0,0,0,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,61,100,100,100,0,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,86,100,100,2,0,0,0,74,0,0,0,4,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,16,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,38,100,100,0,100,100,53,0,100,100,100,0,95
l49,15=0,0,0,0,0,0,100,97,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,43,0,0,0,100,0,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0

