t=2017-06-26_08.56.32

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03da9672
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d69369
a3=0x054332ff03d9a369
a4=0x054332ff03d4b769
a5=0x054332ff03dfc276
a6=0x054332ff03d69680
a7=0x054332ff03d69669
a8=0x054332ff03d9b081
a9=0x054332ff03de9576
a10=0x054332ff03dba279
a11=0x054332ff02d41761
a12=0x054332ff03dfb281
a13=0x054332ff03d79980
a14=0x054332ff03db9976
a15=0x054332ff03d9a778
a16=0x054332ff03dba272
a17=0x054332ff03d99582
a18=0x054332ff03da9783
a19=0x054332ff03db9683
a20=0x054332ff03dba180
a21=0x054332ff03dba783
a22=0x054332ff03db8579
a23=0x054332ff03d58671
a24=0x054332ff03d7a668
a25=0x054332ff03dcb676
a26=0x054332ff03d9c069
a27=0x054332ff02da2360
a28=0x054332ff03d9b269
a29=0x054332ff03dca380
a30=0x054332ff02d73160
a31=0x054332ff02da1862
a32=0x054332ff03d88572
a33=0x054332ff03d89371
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff03d89379
a36=0x054332ff03d69671
a37=0x054332ff03dca870
a38=0x054332ff03dd9276
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff02d91861
a41=0x054332ff03d99381
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03d89678
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,100,61,100,100,100,70,100,0,100,98,100,90,100,100,91,100,100,100,100,100,100,89,86,95,100,100,100,100,95,100,100,0,87,71,74,100,84,91,42,0,40,82,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,100,97,86,100,76,100,100,100,80,79,84,100,100,86,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,79,88,100,88,90,100,2,3,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,81,100,100,100,68,84,85,100,78,100,92,100,100,88,100,100,88,100,100,100,100,90,89,100,100,100,79,88,100,100,93,84,85,82,88,88,0,87,0,0,59,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,100,0,32,100,59,100,77,99,87,100,41,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,35,78,100,100,100,81,78,0,100,100,0,0,0,0,46,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=80,100,80,41,0,84,100,89,100,100,100,91,100,81,100,100,68,86,88,100,0,97,100,78,100,100,100,92,0,100,100,87,79,88,100,53,62,66,100,89,100,0,0,0,30,0,1,0,0,0
l5,0=100,100,100,100,82,0,100,100,100,100,100,100,0,100,27,100,100,91,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,86,2,33,100,5,97,74,0,0,4,0,0,0,0,0
l6,0=100,93,100,84,100,100,0,100,100,100,100,97,86,84,100,100,90,95,100,100,89,100,100,100,100,100,100,91,85,100,100,99,100,100,85,100,89,83,100,88,86,90,85,85,86,91,89,60,83,0
l7,0=100,100,100,100,74,100,100,0,100,100,31,100,21,100,27,100,100,98,100,100,92,100,100,100,100,91,100,100,5,100,83,93,100,100,54,80,0,0,88,3,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=92,87,69,90,100,100,100,90,0,100,100,99,100,82,100,100,91,100,95,100,87,88,100,100,88,100,100,87,62,100,100,100,100,100,100,100,87,79,100,100,100,86,83,86,90,91,86,2,89,0
l9,0=92,90,82,93,100,99,100,87,100,0,100,100,89,65,100,100,91,100,96,100,74,100,101,81,90,100,86,83,78,100,100,100,85,100,85,90,86,80,100,100,100,88,0,90,43,94,87,0,0,0
l10,0=5,90,82,89,100,85,77,17,100,100,0,92,91,82,88,88,91,91,82,100,0,85,87,76,95,100,86,85,70,100,100,86,74,83,100,87,88,71,85,85,100,87,82,0,83,86,74,0,0,0
l11,0=100,100,100,100,80,100,88,100,100,100,88,0,88,100,86,100,100,90,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,86,89,100,86,90,0,0,100,47,74,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=89,66,41,42,100,9,62,12,100,100,100,90,0,0,49,0,0,100,69,95,0,0,90,68,80,100,0,0,0,100,100,100,18,95,100,0,100,85,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,79,64
l13,0=100,100,100,100,71,100,82,100,71,67,80,100,0,0,84,100,100,20,100,83,100,99,80,100,3,27,51,100,100,76,79,9,100,100,49,79,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=94,97,87,0,100,30,100,25,100,100,100,86,48,78,0,100,92,89,89,100,67,100,100,78,100,100,100,0,0,79,90,0,89,100,99,88,0,0,89,78,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,100,100,94,77,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,0,100,94,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,86,89,0,81,100,87,78,87,0,24,0,61,0,0,32,0
l16,0=100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,97,100,0,100,98,100,0,59,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,8,100,100,0,0,0,0,57,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=90,92,83,0,100,88,100,98,100,100,100,100,100,5,87,86,45,0,34,100,2,100,100,90,88,85,88,83,11,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,74,100,97,87,87,4
l18,0=100,100,100,100,77,100,100,100,93,100,87,100,79,100,89,100,100,60,0,100,100,87,100,100,100,92,99,100,100,100,100,86,100,100,86,68,87,0,92,86,77,69,0,35,82,0,0,0,0,0
l19,0=100,97,100,87,100,100,100,98,100,100,100,100,92,87,100,100,88,100,100,0,22,100,100,100,100,100,100,86,80,76,100,99,89,100,100,88,100,80,90,100,100,65,82,87,90,88,24,5,80,35
l20,0=100,86,100,100,0,100,89,100,71,79,0,100,0,100,67,56,100,18,100,24,0,0,90,100,82,3,6,99,100,0,41,0,100,100,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=100,100,100,89,83,93,100,100,78,100,85,100,0,83,100,100,87,88,85,100,0,0,100,100,100,93,100,100,39,77,100,91,91,100,82,0,1,0,88,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,80,100,100,100,100,100,100,90,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,85,67,100,100,100,92,5,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,87,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,87,100,100,100,100,100,94,100,100,86,84,0,51,100,0,80,0,2,0,84,0,0,0,0,0
l24,0=91,100,100,35,100,78,100,99,100,100,91,100,76,5,100,100,89,89,93,100,81,100,100,82,0,100,100,90,0,99,99,81,86,100,80,83,0,1,89,86,76,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=89,86,81,71,100,83,100,87,100,100,100,87,91,38,100,88,89,86,83,100,1,86,95,65,100,0,83,89,0,83,95,85,88,96,86,7,70,75,86,83,76,0,0,0,0,0,75,0,0,0
l26,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,55,100,100,100,89,100,100,4,100,100,100,100,100,0,100,74,100,100,78,88,100,72,78,0,0,100,61,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,81,100,100,83,83,0,0,95,0,72,0,0,5,1,0,0,0,0,0
l28,0=100,100,100,100,0,100,62,9,58,100,75,100,0,100,1,100,100,36,100,90,100,62,100,100,0,0,88,100,0,80,43,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=95,88,100,83,78,100,100,88,100,100,100,91,100,79,84,100,0,100,95,100,0,90,83,100,100,100,84,87,65,0,100,100,89,86,100,89,89,78,100,100,100,87,66,78,87,87,80,4,25,0
l30,0=100,88,95,89,100,100,100,86,100,100,100,100,100,83,100,100,89,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,87,73,100,0,100,100,100,100,100,101,84,100,100,100,88,85,100,0,96,90,53,0,3
l31,0=88,87,82,0,100,82,100,100,100,100,100,96,100,4,0,95,4,100,90,100,0,100,100,82,74,86,62,91,0,100,100,0,86,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76
l32,0=100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,71,100,6,100,87,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,33,100,0,13,0,86,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=100,100,100,100,81,100,100,100,72,100,88,100,91,82,86,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,78,80,86,93,0,36,89,86,54,90,84,77,84,21,87,19,0,54,0,87,0
l34,0=0,8,86,0,100,0,63,49,100,100,100,85,100,52,100,88,0,100,80,100,6,83,36,74,84,100,72,64,0,100,100,100,49,12,0,100,100,53,100,100,100,66,0,100,90,0,100,0,0,0
l35,0=99,1,67,0,46,77,100,69,100,100,97,90,1,75,87,90,0,100,56,100,0,0,93,79,85,2,72,87,0,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,91,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,0=76,0,61,0,56,9,89,0,71,100,100,0,100,0,0,0,0,100,84,100,2,8,89,0,0,56,0,0,0,100,100,100,0,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,53
l37,0=95,0,93,0,70,54,100,0,100,100,81,0,100,0,0,96,0,100,0,100,0,0,80,52,6,89,0,0,0,100,100,100,39,31,72,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l38,0=100,0,98,48,99,94,100,96,100,100,100,100,100,24,87,100,54,100,100,100,0,87,100,97,96,100,100,84,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,75,100,85,100,94,100,100,89,100,91
l39,0=90,0,82,10,100,4,100,1,100,100,100,54,100,0,85,78,0,100,84,100,0,0,88,0,86,90,61,0,0,100,100,100,88,57,100,90,100,100,100,0,100,99,87,100,66,100,87,82,32,87
l40,0=89,0,0,0,100,86,89,87,100,100,100,90,100,0,100,90,1,100,84,100,0,88,100,77,85,100,78,76,0,100,100,85,77,83,100,86,85,74,87,100,0,52,10,1,78,14,0,0,0,0
l41,0=56,0,83,0,0,74,83,0,100,100,85,8,90,0,0,84,0,100,48,59,0,0,89,0,79,0,0,0,0,100,100,100,0,82,66,100,100,100,100,100,64,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=1,0,0,0,0,0,68,0,96,0,83,0,100,0,0,0,0,100,0,88,0,0,2,2,0,0,0,0,0,65,100,100,0,5,0,100,100,100,84,84,22,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l43,0=60,0,0,0,0,0,59,0,100,100,0,0,100,0,0,5,0,100,32,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,74,100,100,0,78,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,56,100,0
l44,0=72,0,14,0,5,1,82,0,84,21,85,0,100,0,0,0,0,77,77,100,0,0,0,48,0,0,0,0,0,97,0,100,0,1,89,100,100,100,100,57,75,100,100,100,0,100,100,100,100,51
l45,0=0,0,0,0,0,0,92,0,100,100,85,0,100,0,0,21,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,97,100,0,0,0,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,0,0,0,0,64,0,100,100,66,0,100,0,0,0,0,100,0,13,0,0,0,0,0,66,0,0,0,89,99,100,0,11,99,100,100,0,100,88,1,100,100,100,100,100,0,98,100,87
l47,0=0,0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,9,100,0,0,0,100,4,100,92,73,0,100,100,21,96,100,91,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,62,0,100,0,0,0,83,0,0,1,0,89,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,39,0,100,0,100,0,100,95,100,100,41,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,0,0,0,100,21,100,100,85,0,100,97,0,29,100,70,100,100,0

l0,1=0,96,100,100,0,100,100,100,92,100,90,100,76,100,89,87,100,81,100,89,100,91,100,100,76,83,72,100,100,74,87,86,100,100,2,85,80,47,85,34,90,80,0,16,17,0,0,0,0,0
l1,1=100,0,84,88,90,91,87,100,91,84,93,87,64,87,89,100,89,80,82,89,91,100,88,68,100,84,100,90,92,74,88,87,89,100,40,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,79,0,100,88,100,89,100,85,78,91,100,73,99,91,100,100,83,100,93,95,91,100,100,78,87,71,100,94,76,88,84,100,100,90,86,86,74,88,86,94,89,0,0,86,0,0,0,0,0
l3,1=100,100,100,0,82,100,72,100,92,78,91,100,76,100,0,89,100,0,100,100,99,86,100,100,78,83,72,100,100,76,89,0,100,100,0,0,8,0,84,33,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=9,87,89,43,0,92,100,87,100,100,100,90,70,86,100,85,88,83,80,100,20,90,86,74,80,100,90,92,0,75,100,86,91,88,85,65,38,75,88,92,100,31,0,0,79,7,47,0,0,0
l5,1=100,89,100,100,90,0,100,100,100,100,87,100,17,100,93,100,100,77,100,93,100,87,100,100,79,87,87,100,100,85,89,84,100,100,23,88,85,78,90,10,92,69,0,0,36,6,75,0,0,0
l6,1=95,81,86,1,100,97,0,89,100,100,89,88,0,88,100,87,86,84,84,100,93,87,97,71,100,100,100,89,87,100,100,86,91,100,90,86,88,76,88,87,88,90,83,87,90,92,83,88,89,2
l7,1=100,100,100,100,90,99,100,0,86,90,47,100,24,92,92,100,90,79,100,98,93,100,100,100,79,88,67,100,64,76,83,89,99,100,61,83,0,0,85,35,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=84,81,88,86,100,90,100,81,0,100,100,87,68,84,100,86,89,88,79,100,55,88,100,74,77,100,76,90,91,100,100,97,89,88,88,85,86,76,100,100,100,88,82,87,87,90,88,16,91,0
l9,1=86,85,84,92,100,90,100,82,100,0,100,89,78,87,100,91,87,78,82,100,53,89,88,74,76,100,65,94,92,100,100,82,89,89,86,93,88,75,90,90,89,83,0,90,15,93,90,0,1,0
l10,1=91,84,91,89,100,91,85,0,100,100,0,88,75,87,89,88,44,83,81,98,21,92,87,73,76,100,67,85,78,73,91,83,74,87,86,87,89,73,85,90,100,89,82,0,87,91,86,0,0,0
l11,1=100,83,100,87,88,100,86,100,100,100,89,0,77,93,90,100,100,81,100,93,92,88,100,100,77,88,100,100,86,72,89,82,91,100,86,90,31,58,86,17,96,88,1,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=86,78,90,84,90,66,4,42,100,98,88,89,0,0,88,0,0,100,83,91,2,62,90,73,77,87,41,0,0,100,100,100,0,91,100,84,100,74,100,100,100,89,84,100,100,91,100,0,90,86
l13,1=100,85,100,100,94,100,88,100,88,76,95,85,1,0,94,89,100,73,100,89,100,88,84,100,0,84,72,89,100,73,84,69,96,100,86,88,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=84,82,88,0,100,84,100,89,100,100,88,86,3,59,0,85,85,79,83,100,55,92,86,78,100,100,100,0,0,75,85,0,86,100,92,86,0,0,85,64,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=88,100,100,90,93,100,100,100,90,100,94,100,0,88,100,0,94,81,100,100,11,100,100,100,100,86,100,100,87,100,100,80,100,100,89,91,22,81,94,87,92,89,27,17,2,21,0,0,13,0
l16,1=100,80,100,100,78,100,100,100,100,100,86,100,0,100,89,100,0,79,100,97,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,91,6,100,100,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=81,83,85,0,90,92,100,85,100,100,91,83,100,78,91,89,91,0,80,99,9,89,89,73,82,88,66,91,62,100,100,100,89,86,100,100,100,74,100,100,91,87,83,85,1,94,84,86,92,84
l18,1=100,81,100,100,94,100,100,100,90,89,91,100,66,100,88,84,100,19,0,93,93,87,92,100,82,87,69,100,88,76,86,89,100,100,89,67,84,3,83,3,90,0,0,0,89,0,0,0,0,0
l19,1=83,81,87,90,100,91,100,84,100,100,90,89,74,88,100,98,87,80,94,0,91,99,100,75,100,100,69,88,90,71,100,82,90,87,84,94,84,75,83,86,100,0,82,89,90,89,90,0,40,28
l20,1=100,85,87,92,0,100,88,85,87,0,0,87,0,100,90,90,100,0,100,90,0,0,86,99,0,0,2,86,100,0,5,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,1=84,100,83,87,90,90,100,100,91,100,91,87,31,86,88,84,88,82,87,91,30,0,100,70,100,84,100,92,89,71,90,88,88,100,88,13,0,0,85,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=100,100,100,89,95,100,101,100,100,100,89,100,73,89,90,100,94,98,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,93,77,100,83,91,100,36,88,89,72,87,90,90,87,0,0,0,3,1,0,0,0
l23,1=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,95,100,49,100,91,100,100,80,100,88,100,100,100,0,81,86,100,100,100,72,88,86,100,100,89,91,0,78,88,17,94,0,2,0,73,33,18,0,0,0
l24,1=86,100,85,87,88,92,100,84,91,79,91,86,76,0,100,90,88,83,85,100,5,100,89,76,0,96,100,86,0,75,86,84,93,100,85,85,0,1,85,87,92,88,0,3,3,0,0,0,0,0
l25,1=84,82,90,88,100,87,87,83,100,100,100,87,75,83,100,88,90,83,84,100,0,93,88,73,79,0,71,90,0,75,86,85,89,86,89,69,81,75,82,88,94,0,0,0,0,0,80,0,0,0
l26,1=89,100,94,86,100,93,100,100,100,96,92,85,9,86,100,100,87,84,84,93,4,100,100,74,100,100,0,93,92,72,88,75,92,100,84,83,0,0,91,88,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=100,100,100,100,92,100,90,100,100,100,90,100,0,87,0,96,94,82,100,90,94,90,90,100,77,85,100,0,90,70,84,86,100,100,88,92,48,0,86,1,91,0,0,4,13,1,0,0,0,0
l28,1=100,86,100,100,0,100,89,2,87,86,75,88,0,100,17,87,100,58,100,94,100,85,89,100,0,0,71,98,0,66,81,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=84,83,92,89,93,90,100,86,100,100,95,88,100,90,85,100,0,100,83,100,0,88,94,76,91,80,70,90,60,0,100,98,88,89,100,89,87,81,100,96,100,90,83,88,88,90,84,56,13,0
l30,1=85,84,86,89,100,94,100,89,100,100,100,85,80,88,87,94,87,100,79,100,86,93,100,77,83,99,72,90,96,100,0,100,90,89,100,88,86,79,100,91,100,86,85,85,36,92,87,81,0,40
l31,1=88,85,78,0,90,95,93,84,100,100,88,88,100,36,0,89,43,100,85,92,0,91,88,73,83,86,51,88,0,72,100,0,88,92,90,100,100,100,100,100,95,100,88,100,87,100,100,85,100,91
l32,1=100,83,100,100,89,100,100,100,100,100,84,90,0,100,92,100,100,80,100,88,100,88,87,100,74,85,73,100,100,71,88,83,0,100,16,87,0,8,83,88,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,1=100,81,90,87,88,100,100,100,93,91,91,100,77,87,93,100,88,79,100,88,94,84,100,80,82,82,84,91,92,75,87,84,88,0,87,92,87,5,86,86,92,86,0,85,66,61,72,0,87,0
l34,1=0,3,88,0,100,0,88,0,100,100,100,85,100,48,92,81,0,100,85,89,0,68,0,76,60,100,47,35,0,100,100,100,1,84,0,100,100,35,100,100,100,4,1,99,86,0,87,0,0,0
l35,1=85,27,88,0,90,98,100,86,100,100,90,85,70,89,87,93,0,100,38,100,0,0,88,76,76,87,60,93,0,96,100,100,92,86,100,0,100,100,100,52,92,100,100,100,100,100,100,91,100,100
l36,1=86,0,88,0,26,94,100,0,90,78,100,42,100,0,23,44,0,100,85,100,0,0,90,0,0,87,0,22,0,73,100,100,0,91,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,91,100,0,93,89
l37,1=73,0,87,0,89,84,100,0,99,81,89,0,100,0,0,86,0,100,66,99,0,0,26,72,0,77,0,0,0,100,100,100,0,0,28,100,99,0,100,100,90,100,100,97,100,100,100,100,100,100
l38,1=90,0,87,87,90,90,100,87,100,100,90,88,100,0,86,86,90,100,82,93,2,89,92,77,77,98,67,89,0,100,100,100,90,94,87,100,100,74,0,100,92,94,83,100,92,89,88,87,85,94
l39,1=91,0,66,0,96,9,88,0,100,100,91,2,100,0,87,86,0,100,57,90,0,0,90,0,78,89,66,0,0,74,89,96,86,49,100,13,100,76,100,0,95,84,89,87,64,89,89,85,85,84
l40,1=82,80,87,27,100,90,85,89,100,100,100,88,71,0,87,88,0,80,83,100,0,88,92,79,76,84,69,91,0,100,100,83,88,86,100,93,88,75,80,98,0,91,66,0,85,65,60,0,14,0
l41,1=86,0,90,0,49,60,86,0,87,87,89,82,74,0,0,90,0,100,0,0,0,0,90,0,79,0,0,0,0,100,86,100,0,90,75,100,84,100,100,88,92,0,100,100,100,100,100,83,100,92
l42,1=0,0,0,0,0,0,87,0,91,0,90,0,69,0,0,2,0,81,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,65,84,100,0,0,34,100,93,100,85,89,34,100,0,100,100,100,100,88,100,90
l43,1=77,0,0,0,0,0,85,0,95,88,0,0,100,0,0,17,0,86,2,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,85,100,0,90,100,100,100,76,100,100,0,100,100,0,100,90,100,49,100,0
l44,1=0,0,74,0,77,1,90,0,92,0,90,0,100,0,0,0,0,0,84,92,0,0,0,24,0,0,0,0,0,75,0,100,0,54,90,100,100,100,86,80,95,100,100,100,0,100,100,88,100,89
l45,1=0,0,0,0,11,3,85,0,99,79,89,0,100,0,0,29,0,100,6,91,0,0,0,17,0,14,0,0,0,98,97,100,0,21,0,100,90,100,100,100,70,100,100,86,100,0,100,100,100,100
l46,1=8,0,0,0,79,76,85,0,88,77,94,0,100,0,0,0,0,83,0,88,0,0,0,16,0,86,0,0,0,72,87,100,0,83,89,100,100,76,87,88,74,100,100,100,100,98,0,86,100,90
l47,1=0,0,0,0,0,0,74,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,35,29,100,0,0,0,100,0,100,92,88,0,100,100,11,80,100,70,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,87,0,92,26,0,0,71,0,0,28,0,79,2,91,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,100,0,91,0,100,89,100,84,88,15,100,100,97,100,100,100,85,0,91
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,37,0,0,0,0,62,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,100,36,100,91,66,0,100,85,0,80,100,85,100,100,0

l0,2=0,100,100,100,81,100,100,100,94,88,87,100,88,100,95,100,100,82,100,92,100,73,100,100,88,87,93,100,100,92,79,90,100,100,41,91,79,0,91,90,89,87,0,0,55,28,0,0,6,0
l1,2=100,0,93,88,93,94,85,100,93,82,77,88,45,93,92,100,91,87,92,80,85,100,99,92,100,92,100,94,87,92,79,85,92,100,87,89,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,100,0,100,91,100,100,100,94,84,78,100,92,100,92,100,100,84,100,100,90,77,100,100,89,92,98,100,100,92,79,88,100,100,89,87,85,88,88,83,86,67,0,0,66,0,0,0,0,0
l3,2=100,100,100,0,0,100,87,100,91,82,81,100,13,100,0,100,100,0,100,100,94,77,99,100,95,61,96,100,100,88,79,0,100,100,0,0,0,0,89,16,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=87,91,93,0,0,92,100,89,100,100,100,88,89,95,100,87,92,86,88,100,88,76,84,91,100,100,91,90,2,89,100,90,91,87,98,1,11,85,91,85,100,88,0,0,90,0,90,0,0,0
l5,2=100,101,100,100,93,0,100,100,100,100,80,100,73,100,89,100,100,87,100,100,100,74,100,100,86,87,100,100,100,89,100,92,100,100,30,91,83,88,93,79,90,16,0,0,41,78,83,0,0,0
l6,2=88,86,96,87,90,98,0,89,94,100,86,87,86,89,100,100,92,89,85,100,90,74,100,96,100,89,100,90,86,100,100,93,94,100,92,88,88,90,95,89,87,84,86,89,89,92,90,93,92,0
l7,2=100,100,100,100,95,100,100,0,95,88,0,100,2,89,91,100,93,84,100,100,87,96,91,100,92,89,91,100,86,93,78,84,100,100,83,91,0,0,91,75,88,19,0,0,0,0,1,0,0,0
l8,2=84,85,94,89,100,95,91,86,0,100,100,83,98,90,90,90,94,85,85,100,86,74,100,94,90,100,90,92,86,100,100,89,89,100,89,92,81,90,100,100,100,87,88,90,0,94,90,93,92,25
l9,2=80,86,93,88,100,91,100,89,100,0,100,86,88,91,100,85,90,80,84,100,83,74,84,93,92,100,97,96,88,100,100,90,97,89,93,89,83,94,93,88,90,88,0,84,86,95,88,25,87,3
l10,2=83,87,90,88,100,92,85,74,100,100,0,83,89,95,90,87,90,86,87,100,84,71,84,91,92,100,98,88,87,93,100,90,21,87,87,94,91,65,91,87,100,88,87,23,91,92,90,0,0,0
l11,2=100,100,100,92,88,100,100,100,92,100,84,0,87,100,94,100,100,92,100,100,82,74,100,100,87,90,100,100,88,90,100,88,100,100,97,91,52,60,95,40,90,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=84,47,91,82,86,84,92,8,100,85,83,87,0,0,2,0,0,100,84,87,75,68,88,92,87,91,75,0,0,100,100,100,1,87,100,100,100,89,100,100,100,88,89,100,91,87,100,0,89,93
l13,2=100,86,100,100,90,100,85,90,93,81,80,86,0,0,87,88,100,85,100,88,100,78,81,100,93,86,95,90,100,91,79,88,100,87,89,90,27,0,65,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=85,88,92,23,100,92,100,92,100,100,100,88,1,90,0,89,87,85,87,100,88,77,87,92,100,100,100,0,52,89,82,87,93,100,91,93,83,0,92,88,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=100,100,100,94,89,100,100,100,87,100,84,100,0,89,90,0,92,85,100,100,90,100,100,100,100,92,100,90,87,88,86,87,94,100,89,91,84,90,92,86,90,80,64,83,0,80,0,0,80,0
l16,2=100,100,100,100,88,100,100,98,100,86,72,100,0,100,88,100,0,85,100,100,100,97,100,100,86,86,100,100,100,81,100,85,100,100,0,0,0,0,93,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=82,87,89,0,91,92,100,90,100,100,85,89,100,91,92,86,90,0,89,100,46,77,92,94,90,89,94,91,82,100,100,100,92,84,100,100,100,89,100,100,100,97,85,86,92,100,87,93,86,89
l18,2=100,100,100,100,91,100,100,89,92,88,84,100,89,100,90,100,100,86,0,100,83,75,88,100,88,90,93,100,100,91,84,90,100,100,89,89,85,87,88,0,93,0,0,0,91,67,0,0,2,0
l19,2=83,88,93,94,100,93,100,87,100,100,100,87,83,92,100,89,91,81,86,0,89,98,94,91,100,100,93,88,84,95,75,91,93,88,91,88,85,90,90,88,89,88,88,84,88,1,87,4,89,88
l20,2=100,84,100,96,85,100,85,88,95,83,81,90,57,100,92,88,100,62,100,82,0,73,87,100,58,27,1,90,100,82,75,0,100,100,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,2=85,100,100,87,90,89,100,89,90,100,83,87,73,93,100,100,90,87,89,100,93,0,100,100,100,93,100,89,86,87,88,89,97,100,86,85,0,0,92,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=100,100,100,89,88,100,100,100,100,100,83,100,86,95,100,100,91,100,100,100,93,100,0,100,100,92,100,87,88,94,100,89,100,100,3,90,87,83,96,87,90,90,0,64,0,45,20,0,0,0
l23,2=100,100,100,100,90,100,100,100,99,92,82,100,85,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,0,100,100,100,94,100,100,100,100,89,91,0,89,90,81,90,0,0,0,15,54,22,0,0,0
l24,2=82,100,92,88,90,92,100,88,91,79,86,86,83,87,100,89,90,86,89,100,75,100,86,89,0,100,100,87,0,94,76,89,91,100,85,91,0,0,88,89,89,89,0,0,48,0,0,0,0,0
l25,2=82,87,90,88,100,92,100,89,100,100,100,83,82,92,100,84,89,83,89,100,24,78,93,0,90,0,93,91,0,91,75,85,94,86,91,90,65,87,91,87,85,85,0,0,50,10,76,0,25,0
l26,2=81,100,95,91,91,100,100,85,92,84,82,85,43,89,100,100,93,87,89,100,0,100,100,100,100,93,0,86,91,91,96,0,89,90,87,70,32,0,90,87,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=100,100,100,100,89,100,100,100,98,84,78,100,0,100,0,100,92,85,100,100,84,72,90,100,90,91,100,0,100,94,100,88,100,100,89,91,73,0,88,47,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=100,88,100,100,0,100,87,91,95,88,87,87,0,100,61,88,100,82,100,88,100,71,85,100,0,0,90,100,0,28,74,0,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=81,94,92,88,89,95,100,91,100,100,82,89,96,89,96,85,73,100,88,78,43,75,93,92,87,96,91,91,7,0,100,88,91,89,100,92,85,90,100,87,100,85,85,86,94,89,91,71,54,0
l30,2=83,85,93,91,100,90,100,88,100,100,100,93,88,91,89,100,91,100,87,100,86,78,100,99,96,100,94,88,85,100,0,100,93,99,100,95,90,90,100,92,100,90,86,88,0,89,90,94,87,1
l31,2=85,85,91,3,90,95,100,87,101,100,79,89,100,85,91,88,89,100,90,100,0,73,87,92,90,89,0,92,0,90,100,0,94,88,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,93,100,100,90,100,96
l32,2=100,84,100,100,94,100,100,100,94,82,22,100,0,100,91,100,100,84,100,82,100,78,90,100,89,95,91,100,100,94,76,89,0,100,0,92,0,48,93,89,89,0,0,0,44,0,0,0,0,0
l33,2=100,100,100,90,94,100,100,100,92,86,77,100,85,88,89,100,91,86,100,80,88,73,100,100,92,92,96,85,83,92,80,87,90,0,91,90,84,5,89,89,90,85,9,83,84,72,84,0,90,0
l34,2=66,86,90,0,100,42,96,76,100,87,100,86,100,91,100,88,0,100,89,100,0,71,2,94,89,88,94,88,0,100,100,100,2,88,0,100,100,85,100,100,100,86,88,100,91,85,97,0,0,0
l35,2=86,72,88,0,27,94,100,88,100,100,81,86,98,91,95,86,0,100,89,82,0,72,86,90,88,87,71,92,0,100,77,100,90,100,88,0,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,94
l36,2=81,0,89,51,47,92,100,0,100,93,99,54,100,66,89,86,0,100,92,95,80,0,88,0,0,83,60,71,0,100,100,100,0,88,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,88,100,0,87,97
l37,2=8,0,90,0,88,92,87,0,100,100,69,65,87,0,0,87,0,100,86,83,0,0,85,90,0,87,0,0,0,94,75,100,81,0,87,100,98,0,100,100,88,100,100,83,100,100,90,100,100,91
l38,2=100,0,93,90,92,90,100,89,100,100,81,83,98,76,90,100,92,100,90,100,0,73,88,89,89,88,91,87,0,100,100,100,89,87,100,100,100,100,0,100,89,100,83,100,90,89,89,93,87,93
l39,2=84,0,89,59,91,85,88,86,100,88,83,86,100,48,88,85,5,100,0,81,0,0,90,89,88,92,92,10,0,89,76,100,92,83,100,92,100,91,100,0,100,86,87,86,96,89,91,92,90,93
l40,2=85,87,94,82,100,94,88,85,100,100,100,65,85,0,100,89,0,87,86,100,0,74,88,89,89,90,90,88,0,100,100,84,94,88,100,91,82,86,91,91,0,89,71,0,88,42,91,0,21,0
l41,2=86,0,87,0,76,27,87,18,95,86,81,87,84,0,0,74,0,100,0,75,0,0,90,0,90,55,0,0,0,92,82,100,0,84,88,100,83,100,100,88,84,0,100,100,100,100,100,95,100,100
l42,2=0,0,0,0,0,0,83,0,91,12,78,0,92,5,0,27,0,90,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,78,100,0,0,89,100,85,100,88,86,82,100,0,100,100,100,100,90,100,94
l43,2=6,0,0,0,0,0,89,0,90,80,17,0,100,0,0,84,0,100,0,78,0,0,69,0,0,0,0,0,0,90,98,100,0,89,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,92,100,0,100,0
l44,2=52,0,57,0,75,25,85,0,0,64,83,0,90,0,0,0,0,85,88,83,0,0,0,15,15,20,0,0,0,88,0,100,71,68,97,100,100,100,96,88,91,100,100,100,0,100,100,91,100,92
l45,2=47,0,0,0,5,86,93,0,100,81,83,0,98,0,0,65,0,100,82,3,0,0,11,69,0,0,0,0,0,100,95,100,0,81,70,100,87,100,91,100,60,100,100,86,100,0,100,100,100,100
l46,2=0,0,0,0,52,90,89,0,92,85,80,0,100,0,0,0,0,90,0,75,0,0,12,30,0,72,0,0,0,86,78,100,0,84,89,100,100,100,90,88,90,100,100,100,100,100,0,14,100,94
l47,2=0,0,0,0,0,0,80,0,84,39,0,0,0,0,0,0,0,80,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,69,100,0,0,1,100,0,100,81,93,0,100,100,2,78,100,6,0,100,100
l48,2=3,0,0,0,0,0,91,0,95,76,0,0,90,0,0,36,0,86,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,68,100,0,89,0,100,84,100,92,91,29,100,100,100,100,100,100,91,0,99
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,55,0,0,0,0,62,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,75,100,91,23,0,100,90,0,88,100,88,100,100,0

l0,3=0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,89,100,89,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,93,100,100,100,98,100,89,100,100,16,93,93,0,100,83,100,90,0,0,87,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,86,100,0,100,100,100,100,81,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,93,94,100,60,93,100,77,73,0,0,12,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,95,100,88,100,88,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,89,0,92,94,93,90,100,77,0,0,74,0,39,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,91,100,100,100,100,86,100,100,0,100,67,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,99,100,36,100,100,0,18,67,5,86,79,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=94,100,100,27,0,100,100,87,100,100,100,91,100,87,100,100,89,100,81,100,85,91,100,100,100,100,100,75,0,100,100,89,96,100,100,0,0,5,90,100,100,16,0,0,81,0,88,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,41,100,97,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,92,100,0,100,0,0,0,0,60,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,89,84,94,100,100,95,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,77,91,100,100,100,100,100,88,100,91,90,100,100,100,89,16,89,88,93,89,90,88,0
l7,3=100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,91,100,0,100,85,100,95,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,90,100,100,80,92,0,0,87,81,97,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,98,100,100,100,98,100,100,100,100,97,92,91,89,100,100,91,89,67
l9,3=100,93,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,91,100,83,100,87,100,100,100,100,100,100,94,94,100,100,100,93,100,90,100,91,96,100,100,100,92,91,94,87,94,89,83,89,53
l10,3=91,88,90,89,100,84,100,86,100,100,0,86,88,91,100,86,0,100,86,100,90,85,100,87,100,100,92,77,89,100,100,83,92,100,100,89,94,4,89,90,100,22,81,88,87,93,88,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,92,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,89,89,86,87,100,89,79,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,0,94,0,100,39,100,0,100,100,100,87,0,0,0,0,0,100,86,100,69,66,79,42,74,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65
l13,3=100,100,100,100,90,100,100,100,99,100,97,100,0,0,89,100,100,83,100,92,100,99,100,100,85,94,100,100,100,91,82,86,100,100,0,94,81,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,100,25,100,95,100,85,100,100,100,100,0,100,0,100,83,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,59,94,100,87,92,100,100,92,79,0,88,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,89,100,100,90,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,88,89,92,92,100,91,100,77,0,92,0,0,46,0,0,0
l16,3=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,0,100,78,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,65,100,100,0,0,0,0,92,1,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,91,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,93,0,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,17,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,55,100,86
l18,3=100,100,100,100,88,100,100,100,92,100,87,100,80,100,84,100,100,80,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,87,100,100,64,90,93,92,90,16,100,0,0,0,78,0,0,0,7,0
l19,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,82,100,100,99,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,96,100,100,100,90,88,100,100,100,89,92,91,88,89,89,0,92,10
l20,3=100,100,100,100,97,100,100,99,99,92,100,100,84,100,85,92,100,0,100,97,0,85,99,100,77,38,0,99,100,90,100,0,100,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,92,100,84,92,100,100,100,85,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,89,92,100,62,75,0,0,87,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,93,91,100,89,100,91,0,23,0,0,39,0,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,100,100,100,0,0,0,0,36,0,0,0,0
l24,3=100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,56,89,100,100,88,59,100,100,23,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,90,93,100,0,89,0,0,90,89,100,0,0,0,11,0,0,0,0,0
l25,3=91,100,100,4,100,83,100,83,100,100,100,88,90,91,100,100,89,82,86,100,56,86,100,1,100,0,100,73,0,100,100,87,94,100,93,86,0,84,85,89,100,80,0,0,1,0,0,0,0,0
l26,3=100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,85,95,100,25,6,0,0,85,83,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,89,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,100,2,0,100,1,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,84,100,100,60,100,100,100,81,99,100,0,0,100,100,0,0,69,0,100,100,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=92,91,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,89,100,36,100,100,100,86,100,100,100,100,100,97,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,89,90,100,86,2,88,0
l30,3=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,93,100,0,100,92,89,96,0
l31,3=98,3,100,0,93,100,100,99,100,100,100,84,100,56,66,100,0,100,100,100,0,93,100,100,86,98,71,84,0,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100
l32,3=100,90,100,100,93,100,100,100,100,91,89,100,0,100,86,100,100,80,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,0,90,0,0,93,89,100,0,0,0,4,0,0,0,0,0
l33,3=100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,86,100,84,100,100,100,100,83,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,95,91,100,89,93,0,87,91,92,85,93,88,92,89,93,91,89,91,88,0,89,0
l34,3=87,86,100,0,100,18,100,83,100,100,100,90,100,0,100,100,0,100,78,100,0,52,76,100,22,100,70,61,0,100,100,100,0,100,0,100,100,92,100,100,100,95,86,100,100,94,100,0,0,0
l35,3=100,30,2,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,95,0,100,97,100,0,1,100,0,100,90,8,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,3=100,0,100,1,0,100,100,0,100,100,100,80,100,65,87,86,0,100,100,100,100,0,100,0,0,1,0,6,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,34,100,100,100,100,89,100,0,100,100
l37,3=18,0,99,0,15,100,100,0,100,100,0,86,100,0,0,98,0,100,90,100,0,0,77,100,0,90,0,0,0,100,100,100,86,79,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=100,87,100,88,94,100,100,86,100,100,88,100,100,62,86,100,91,100,89,100,3,86,100,91,85,100,99,75,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,94,87,100,85
l39,3=98,0,92,50,100,3,100,83,100,100,92,89,100,2,84,86,0,100,60,100,0,0,86,91,85,88,89,9,0,100,100,100,90,95,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,87,100,100,94,90,76
l40,3=100,87,100,82,100,100,100,83,100,100,100,72,100,0,100,100,1,100,82,100,0,88,85,100,95,100,92,74,0,100,100,91,91,97,100,92,87,90,93,100,0,92,14,0,0,0,0,0,0,0
l41,3=100,0,6,0,2,0,100,0,100,100,0,78,100,0,0,1,0,100,0,100,0,0,88,0,36,68,0,0,0,100,100,100,0,79,93,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=0,0,0,0,0,4,29,0,100,99,35,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,100,100,0,89,82,100,100,100,100,83,9,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=34,0,3,0,0,0,100,0,100,100,96,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,53,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,80,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,3=100,0,73,0,95,4,100,0,100,95,100,0,100,0,0,0,0,100,85,100,0,0,0,0,84,20,0,0,0,95,0,100,54,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,14,100,99
l45,3=0,0,0,0,0,98,100,0,100,100,97,0,100,0,0,0,0,100,0,76,0,0,0,7,0,0,0,0,0,100,100,100,0,60,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,0,0,78,0,99,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,89,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,78,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,88
l47,3=0,0,0,0,0,0,100,0,100,53,0,0,0,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,54,98,100,0,0,0,100,0,100,91,100,0,100,100,0,3,100,27,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,0,100,0,100,94,0,0,100,0,0,0,0,100,37,92,0,0,0,0,0,12,0,0,0,94,82,100,0,94,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,89,100,87,0,0,100,100,0,42,100,8,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,0,100,99,0,96,80,4,66,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,42,0,0,96,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,0,53,0,99,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,32,100,100,0,66,81,0,100,16,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,56,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,97,0,0,100,100,100,0,0,0,62,0,100,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,98,100,81,100,0,14,0,76,92,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,0,100,100,100,53,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,67
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,101,98,100,99
l10,4=100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,16,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,78,99,100,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,41,100,0,100,100,100,0,100,100,100,99,0,88,0,0,0,100,100,100,100,100,100,53,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,62,0,55,98,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,60,100,100,100,0,0,100,1,0,79,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,41,101,100,0,3,0,0,54,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,79,100,100,100,95,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100
l18,4=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,60,100,100,100,0,100,0,0,0,5,0,0,0,20,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7
l20,4=100,100,100,100,74,100,0,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,91,100,0,100,100,0,82,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,1,0,0,4,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,12,23,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,94,100,100,17,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,0,0,100,100,100,6,0,0,100,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,20,99,100,100,100,100,0,0,9,0,0,0,1,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,12,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,80,2,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,72,100,100,100,100,100,100,6,0,100,100,0,0,12,0,100,100,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,8,100,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,95
l31,4=100,1,100,10,82,100,100,100,100,100,100,100,100,89,77,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,27,100,0,58,100,100,100,0,0,0,17,0,0,0,23,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l34,4=100,0,100,0,100,14,100,51,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,97,100,0,11,100,100,2,100,96,26,0,100,100,100,76,100,0,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,0,0,0
l35,4=100,37,0,48,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,52,100,6,98,100,98,98,84,2,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,4=100,0,100,3,16,100,100,0,100,100,100,63,100,77,0,68,0,100,100,100,100,0,100,78,0,32,0,29,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l37,4=98,0,100,0,0,100,100,0,100,100,2,56,100,0,0,63,0,100,100,100,0,0,100,93,0,100,0,3,0,100,100,100,86,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,96,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,70,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100
l39,4=25,0,100,3,100,85,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,6,100,0,0,98,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,89,100,52,100,100,100,100,100,100,100,98,100,94,100,100,34,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,7,0,0,0,0,0,0
l41,4=100,0,98,0,0,0,100,42,100,100,2,98,100,0,3,0,0,100,0,100,0,0,100,47,3,100,0,0,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,0,0,0,15,100,0,100,100,0,0,100,4,0,0,0,100,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,58,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=90,0,0,0,0,0,99,0,100,100,100,0,100,0,0,94,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,4=100,0,86,0,31,31,100,0,100,51,97,0,100,0,0,0,0,100,86,100,0,0,0,0,96,10,0,0,0,97,69,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,97
l45,4=7,0,0,0,0,96,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,1,100,0,0,0,4,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=90,0,99,0,100,0,100,0,100,100,100,3,100,0,0,62,0,71,0,100,0,0,15,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,88
l47,4=0,0,0,0,0,0,100,0,100,95,0,0,1,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,43,100,100,0,0,0,100,0,100,99,100,0,100,100,0,0,100,95,0,100,100
l48,4=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,28,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,0,0,0,0,100,96,0,0,99,0,0,0,0,100,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,89,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,100,50,100,100,0

l0,5=0,100,99,100,92,100,99,100,98,100,100,100,101,101,101,98,100,100,100,100,100,101,100,100,101,100,100,100,100,97,100,101,100,100,99,100,96,83,99,0,100,100,0,94,95,77,100,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,84,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,0,0,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,28,67,100,100,100,100,0,0,95,0,85,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,0,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,74,100,100,0,18,69,0,100,0,18,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0,0,0,0,0,81,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,3,100,100,0,98,0,96,100,90,100,0,0,0,90,79,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,99,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,0,0,100,99,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,97,6,100,67,100,0,0,100,1,100,31,0,46,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,98,96,100,100,97,55,0,0,0,0,14,0,0,0
l12,5=100,2,100,18,100,75,100,72,100,100,100,100,0,49,0,8,0,100,0,100,99,93,100,3,99,100,0,26,0,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,1,100,16,2,94,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,79,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,96,0,100,0,0,41,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,24,100,1,100,100,0,1,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,0,98,100,79,100,0,0,0,95,0,0,0,8,0
l19,5=100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,101,100,100,101,100,100,101,100,100,100,100,99,101,99,100,100,100,100,100,97,100,75,100,100,0,100,0
l20,5=100,70,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,8,100,100,97,100,0,100,100,0,98,100,100,0,99,97,100,100,94,100,0,100,100,0,0,86,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,6,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,25,100,100,100,82,0,0,28,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,7,100,100,100,100,100,12,11,0,0,100,100,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,45,100,100,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,100,100,100,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,36,12,100,100,100,41,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,28,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6,100,95
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99
l31,5=100,100,100,48,100,8,99,100,99,99,100,100,101,96,99,100,72,99,100,101,0,100,99,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,99,99,99,101,100,100,101,100,101,100,99,100,101,100,99,100,100
l32,5=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,99,101,2,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,0,63,99,91,83,75,0,0,70,0,0,0,8,0
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,35,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,0,100,0
l34,5=100,0,100,0,100,0,100,5,100,100,100,51,100,0,100,100,0,100,98,100,0,0,100,100,17,100,97,96,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,5=99,74,95,0,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,99,100,54,100,0,99,5,100,101,100,22,99,0,100,0,100,100,100,100,101,99,0,99,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,5=100,0,17,73,100,0,100,0,100,100,100,99,100,12,0,100,0,100,0,100,100,0,100,98,0,4,0,6,0,100,100,100,0,67,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,0,100,100
l37,5=100,0,94,0,0,99,88,0,100,100,0,96,100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,74,0,0,0,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=100,101,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,4,101,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l39,5=16,0,100,0,100,91,100,93,100,100,0,100,100,99,83,100,0,100,98,100,0,0,84,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,58,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l40,5=100,0,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,99,13,90,0,0,62,0,0,0
l41,5=99,0,101,0,0,0,99,15,99,99,0,49,100,0,0,100,0,99,21,99,0,0,99,92,0,100,87,24,0,100,100,100,84,101,100,99,99,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100
l42,5=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,90,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,33,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=100,0,0,0,0,0,34,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,46,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,100,100,100,37,7,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,17,100,0
l44,5=100,0,81,0,2,92,100,0,100,0,1,0,100,0,0,0,0,100,93,83,0,0,0,13,87,0,0,0,0,0,82,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,99
l45,5=100,0,0,0,0,96,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,101,0,100,0,0,0,4,0,11,0,0,0,100,100,100,12,96,100,100,0,100,100,101,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=100,0,95,0,99,0,100,0,100,100,52,2,100,0,0,69,0,100,0,100,0,0,0,6,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,5=0,0,0,0,0,0,98,0,100,89,0,0,3,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,100,0,0,0,100,0,100,95,100,0,100,100,1,0,100,100,0,100,100
l48,5=33,0,0,0,0,0,100,0,100,100,26,0,100,0,0,0,0,100,45,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,0,0,0,95,96,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,83,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,100,0,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,60,100,91,100,100,95,100,94,85,87,81,99,85,0,87,92,68,91,0,90,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,28,0,0,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,99,0,99,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,41,100,86,100,99,0,0,92,0,1,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,31,100,100,100,83,100,100,100,100,79,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,1,0
l5,6=100,100,100,87,91,0,100,100,100,100,67,101,19,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,73,99,100,100,100,100,88,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,89,9,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,92,98,0,0,100,55,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,91,100
l10,6=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,68,100,100,100,0,100,100,100,100,100,7,100,100,100,1,0,100,100,62,5,0,11,0
l11,6=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,50,100,91,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l12,6=100,0,100,0,100,75,100,94,100,100,100,100,0,34,91,76,0,100,2,100,56,100,100,83,97,100,85,24,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,76,100,0,0,96,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,35,0,100,100,100,100,100,100,100,100,68,0,0,100,1,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,100,74,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,9,0,13,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,1,100,0,100,7,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,0,49,0,0,3,30,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,35,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,16,61,100,100,71,100,0,0,17,86,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,58,100,0,100,8
l20,6=100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,10,100,85,98,100,0,100,100,0,100,99,100,0,86,91,100,100,89,91,0,100,100,0,0,92,0,64,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,0,0,6,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,2,40,100,95,100,87,0,0,76,0,0,0,6,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,0,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,0,0,4,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,24,44,100,100,100,100,0,0,0,90,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,61,74,0,0,100,100,100,96,0,0,0,2,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,89,100,0,2,100,100,96,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,90,0,26,100,0,0,4,0,100,100,0,5,0,0,60,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,6=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,86
l31,6=100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,6=100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,98,100,0,100,98,100,100,85,100,100,100,90,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,99,100,39,33,100,0,0,75,0,0,68,6,0,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,96,89,100,88,100,99,88,0,43,0,89,0,95,0
l34,6=100,0,100,0,100,0,100,94,100,100,100,96,100,58,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,26,61,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,6=99,16,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,99,100,100,32,100,74,100,0,98,100,100,0,100,60,100,5,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=100,0,0,5,100,0,100,0,100,100,99,56,100,0,0,100,0,100,38,100,100,0,100,8,0,2,0,0,0,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l37,6=93,0,43,0,62,71,79,0,100,100,19,90,100,0,0,97,0,100,100,100,0,0,100,66,0,23,0,1,0,100,100,100,73,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,41,100,100,100,100,100,99,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=99,32,100,6,100,3,100,51,100,100,100,100,100,100,93,100,37,100,93,100,0,0,45,100,100,100,99,100,0,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,0,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,96,30,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,92,10,3,91,0,0,0
l41,6=89,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,93,85,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=2,0,0,0,0,11,100,0,100,100,0,0,100,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=100,0,0,0,0,0,1,0,100,99,100,0,100,0,0,100,0,100,20,100,0,0,0,0,0,5,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,100,27,100,0
l44,6=99,0,96,0,0,93,100,0,100,71,100,0,100,0,0,0,0,100,92,99,0,0,0,76,92,0,0,0,0,93,81,100,76,4,100,100,100,100,101,100,2,100,100,100,0,100,100,0,100,89
l45,6=22,0,0,0,0,0,99,0,100,100,55,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,26,0,0,0,100,100,100,34,0,100,100,98,100,100,100,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=100,0,7,0,78,1,100,0,100,100,3,2,100,0,0,9,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,6=0,0,0,0,0,0,93,0,93,73,0,0,1,0,0,0,0,95,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,100,0,0,0,92,0,92,94,96,0,91,100,53,0,100,94,0,100,100
l48,6=90,0,0,0,0,0,98,0,100,87,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,0,0,0,90,84,0,0,91,0,0,0,0,91,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,50,100,0,0,0,100,97,100,95,92,0,100,91,0,91,100,1,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,83,100,1,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,89,100,89,100,100,93,95,86,85,90,89,94,0,0,78,87,80,4,0,90,0
l1,7=100,0,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,97,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,28,0,100,92,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,99,29,0,0,92,100,96,0,0,80,0,5,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,4,100,1,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,1,0,0,0,0,5,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100,100,101,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,52,0,0,18,0,82,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,82,0,100,100,100,100,12,100,1,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,89,89,99,100,100,100,100,94,100,100,0,93,0,0,94,60,93,0,0,0,25,0,0,0,0,0
l6,7=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,100,100,29,79,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,13,0,26,100,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,79
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,62,86
l10,7=100,100,100,70,100,88,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,98,0,100,99,89,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,0,100,9,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=14,0,100,0,100,0,100,2,100,100,100,100,0,0,84,14,0,100,0,100,0,23,100,0,74,100,0,0,0,100,100,100,0,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,74
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,0,19,100,100,6,100,100,100,100,100,100,73,37,100,100,100,0,100,29,100,100,21,58,0,1,83,36,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,93,0,100,5,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,81,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,97,100,97,4,0,0,6,0
l16,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,11,100,100,0,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,79,100,90,100,39,100,0,0,0,22,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,0,35,100,44
l20,7=100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,12,100,15,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,70,100,100,100,0,99,0,100,100,0,0,5,0,0,12,90,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,2,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,0,79,100,100,100,63,0,0,51,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,63,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,83,0,0,0,100,0,100,0,0,0,13,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,12,0,83,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,95,0,0,100,96,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,7,100,100,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,97,100,51,100,100,100,59,100,0,100,58,100,100,37,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,8,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,80
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,33
l31,7=97,100,100,86,100,100,100,100,100,100,98,100,100,45,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,7=100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,77,100,0,100,55,86,100,100,100,100,100,96,88,100,93,91,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,2,25,100,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,95,100,100,100,100,88,0,0,0,6,12,100,0
l34,7=100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,85,100,77,0,100,76,100,0,0,100,100,99,100,0,0,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,51,100,0,0,0
l35,7=100,0,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,59,100,100,0,100,22,100,0,0,100,100,0,100,38,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=100,0,3,0,100,0,100,0,100,100,100,5,100,0,0,93,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,43,58,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l37,7=100,0,0,0,6,17,100,34,100,100,29,90,100,55,95,100,0,100,97,100,0,0,100,95,42,2,0,44,0,99,100,100,96,60,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,96,100,9,100,100,100,0,100,100,100,98,100,99,97,100,0,101,80,100,3,86,3,100,0,93,99,100,0,100,100,100,1,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l40,7=100,0,100,0,100,100,100,11,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,20,0,0,0
l41,7=0,2,100,0,69,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,80,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,0,0,0,100,0,78,100,0,0,100,0,0,93,0,43,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,7=83,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,97,0,100,0,100,0,0,0,0,0,43,0,0,0,100,100,101,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,11,100,0
l44,7=100,0,70,0,18,66,100,0,100,100,87,0,100,0,0,46,0,100,4,100,0,0,0,44,29,0,0,0,0,100,99,100,2,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,74,100,3
l45,7=35,0,0,0,0,0,99,0,100,100,36,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,9,0,0,0,100,100,100,0,0,6,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=0,0,1,0,21,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,9,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,0,100,100,53
l47,7=0,0,0,0,0,0,86,0,98,5,0,0,0,0,0,0,0,95,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,36,93,100,0,0,0,94,0,100,91,91,0,91,100,20,92,100,94,0,100,100
l48,7=100,0,0,0,0,0,100,0,100,63,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,0,36,20,0,0,18,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,59,1,100,0,0,0,100,77,100,87,8,0,100,3,0,0,100,21,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,14,0,81,100,99,2,0,93,0
l1,8=100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,74,0,99,61,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,97,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,15,72,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,66,0,97,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,75,0,0,99,100,100,100,35,50,0,94,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,99,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,77,0,96,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,98
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,19
l10,8=100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,26,101,100,100,100,99,100,98,16,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,56,100,86,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=58,23,100,0,100,3,100,0,100,100,100,100,0,0,98,0,0,100,100,100,48,100,100,0,100,82,15,3,0,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100
l13,8=100,100,100,100,73,100,100,100,100,73,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,97,0,100,100,19,14,23,100,100,7,96,99,85,100,25,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,0,100,57,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,71,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,0,1,0
l16,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,101,1,100,100,100,100,100,15,100,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,99,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,8,0,5,30,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,50
l20,8=100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,16,100,97,100,100,29,100,100,0,100,100,100,87,0,99,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,75,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,41,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,28,0,100,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,100,100,34,0,0,14,0,0,0,4,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,0,100,3,0,0,83,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,48,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100,100,100,100,0,54,61,89,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,100,100,100,100,0,100,0,2,100,100,100,31,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,5,100,0,87,100,100,19,98,32,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,20,100,100,100,100,100,100,1,0,7,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,88,100
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,83
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,31,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,8=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,0,0,100,0,0,93,30,0,0,6,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,83,29,100,0,47,100,0
l34,8=72,0,100,0,100,101,100,0,100,100,100,100,100,3,100,97,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,94,100,0,0,0
l35,8=100,4,100,0,100,0,100,13,100,100,100,100,100,83,100,31,0,100,100,100,0,0,100,1,0,100,60,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,8=100,25,100,0,100,85,100,0,98,100,100,2,100,100,0,100,0,100,100,69,11,0,100,0,3,0,0,0,0,100,100,100,46,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l37,8=100,0,7,0,0,100,100,98,100,100,29,67,100,84,100,100,0,100,100,100,1,0,100,100,100,0,3,3,0,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,94,91,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100
l39,8=100,58,100,64,100,100,100,0,100,100,100,98,100,49,98,100,0,100,100,100,0,88,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,31,100,100,100,100,100,100,99
l40,8=100,98,100,67,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,80,92,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,89,0,0,0
l41,8=10,7,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,13,100,0,100,0,73,0,34,100,94,0,100,58,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,97,0,100,0,0,98,0,100,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,96,40,100,100,100,100,25,0,100,0,100,100,100,100,100,100,10
l43,8=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,1,0,0,32,0,0,0,100,100,100,0,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,16,100,0
l44,8=100,0,0,0,9,90,100,0,100,100,67,0,100,0,0,93,0,100,0,100,0,0,6,85,49,16,0,0,0,100,100,100,96,31,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,96
l45,8=2,0,0,0,0,0,100,0,100,100,16,0,100,0,0,100,0,100,63,88,0,0,0,0,0,81,0,0,0,100,100,100,73,94,99,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=41,0,0,0,96,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,98,0,0,98,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,0,0,0,74,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,38,35,100,0,13,0,97,0,100,92,100,0,75,100,9,56,100,100,0,100,100
l48,8=25,0,0,0,0,0,100,0,100,99,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,41,0,0,0,0,0,83,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,0,0,0,94,16,0,0,68,0,0,0,0,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,39,100,0,0,0,100,100,100,100,85,0,100,0,0,55,100,84,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,32,0,38,100,100,6,0,100,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,49,56,0,30,38,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,97,47,37,100,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,3,0,20,86,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,89,100,100,54,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,14,0,100,100,100,12,0,0,16,0,21,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,74,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,67,27,100,100,100,74,0,0,0,92,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,0,100,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,75,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,5,100,100,100,0,18,0
l10,9=100,100,100,28,100,0,100,100,100,100,0,0,100,83,100,100,0,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,91,100,100,100,34,100,100,100,0,0,26,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,30,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,1,17,100,72,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=0,0,13,0,100,99,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,82,100,0,0,82,0,0,0,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,100
l13,9=100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,0,0,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,0,61,100,100,100,100,27,0,100,100,0,0,16,23,50,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,42,100,100,100,28,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,101,100,100,84,0,17,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,0,18,1,39,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,99,0,100,100,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,91,100,84,100,10,100,0,100,101,100,100,100,85,100,100,0,0,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,88,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,82,13,93
l20,9=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,84,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,18,94,100,100,56,99,0,100,100,0,0,0,2,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,26,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,84,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,56,0,88,100,100,100,17,0,0,10,0,0,0,14,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,40,0,0,0,74,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,38,100,100,100,0,23,100,100,100,100,0,0,6,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,0,100,69,100,100,66,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,42,100,100,0,100,25,10,100,100,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,9,100,100,100,100,96,0,100,0,100,37,100,100,5,100,75,100,100,100,100,0,0,59,100,0,0,4,0,100,100,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,0,12,12
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,1,100,0
l31,9=100,0,100,0,100,43,100,99,100,100,24,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,61,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,0,100,100,0,24,100,0,0,24,0,0,0,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,54,98,84,45,0,0,37,0
l34,9=0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,3,0,100,0,100,0,0,86,0,0,100,0,0,0,100,100,100,3,27,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l35,9=100,1,100,0,98,46,100,0,100,100,100,100,100,0,33,100,0,100,100,100,0,0,100,4,0,99,94,101,0,100,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,9=100,0,97,0,0,43,100,0,100,100,100,0,100,15,0,3,0,100,100,88,0,0,1,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97
l37,9=100,0,100,0,0,95,100,6,100,100,62,42,100,98,100,99,0,100,100,100,0,0,100,83,56,12,0,0,0,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,7,1,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,74,100,100,99,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l39,9=100,36,100,95,100,100,100,0,100,100,100,99,100,62,100,100,0,100,100,100,0,94,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,53,100,100,100,100,100,100,86
l40,9=100,11,100,20,100,74,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,36,100,99,100,100,100,0,0,100,100,100,16,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,3,0,1,4,0,0,0
l41,9=7,0,93,0,21,0,100,0,100,100,63,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,1,100,9,0,99,0,18,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,0,0,0,7,0,0,82,0,0,100,0,0,0,0,100,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=23,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,46,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,14,100,100,100,100,100,100,12,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,9=93,0,0,0,1,92,100,0,100,100,51,0,100,0,0,4,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,86,100,45,41,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,95
l45,9=100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,62,0,100,50,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,1,0,72,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,0,11,0,100,0,100,100,1,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,14,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,49,0,100,0,0,0,100,0,100,99,75,0,100,100,0,99,100,100,0,100,100
l48,9=100,0,0,0,0,0,100,0,100,51,0,0,88,0,0,0,0,100,0,21,0,0,0,19,0,0,0,0,0,100,100,100,0,34,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,0,0,57,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,12,0,100,0,0,0,100,34,100,100,0,0,100,0,0,14,100,0,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,14,100,50,4,0,98,100,97,0,99,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,3,74,0,99,9,99,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,35,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,0,76,0,0,48,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,99,100,1,0,99,100,100,100,100,100,17,100,0,100,81,0,100,100,101,100,100,100,95,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,100,0,0,0,100,0,99,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,93,49,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,66,88,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,0,1,100,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,39,98
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,54,0
l10,10=100,100,96,100,100,95,100,100,100,100,0,40,100,100,100,100,0,100,74,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,31,91,100,0,14,0,4,0
l11,10=100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,24,96,100,98,100,15,9,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=92,0,43,0,100,84,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,95,100,76,82,94,3,82,100,0,37,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,96,100
l13,10=100,100,100,100,5,100,100,100,72,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,0,100,100,64,0,83,100,100,73,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,23,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,14,100,100,100,100,100,1,85,88,45,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,54,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,2,0,0,96,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,101,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,63,0,100,100,99,100,100,100,98,100,96,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,99,100,100
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,97,100,19,0,0,31,86,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,95,0,100,100,100,100,81,83,65
l20,10=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,70,100,85,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,81,96,0,100,100,35,0,1,28,4,1,53,0,0,0,57,0,0,0,0,0
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,100,50,2,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,88,100,9,100,5,0,0,0,0,39,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,1,100,85,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,62,75,100,100,100,100,0,0,66,16,92,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,85,100,100,6,100,100,0,100,0,1,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,6,2,100,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,3,100,0,100,0,100,100,99,100,94,100,100,100,100,0,0,85,100,0,89,82,0,100,100,0,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,41,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,96,100,99
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,99,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,55,100,0,100,100,100,100,100,92,101,100,100,101,100,85,97,100,100,100,0,92,0
l31,10=100,0,96,100,100,0,98,100,100,100,97,99,100,0,94,87,0,100,100,100,0,94,90,100,93,100,3,98,0,100,100,0,81,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,100,100,100,0,100,100,7,45,100,0,0,4,0,0,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,96,100,100,100,100,100,45,78,0,72,92,0,86,0
l34,10=58,90,91,0,101,58,100,0,100,100,100,98,100,91,100,98,0,100,91,100,82,0,99,99,95,100,0,0,0,100,100,100,100,99,0,100,101,96,100,100,100,100,0,100,100,97,100,0,0,0
l35,10=99,0,95,61,100,95,100,30,100,100,99,99,100,0,41,89,1,100,98,101,0,74,100,75,25,100,69,100,0,100,101,100,94,100,98,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l36,10=100,70,92,3,81,86,100,0,100,100,100,30,100,60,0,7,0,100,99,100,0,0,31,0,0,18,0,0,0,100,89,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,96,100
l37,10=100,0,91,0,1,37,94,1,100,100,95,78,100,63,93,85,0,100,78,100,11,0,80,50,17,64,2,0,2,100,100,100,91,100,98,100,100,0,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,84,99,24,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,94,100,76,100,99,100,0,99,100,85,92,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99
l39,10=31,0,98,94,101,100,100,94,100,100,100,94,100,90,100,100,2,100,99,100,0,61,100,35,90,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,96,100,98
l40,10=100,73,100,95,100,66,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,61,44,100,98,100,100,100,0,0,100,100,100,96,100,100,98,100,100,100,100,0,100,0,0,74,91,99,0,15,0
l41,10=57,2,91,0,10,0,98,0,100,100,0,33,100,7,0,98,0,100,52,84,0,83,100,28,0,100,0,84,0,100,100,100,94,98,90,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=7,0,0,0,0,0,18,0,0,100,64,22,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,100,100,100,0,94,0,100,100,100,100,98,0,100,0,100,100,100,100,100,100,65
l43,10=1,0,0,0,0,0,100,0,100,100,99,0,100,0,0,87,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,1,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,28,100,0
l44,10=79,0,0,0,23,83,90,0,88,100,97,0,100,0,0,44,0,98,22,95,6,0,0,0,0,51,0,0,0,100,84,100,0,0,97,100,100,100,100,88,40,100,100,101,0,0,100,94,100,97
l45,10=78,0,5,0,0,0,90,0,100,100,0,0,100,0,0,21,0,100,59,87,0,0,0,0,0,19,0,0,0,100,99,100,0,77,75,100,99,100,96,84,58,100,87,96,0,0,100,100,100,100
l46,10=83,0,0,0,63,0,100,0,89,100,16,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,87,37,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,10=0,0,0,0,0,0,65,0,47,0,0,0,20,0,0,0,0,50,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,100,0,0,0,88,0,98,47,39,0,95,59,18,91,100,91,0,100,100
l48,10=59,0,0,0,0,0,91,0,21,95,22,0,100,0,0,0,0,93,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,88,100,0,98,0,100,81,100,98,74,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,0,0,45,0,0,0,92,0,0,0,0,48,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,78,0,0,0,100,49,100,63,28,0,100,6,0,93,100,0,100,85,0

l0,11=0,100,100,100,82,100,100,100,95,100,99,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,99,100,100,100,100,95,100,100,0,86,1,40,100,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,99,100,100,100,100,92,99,100,0,100,100,100,100,60,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,1,100,0,100,98,100,100,0,100,98,100,100,100,100,99,83,100,100,100,100,100,95,100,100,0,0,0,0,98,64,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,2,100,100,100,100,100,23,100,0,100,2,100,100,83,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0,100,79,100,100,0,0,0,0,1,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=97,100,100,0,0,93,100,7,100,100,100,0,100,0,100,56,0,100,100,100,0,100,100,19,99,100,100,55,0,100,100,28,0,100,100,99,0,0,1,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,98,100,35,100,100,100,100,0,100,100,0,94,0,0,100,20,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,100,100,94,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,85,3,100,100,100,94,0,89,85,94,71,0,71,0
l7,11=100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,82,100,100,97,100,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,93,100,100,100,98,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,54,100,86,78,0,0
l9,11=100,100,100,46,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,92,7,100,96,0,0,0
l10,11=100,92,88,0,100,0,100,58,100,100,0,88,89,79,100,100,0,100,90,100,92,86,91,76,100,100,100,63,0,100,100,92,99,92,100,96,94,68,100,100,100,0,0,58,83,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,7,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=0,0,0,0,100,12,100,0,100,100,99,46,0,0,0,0,0,100,18,41,0,0,88,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,46,13
l13,11=100,100,100,100,0,100,2,100,3,100,50,100,0,0,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,36,100,100,100,24,100,0,100,100,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,19,96,100,100,0,0,73,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,92,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,0,0,0,100,99,97,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,63,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,0,59,0,100,35,100,67,100,100,100,100,100,0,99,99,0,0,100,100,0,100,100,100,64,100,61,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,99,0
l18,11=100,100,100,100,95,100,100,100,100,90,10,100,0,100,94,100,100,99,0,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,0,0,0,10,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,86,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,90,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,72,99,100,100,100,0,0,99,0,71,0,0,0,0
l20,11=100,98,100,100,84,100,100,100,63,100,100,100,0,100,0,99,100,5,100,100,0,16,100,100,3,0,0,100,100,83,8,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,71,100,100,100,100,0,14,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,1,32,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=65,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,66,100,100,5,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,69,100,100,0,0,0,0,65,67,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,71,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,101,92,100,100,96,0,1,100,100,100,89,0,0,3,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,100,88,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,95,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,5,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,53,0,0,100,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,0,100,100,92,91,100,0,100,0,100,0,92,100,3,100,0,100,0,98,100,0,0,0,100,0,0,61,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,3,100,100,0,76,0
l30,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0
l31,11=100,0,100,0,4,0,100,0,100,100,98,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,58,53,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,101,90,100,100,100,100,100,100,100,96,2
l32,11=100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,92,100,0,100,5,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,45,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,2,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,93,29,84,96,99,28,96,34,0,0,0,22,73,0,0,0
l34,11=0,0,27,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,19,0,100,0,100,0,0,101,92,0,100,0,0,0,100,100,100,87,100,0,100,100,96,100,100,100,0,0,100,73,11,100,0,0,0
l35,11=100,0,92,0,98,52,100,0,100,100,61,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,78,0,2,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l36,11=90,0,97,0,46,0,100,0,100,100,93,0,100,0,0,27,0,100,88,100,12,0,0,0,0,0,0,0,0,100,33,100,0,93,100,100,0,93,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l37,11=100,0,77,0,0,0,0,0,100,100,0,0,98,0,0,0,0,81,84,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,100,34,84,0,100,80,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=100,0,99,0,0,100,101,0,100,100,99,0,100,0,50,99,0,100,1,100,0,0,100,0,0,100,95,0,0,100,100,100,98,90,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,0
l39,11=0,0,96,0,100,87,100,0,99,100,100,0,100,31,100,95,0,100,99,100,0,0,100,0,92,100,85,95,0,100,100,100,0,10,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,93,91,100,0,4,58
l40,11=100,0,100,3,100,0,100,0,100,100,100,10,100,0,100,99,0,100,100,100,0,0,100,34,98,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,26,100,100,0,87,0,0,0,45,4,0,0,0
l41,11=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,86,0,100,0,0,0,0,100,0,0,42,0,0,0,100,99,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,99,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,0
l43,11=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,96,0,100,0,0,43,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,11=3,0,0,0,0,0,99,0,83,75,87,0,100,0,0,0,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,48,100,0,0,71,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,100,96,100,87
l45,11=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,99,0,0,0,0,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,99,100,100,0,0,100,99,100,6,0,100,100,100,100
l46,11=0,0,0,0,0,0,100,0,99,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,87,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,90,100,0
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,96,0,90,30,0,0,92,94,0,46,100,0,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,100,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,75,100,0,6,0,100,0,100,94,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,100,0,91,55,0,0,100,0,0,0,97,0,100,57,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,93,100,91,32,0,81,100,93,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,69,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,15,0,0,1,90,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,89,99,100,100,100,0,0,0,0,92,32,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,99,0,0,99,5,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,90,0,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,4,100,100,100,99,100,100,100,100,0,94,100,100,0,0,49,10,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,98,100,100,94,35,0,0,69,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,96,0,84,90,98,83,0,83,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,90,100,100,100,100,100,75,94,0,0,100,5,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,94,94,90,49
l9,12=100,100,100,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,82,100,81,100,100,0,52,48
l10,12=100,100,96,82,100,93,100,85,100,100,0,98,89,91,100,99,24,100,100,100,90,100,100,100,100,100,92,91,1,100,100,100,100,100,100,89,92,92,100,100,100,91,1,83,92,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,92,72,93,83,93,90,21,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=53,0,97,0,100,100,100,1,100,100,100,92,0,0,86,93,0,100,81,100,44,0,94,55,33,100,57,93,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,96,92
l13,12=100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,0,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,92,100,100,100,97,100,1,100,100,3,54,0,87,100,92,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l14,12=100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,66,97,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,0,93,100,100,0,0,67,100,100,100,79,2,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,77,0,86,100,100,100,100,99,0,93,0,2,17,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,35,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,93,100,100,100,100,100,96,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,17,68,88,98,100,100,100,81,0,14,78,84,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,87,100,100,100,98,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,95,83,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,88,75,100,88,98,97,53,64,57
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,22,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,79,100,100,100,4,0,100,100,0,0,100,77,98,5,4,0,0,0,37,0,0,0,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,11,100,59,0,100,21,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,10,0,100,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,98,32,1,0,95,26,100,5,0,0,28,0,3,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,85,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,46,100,100,100,100,100,25,100,0,0,92,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,75,100,100,100,1,100,100,100,101,0,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,86,81,100,100,100,100,0,55,84,44,81,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,86,100,100,0,0,0,0,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,100,0,0,100,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,81,100,0,100,27,92,100,92,100,100,100,59,100,100,60,84,100,100,0,99,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,92,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,19,100,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,0
l31,12=100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l32,12=100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,85,99,100,92,33,100,0,17,0,45,0,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,96,45,89,91,91,54,100,63,73,0,61,84,83,0,83,0
l34,12=0,18,100,0,100,77,100,78,100,100,100,13,100,1,100,82,0,100,63,100,0,3,100,98,4,100,0,0,0,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,89,100,0,0,0
l35,12=94,0,100,84,99,100,100,91,100,100,94,93,100,41,0,0,0,100,71,100,0,99,100,2,95,100,0,95,0,100,100,100,100,64,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,12=98,0,95,0,99,0,100,0,100,100,100,93,100,1,0,95,0,100,94,100,78,67,88,0,0,95,0,0,0,100,100,100,99,98,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,83
l37,12=100,2,94,0,0,99,90,0,100,100,100,82,100,78,83,100,0,100,100,100,41,0,89,1,0,89,0,0,0,100,100,100,100,91,95,100,1,0,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=100,84,100,91,90,100,100,93,100,100,100,90,100,92,100,100,79,100,101,100,72,97,100,93,94,100,95,92,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,95,94
l39,12=88,0,100,6,96,94,100,60,100,100,100,59,100,93,92,99,0,100,92,100,52,74,91,43,96,100,100,90,0,100,100,100,71,96,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,86,100,6,19,94
l40,12=100,0,100,79,100,100,100,0,100,100,100,90,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,0,0,100,100,100,9,100,100,100,100,73,100,100,0,99,34,0,19,93,0,0,9,0
l41,12=90,26,8,0,0,50,100,0,100,100,92,95,100,1,87,93,0,100,88,84,0,84,95,49,0,97,0,92,0,100,100,100,92,71,92,100,100,100,100,100,89,0,100,97,100,100,100,100,100,100
l42,12=34,0,0,0,0,0,0,0,0,99,7,24,100,0,0,0,0,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,93,0,100,100,100,100,100,51,100,0,100,100,100,100,100,100,92
l43,12=0,0,0,0,57,0,100,0,100,100,95,0,100,0,0,98,0,100,34,100,0,0,0,0,0,74,0,0,0,100,100,100,41,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,12=70,0,2,0,1,56,100,0,94,84,91,0,100,0,0,0,0,100,90,100,9,0,1,63,0,97,0,0,0,96,100,100,0,45,56,100,100,100,100,100,16,100,100,100,0,100,100,100,100,95
l45,12=88,0,90,0,0,0,100,0,100,98,0,0,100,0,0,0,0,100,82,100,0,0,0,0,0,37,0,0,0,100,100,100,10,94,90,100,100,100,100,90,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=87,0,81,0,0,0,100,0,90,100,0,0,100,3,0,7,0,100,0,100,0,0,100,16,0,94,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,0,100,91
l47,12=0,0,0,0,0,0,1,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,20,0,98,0,0,0,100,5,100,85,9,0,98,96,0,91,100,1,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,0,0,99,0,91,55,0,0,97,0,0,0,0,100,1,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,87,100,0,94,0,100,0,100,94,1,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,0,0,0,0,46,52,0,0,87,0,0,0,0,91,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,85,0,0,0,100,74,88,96,89,0,100,60,0,96,100,78,100,88,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,99,100,100,0,0,3,94,16,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,0,0,0,2,60,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,0,0,0,100,41,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,99,100,100,100,100,74,100,100,67,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,96,0,4,71,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,93,0,100,100,28,100,100,100,100,100,0,101,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,41,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,55,85,100,92,100,0,0,0,54,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,58,100,100,100,100,0,100,0
l7,13=100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,98,0,0,100,0,73,0,0,0,36,0,0,0,0,0
l8,13=100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,4,10,93,0
l9,13=100,100,100,25,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,44,100,94,100,100,0,53,23
l10,13=100,100,100,99,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,101,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,51,64,71,5,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,79,100,45,100,6,89,99,5,1,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,0,100,70,100,100,100,46,100,100,100,0,0,2,97,100,0,100,99,100,65,0,100,100,0,100,16,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,79,92
l13,13=100,100,100,100,1,100,100,100,98,100,100,100,0,0,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,0,54,99,100,89,9,0,0,0,0,8,0,0,0
l14,13=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,0,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,81,100,100,100,0,0,0,100,99,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,0,36,100,100,100,99,100,100,0,94,0,0,16,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,0,100,0,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,58,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,0,100,100,97,100,100,0,10,60,99,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,68,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l20,13=100,0,100,100,66,100,100,100,100,100,42,100,0,100,0,100,100,99,100,100,0,100,1,100,99,0,0,100,100,100,24,0,100,100,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,3,100,52,0,100,64,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,69,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,99,100,100,0,7,77,0,100,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,79,0,42,86,0,100,0,0,0,2,0,6,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,81,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,99,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,75,100,100,100,59,100,100,100,100,0,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,0,91,98,0,17,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,46,96,0,16,100,99,11,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,28,100,0,100,0,70,100,80,100,100,100,0,100,100,79,40,100,100,0,72,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,1
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l31,13=100,87,100,91,99,100,100,100,100,100,100,100,100,4,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l32,13=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,0,99,100,97,49,100,0,1,0,85,0,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69,100,100,100,99,100,0,98,1,100,100,100,0,100,0
l34,13=0,0,96,0,100,47,100,4,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,96,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,4,100,0,0,0
l35,13=100,6,100,100,99,100,100,100,100,100,100,95,100,47,0,95,29,100,99,100,0,100,100,88,100,100,0,100,0,100,100,100,100,72,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,13=100,0,100,0,99,88,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,91,0,2,80,100,3,0,100,1,0,0,100,100,100,33,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,5,31
l37,13=100,0,100,0,0,87,100,0,100,100,100,17,100,53,1,100,0,100,100,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,82,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,100,0,100,48,100,0,100,100,100,0,100,26,100,100,0,100,100,100,0,1,100,0,100,100,98,100,0,100,100,100,91,10,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,14,99
l40,13=100,94,100,63,100,100,100,83,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,0,100,12,100,0,100,7,0,32,0
l41,13=100,0,2,0,0,15,100,0,100,100,100,93,100,0,100,100,0,100,100,100,0,83,100,0,0,100,0,52,0,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,97,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,15,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l43,13=0,0,3,0,6,0,100,0,100,100,60,3,100,0,0,98,0,100,97,100,0,0,27,0,8,100,0,0,0,100,100,100,0,31,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,13=0,0,0,0,0,4,100,0,5,63,70,0,100,0,0,0,0,100,94,100,12,0,55,0,0,97,0,0,0,66,100,100,0,24,23,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=100,0,100,0,0,4,100,0,100,100,98,0,100,1,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,16,0,0,0,100,100,100,93,76,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=57,0,0,0,0,0,100,0,0,100,30,0,100,0,0,44,0,100,0,100,0,0,99,0,0,81,0,0,0,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,86,100,96
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,3,100,89,0,0,100,100,0,100,100,26,0,100,100
l48,13=15,0,0,0,0,0,100,0,85,73,0,0,48,0,0,0,0,100,1,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,43,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,32,0,0,79,0,0,0,0,78,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,12,100,100,100,0,100,100,0,100,100,85,100,99,0

l0,14=0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,74,100,100,100,100,100,0,0,0,40,7,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,80,0,50,2,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,0,0,0,0,93,21,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,87,0,0,100,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=0,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,75,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,26,100,100,97,100,0,0,0,34,3,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,0,100,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,57,74,0,0,100,0,0,0,0,0,76,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,0,100,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,98,3,99,0,0,84
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,39,100,100,83,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,86,64,52,100,0,100,82,0,1,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,0,100,84,100,100,100,86,100,100,100,0,0,0,95,59,0,100,100,100,1,0,100,100,11,100,0,76,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l13,14=100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,94,82,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,62,90,93,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,83,0,0,100,100,100,100,0,0,52,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,0,21,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13,100,100,85,100,100,0,14,98,100,0,0,45,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,29,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,1,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,0,100,100,100,88,0,100,100,0,0,0,0,100,0,56,0,0,0,95,0,0,0,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,13,0,100,0,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,3,100,100,100,100,0,14,93,0,100,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,11,0,99,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,85,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,0,100,100,0,1,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,0,23,0,100,100,100,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,86,49,0,0,0,0,0,0,11,0
l28,14=100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,0,100,0,100,16,96,100,0,100,98,100,0,100,100,88,49,100,100,0,44,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,100,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,0
l31,14=100,32,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,21,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,8,100,100,96,2,41,0,64,33,91,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,63,100,8,100,45,100,29,100,0,100,0
l34,14=3,0,100,0,100,0,100,8,100,100,100,4,100,0,100,97,0,100,0,100,0,0,100,26,1,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,0,0,0
l35,14=100,18,100,43,100,100,100,41,100,100,100,93,100,100,85,100,1,100,100,1,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,14=100,0,100,0,94,81,100,0,100,100,100,95,100,0,0,100,0,100,100,100,0,6,100,31,0,100,41,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,57,0
l37,14=100,50,100,0,0,100,100,0,100,100,100,90,100,84,0,100,0,100,100,100,0,0,24,0,5,72,0,36,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100
l39,14=100,0,100,0,100,88,100,0,100,100,100,0,100,98,100,100,0,100,100,100,0,2,100,60,100,100,100,100,0,100,100,100,95,30,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100
l40,14=100,99,100,0,100,95,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,19,8,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,0,92,1,0,0,0
l41,14=100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,99,100,68,100,100,0,100,100,100,0,82,100,0,0,100,45,25,0,100,100,100,88,5,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,0,0,0,0,86,0,100,73,11,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,4,0,100,0,100,0,0,0,0,0,69,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,73,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,14=0,0,0,0,0,0,100,2,0,95,100,0,100,0,0,1,0,100,98,100,31,0,72,0,0,99,0,0,0,0,100,100,0,83,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,0,100,100,100,100,93
l45,14=69,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,99,5,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=5,0,44,0,0,0,100,0,100,100,81,0,100,0,0,0,0,100,6,100,0,0,100,0,0,9,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,0,100,100,96
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,27,100,96,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,100,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,100,24,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,70,100,0,100,0,100,0,100,100,24,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,93,100,85,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,87,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,98,100,100,100,100,0,0,0,0,97,1,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,61,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,0,0,0,0,87,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100,100,100,0,0,0,19,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,74,0,100,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,0,0,0,100,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,97,98,100,0,0,57
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,96,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,0,2,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=71,0,100,0,100,84,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,68,100,0,36,0,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,0,100,0,0,100,100,100,43,100,100,100,100,40,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,28,0,6,98,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,3,0,0,100,33,100,100,0,0,11,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,82,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,92,100,0,67,100,99,100,100,100,100,100,99,1,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,71,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,6,100,100,0,1,100,99,1,0,85,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,82,100,100,100,100,0,12,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,37,0,100,101,100,18,0,100,100,0,0,0,0,97,0,2,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,13,100,0,0,100,0,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,42,42,0,97,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,12,3,100,0,100,48,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,21,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,96,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,71,100,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,87,100,100,64,100,100,0,77,2,0,101,100,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,75,100,100,97,100,0,49,100,100,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,95,100,0,100,100,100,2,100,100,99,98,99,100,0,97,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l31,15=100,0,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,0,66,100,100,0,100,100,100,100,100,50,8,0,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,0,100,0,54,0,36,100,3,23,0,0,0,0,68,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,99,100,64,100,4,100,99,100,0,100,0
l34,15=0,0,91,0,100,0,100,21,100,100,100,2,100,0,100,11,0,100,1,100,0,19,100,0,0,100,0,98,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,20,100,0,0,0
l35,15=100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,72,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,101,95,100,0,100,100,100,15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,15=100,0,100,0,75,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,12,0,100,21,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,65,0
l37,15=100,76,100,0,0,44,100,0,100,100,85,59,100,48,0,100,0,100,100,100,0,3,0,1,7,0,0,56,0,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100
l39,15=100,0,100,0,100,99,100,0,100,100,100,0,100,30,56,100,0,100,42,100,0,0,100,16,100,100,100,100,0,100,101,100,85,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,29,100,100,0,88,101
l40,15=100,98,100,0,100,0,100,0,100,100,100,99,100,96,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,39,0,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,0,98,98,0,0,0
l41,15=100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,2,100,45,100,100,0,100,100,100,0,2,100,93,0,100,47,0,0,100,100,100,0,12,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,0,0,0,0,0,0,100,52,2,0,100,0,0,0,0,100,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,8,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,43,100,0,0,93,0,100,99,0,0,0,100,100,100,0,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,15=0,0,0,0,43,0,100,0,100,100,100,0,100,0,9,0,0,100,100,100,2,0,86,0,0,100,8,0,0,100,100,100,8,99,100,100,100,100,100,30,0,100,100,100,0,100,100,100,100,94
l45,15=0,0,99,0,0,0,100,0,100,99,85,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,98,98,3,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,0,0,51,0,100,100,0,0,100,0,0,2,0,100,0,100,0,0,89,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,0,100,100,87
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,3,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,4,100,0,100,0,100,76,100,100,80,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,100,0,100,100,32,0,100,100,0,20,100,75,100,100,0

