t=2017-06-26_03.18.34

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03da9783
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff02da1862
a3=0x054332ff02d73160
a4=0x054332ff02d41761
a5=0x054332ff03db9976
a6=0x054332ff03da9672
a7=0x054332ff03d9b269
a8=0x054332ff03dca380
a9=0x054332ff03d69680
a10=0x054332ff03d9b081
a11=0x054332ff03d58671
a12=0x054332ff03d99582
a13=0x054332ff03d79980
a14=0x054332ff03dba272
a15=0x054332ff03dba783
a16=0x054332ff03d69369
a17=0x054332ff03dba279
a18=0x054332ff03dcb676
a19=0x054332ff03d88572
a20=0x054332ff03db9683
a21=0x054332ff03da9880
a22=0x054332ff03d69669
a23=0x054332ff03d89371
a24=0x054332ff03de9576
a25=0x054332ff03d7a668
a26=0x054332ff03db8579
a27=0x054332ff03d9a778
a28=0x054332ff03d4b769
a29=0x054332ff03d9c069
a30=0x054332ff02da2360
a31=0x054332ff03dfc276
a32=0x054332ff03dfb281
a33=0x054332ff03d9a369
a34=0x054332ff03dba180
a35=0x054332ff03dd9276
a36=0x054332ff02d91861
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03d99381
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03dca870
a41=0x054332ff03d69671
a42=0x054332ff03d89678
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03dca179
a45=0x054332ff03dbc076
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,85,100,100,90,100,100,100,100,87,100,36,100,100,87,100,89,86,100,100,84,100,100,100,99,100,89,86,99,100,100,60,100,100,88,88,62,81,86,0,87,93,44,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,88,86,100,86,100,92,89,100,99,100,98,94,88,100,100,92,100,90,100,49,100,100,91,100,100,100,87,100,100,100,74,100,84,3,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=83,76,0,100,87,0,100,0,100,100,100,100,100,4,2,85,87,90,88,81,100,100,87,100,100,76,87,81,85,67,91,100,100,0,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100
l3,0=100,89,100,0,100,97,100,69,100,100,100,100,100,86,91,100,89,100,100,87,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,92,97,100,86,35,100,100,100,88,100,89,99,0,88,86,87,87,27,0,5
l4,0=100,100,84,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,90,100,85,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,85,100,99,100,86,86,2,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=89,100,0,100,100,0,83,0,89,100,100,85,90,77,89,100,99,100,100,89,100,86,32,100,100,100,100,100,100,100,0,24,65,0,61,86,100,89,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=100,100,86,100,100,88,0,100,89,100,100,100,90,100,100,100,100,1,88,100,100,2,100,100,100,88,100,100,3,98,100,100,84,100,100,100,89,86,71,88,80,76,71,41,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,88,0,30,100,0,100,0,80,99,89,100,38,100,100,69,100,66,0,100,99,0,3,100,95,0,90,89,0,94,100,100,0,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,81,100,100,100,92,85,68,0,100,101,91,100,84,0,85,100,100,100,91,100,100,96,90,100,100,100,100,100,87,97,98,100,78,0,100,100,96,92,100,86,92,90,49,60,88,100,18,0,25
l9,0=100,89,100,100,90,100,100,89,100,0,100,100,100,88,88,100,100,86,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,69,82,88,100,91,84,90,87,87,91,91,84,85,88,89,60,0,87
l10,0=100,89,100,100,100,100,82,90,100,100,0,88,100,87,97,34,72,100,100,100,100,100,93,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,76,85,100,100,100,89,100,100,87,89,86,87,96,100,36,0,87
l11,0=100,100,93,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,85,100,100,86,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,76,100,100,100,88,86,0,0,67,0,79,0,5,0,0,0,0,0
l12,0=9,89,100,100,100,90,84,23,100,100,100,94,0,6,52,100,88,100,84,84,100,100,99,100,100,83,100,89,100,93,92,88,100,0,9,100,100,100,100,100,100,100,58,100,88,100,100,87,2,84
l13,0=100,89,16,90,100,80,100,100,80,100,86,100,20,0,100,86,100,83,38,100,85,56,100,100,77,0,85,87,76,72,100,100,0,100,100,8,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,8,100,100,100,100,100,0,100,100,100,72,100,0,100,100,97,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,0,100,100,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=82,100,86,88,100,100,100,64,83,100,20,100,91,93,90,0,100,88,87,92,100,80,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,0,82,0,90,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,88,91,100,91,100,100,100,100,85,100,90,100,100,100,0,89,86,100,100,88,100,100,78,100,100,100,84,90,100,100,65,101,87,88,2,83,91,89,86,85,53,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=88,87,82,100,89,92,8,64,100,100,100,82,100,85,88,86,88,0,100,55,100,100,31,86,100,98,93,85,100,87,92,85,84,81,0,89,100,88,92,88,81,88,90,0,79,81,91,0,0,0
l18,0=80,87,88,100,89,100,79,0,100,100,100,81,93,44,90,82,89,100,0,86,100,84,90,100,100,100,94,89,100,93,94,87,84,75,0,85,85,29,0,90,79,85,0,0,0,74,0,0,0,0
l19,0=100,100,86,100,94,90,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,60,100,0,100,21,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,6,100,100,0,73,98,0,86,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,100,100,100,100,100,81,89,93,100,100,84,100,89,100,100,100,100,100,99,0,87,100,100,100,100,100,100,100,90,100,85,85,100,90,89,100,100,0,100,93,89,91,89,83,91,90,0,46,59
l21,0=71,42,100,100,90,100,17,0,100,88,100,71,100,58,0,81,87,100,100,36,100,0,36,41,100,86,0,80,100,56,76,0,100,0,0,100,100,100,76,100,48,100,92,100,0,100,0,0,0,0
l22,0=100,100,93,100,100,32,100,14,100,100,100,100,91,100,100,100,100,46,86,100,100,43,0,100,100,100,100,100,77,100,100,100,21,100,92,86,94,81,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,100,86,88,100,88,100,90,86,100,89,100,90,87,100,100,100,90,100,89,84,74,100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,82,100,93,83,86,88,88,74,60,90,37,91,18,61,2,0,0,87
l24,0=100,88,100,100,100,100,81,89,100,100,100,88,100,83,90,100,90,100,100,88,100,87,99,100,0,100,100,100,100,88,89,86,86,88,28,100,100,100,87,100,89,84,0,92,0,91,87,0,11,0
l25,0=100,100,84,100,100,100,85,0,100,100,91,86,88,1,90,100,100,88,100,90,100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,59,48,62,88,92,88,72,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,91,100,100,100,96,99,84,78,0,0,1,0,0,0,0,0
l27,0=100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,90,89,92,0,0,35,6,0,52,0,0,28
l28,0=81,90,87,100,89,100,17,1,100,100,100,100,100,87,75,83,91,100,100,79,100,100,88,100,100,100,99,90,0,100,96,92,90,62,0,100,100,54,0,85,43,45,50,0,0,3,0,0,0,0
l29,0=100,100,85,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,57,100,100,100,86,100,86,100,54,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,84,3,100,84,87,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,0,100,100,100,84,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=100,100,92,100,100,39,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,85,100,100,0,5,100,100,100,90,80,79,3,40,0,5,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=52,77,100,100,92,69,100,0,100,63,100,74,100,0,0,0,46,100,100,16,96,100,19,100,100,72,89,0,100,0,0,8,0,32,0,100,100,2,94,100,89,100,100,100,100,100,100,0,67,67
l33,0=100,100,0,83,100,0,100,100,84,88,86,100,0,100,100,100,100,87,83,100,100,0,100,100,100,71,100,100,53,100,100,100,45,0,100,12,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=100,85,0,5,100,58,100,100,0,100,79,100,28,100,100,3,100,0,0,100,82,1,98,100,40,79,89,81,0,10,100,100,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=99,3,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,12,63,80,90,91,100,0,100,100,92,100,100,99,100,100,82,100,93,100,100,19,0,0,87,100,100,100,100,100,97,100,81,100,100,83,91,100
l36,0=80,1,89,100,86,100,100,0,100,100,100,84,100,0,0,84,0,100,100,76,100,100,89,91,100,89,98,83,100,85,80,83,100,0,0,89,0,85,8,100,81,92,71,0,1,0,4,0,0,0
l37,0=39,0,100,100,88,91,81,0,100,100,100,77,100,83,0,0,57,100,27,97,100,100,64,100,100,86,100,100,43,80,89,78,1,0,0,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=56,0,100,100,7,0,62,0,100,83,100,0,100,0,0,0,87,98,0,6,0,66,0,90,100,71,98,83,0,0,0,75,91,0,0,100,19,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=77,0,100,100,44,85,84,0,100,100,100,0,100,0,0,0,85,87,95,88,100,100,2,44,100,87,93,74,83,29,0,4,100,6,0,100,100,88,100,0,100,100,78,100,83,92,100,79,91,23
l40,0=1,0,100,100,0,0,83,0,100,100,100,53,100,0,0,0,88,91,84,11,100,38,0,21,100,5,89,96,45,0,0,56,100,0,0,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l41,0=79,0,100,100,0,0,74,0,100,100,100,0,100,0,0,2,65,99,94,0,100,100,0,100,75,0,78,0,19,0,0,8,100,0,0,100,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,13,58,100
l42,0=74,0,100,0,0,0,78,0,98,99,100,48,73,0,0,0,12,77,0,0,100,100,0,1,0,0,0,0,13,0,0,1,100,0,0,100,67,100,100,62,100,100,0,100,100,100,100,99,56,100
l43,0=41,0,100,100,0,0,43,0,75,79,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,83,100,0,86,94,1,0,1,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,59,0,100
l44,0=0,0,100,99,0,0,0,0,74,99,100,0,100,0,0,0,0,81,0,0,88,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,86,13,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100
l45,0=0,0,100,95,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,68,61,0,70,100,0,20,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,97,89,100,100,100,100,0,100,97,89,100
l46,0=0,0,100,100,0,0,0,0,100,96,100,0,100,0,0,0,0,96,0,0,100,0,0,1,100,0,0,11,0,0,0,0,100,0,0,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,100,0,0,0,0,0,19,42,11,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,100,100,80,100,8,99,32,100,90,100,0,100,100
l48,0=0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,100,0,100,100,91,100,19,26,0,94,81,100,100,0,100
l49,0=0,0,100,0,0,0,0,0,47,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,62,0,0,100,0,0,0,1,0,0,0,0,73,0,0,100,0,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,100,87,91,100,87,100,99,86,81,92,100,15,100,100,87,100,92,87,100,99,88,87,100,92,89,100,87,83,83,100,100,81,100,95,87,88,67,0,7,18,85,86,0,0,0,1,0,0,0
l1,1=88,0,89,87,100,85,90,95,84,85,90,91,86,87,95,100,87,89,90,90,95,74,94,100,93,96,100,100,85,92,89,92,81,93,92,0,88,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=86,93,0,100,90,11,89,0,100,90,96,91,100,48,42,87,79,83,88,91,100,88,82,87,100,88,88,85,84,82,89,88,100,0,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,89,87
l3,1=88,93,100,0,93,90,83,92,100,100,100,89,100,89,90,91,89,100,100,89,100,100,89,91,100,85,97,91,100,88,88,87,89,92,76,100,100,89,87,90,85,83,0,89,91,92,96,96,25,0
l4,1=100,100,90,93,0,85,100,90,90,88,88,100,92,90,100,100,100,85,90,91,100,86,100,100,100,88,100,100,84,85,100,100,86,99,92,86,90,88,80,43,55,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=87,88,0,89,92,0,86,0,87,100,100,93,88,75,86,88,84,83,100,86,100,90,85,100,100,100,89,89,100,100,0,63,17,0,84,88,100,92,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=100,100,89,86,100,88,0,100,86,100,93,100,87,100,100,89,100,87,90,100,85,3,100,100,100,0,100,86,6,82,100,100,86,101,100,89,84,89,86,89,22,85,0,38,0,0,0,0,0,0
l7,1=100,90,0,72,100,0,100,0,72,88,89,100,75,100,100,89,100,83,0,100,100,0,0,87,100,0,98,88,0,82,97,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=88,92,88,100,92,90,88,71,0,101,100,89,100,89,0,92,96,86,99,86,83,100,85,96,100,95,91,98,82,84,89,93,100,92,0,100,100,91,92,100,90,84,86,87,86,88,89,69,0,19
l9,1=85,93,89,100,95,100,84,90,100,0,90,90,88,87,91,100,89,86,91,90,100,85,85,100,100,100,100,86,100,100,91,87,76,0,87,84,90,93,87,83,86,86,87,87,93,93,92,94,0,89
l10,1=90,94,86,100,93,91,90,95,100,100,0,90,86,88,92,92,85,100,100,86,100,86,84,89,100,89,100,87,100,80,87,89,88,91,88,100,100,92,89,100,85,81,92,89,88,92,93,17,0,89
l11,1=100,100,90,88,100,90,100,100,100,100,88,0,87,100,100,100,100,88,72,100,100,91,100,100,100,89,100,100,84,80,100,100,87,100,100,90,83,90,0,0,87,0,69,0,7,23,17,0,0,0
l12,1=82,91,100,100,93,84,84,84,100,100,100,91,0,79,89,86,90,86,92,85,100,100,85,89,100,91,90,89,83,82,88,88,100,0,40,100,98,100,92,100,86,100,0,89,93,92,90,91,84,89
l13,1=100,92,81,87,100,89,100,100,86,83,91,100,78,0,100,85,100,83,87,100,87,87,86,89,93,0,89,84,83,89,87,100,0,100,100,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=100,98,1,95,100,82,100,100,0,100,100,100,91,100,0,100,100,87,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,0,100,100,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=93,100,91,88,100,92,86,94,84,100,86,92,84,88,88,0,90,86,89,85,100,85,84,101,100,100,100,93,87,100,90,89,20,91,2,84,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=100,91,93,89,100,88,100,97,89,85,87,100,83,100,100,88,0,82,91,100,86,85,100,100,94,88,100,100,80,80,100,100,86,100,90,93,88,91,87,91,86,79,87,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=85,88,88,94,92,89,84,60,85,87,100,92,84,90,89,85,84,0,100,10,100,84,0,92,100,86,90,85,100,87,87,89,87,93,0,86,100,87,87,88,80,81,90,0,91,91,93,0,0,0
l18,1=88,90,89,93,96,100,91,0,87,88,100,17,85,88,91,86,91,100,0,83,100,92,90,94,100,88,88,88,100,86,89,90,87,89,0,88,85,90,0,87,88,85,0,0,0,85,0,0,0,0
l19,1=100,90,88,84,100,89,100,100,100,100,85,100,89,100,100,100,100,46,92,0,100,65,100,100,100,91,100,100,84,80,100,100,0,100,100,88,86,90,0,84,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=88,93,90,100,89,100,85,89,85,100,100,90,87,92,92,88,86,98,100,88,0,86,80,93,100,100,92,91,100,83,89,90,87,91,91,90,100,90,86,88,86,85,92,85,94,92,90,0,24,15
l21,1=81,47,100,100,92,91,5,0,100,93,100,89,100,64,0,56,88,100,88,9,100,0,0,87,100,66,0,83,100,22,20,0,100,0,0,100,100,100,0,100,21,100,88,94,5,89,0,0,0,0
l22,1=100,100,92,93,100,86,100,0,88,100,93,100,82,87,88,100,100,0,91,100,100,73,0,100,95,85,100,100,82,85,100,100,31,100,84,89,86,88,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=100,100,88,88,100,83,100,93,86,100,90,90,85,84,91,91,86,85,90,88,87,91,100,0,91,86,100,100,80,83,87,90,87,93,87,90,88,90,85,73,1,83,71,87,0,91,81,0,0,88
l24,1=88,93,87,100,88,100,86,90,100,100,100,91,87,91,91,86,85,100,100,83,100,91,87,90,0,87,88,86,100,80,89,93,90,90,82,88,82,89,90,86,86,87,0,90,0,93,91,0,0,0
l25,1=87,98,91,85,93,100,0,0,86,100,92,91,86,0,90,100,89,85,100,87,98,86,85,100,93,0,91,86,85,100,91,88,89,95,15,85,88,89,89,90,1,0,0,5,0,0,0,0,0,0
l26,1=100,100,89,100,100,100,100,92,100,100,100,100,91,90,100,100,100,94,100,88,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,86,99,89,92,85,91,89,86,86,83,0,0,0,4,8,0,0,0
l27,1=100,100,94,100,100,89,100,93,91,100,100,100,91,91,88,100,100,89,100,91,100,88,100,100,100,100,100,0,82,100,100,100,0,92,86,99,89,92,93,87,93,3,0,29,21,0,22,0,0,10
l28,1=89,93,90,100,92,100,76,0,87,100,100,89,90,86,92,92,87,100,100,88,100,89,81,89,100,85,89,83,0,83,92,90,88,8,3,90,100,80,0,87,88,4,83,0,0,70,0,0,0,0
l29,1=88,100,89,90,100,100,83,95,90,100,93,85,89,91,90,100,84,86,93,86,94,83,84,100,99,100,100,100,100,0,85,87,21,89,2,89,84,90,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=100,100,89,88,100,0,100,97,93,89,97,100,81,88,100,100,100,88,89,100,100,87,100,100,100,91,100,100,83,87,0,100,0,100,88,90,90,87,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=100,100,88,90,100,87,100,100,100,100,100,100,87,100,100,89,100,89,89,100,88,0,100,100,100,84,100,100,80,85,100,0,50,100,100,89,87,93,59,73,88,84,20,0,0,86,10,0,0,0
l32,1=92,91,100,100,91,88,85,0,100,80,100,91,100,0,0,47,87,86,88,0,85,100,36,87,100,87,91,0,83,40,0,68,0,92,5,100,100,92,89,100,90,100,94,100,92,100,95,0,90,91
l33,1=100,100,0,85,100,0,100,100,88,0,92,100,0,100,100,88,100,85,93,100,99,0,100,100,89,87,97,90,34,86,100,100,84,0,89,87,31,0,0,63,1,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=100,90,0,0,92,89,100,100,0,90,88,100,0,100,100,0,95,0,0,100,87,0,84,100,91,0,87,85,0,0,91,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=89,0,100,100,92,90,88,0,100,100,100,91,100,1,95,86,84,83,90,87,98,90,87,91,100,82,100,90,81,81,89,90,100,97,0,0,80,100,100,100,87,100,88,100,88,89,92,91,90,87
l36,1=87,89,90,100,94,96,88,0,100,85,100,92,85,0,0,89,88,100,91,86,100,100,86,89,100,87,91,84,100,80,86,92,87,2,0,56,0,91,92,100,89,84,85,0,58,31,21,0,0,4
l37,1=85,19,100,100,95,91,83,0,86,100,100,92,100,93,0,0,84,87,92,83,91,100,88,100,100,87,90,86,45,81,93,91,91,0,0,100,89,0,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,1=5,0,100,87,90,0,89,0,96,87,85,0,100,0,0,0,87,86,19,0,89,55,0,90,97,86,91,85,0,0,0,61,90,0,0,100,88,100,0,85,100,82,100,100,100,100,100,94,89,100
l39,1=33,0,100,89,0,88,90,0,100,82,100,0,100,0,0,0,60,84,91,88,89,100,0,8,100,90,91,88,85,47,0,13,100,0,0,100,89,25,90,0,90,100,69,89,93,89,90,94,89,94
l40,1=31,0,100,100,0,0,32,0,88,100,100,84,100,0,0,0,87,78,88,0,88,25,0,0,92,0,30,86,43,0,0,85,100,0,0,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100
l41,1=84,5,100,100,35,62,92,0,89,84,94,0,100,0,0,0,87,88,89,0,100,100,0,89,94,0,92,12,10,2,13,88,100,5,0,100,84,100,97,100,100,0,100,100,100,100,92,0,87,87
l42,1=89,0,100,0,0,0,0,0,100,92,88,37,0,0,0,0,70,87,0,0,99,86,0,17,0,0,0,0,73,0,0,0,100,0,0,91,88,100,100,76,100,100,0,100,100,100,100,91,91,100
l43,1=0,0,100,85,0,0,84,0,87,87,90,0,88,0,0,0,0,0,0,0,87,100,0,94,95,4,0,35,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,90,100,100,0,100,100,94,64,0,100
l44,1=0,0,100,86,0,0,0,0,86,86,95,0,82,0,0,0,0,86,0,0,90,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,89,7,100,100,87,100,86,100,100,0,100,100,93,94,100
l45,1=0,0,100,88,0,0,29,0,90,88,88,10,83,0,0,0,0,93,87,0,87,87,0,83,93,0,2,0,67,0,0,85,100,0,0,87,51,100,100,93,88,100,100,100,100,0,100,92,91,100
l46,1=67,0,100,98,0,0,0,0,100,100,100,9,100,0,0,0,0,88,3,0,89,0,0,60,91,0,0,32,0,0,0,4,100,0,0,100,22,100,100,100,100,99,100,96,100,100,0,100,100,100
l47,1=0,0,100,7,0,0,0,0,48,71,3,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,100,100,87,100,0,79,26,100,75,100,0,100,100
l48,1=0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,0,84,0,100,100,76,100,45,82,0,99,99,100,100,0,100
l49,1=0,0,100,0,0,0,0,0,65,86,91,0,84,0,0,0,0,0,0,0,81,0,0,84,0,0,0,32,0,0,0,0,87,0,0,87,16,100,100,89,100,86,100,95,100,100,100,94,87,0

l0,2=0,100,95,89,100,86,100,93,89,100,91,100,91,100,100,98,100,88,88,100,84,96,100,100,97,90,100,88,93,79,100,100,87,100,92,88,88,90,0,0,90,90,92,0,0,0,85,0,0,0
l1,2=90,0,87,87,88,89,91,91,85,90,95,89,95,87,87,100,89,88,92,92,84,92,100,100,93,100,100,100,84,100,100,94,73,90,90,0,85,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=87,76,0,100,90,87,91,0,100,100,99,91,100,83,81,94,94,87,92,92,91,98,83,87,100,90,88,86,87,0,90,91,100,0,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,88,91,93
l3,2=89,93,100,0,92,92,93,89,100,100,100,99,100,89,89,91,92,100,100,88,100,100,83,99,100,100,100,100,100,80,94,95,90,89,91,100,100,88,86,87,87,90,0,90,91,88,91,86,1,94
l4,2=100,100,89,100,0,86,100,89,100,100,92,100,100,100,100,100,100,86,94,89,93,95,100,100,100,86,100,100,90,84,100,100,88,100,90,94,87,92,89,47,75,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=89,87,86,87,93,0,95,7,86,100,100,89,93,88,85,90,93,86,100,89,100,91,88,100,100,100,87,86,100,100,0,91,22,0,89,92,100,91,0,85,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=100,100,93,90,100,90,0,100,91,100,91,100,92,100,100,93,100,86,91,100,84,74,100,100,100,91,100,90,90,79,100,100,88,100,100,86,84,90,89,87,0,83,43,49,0,1,37,0,0,21
l7,2=100,87,0,89,93,8,100,0,58,88,94,100,87,100,101,89,100,84,0,100,84,0,89,100,96,0,84,87,0,82,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,2=87,89,87,100,86,89,92,37,0,100,100,89,100,93,43,91,93,84,91,91,100,100,87,90,100,96,93,93,88,81,90,91,100,91,68,100,100,88,90,85,88,90,92,91,93,92,93,78,0,88
l9,2=88,87,92,100,92,100,92,89,100,0,94,92,90,90,89,99,96,85,100,92,100,91,85,100,100,100,100,86,100,100,89,91,84,85,90,89,84,89,89,86,94,85,87,85,89,88,97,86,0,98
l10,2=89,86,100,100,90,100,90,89,100,98,0,89,92,91,85,94,90,100,100,93,100,94,90,89,100,91,100,92,100,83,88,97,93,87,88,100,100,97,90,100,93,85,89,86,90,89,92,83,1,93
l11,2=100,100,91,100,100,85,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,87,26,100,100,92,100,100,100,87,100,100,85,99,100,100,86,100,100,87,94,93,0,77,87,0,10,0,0,28,33,0,0,0
l12,2=87,88,100,100,91,86,92,89,100,100,100,86,0,91,86,95,91,100,92,89,100,100,84,91,100,89,92,88,89,83,91,93,100,0,89,100,100,100,100,100,97,100,88,100,91,91,100,90,90,90
l13,2=100,87,90,89,100,93,100,100,89,92,94,100,91,0,100,93,100,86,90,100,86,93,99,100,87,91,88,86,87,86,94,100,0,100,100,32,0,90,0,49,0,15,0,0,2,0,0,0,0,0
l14,2=100,100,87,100,100,92,100,100,63,100,100,100,92,100,0,99,100,77,89,100,85,0,100,100,100,88,100,100,88,100,100,100,0,100,100,85,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=96,100,91,99,100,86,93,85,86,100,90,91,95,93,88,0,100,88,93,88,98,93,100,100,100,100,100,90,88,100,100,93,85,89,92,91,89,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=100,100,92,84,100,89,100,93,86,100,89,100,93,100,100,98,0,87,94,100,84,90,100,100,100,84,100,100,90,84,100,100,87,100,93,90,83,80,79,86,91,87,68,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=90,90,88,100,90,90,92,92,88,87,100,91,93,91,75,91,95,0,100,0,100,92,29,91,100,89,84,88,100,85,87,93,85,87,91,88,100,93,92,90,57,84,85,68,93,95,98,0,0,0
l18,2=88,89,89,91,93,100,92,0,89,100,100,56,94,90,89,89,89,100,0,96,100,94,88,88,100,88,88,85,100,82,87,92,87,79,0,88,81,90,81,85,88,84,61,0,0,85,0,0,0,17
l19,2=100,85,88,88,100,89,100,100,86,100,93,100,92,100,100,89,100,0,90,0,84,0,100,100,97,89,100,100,88,82,100,100,0,100,100,86,90,92,0,89,42,0,54,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=89,89,90,91,89,100,95,93,90,100,100,93,92,89,90,89,90,100,100,91,0,94,86,89,100,93,88,84,100,79,88,91,85,88,96,88,98,90,86,87,88,88,89,90,92,89,0,0,81,89
l21,2=86,87,92,100,91,90,91,0,100,100,100,90,100,87,0,87,91,100,100,0,87,0,76,89,100,58,49,87,100,79,88,5,100,0,0,100,100,100,92,100,86,100,94,92,92,100,71,0,0,0
l22,2=100,100,88,93,100,88,100,90,89,100,91,100,91,91,88,100,100,43,87,87,92,88,0,100,100,91,100,100,84,85,100,100,2,100,91,90,86,91,18,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=100,100,89,86,100,90,100,90,89,100,92,91,93,86,100,98,100,90,98,88,88,95,100,0,89,83,100,100,83,80,100,88,84,100,95,87,84,89,84,84,0,85,75,87,25,91,88,0,0,93
l24,2=91,91,89,100,93,100,99,88,100,100,100,92,89,90,87,91,88,100,100,90,100,95,82,91,0,88,85,87,100,81,89,91,83,89,87,91,83,97,87,85,87,84,74,87,0,90,89,78,3,87
l25,2=87,100,89,90,90,100,92,0,90,100,94,89,96,92,87,100,91,88,100,92,100,73,84,100,92,0,98,86,84,100,85,88,94,89,84,89,82,89,86,87,4,0,51,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=100,100,87,100,100,95,100,87,100,100,100,100,100,89,100,100,100,89,100,91,100,61,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,87,88,87,92,84,92,89,85,88,90,0,64,0,18,43,0,0,0
l27,2=100,100,93,89,100,87,100,90,96,100,100,100,95,90,85,100,100,90,94,99,100,92,100,100,100,100,100,0,87,100,90,100,0,86,92,88,87,89,83,86,87,89,0,87,51,0,54,0,0,77
l28,2=90,87,90,100,87,100,93,0,90,100,100,86,92,91,85,95,91,100,100,89,100,98,89,88,100,99,88,86,0,86,87,90,91,0,90,89,100,0,66,85,82,35,91,0,0,86,0,0,0,0
l29,2=95,100,0,91,100,100,95,92,96,100,95,99,91,89,94,100,93,87,100,91,82,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,58,88,25,91,85,88,0,83,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=100,100,87,100,100,0,100,91,99,99,95,100,91,100,100,98,100,88,96,100,86,89,100,100,100,88,100,88,90,80,0,100,0,100,94,91,85,91,0,3,1,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=100,100,90,100,100,88,100,100,100,100,100,100,90,100,100,99,100,89,87,100,83,9,100,100,100,88,100,100,91,84,100,0,69,100,100,91,85,93,17,81,89,89,53,0,0,85,90,0,0,0
l32,2=87,80,100,100,90,54,93,0,100,89,100,90,100,0,0,89,89,90,90,0,88,100,11,97,100,86,90,0,88,61,0,84,0,69,65,100,100,100,90,100,88,100,100,100,91,100,92,0,90,89
l33,2=100,100,0,89,100,0,100,100,91,91,94,100,0,100,100,99,100,86,40,100,100,0,100,100,92,91,100,100,0,83,100,100,7,0,92,89,64,0,0,22,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=100,89,0,88,100,87,100,100,81,91,94,100,78,100,100,94,100,89,0,100,91,0,83,100,90,79,90,88,87,22,90,100,58,100,0,0,0,0,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,2=87,0,100,100,100,89,92,0,100,100,100,89,100,31,88,90,92,87,100,94,86,97,85,100,100,93,100,85,87,79,91,91,90,93,0,0,91,100,100,100,100,100,92,94,92,88,94,86,86,93
l36,2=88,85,89,100,91,92,89,0,100,89,100,88,91,0,0,89,89,100,96,90,100,100,89,90,100,86,88,84,100,82,91,89,91,66,0,84,0,89,86,100,89,85,83,0,79,75,2,0,0,7
l37,2=88,88,100,87,93,88,100,0,99,100,100,90,100,91,0,76,82,100,94,93,100,98,83,88,100,88,88,89,0,79,90,98,100,0,0,100,85,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,2=2,0,100,89,89,0,93,0,100,86,91,0,100,0,0,0,89,91,81,1,87,93,39,89,96,90,88,75,72,0,0,52,86,0,0,100,83,100,0,98,100,87,100,100,100,100,100,85,91,100
l39,2=0,0,92,93,73,89,90,0,100,91,100,88,100,74,3,0,93,84,91,88,85,100,77,89,100,90,87,86,91,83,0,86,100,73,0,100,100,92,89,0,91,100,87,87,91,89,91,87,87,93
l40,2=84,0,100,86,86,0,0,0,86,92,100,90,100,0,0,0,92,69,90,81,87,92,0,0,89,3,88,83,82,0,0,92,90,0,0,100,85,100,100,100,0,91,100,88,100,89,100,100,89,100
l41,2=90,0,100,100,86,88,93,0,100,100,100,1,100,49,0,0,91,100,90,0,100,100,0,93,89,0,88,83,43,27,32,91,100,49,72,100,84,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,0,88,100
l42,2=89,0,100,0,0,0,57,0,87,88,94,12,90,0,0,0,67,88,25,52,90,97,0,58,77,13,0,0,86,0,0,36,100,0,0,84,84,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,77,91,100
l43,2=0,0,100,100,0,0,64,0,92,92,90,0,100,0,0,0,1,65,0,0,89,100,0,89,91,0,52,83,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,93,100,100,0,100,100,95,4,0,100
l44,2=0,0,100,88,0,0,0,0,92,88,90,0,93,3,0,0,0,84,0,0,87,95,0,4,1,0,0,28,0,0,0,0,85,0,0,89,84,100,100,88,100,100,100,100,0,100,100,90,89,100
l45,2=0,0,100,86,0,0,1,0,88,91,91,44,95,0,0,0,0,90,79,0,89,94,0,93,87,0,15,0,71,0,0,86,100,0,0,90,77,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,72,88,100
l46,2=82,0,100,100,0,0,53,0,100,100,100,46,100,0,0,0,0,92,0,0,0,75,0,75,90,0,30,26,0,0,0,92,98,0,0,89,17,100,100,100,100,86,100,90,100,100,0,100,100,100
l47,2=0,0,100,72,0,0,0,0,73,75,88,0,88,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,100,100,90,100,0,67,6,100,57,100,0,100,100
l48,2=0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,60,0,0,87,0,100,100,36,100,76,91,0,96,89,100,100,0,100
l49,2=0,0,100,86,0,0,16,0,78,93,92,0,92,0,0,0,0,0,2,0,86,0,0,90,84,0,0,14,0,0,0,0,87,0,0,87,10,100,100,87,100,87,100,90,100,100,100,88,90,0

l0,3=0,100,92,93,100,93,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,96,88,100,100,56,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,87,100,100,93,95,88,0,0,85,93,85,0,0,0,9,0,0,0
l1,3=100,0,3,100,100,100,100,94,90,100,88,100,90,100,100,100,100,92,101,85,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,96,4,97,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,0,0,100,93,86,93,0,100,100,100,100,100,77,0,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,91,100,100,0,75,92,97,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,96,100
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,44,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,91,100,100,100,98,100,100,100,15,100,98,96,100,85,1,88
l4,3=100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,88,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,86,100,100,100,82,92,84,91,68,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,88,94,100,0,100,27,86,100,100,100,100,93,86,100,100,100,100,89,100,100,90,100,100,100,101,100,100,100,0,94,0,0,95,90,100,90,0,91,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,92,100,100,95,0,100,91,100,100,100,100,100,100,99,100,89,88,101,100,27,100,100,100,86,100,100,95,98,100,100,86,100,100,100,97,94,92,28,30,91,73,4,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,0,69,100,61,100,0,0,100,100,100,82,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,89,100,100,100,92,92,0,0,100,100,100,100,88,0,96,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,94,99,100,100,100,94,85,100,100,100,100,100,100,100,87,94,84,92,100,2,0,93
l9,3=100,100,100,100,90,100,100,90,100,0,100,100,100,90,89,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,86,93,91,100,94,100,90,100,90,90,90,88,3,88,91,85,0,95
l10,3=100,88,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,92,100,100,100,87,100,86,90,100,87,50,89
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,4,0,100,97,0,0,0,0,0,32,0,0,0
l12,3=100,87,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,52,94,100
l13,3=100,100,88,89,100,95,100,100,90,100,99,101,86,0,100,100,100,100,83,100,91,0,100,100,100,93,100,92,92,100,100,100,0,100,100,0,0,94,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,101,59,100,100,90,100,100,63,100,100,100,100,100,0,100,100,0,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,93,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,90,100,100,100,89,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,92,100,82,100,100,100,100,100,100,92,100,100,94,88,99,92,87,94,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,94,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,89,100,100,91,94,0,68,95,91,93,74,0,0,48,0,0,0,0
l17,3=89,89,95,100,94,100,90,93,100,100,100,95,100,92,0,86,86,0,100,87,100,100,89,100,100,100,100,100,100,92,87,94,89,92,92,90,100,94,6,90,2,93,89,92,81,90,90,0,0,0
l18,3=91,100,87,100,91,100,86,0,100,100,100,0,91,89,87,100,100,100,0,93,100,87,89,100,100,100,100,100,100,100,88,96,89,80,2,94,100,87,84,93,85,6,3,0,0,0,0,0,0,2
l19,3=100,100,90,100,100,94,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,95,93,0,100,0,100,100,84,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,88,95,100,0,99,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,90,88,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,92,100,100,99,92,100,84,92,86,90,91,92,90,0,2,91
l21,3=80,90,100,100,90,100,78,0,100,100,100,100,100,0,0,80,92,100,100,0,100,0,83,99,100,0,94,97,101,64,73,0,100,0,0,100,100,100,97,100,87,100,100,100,84,100,90,0,0,0
l22,3=100,100,93,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,88,100,100,100,85,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,91,93,91,95,10,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,100,86,95,100,100,100,99,89,100,100,100,94,100,100,100,100,92,100,99,100,93,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,88,100,94,90,94,88,94,94,85,92,85,93,83,90,87,0,0,93
l24,3=89,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,91,93,100,100,100,100,84,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,90,93,46,100,100,100,90,100,91,90,86,89,86,87,92,87,37,95
l25,3=100,100,91,100,100,100,87,0,100,100,100,100,87,93,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,36,89,73,89,93,90,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,88,91,89,96,0,12,0,27,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,80,100,100,91,0,91,87,92,0,92,0,6,4,0,0,0
l28,3=92,100,0,100,94,100,92,0,92,100,100,100,100,91,86,100,100,100,100,92,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,87,100,100,7,94,91,100,10,6,100,0,0,88,0,0,87,0,0,0,0
l29,3=100,100,83,100,100,100,89,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,10,89,94,42,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,0,100,100,100,93,100,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,47,100,100,100,100,100,0,1,80,91,0,0,0,0,42,0,0,0
l32,3=81,1,100,100,89,0,94,0,100,100,100,33,100,0,0,78,87,100,100,0,100,100,0,100,100,72,100,0,100,0,0,57,0,0,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,100
l33,3=100,100,26,100,100,13,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,89,100,100,100,79,100,100,100,0,0,100,93,95,38,0,81,3,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=100,100,0,99,100,90,100,100,84,100,100,100,9,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,0,89,100,6,92,37,100,100,65,100,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,46,100,100,100,90,100,0,100,100,100,93,100,0,91,98,100,89,100,94,100,100,93,100,100,87,100,100,95,100,93,100,100,92,12,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,92,100,85,92,100
l36,3=100,93,88,100,88,100,92,0,100,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,100,100,100,88,90,100,93,100,96,100,100,88,94,100,85,0,99,0,100,88,100,87,91,0,11,20,0,0,0,0,0
l37,3=87,77,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,61,0,100,86,99,100,100,99,100,100,98,100,100,0,31,100,100,100,0,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=0,0,100,97,70,0,89,0,100,100,100,0,100,0,0,0,2,0,64,0,100,87,0,81,100,36,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=0,0,100,100,89,93,68,0,100,100,100,94,100,3,0,0,83,89,89,86,100,100,86,92,100,88,92,91,100,92,0,30,100,49,0,100,100,100,100,0,100,100,87,100,86,100,100,84,78,90
l40,3=100,0,100,100,73,0,56,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,89,84,100,90,0,80,100,5,99,91,0,0,0,96,100,0,0,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=100,0,100,100,77,94,100,0,100,100,100,0,100,70,0,0,100,100,10,0,100,100,0,100,100,0,100,97,0,0,2,100,100,1,95,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,3=97,0,100,44,0,0,87,0,100,100,100,0,100,0,0,0,68,100,25,74,100,100,0,73,86,76,0,0,89,0,0,7,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,89,100
l43,3=0,0,100,100,0,0,73,0,100,100,100,0,100,0,0,0,3,100,0,0,100,100,0,98,100,0,79,91,0,0,0,0,100,0,0,100,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,3=0,0,100,100,0,0,0,0,95,0,100,0,100,0,0,0,0,56,0,0,100,79,0,84,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,10,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,3=0,0,100,100,0,0,0,0,100,99,100,0,71,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,95,100,0,0,0,62,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,21,100,100
l46,3=12,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,22,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,41,100,0,0,0,0,0,0,84,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,100,97,0,0,0,0,44,100,100,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,77,0,100,100,100,100,0,1,0,100,79,100,0,100,100
l48,3=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,100,100,0,100,91,9,0,100,50,100,100,0,100
l49,3=24,0,100,94,0,0,1,0,93,97,100,0,100,0,0,0,0,0,8,3,88,0,0,90,88,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,3,0,0,100,100,31,0,0,0,0,0,0,10
l1,4=100,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,85,97,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,0,0,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,98,100,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,0,77,17,0,0,0
l7,4=100,100,0,20,100,0,100,0,0,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,12,100,100,1,100,100,100,0,100,100,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,15,0,100
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,99,0,100,2,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,0,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,57,100,100,0,98,100,0,95,0,23,0,0,1,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,38,100,100,98,100,100,10,100,100,100,100,100,0,100,100,16,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,62,94,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,91,0,0,99,0,0,0,0
l17,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,58,100,0,100,100,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,71,100,100,87,100,100,100,61,9,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,0,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,74,0,72,0,0,0,0,0,0,8
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,6,100
l21,4=95,23,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,61,100,100,100,82,100,0,44,100,100,0,100,100,100,90,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,62,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,14,100,100,98,0,0,100
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,99,99,100
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,2,100,6,0,90,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,0,0,2,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,46,98,0,100,0,33,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,38,100,100,0,100,0,0,67,0,0,100,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,98,100,100,79,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,99,14,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,101,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,99,100,100,100,100,100,0,95,87,99,23,0,28,0,99,0,0,0
l32,4=100,94,100,100,100,0,100,0,100,100,100,32,100,74,0,92,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100
l33,4=100,100,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,94,0,16,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,43,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,8,100,100,100,22,99,100,100,99,100,0,0,0,34,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,4=100,95,100,100,79,100,100,2,100,100,100,100,100,85,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,0,100,96,100,100,0,0,25,0,0,0,0,0,0
l37,4=26,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,69,100,100,100,65,7,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=4,0,100,100,96,0,100,0,100,100,100,1,100,0,0,0,98,0,100,20,100,100,36,100,100,8,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=0,0,100,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,96,100,39,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,100,100,89,2,100,0,100,100,100,40,100,0,0,0,100,24,100,95,100,100,0,100,100,13,100,47,0,0,0,88,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,100,100,100,3,100,0,100,100,100,76,100,26,0,0,100,100,66,0,100,100,0,100,100,0,100,97,0,0,44,98,100,82,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,9,0,100,100
l42,4=84,0,100,100,0,0,100,0,99,100,100,0,100,0,0,0,94,89,19,89,100,100,0,100,68,88,0,0,81,0,0,2,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,98,100
l43,4=0,0,100,100,0,0,84,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,74,0,0,0,0,100,0,0,100,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,4=5,0,100,100,0,0,0,0,100,99,100,0,100,0,0,0,0,1,0,0,100,40,0,100,100,0,0,0,0,0,0,10,100,0,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,4=0,0,100,100,0,0,86,0,100,100,100,0,1,0,0,0,99,100,0,1,100,100,0,100,100,0,17,25,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,81,100
l46,4=5,0,100,100,0,0,20,0,100,100,100,3,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,97,100,0,0,0,0,0,0,96,100,0,0,100,0,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,100,100,0,0,0,0,56,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,100,90,0,0,0,0,9,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,16,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,82,100,100,0,100
l49,4=6,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,1,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,72,97,0,86,3,0,0,0,0,0,1
l1,5=100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=99,99,0,100,100,99,99,0,99,100,98,99,98,98,61,101,100,100,99,100,99,100,100,101,100,100,98,101,100,98,99,0,99,62,0,99,99,100,100,99,99,100,101,98,99,100,100,100,99,100
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,97,100,0,0,0,15,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,0,1,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,101,100,100,99,100,100,100,100,101,98,0,95,98,95,93,0,100,81,0,0,24
l7,5=100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,51,100,100,53,100,100,100,0,100,100,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,31,98,100
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,58,100,95,71,100,100,100,100,0,100
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,54,100,0,82,2,0,0,2,0,0,0,1
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,57,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,12,100,100,100,100
l13,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,72,100,100,0,100,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,2,100,100,0,100,100,22,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,0,100,100,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,101,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,92,54,98,0,0,67,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,86,5,98,2,100,0,68,100,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,81,98,100,100,100,100,100,95,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,87,100,100,82,100,99,100,0,100,94,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,79,89,67,0,68,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,99,100,101,100,99,99,100,99,101,99,100,98,100,99,99,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,99,100,98,99,100,0,98,99,99,101,0,0,100
l21,5=81,0,100,100,57,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,14,100,100,100,100,100,0,13,100,100,3,100,100,100,92,97,0,100,0,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,89,100,0,100,1,100,99,68,0,0,100
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,99,100
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,87,100,98,100,100,23,0,100,11,0,90,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,7,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,2,100,100,100,100,100,88,100,45,100,0,100,0,18,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,99,3,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,96,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,98,100,100,36,11,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,24,100,100,100,100,100,49,100,2,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,19,100,100,100,100,100,0,49,68,0,93,0,0,0,91,0,0,0
l32,5=0,12,100,100,100,0,100,0,100,100,100,7,100,72,0,98,100,100,100,0,100,100,68,100,100,96,100,27,100,0,5,33,0,27,61,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100
l33,5=100,100,73,100,100,0,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,0,100,93,14,24,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,99,0,93,100,100,100,100,44,100,100,100,0,100,100,98,100,100,58,100,100,0,100,100,100,49,100,98,0,72,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,66,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,92,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,102,100
l36,5=100,0,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,100,0,100,100,100,100,100,0,80,7,84,0,0,0,0
l37,5=0,61,100,101,100,99,99,0,99,101,100,99,99,99,29,100,101,101,100,100,99,100,101,100,100,35,100,100,101,57,100,100,99,11,0,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=13,0,100,99,70,0,100,0,100,100,98,85,99,0,0,0,100,0,100,98,100,99,6,100,100,0,100,99,0,58,43,0,99,0,0,98,100,100,0,99,99,100,100,100,99,99,100,100,100,100
l39,5=94,0,100,100,100,98,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,97,100,95,100,100,93,52,100,100,76,100,100,100,100,27,100,0,0,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,0,100,100,62,0,100,0,100,24,100,0,100,0,0,0,81,2,97,68,100,82,0,100,100,0,100,26,0,0,0,33,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=0,0,100,100,99,0,100,0,100,100,100,96,100,0,0,0,93,100,69,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,7,0,100,73,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100
l42,5=94,0,100,95,0,0,98,0,0,83,100,0,100,0,0,0,91,0,0,60,1,100,0,99,0,74,0,0,7,0,0,73,100,0,0,100,0,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,0,98,100
l43,5=59,0,100,100,0,0,100,0,100,86,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,19,100,0,0,0,0,100,0,0,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,10,0,100
l44,5=0,0,100,91,0,0,0,0,100,100,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,5=0,0,100,100,4,0,100,0,100,100,100,2,10,0,0,0,85,82,0,2,100,100,0,98,100,0,0,40,100,0,0,0,100,0,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l46,5=0,0,100,100,0,0,99,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,3,0,100,100,0,54,100,0,0,0,0,0,0,91,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,100,92,0,0,0,0,7,89,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,14,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,1,100,99,100,0,100,100
l48,5=0,0,100,65,0,0,0,0,96,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,101,0,0,100,0,100,100,100,101,100,98,0,100,0,100,100,0,100
l49,5=35,0,100,100,0,0,81,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,97,100,100,101,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,0,81,98,13,85,23,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,12,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,63,81,0,0,0,3,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,65,0,100,100,100,100,0,95,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,94,100,100,100,0,100,87,100,99,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,91,100,100,100,94,100,100,89,100,100,100,89,100,100,43,91,88,83,88,84,87,87,91,0,92,86,0,0,93
l7,6=100,100,0,0,100,100,100,0,5,100,100,100,97,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,85,100,100,57,88,100,100,0,100,100,28,78,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,92,0,100,100,100,100,0,100
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,89,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,95,80,98,68,0,56,0,0,0,0,0,0,4
l12,6=100,82,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,76,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l13,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,79,100,100,64,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,0,100,100,9,56,2,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,89,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,85,100,100,99,88,89,99,92,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,97,100,100,66,100,3,100,100,100,0,16,96,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,40,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,73,100,100,100,100,100,14,25,0,2,0,0,2,0,0,0
l19,6=100,88,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,92,100,100,91,100,89,100,0,100,99,100,100,100,90,92,100,81,100,100,100,0,100,100,100,0,91,82,0,22,47,38,0,0,0,8,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,99,86,100,100,100,79,100,2,92,100,0,10,100
l21,6=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,82,0,0,100,100,100,100,100,0,88,100,100,98,100,100,100,15,82,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,98,97,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,90,91,97,42,0,100,63,9,0,0,92
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,90,100,100,0,0,100,1,0,97,2,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,1,13,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,99,96,33,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,49,100,1,0,0,97,0,0,0,2
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,73,100,100,100,100,100,88,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,12,100,100,100,97,100,93,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,89,98,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,86,1,100,100,0,100,100,100,92,100,100,90,100,100,0,13,100,100,100,91,89,0,0,0,0,87,4,0,0,3,0,0,0
l32,6=0,0,100,100,100,93,100,0,100,100,100,81,100,52,0,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,97,100,97,100,79,5,19,0,0,16,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100
l33,6=100,100,98,100,100,0,100,100,81,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,100,0,81,100,89,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,38,100,100,0,100,100,100,65,100,100,0,90,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,6=100,100,100,100,100,100,82,34,100,100,100,100,100,100,8,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=100,0,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,8,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,100,0,102,100,100,100,100,0,100,0,99,0,0,0,0
l37,6=14,32,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=0,0,100,100,0,0,99,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,74,100,100,100,100,0,100,101,0,100,100,0,86,79,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=94,57,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,18,0,100,100,100,2,100,100,73,100,100,100,47,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,0,100,100,49,43,100,0,100,91,100,80,100,0,0,0,0,1,7,59,100,100,0,100,100,2,100,92,38,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=48,0,100,100,92,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,41,97,100,100,0,100,100,0,100,99,100,0,0,0,100,2,97,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,99,0,100,100
l42,6=90,0,100,95,0,0,100,0,86,92,100,36,100,0,0,0,96,99,0,55,93,100,0,8,100,78,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,76,100
l43,6=19,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,2,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,29,0,100
l44,6=0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,16,0,0,100,100,0,0,90,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,6=0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,17,4,0,0,100,100,0,53,100,0,0,27,97,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l46,6=0,0,100,100,0,0,98,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,89,2,39,100,100,0,0,100,0,0,0,0,1,0,7,100,0,0,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,101
l47,6=0,0,99,88,0,0,0,0,7,86,94,0,94,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,90,0,93,91,92,95,0,11,34,100,92,100,0,100,100
l48,6=0,0,100,63,0,0,0,0,96,0,97,0,94,0,0,0,0,0,0,0,56,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,96,0,100,100,91,100,95,88,0,96,0,100,100,0,100
l49,6=0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,2,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,92,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,15,0,16,99,100,28,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,11,99,100,100,42,5,0,95,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,101,100,100,39,0,100,100,100,100,100,76,1,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,81,100
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,83,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,9,100,100,100,100,100,96,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,59,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,81,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,68,100,100,93,92,95,2,93,92,95,86,77,0,17,90,0,0,82
l7,7=100,100,0,5,100,18,100,0,5,28,100,100,42,100,100,100,100,91,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,93,0,100,100,0,100,100,98,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,36,99,97,100,99,61,0,83
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l11,7=100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,75,99,79,0,49,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,8,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100
l13,7=100,100,55,100,100,95,100,100,0,100,100,100,33,0,100,99,100,100,30,100,100,38,100,100,100,52,100,100,99,100,100,100,0,100,100,97,94,19,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,13,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,99,100,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,99,100,1,100,101,94,90,0,75,74,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,67,100,20,100,100,100,100,23,100,85,100,0,3,89,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,99,99,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,5,0,0,0,5,0,0,42,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,90,0,100,91,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,0,98,100,100,0,100,27,0,35,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,0,100,30,0,100
l21,7=82,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,86,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,60,100,0,0,1,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,32,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,92,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,22,58,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,72,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,96,2,0,17,0,100
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,84,99
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,32,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,60,98,0,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,101,100,100,100,1,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,95,96,100,98,0,1,0,0,34
l28,7=100,56,100,100,99,100,100,91,100,100,100,100,100,99,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,51,100,100,100,15,100,0,100,20,0,0,71,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,16,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,37,100,51,100,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,0,99,100,100,100,92,0,76,0,0,58,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=0,0,100,100,100,80,16,0,100,100,100,0,100,0,0,27,100,100,100,0,100,100,1,3,100,81,100,68,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,52,100
l33,7=100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,83,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,5,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,55,100,100,100,0,100,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,98,68,99,8,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,29,0,0,0,0
l37,7=0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,14,0,0,100,101,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,48,68,93,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=46,99,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,93,0,6,100,100,7,2,100,100,0,100,100,1,80,100,100,97,100,100,100,12,5,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l40,7=100,0,100,100,44,96,100,0,100,100,100,99,100,6,0,0,0,36,0,99,100,100,50,100,100,71,100,100,0,0,56,2,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,0,100,100,7,0,100,0,100,100,99,0,100,0,0,0,33,100,0,18,100,100,0,100,100,0,100,44,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,7=1,0,100,99,0,0,100,0,100,77,100,35,100,0,0,0,77,41,0,0,100,100,0,0,101,9,0,48,0,0,0,83,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,70,2,100
l43,7=0,0,100,100,0,0,77,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,0,100
l44,7=0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,84,1,0,100,100,0,0,94,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100
l45,7=0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,5,0,0,0,100,0,0,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,53,100
l46,7=0,0,100,100,0,0,68,0,100,98,100,0,100,0,0,0,0,45,0,1,100,3,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,100,92,0,0,0,0,36,89,95,0,90,0,0,0,0,0,0,0,70,0,0,9,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,93,91,92,98,0,87,16,100,90,100,0,100,100
l48,7=0,0,100,10,0,0,0,0,62,0,67,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,95,0,100,100,5,100,95,0,0,9,6,100,100,0,100
l49,7=0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,1,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,11,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,0,0,0,57,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,96,77,0,93,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,34,10,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,73,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,96,100
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,83,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,65,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,90,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,75,100,100,100,99,67,0,15,100,0,0,100
l7,8=100,100,0,56,100,3,100,0,17,100,100,100,84,100,100,100,100,12,0,100,100,0,100,100,100,17,100,100,68,100,100,100,0,100,100,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,20,0,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,1
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,0,100
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100
l11,8=100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,19,78,100,89,0,83,0,0,0,0,0,0,67
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,8=100,100,34,10,100,100,100,100,76,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,0,99,100,101,3,0,100,100,0,100,100,100,100,83,0,24,55,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,11,100,100,32,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,80,100,100,100,87,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,98,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,1,100,97,0,52,0,0,0
l18,8=100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,0,91,0,0,0,89,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,0,100,100,0,100,14,96,0,0,0,73,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,5,100
l21,8=0,0,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,43,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,24,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,92,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,0,37,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,92,98,0,93,51,0,100
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,58,100
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,0,0,0,100,8,92,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,0,0,90,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,99,100,0,100,0,0,45
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,64,0,0,85,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,14,100,100,100,100,100,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,93,100,99,100,94,0,0,0,42,0,0,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,97,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,67,100,100,100,100,0,0,100,94,0,99,0,31,0,0,0,0,0
l32,8=100,74,100,100,100,89,37,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,81,100,15,0,72,0,0,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,5,97,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,100,0,100,100,92,100,100,27,100,100,100,23,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,21,100,0,0,92,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,99,100,100,100,100,100,76,85,100,100,100,100,99,93,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,8=100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,82,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,75,63,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,95,0,0,0,0
l37,8=100,44,100,100,100,100,100,0,100,100,100,26,100,60,0,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=0,0,100,100,0,1,89,0,100,100,100,96,100,0,0,14,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,13,96,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,99,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,29,0,70,98,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,31,100,100,100,68,100
l40,8=100,0,100,100,86,100,100,0,100,100,100,99,100,66,0,0,64,85,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,0,92,96,100,0,56,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,98,100,100,27,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,41,0,100,0,100,100,5,100,96,100,0,0,4,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,8=0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,85,100,0,0,0,0,0,37,95,100,100,0,67,100,59,0,98,34,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100
l43,8=0,0,100,100,0,0,82,0,100,100,100,0,100,0,0,0,1,100,0,0,100,100,0,89,100,0,1,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,21,0,100
l44,8=1,0,100,100,0,0,0,0,100,99,0,0,100,0,0,0,0,96,0,0,100,19,0,92,100,0,0,99,0,0,2,23,100,0,0,100,0,100,100,19,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100
l45,8=0,0,100,100,0,0,28,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,87,0,86,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=79,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,53,78,93,101,98,0,92,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,100,89,0,0,0,0,96,87,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,100,0,100,100,101,100,0,99,31,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,100,91,0,0,0,0,100,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,50,100,100,99,0,0,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,62,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,97,100,0,0,8,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,36,0,0,0
l1,9=100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,88,0,88,0,0,16,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,48,100,20,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,34,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,32,13,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,26,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,6,100,100,88,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,32,0,19,100,0,0,100
l7,9=100,100,0,0,100,4,100,0,3,100,100,100,31,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,24,0,100,100,2,98,100,100,0,100,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,86,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,17,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,0,100
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l11,9=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,77,31,100,79,0,5,0,0,0,0,0,0,21
l12,9=100,99,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,0,77,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,9=100,100,0,0,100,99,101,100,100,100,36,100,22,0,100,100,100,100,100,101,100,0,71,100,100,5,100,100,0,100,100,100,0,100,100,88,0,0,0,0,36,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,0,100,100,10,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,66,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,100,100,99,100,99,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,49,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,1,100,100,100,100,16,100,0,100,0,7,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,0,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,22,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,91,34,64
l21,9=0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,100,7,100,0,0,67,100,0,58,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,1,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,38,0,92,2,0,13
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,96
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,74,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,101,100,100,100,100,0,81,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,40,0,0,61,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,0,100,100,11,100,100,100,95,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,12,100,0,8,9,0,0,9,0,0,0,0
l29,9=100,100,2,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,87,100,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,3,100,70,100,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,98,79,0,100,13,24,95,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,94,2,100,95,0,101,100,0,100,100,5,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,17
l33,9=100,100,100,100,100,84,100,100,76,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,1,85,0,0,93,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,94,0,100,100,42,100,100,87,100,100,100,86,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,17,100,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,60,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,9=100,3,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,5,0,100,0,1,100,100,100,100,0,68,0,2,1,0,0,0
l37,9=100,0,100,100,100,50,100,0,100,100,100,24,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=0,0,100,100,0,0,3,0,100,100,100,18,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,34,0,15,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,42,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,78,0,72,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,75,100,100,100,75,100
l40,9=100,0,100,100,38,99,100,0,100,100,100,82,100,87,0,0,100,98,2,100,100,100,10,100,100,32,100,100,0,0,0,70,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,9,0,0,97,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,37,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,9=0,0,100,98,0,0,90,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,60,0,26,100,100,0,8,100,0,0,0,2,0,0,98,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100
l43,9=0,0,100,100,0,0,12,0,100,101,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,66,0,0,0,0,100,0,0,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,9=0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,62,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100
l45,9=0,0,100,100,0,0,2,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,93,0,5,0,0,0,100,0,0,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,11,100
l46,9=85,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,3,100,33,0,69,100,0,0,91,0,0,0,0,100,0,0,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,100,0,0,0,0,0,30,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,86,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,100,0,0,0,0,0,42,0,8,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,100,0,100,100,0,100,51,6,0,0,0,100,100,0,100
l49,9=0,0,100,100,0,0,100,0,96,100,100,22,100,0,0,0,0,0,0,0,65,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,18,100,100,100,42,0,0,0,96,0,0,0
l1,10=100,0,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,43,17,40,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,27,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,77,72,0,0,3,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,94,100,100,5,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,62,100,100,100,100,100,0,71,100,100,93,0,19,97,99,0,0,94
l7,10=100,100,0,98,100,0,100,0,99,100,100,100,97,100,100,100,100,2,0,100,52,0,100,100,100,0,100,100,24,100,100,100,0,100,100,55,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,72,0,99
l10,10=100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,98,90
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,98,100,94,4,7,77,0,2,0,0,76,0,0,0,0
l12,10=100,99,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,10=100,100,1,96,100,100,100,100,100,101,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,8,100,97,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,101,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,50,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,89,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,5,72,94,17,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,0,0,2,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,94,95,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,42,43,1,0,0,2
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,0,100,100,100,100,100,82,0,96,0,0,97,1,0,0,0
l19,10=100,100,36,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,89,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,96
l21,10=98,98,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,95,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,25,100,0,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,21,0,96,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,71,90,66,0,0,95
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,89
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,0,0,100,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,6,68,96,0,0,8,0,0,2
l28,10=100,100,100,100,0,100,100,19,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,14,100,100,100,100,1,100,0,84,100,0,0,88,0,0,0,0
l29,10=100,100,4,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,6,100,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,0,100,94,100,3,31,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,0,100,16,99,100,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,0,100,100,100,0,81,0,100,100,100,0,100,0,0,100,88,100,100,14,100,100,3,100,100,96,100,0,100,11,71,100,0,0,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100
l33,10=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,0,0,100,30,99,54,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,10=100,100,0,98,100,92,100,100,95,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,28,100,0,0,42,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0
l35,10=100,7,100,100,100,100,100,22,100,100,100,93,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,1,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,99,4,100,0,93,100,100,100,100,69,24,0,94,96,0,0,14
l37,10=100,30,100,100,100,3,100,0,100,100,100,99,100,0,7,69,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,48,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=54,0,100,100,55,0,1,0,100,100,100,44,100,5,0,97,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,3,0,84,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,0,100,100,100,100,75,0,100,100,100,22,100,93,0,20,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96
l40,10=100,0,100,100,79,100,100,3,100,100,100,88,100,98,0,0,99,100,67,100,100,100,1,100,100,0,99,100,0,0,0,15,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,89,100,100,87,0,100,0,100,100,100,0,100,82,0,40,100,100,1,0,100,100,0,100,100,0,17,1,92,0,9,97,100,13,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,10=23,0,100,99,0,0,97,0,100,100,100,2,100,0,0,0,0,100,54,0,100,100,0,0,100,0,0,20,97,0,0,99,100,0,0,100,64,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100
l43,10=0,0,100,100,0,0,5,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,93,0,0,0,0,100,0,0,100,79,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,16,0,100
l44,10=0,0,100,100,18,0,26,0,100,45,0,0,100,0,0,0,0,62,0,0,1,0,0,84,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,52,100
l45,10=0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,83,100,0,0,0,0,43,93,0,100,100,0,100,100,0,100,0,87,0,0,0,100,0,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l46,10=99,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,30,6,3,0,100,100,0,64,100,0,0,10,0,0,0,0,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,100,0,0,0,0,0,97,79,95,0,93,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,90,0,100,96,93,100,0,91,13,100,93,100,0,100,100
l48,10=0,0,96,0,0,0,0,0,94,0,83,0,93,0,0,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,97,0,100,100,90,100,86,91,0,20,0,100,100,0,100
l49,10=0,0,100,100,0,0,90,0,100,100,87,0,100,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,94,98,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,100,6,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,45,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,0,100,100,4,34,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,0,0,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,0,0,30,100,100,100,0,100,100,0,100,100,3,67,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,101,100,18,100
l3,11=1,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,21,100,100,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,85,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,92,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,0,99,100,0,0,99,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,99,100,100,89,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,76,100,100,87,86,100,100,0,100,100,100,90,88,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,0,36,100,0,100,0,24,100,99,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,90,100,100,0,100,40,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,11,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,97,100,100,0,0,50
l9,11=100,100,99,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,35,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,92,100,16,98,91,84,0,56,90,0,0,78
l10,11=100,100,100,100,100,100,98,94,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,49,100,0,90,100,87,7,0
l11,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,87,100,100,100,42,100,84,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l13,11=100,100,0,97,100,68,100,100,77,47,0,100,0,0,100,100,100,77,2,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,0,100,100,0,100,100,8,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,0,50,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,92,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=95,97,96,100,92,100,99,0,100,100,100,68,100,85,0,100,93,0,100,98,100,100,85,100,100,100,100,92,100,99,76,0,90,0,92,90,100,94,0,100,95,91,82,39,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,57,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,58,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,93,100,100,100,0,100,100,89,4,100,0,4,72,0,0,0
l21,11=0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,92,100,0,0,0,64,100,100,60,100,0,0,100,100,0,100,7,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,60,100,0,100,14,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,91,100,100,100,100,94,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,80,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,93,93,83,61,9,94,64,0,0,0,23,2,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,7,88,96,0,0,0
l25,11=97,100,89,100,100,100,99,0,100,100,100,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,75,100,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,76,100,70,100,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,95,100,100,0,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,0,100,0,100,99,0,100,100,100,19,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,15,0,100,61,89,100,0,0,0,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,13,100,100,100,100,100,100,0,100,92,0,100,0,100,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,0,40,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,21,100,0,0,100,100,100,0,87,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=1,0,100,100,39,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,100,0,54,100,0,100,100,0,55,0,100,0,0,17,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,85,100,100,0,17,23
l33,11=100,100,77,100,100,6,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,52,0,100,100,0,100,100,96,100,100,71,4,100,100,100,0,0,100,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,86,0,0,100,0,100,100,60,100,100,100,0,100,100,25,100,99,0,100,100,0,100,100,100,66,100,100,81,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=1,0,100,100,0,13,98,0,100,100,100,0,100,0,0,0,91,97,98,99,100,100,0,88,100,0,100,100,0,95,2,100,100,0,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,0,0
l36,11=100,0,100,100,37,100,100,0,100,101,100,0,100,0,0,0,100,100,100,34,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,13,0,100,0,100,99,100,74,100,0,0,0,0,58,0,0,0
l37,11=0,0,100,100,0,0,99,0,100,100,100,0,100,0,0,0,92,32,97,100,100,100,0,1,100,0,100,0,97,0,1,72,100,0,0,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=0,0,100,100,0,0,0,0,100,95,100,0,100,0,0,0,0,0,24,0,0,0,0,0,100,0,96,86,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=93,0,100,100,0,95,0,0,100,100,100,0,100,47,0,0,100,100,100,0,100,100,0,18,100,93,90,92,94,98,89,95,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,61,0
l40,11=93,0,100,100,0,0,99,0,100,0,100,0,91,0,0,0,67,2,0,18,100,48,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,100,0,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=93,0,100,0,0,0,93,0,100,96,100,0,100,0,0,0,94,100,0,0,99,100,0,87,100,0,0,0,52,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,1,0
l42,11=7,0,100,41,0,0,0,0,92,100,44,0,100,0,0,0,0,98,0,0,100,75,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,76,98,90,100
l43,11=0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,61,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,11=0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100
l45,11=0,0,100,100,0,0,4,0,100,97,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,18,100,0,78,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,52,0,100
l46,11=0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,99,0,100,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,92,95,0,100,0,33,0,95,0,100,0,100,100
l48,11=0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,95,100,0,99,0,0,0,0,0,100,100,0,90
l49,11=0,0,100,57,0,0,0,0,100,91,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,8,2,0,0,0,0,0,0,0,71,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,42,82,93,94,98,86,7,0,0,96,0,0,0
l1,12=100,0,0,100,100,100,100,92,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,27,41,0,24,0,5,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,0,0,100,100,74,100,0,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,98,75,96,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,93
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,95,100,100,92,100,100,89,40,78,92,0,0,21,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,61,100,98,0,100,1,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,90,0,100,100,0,90,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,12=101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,95,94,100,100,88,0,52,93,100,0,0,0
l7,12=100,100,0,100,100,7,100,0,100,100,100,100,60,100,100,16,100,84,95,100,100,0,5,100,100,48,100,86,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,0,29,96
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,95,100,100,100,93,100,87,95,93,89,1,90,96,0,0,100
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,83,100,0,92,100,100,60,76
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,96,17,6,13,0,1,24,0,0,19,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100
l13,12=100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,91,100,0,0,100,100,100,100,70,100,100,0,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,80,0,94,89,2,0,0,0,8,0,0,0,0
l14,12=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,58,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,62,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,99,99,0,0,0,25,92,0,0,0
l17,12=95,100,100,100,99,100,97,74,100,100,100,93,100,95,53,99,100,0,100,92,100,100,89,99,100,100,95,94,100,96,92,65,87,86,95,100,100,91,89,100,96,93,91,87,0,2,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,79,73,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,92,92,94,64,0,87,29,0,0,0
l19,12=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,80,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,97,100,71,0,14,0,0,74,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,92,100,100,91,100,100,74,100,95,26,78,69
l21,12=0,63,100,100,31,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,30,100,100,100,85,100,0,67,100,100,0,100,84,100,0,0,86,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,89,100,0,100,94,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,0,83,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,92,100,90,61,61,97,93,75,0,74,81,87,0,0,93
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,83,85,100,0,66,83
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,36,100,95,97,100,95,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,0,0,100,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,22,100,100,100,100,85,100,100,94,94,0,95,0,11,0,0,0,0
l28,12=100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,39,100,100,6,100,0,96,20,2,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,84,100,100,100,100,99,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,21,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,81,100,0,94,86,0,75,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=30,0,100,100,93,81,83,0,100,100,100,95,101,0,0,0,92,100,100,0,100,100,4,100,100,44,94,16,100,33,91,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,88,89
l33,12=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,97,83,94,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,96,0,0,0,1,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,12=92,10,100,100,87,100,99,0,100,100,100,90,100,94,74,89,100,100,100,91,100,100,90,91,100,91,100,100,23,89,93,100,100,92,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,95,95,94
l36,12=100,18,100,100,93,100,100,0,100,100,100,93,100,0,0,91,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,67,100,74,0,100,0,100,98,100,86,100,30,0,14,0,94,0,0,6
l37,12=55,0,100,100,91,0,100,0,100,100,100,53,100,65,0,97,94,95,100,100,100,100,68,92,100,92,100,88,99,0,97,100,100,90,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=94,16,100,100,88,95,87,0,100,100,100,35,100,3,0,86,0,94,98,95,92,96,0,57,100,0,100,100,13,0,80,0,100,0,0,100,94,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l39,12=100,0,100,100,42,94,99,0,100,100,100,54,100,95,0,67,98,100,100,99,100,100,23,82,100,92,100,100,94,100,100,100,100,39,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,8,100,8
l40,12=100,7,100,100,73,84,100,0,100,90,100,0,100,83,0,0,100,99,92,96,100,100,0,94,100,0,81,91,0,0,0,89,100,0,1,100,85,100,100,100,0,50,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=90,0,100,100,94,0,93,0,100,100,100,17,100,0,0,75,100,96,95,82,94,100,0,99,100,0,89,93,97,0,0,0,100,0,86,100,100,100,100,100,29,0,100,100,100,100,100,20,83,0
l42,12=100,0,100,100,0,0,76,0,86,100,95,19,100,0,0,0,0,95,95,0,100,71,0,74,86,0,5,0,16,0,0,59,100,0,0,100,33,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,12=28,0,100,100,2,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,98,73,21,100,100,0,0,100,0,0,100,8,0,0,0,101,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,12=0,0,100,100,13,11,59,0,100,5,0,0,100,0,0,0,0,1,0,0,90,0,0,92,100,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,100,25,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100
l45,12=0,0,100,100,0,0,98,0,100,99,93,60,100,7,0,0,67,1,95,0,100,100,0,99,97,0,100,4,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,94,100
l46,12=91,0,100,100,0,0,91,0,100,100,100,0,100,0,0,0,91,0,18,83,100,92,0,95,97,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,94,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,89,0,92,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,100,99,3,91,18,95,0,92,1,100,0,100,100
l48,12=0,0,85,1,0,0,0,0,45,0,58,0,79,0,0,0,0,0,0,0,83,0,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,86,0,100,100,91,99,74,96,0,82,84,100,100,0,95
l49,12=0,0,100,88,0,0,0,0,100,100,77,0,100,0,0,0,0,0,0,0,77,0,0,92,94,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,97,7,100,100,1,101,0,100,100,100,100,100,100,99,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,62,100,96,100,0,78,2,0,0,99,0,0,0
l1,13=100,0,5,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,56,0,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,82,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,99,0,90,94,0,16,8,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,2,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,99,0,100,100,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,1,93,0,0,0
l7,13=100,100,0,100,100,0,100,0,99,100,100,100,30,100,100,0,100,86,83,100,99,0,0,100,100,80,100,55,0,100,100,101,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,2,100
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,98,100,0,0,100
l10,13=100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,25,0,95
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,65,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,0,70,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100
l13,13=100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,97,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,94,100,4,99,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,7,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,89,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,69,100,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,94,50,0,30,72,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,52,42,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,42,99,99,93,0,47,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,50,100,100,98,100,0,0,0,0,0,80,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0
l21,13=0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,97,100,0,0,0,99,100,100,0,100,0,2,100,100,0,100,0,100,0,0,23,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,11,100,0,100,30,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,94,101,100,100,55,100,0,0,0,0,58,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,79,100,100,100,25,100,100,100,0,0,100
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,55,100,100,0,13,77
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,0,0,100,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,24,100,100,100,100,0,94,0,13,0,0,0,0
l28,13=100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,86,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,83,100,100,100,0,100,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,24,100,89,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,74,100,0,89,100,40,66,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=101,0,100,100,0,93,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,73,100,100,0,100,22,100,4,99,100,0,80,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,93,78
l33,13=100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,82,0,100,100,57,100,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,56,0,100,100,0,100,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,13=100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l36,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,82,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,23,90,100,43,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,4,0,100,0,0,2
l37,13=100,11,100,100,96,0,100,0,100,100,100,86,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,0,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,0,100,100,90,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,77,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,51,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=98,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,66,0,0,100,100,100,81,100,100,0,3,100,100,100,100,100,100,100,32,100,0,0,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9
l40,13=100,5,100,100,56,16,100,0,100,100,100,0,100,15,0,0,100,100,64,100,100,100,0,100,100,0,99,100,0,0,0,100,100,0,0,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=84,0,100,100,98,0,100,0,100,100,101,1,100,0,0,54,100,100,100,7,0,100,0,100,100,0,100,100,99,0,0,69,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,65,61,0
l42,13=89,0,100,100,0,0,0,0,3,100,0,0,100,0,0,0,0,96,97,0,100,11,0,93,74,0,15,0,0,0,0,4,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=90,0,100,100,6,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,97,99,0,100,100,0,18,100,0,9,100,0,0,0,0,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,13=0,0,100,100,0,0,0,0,101,5,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,9,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100
l45,13=0,0,100,100,0,0,57,0,100,94,0,3,100,0,0,0,82,91,87,0,100,100,0,100,100,0,100,33,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,98,100
l46,13=100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,99,33,94,100,98,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,40,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,100,100,0,100,5,100,0,100,63,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,76,0,0,100,0,100,100,100,100,31,100,0,99,96,100,100,0,100
l49,13=2,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,95,0,0,0,0,0,0,0,44,0,0,100,0,100,100,70,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,47,100,67,100,53,0,0,100,0,0,35
l1,14=100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,0,100,87,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,28,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,4,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,82,0,91,52,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,36,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,100,96,100,100,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,13,17,0,0,0
l7,14=100,100,0,100,100,24,100,0,12,100,100,100,0,100,100,0,100,0,63,100,100,0,79,100,100,70,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,0,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,0,0,100
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,96,100,100,0,0,100
l11,14=100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l13,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,71,100,100,0,100,100,100,84,100,100,0,100,100,100,0,100,100,84,99,100,5,95,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,78,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,31,100,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,1,95,100,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,22,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,70,100,99,99,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,0,100,59,70,100,0,8,45,0,0,94,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0
l21,14=0,0,100,100,0,100,60,0,100,100,100,0,100,1,0,0,100,100,100,0,100,0,36,100,100,0,100,82,100,0,100,10,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,2,25,0,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,77,100,100,1,0,0,100
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,36,100,100,0,89,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,101,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,94,5,0,100,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,37,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,81,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,98,100,100,100,0,100,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,6,100,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,94,100,80,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0,4
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,95,100,96,31,0,0,2,0,0,0,0
l32,14=100,0,100,100,0,76,100,0,101,100,100,100,100,0,0,0,99,100,100,0,100,100,90,100,100,0,100,91,100,0,72,100,0,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l33,14=100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,0,54,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,0,0,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0
l35,14=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100
l36,14=101,97,100,100,99,100,100,16,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,43,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,99,0,0,65,0,0,0
l37,14=100,55,100,100,99,91,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,100,7,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,13,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,51,0,97,0,100,100,80,100,100,0,0,100,0,100,100,0,33,55,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=96,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,26,100,99,0,1,100,100,100,81,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99
l40,14=100,39,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,70,0,0,100,100,97,100,100,100,0,100,100,0,62,100,0,0,34,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=94,0,100,100,79,0,100,0,100,100,100,31,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,84,32,0,71,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,40,0,3
l42,14=100,0,100,100,0,3,0,0,99,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,100,97,3,98,100,0,64,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100
l43,14=3,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,55,0,100,100,0,0,100,0,0,44,0,0,0,0,100,0,0,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,14=0,0,100,100,0,1,0,0,100,94,100,0,100,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,100,46,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,14=2,0,100,100,0,0,24,0,100,100,100,0,100,0,0,0,47,95,2,0,100,100,0,100,100,0,100,26,0,0,0,0,100,0,0,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100
l46,14=100,0,100,100,0,0,60,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,96,100,85,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,100,0,100,56,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,82,0,99,76,100,100,0,100
l49,14=9,0,100,71,0,0,0,0,100,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,74,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,93,13,0,4,99,0,0,90
l1,15=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,1,37,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,93
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,0,95,100,100,100,94,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,7,0,0,0,0
l7,15=100,100,0,100,100,98,100,0,97,100,100,100,0,100,100,29,100,0,98,100,100,0,100,100,100,97,100,98,0,100,100,100,0,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,0,100,100,44,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,55,100,0,0,100
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l11,15=100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,3,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,36,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l13,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,100,32,0,100,100,100,0,1,100,100,0,100,100,100,0,47,100,0,100,100,100,0,100,100,1,85,100,38,4,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,54,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,98,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,12,100,100,31,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,45,28,0,0,55,0,0,0,0,0,64,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,0,0
l21,15=30,0,100,100,0,100,57,0,100,100,100,0,100,0,0,37,97,100,100,0,100,0,45,100,100,0,100,56,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,15,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,0,0,100,100,100,6,100,100,93,0,0,100
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,36,100,100,0,87,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,0,100,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,27,4,0,100,0,0,0,0
l27,15=101,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,95,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,24,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,49,100,100,15,100,100,100,100,0,100,0,13,7,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,89,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,96,4,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,40,100,0,100,39,100,100,100,45,100,2,100,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,96,100,100,100,0,100,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,0,100,100,0,0,12,0,100,100,100,100,100,0,0,0,96,100,100,18,100,100,0,100,100,35,100,100,100,0,8,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l33,15=100,100,0,100,100,100,100,100,42,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,15,0,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,67,0,19,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,15=100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100
l36,15=100,22,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,81,0,100,100,100,100,91,100,100,1,100,100,100,100,101,100,100,47,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,90,87,0,0,0
l37,15=100,0,100,100,100,78,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,39,100,100,0,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,100,100,4,100,100,0,100,100,100,90,100,40,0,7,0,100,100,4,100,100,0,0,100,0,100,100,0,27,11,0,100,0,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=4,0,100,100,0,1,100,0,100,100,100,15,100,36,0,0,100,100,100,82,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,0,100,99
l40,15=100,95,100,100,97,0,100,0,100,100,100,0,100,3,0,0,100,100,12,99,100,100,0,100,100,20,0,100,0,0,62,9,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=99,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,35,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,1,100,100,47,15,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,17,0,19
l42,15=100,0,100,100,0,3,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,99,0,100,100,0,100,100,0,67,0,23,8,0,0,100,0,0,100,0,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100
l43,15=84,0,100,100,6,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,14,100,90,0,100,100,0,17,100,100,86,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,15=0,0,100,100,0,0,0,0,100,1,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,47,0,0,96,28,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,15=0,0,100,100,0,0,0,0,100,33,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,97,21,0,0,0,0,100,0,0,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100
l46,15=100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,99,100,0,92,100,0,0,52,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,100,100,0,100,16,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,43,100,0,21,0,99,77,100,100,0,100
l49,15=96,0,100,98,0,0,0,0,100,100,101,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,95,100,40,100,100,100,100,100,100,100,0

