t=2017-06-27_12.36.28

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d9a369
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d9c069
a3=0x054332ff03dba783
a4=0x054332ff03d69669
a5=0x054332ff03d88572
a6=0x054332ff03d9a778
a7=0x054332ff03dfc276
a8=0x054332ff03de9576
a9=0x054332ff02d41761
a10=0x054332ff03d4b769
a11=0x054332ff03db9683
a12=0x054332ff03dca380
a13=0x054332ff02da2360
a14=0x054332ff02da1862
a15=0x054332ff03d9b081
a16=0x054332ff03d58671
a17=0x054332ff02d73160
a18=0x054332ff03dfb281
a19=0x054332ff03d7a668
a20=0x054332ff03d89371
a21=0x054332ff03d79980
a22=0x054332ff03d99582
a23=0x054332ff03dba180
a24=0x054332ff03d9b269
a25=0x054332ff03dcb676
a26=0x054332ff03d69680
a27=0x054332ff03db8579
a28=0x054332ff03d69369
a29=0x054332ff03da9783
a30=0x054332ff03da9672
a31=0x054332ff03dba272
a32=0x054332ff03dba279
a33=0x054332ff03db9976
a34=0x054332ff02d91861
a35=0x054332ff03da9880
a36=0x054332ff03d68775
a37=0x054332ff03d99381
a38=0x054332ff03dca870
a39=0x054332ff03d89379
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03dd9276
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03d89678
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff02d60762
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff03dbc076
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,57,100,85,100,0,86,100,81,36,79,100,100,0,100,100,81,69,100,100,100,100,100,84,0,0,0,4,0,0,0,1,48,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,85,87,100,100,55,100,100,87,93,85,91,100,100,100,99,100,100,91,87,100,19,27,0,0,0,1,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=89,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,100,100,67,100,5,77,100,100,100,99,100,100,100,83,100,78,45,68,0,0,82,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,83,80,85,84,100,99,0,100,100,83,79,0,41,87,100,100,99,85,100,90,89,100,83,63,0,0,0,0,1,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100,100,100,86,100,100,89,25,100,100,100,91,100,0,84,100,100,100,100,100,100,13,17,79,33,2,0,0,81,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,14,98,100,100,96,100,100,86,100,100,100,100,100,100,47,100,65,10,94,0,13,95,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,83,100,100,100,0,100,100,99,80,72,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,85,99,89,100,0,99,4,34,0,68,0,0,0,32
l7,0=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,99,100,100,100,1,51,100,100,90,100,100,87,100,100,100,100,100,100,85,53,83,0,0,78,13,81,8,92,0,0,2,0,0,0,0,0
l8,0=88,72,94,100,90,85,100,89,0,98,100,100,100,70,100,100,84,100,85,100,100,85,100,63,85,100,100,100,85,85,84,90,100,100,100,69,99,86,86,100,91,100,0,87,0,90,0,0,86,10
l9,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,84,100,100,100,81,100,100,100,100,86,100,85,100,100,100,100,100,100,90,99,83,68,58,18,0,86,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=61,100,100,94,93,60,95,91,100,89,0,100,100,71,100,100,100,100,83,100,85,86,100,0,0,100,100,100,80,85,88,74,100,100,100,100,100,0,73,38,21,95,0,0,44,0,0,0,1,1
l11,0=100,88,100,100,100,84,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,77,100,89,100,100,86,94,84,84,100,100,100,100,100,88,99,100,100,100,65,91,85,87,100,95,101,96,83,90,91,61,0,10,80
l12,0=85,70,92,76,95,83,100,98,100,87,94,85,0,70,100,100,78,100,100,100,100,82,100,0,63,100,100,82,100,82,85,0,100,85,100,100,97,100,87,91,89,100,62,68,87,90,0,12,82,30
l13,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,97,100,100,100,0,100,100,99,92,87,100,86,100,100,100,100,100,100,82,4,75,61,0,0,0,84,0,91,0,0,4,0,0,0,0,0
l14,0=0,65,71,100,98,86,84,98,100,92,100,100,100,70,0,100,100,100,100,64,100,1,100,0,0,85,100,100,81,100,100,0,93,0,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100
l15,0=92,71,100,70,90,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,89,100,87,100,89,84,100,100,100,83,80,90,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,91,86,89,90,0,8,100,88
l16,0=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,86,98,80,65,0,0,76,88,14,93,1,0,84,0,0,0,0,0
l17,0=88,69,100,83,94,87,100,98,100,100,100,100,100,70,100,100,100,0,100,100,100,86,100,72,67,100,100,100,85,100,99,94,100,94,100,100,100,99,88,100,100,100,96,87,0,92,0,66,86,41
l18,0=47,46,0,1,14,32,0,7,100,87,100,100,100,0,100,100,65,100,0,61,87,0,100,0,0,100,83,80,31,59,94,0,100,45,100,100,100,90,90,0,100,100,100,100,100,100,60,0,100,84
l19,0=59,100,100,100,100,88,100,85,100,100,100,100,100,100,80,98,82,100,60,0,100,0,79,65,0,100,100,100,100,86,86,90,91,100,80,53,90,72,0,85,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,86,100,82,96,100,89,84,100,0,89,82,86,84,80,100,100,99,100,100,100,85,88,81,57,79,89,72,87,89,92,40,83,43,0,0,0,51,84
l21,0=100,100,58,93,100,100,100,100,86,100,81,100,83,91,11,92,100,88,0,5,100,0,9,100,100,32,100,84,100,100,100,100,78,77,1,33,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=0,76,90,100,95,82,82,96,100,100,100,100,100,73,100,100,89,100,100,81,100,3,0,3,7,95,100,100,82,21,95,58,100,87,100,100,100,100,99,100,100,100,92,100,78,100,0,93,100,88
l23,0=100,68,19,0,100,100,24,100,21,100,0,3,0,98,0,67,100,35,0,23,100,101,13,0,100,0,100,86,99,100,100,100,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,0=100,100,82,44,0,100,100,100,100,100,2,100,79,100,0,48,100,58,0,0,100,100,28,100,0,0,98,100,100,100,100,100,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=69,66,89,81,90,85,82,88,100,86,100,100,100,70,80,100,78,100,84,100,100,56,83,0,0,0,100,91,83,83,84,89,100,100,78,72,87,0,79,13,81,89,0,0,0,0,0,0,65,0
l26,0=92,86,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,75,100,100,100,100,89,100,100,90,100,84,85,100,0,100,99,100,100,96,85,100,82,68,100,87,87,85,94,100,90,85,89,91,0,39,91,83
l27,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,12,94,100,75,100,74,99,1,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,100,88,100,100,100,100,100,90,100,91,100,99,100,85,86,100,86,55,100,100,100,76,93,100,85,100,100,0,100,100,100,82,85,0,67,89,86,90,85,88,94,0,0,73,0,0,0,0,0
l29,0=100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,90,100,100,100,76,100,100,100,52,100,100,84,100,100,100,0,100,100,85,88,83,63,88,73,0,63,77,96,0,33,87,1,0,0,0,0
l30,0=100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,77,100,98,100,80,97,100,100,83,90,100,100,78,100,100,84,100,100,100,100,0,100,5,89,98,6,74,65,86,84,14,100,0,36,78,0,0,0,0,1
l31,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,0,100,8,100,100,100,2,100,100,100,66,100,100,94,100,100,100,100,100,0,91,101,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=89,70,92,74,13,78,86,91,100,84,100,100,100,71,86,100,79,100,84,80,81,88,100,0,64,100,100,82,81,84,62,90,0,100,100,100,92,86,73,88,90,94,90,0,83,86,0,0,79,9
l33,0=0,69,100,100,13,87,100,60,100,92,100,100,87,2,0,100,81,86,52,100,100,78,78,61,0,100,100,100,94,80,87,91,100,0,100,70,56,0,0,83,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=0,10,61,72,88,74,90,88,100,82,100,100,100,61,81,100,82,100,100,91,86,0,100,0,0,100,100,100,0,87,100,0,100,100,0,100,100,68,82,84,87,88,0,0,81,30,0,0,1,0
l35,0=0,16,63,70,62,25,81,4,100,85,100,100,100,62,100,100,78,100,100,66,33,62,100,9,0,100,78,36,83,77,42,0,100,100,100,0,100,66,74,100,100,100,0,100,90,0,0,0,100,0
l36,0=23,0,64,0,3,90,78,20,100,71,100,100,100,0,100,100,1,100,100,83,7,0,100,0,0,84,100,86,83,77,86,0,81,74,100,100,0,90,99,88,100,100,96,100,85,100,91,88,87,36
l37,0=0,0,0,0,0,0,75,54,100,26,2,75,100,0,100,100,0,100,100,67,98,0,100,0,0,0,90,90,77,27,78,0,100,0,61,52,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=0,0,0,0,0,33,93,49,100,0,74,100,100,0,100,100,44,100,100,7,35,0,100,0,0,91,100,79,88,13,78,0,94,0,96,38,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100
l39,0=0,0,97,0,64,86,87,82,100,92,13,100,100,69,100,100,80,100,6,78,100,80,100,0,0,0,100,91,78,3,88,0,100,85,81,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=0,0,0,4,0,0,0,16,62,0,24,100,100,0,100,5,0,100,100,7,82,0,100,0,0,64,100,71,65,80,52,0,100,0,77,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,55,9,100,100
l41,0=53,0,100,74,93,0,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,86,100,11,100,0,0,100,100,100,83,100,100,27,88,90,81,100,100,100,100,100,100,0,93,100,94,100,86,94,100,94
l42,0=0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,100,65,0,100,100,0,100,100,0,8,0,100,0,0,0,98,1,0,0,0,0,78,0,0,0,98,100,100,100,100,88,0,100,100,100,90,100,100,100
l43,0=0,0,0,0,0,0,4,0,87,0,2,92,89,0,100,100,0,100,100,1,67,0,100,0,0,0,97,0,0,3,42,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,49,100,100
l44,0=0,0,0,0,0,0,0,0,39,0,0,100,99,0,100,97,53,0,100,0,6,0,84,0,0,0,99,0,15,18,42,0,77,0,64,100,79,100,100,100,100,100,100,100,0,100,55,96,100,100
l45,0=0,0,0,0,0,0,26,0,100,0,2,98,100,0,100,100,0,98,100,0,1,0,100,0,0,0,94,0,0,2,4,0,97,0,41,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,27,0,0,85,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,100,100,17,100,84,0,25,100,0,100,86,100
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,5,0,100,5,0,7,0,0,0,0,99,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,100,100,100,2,88,100,8,93,100,100,0,88,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,12,0,97,0,100,100,0,100,100,0,27,0,100,0,0,57,100,0,0,0,0,0,60,0,0,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,88,91,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,4,0,26,0,0,80,27,0,100,100,0,0,78,0,83,0,99,0,0,0,98,0,0,0,1,0,0,0,0,0,40,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,100,92,89,100,100,91,100,86,100,19,100,78,100,3,89,100,91,73,72,100,100,0,94,100,89,0,95,100,100,100,100,86,0,28,0,63,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=90,0,97,100,98,91,100,85,91,89,85,95,81,100,87,96,100,93,60,100,100,86,87,84,90,88,86,100,99,100,83,82,90,89,86,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=87,100,0,100,82,92,100,82,82,88,82,100,88,100,83,100,97,94,7,100,100,85,91,12,89,100,100,100,92,94,83,91,90,100,89,81,80,0,0,87,8,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=90,100,100,0,84,89,100,87,100,89,86,100,79,89,82,88,100,86,17,100,100,86,89,0,84,88,100,100,100,87,93,84,90,85,88,89,0,0,0,68,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=100,100,91,100,0,99,100,100,91,100,94,100,77,100,86,90,100,88,37,83,100,85,91,87,83,89,100,100,100,100,100,83,0,89,86,75,2,0,0,91,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=100,90,90,100,100,0,100,100,100,89,87,99,88,100,85,100,100,87,0,81,100,100,91,100,100,90,100,100,100,100,100,100,40,85,93,72,89,0,30,90,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=89,100,100,100,100,92,0,100,100,100,85,100,96,99,86,100,100,94,0,100,100,87,88,5,84,86,100,100,100,99,100,86,90,100,92,85,88,84,89,91,0,85,0,23,0,64,0,0,0,37
l7,1=100,100,91,86,100,100,100,0,100,100,86,83,100,100,84,100,100,90,30,78,100,100,94,100,100,90,100,100,100,100,100,100,85,80,88,1,52,53,87,92,95,91,0,2,42,13,0,0,74,0
l8,1=87,89,90,89,88,87,84,85,0,88,100,100,100,87,85,100,91,100,77,74,81,86,92,0,86,100,100,88,91,89,84,86,100,100,89,90,92,87,88,90,93,88,0,90,0,91,1,0,90,0
l9,1=101,100,92,100,100,91,100,100,99,0,86,100,81,100,87,100,100,100,76,100,100,100,90,89,88,89,100,100,100,100,100,100,87,85,89,83,85,88,28,93,44,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=3,88,88,89,84,94,90,82,100,91,0,100,81,98,90,100,92,100,78,100,84,87,91,17,0,100,100,84,90,89,70,84,100,100,100,100,87,12,90,64,0,91,0,0,89,0,0,0,74,0
l11,1=85,89,89,87,83,89,91,87,100,86,100,0,80,94,86,100,87,91,79,76,80,86,89,91,90,100,100,84,89,85,85,86,100,100,88,89,83,0,92,90,94,89,94,90,90,90,68,0,87,49
l12,1=88,94,90,85,88,88,94,93,100,89,85,85,0,92,88,100,90,100,72,78,79,88,100,0,51,90,100,82,91,91,82,0,100,83,100,100,87,94,94,91,92,100,91,90,96,89,0,58,89,0
l13,1=100,100,91,100,100,100,100,100,86,100,88,99,81,0,86,100,100,92,0,100,100,96,92,88,100,87,100,100,100,100,100,100,84,77,91,86,0,0,4,88,53,87,0,2,0,0,0,0,0,0
l14,1=0,86,84,87,84,88,87,85,100,87,87,100,100,91,0,100,89,100,100,75,88,29,100,0,0,92,100,92,70,88,85,38,86,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,90,100,89
l15,1=88,91,90,87,84,94,83,88,100,89,100,100,100,87,88,0,87,100,78,72,79,88,87,85,89,100,86,100,92,89,85,88,100,100,100,87,98,89,94,87,95,100,91,88,94,94,0,28,88,89
l16,1=100,100,91,100,100,100,100,100,85,100,88,100,100,100,95,100,0,98,76,99,100,100,92,100,100,86,100,100,100,100,100,100,89,82,93,85,0,0,51,89,0,91,3,0,70,19,0,0,30,0
l17,1=89,86,87,87,84,88,85,89,100,93,100,100,100,90,100,100,89,0,76,82,87,85,100,77,91,100,100,100,90,88,90,85,100,86,100,100,88,89,92,90,94,100,85,89,22,91,10,88,87,0
l18,1=83,90,14,50,55,0,1,41,100,86,91,88,100,0,100,100,90,92,0,72,82,0,100,9,0,88,2,88,92,91,83,0,91,79,100,100,100,91,95,90,100,100,91,100,95,89,88,0,100,86
l19,1=83,100,100,100,85,92,95,87,87,87,84,100,77,87,88,94,88,90,75,0,100,0,90,0,0,98,100,86,90,87,87,84,89,100,87,85,87,90,1,88,0,85,0,1,0,0,0,0,0,0
l20,1=90,100,89,92,100,88,100,91,88,100,82,89,81,92,86,89,100,92,73,100,0,85,91,84,83,88,100,100,99,100,100,94,86,87,86,88,76,90,44,91,92,85,0,92,85,82,0,0,56,89
l21,1=100,88,94,89,88,100,90,100,84,86,87,90,78,92,58,90,100,89,0,0,100,0,79,100,100,88,89,87,100,100,100,100,83,84,5,88,0,0,0,91,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=0,90,90,84,86,90,87,85,100,87,89,100,100,90,100,100,92,100,100,77,79,64,0,17,58,92,100,89,92,76,87,87,92,81,100,100,100,99,92,100,100,100,90,88,0,94,78,85,88,85
l23,1=95,90,0,0,83,100,53,100,0,92,0,88,0,91,0,87,100,17,0,0,100,100,0,0,100,0,84,86,98,100,100,100,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,1=100,94,89,84,39,100,97,100,87,89,0,100,57,100,0,88,100,88,0,0,100,100,51,100,0,0,83,96,100,100,100,100,74,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=84,88,91,89,87,91,85,82,100,88,100,100,80,87,88,100,88,97,73,81,77,85,92,0,0,0,100,88,87,86,87,87,100,100,89,88,89,2,90,90,89,91,0,0,0,0,0,0,79,0
l26,1=0,89,100,100,85,88,100,84,100,87,85,100,100,85,90,89,88,100,0,100,100,84,88,85,90,100,0,100,92,92,87,84,84,100,87,86,89,85,92,96,91,96,87,91,90,92,0,84,85,87
l27,1=95,100,100,100,100,95,100,100,100,100,83,100,100,100,86,100,100,100,75,100,100,87,100,86,88,100,100,0,100,100,100,100,88,82,89,0,91,87,91,91,92,99,0,0,0,1,0,0,4,0
l28,1=100,89,89,86,100,100,100,100,84,100,86,82,81,100,84,86,100,90,72,75,100,100,92,84,91,88,97,100,0,100,100,100,90,88,87,91,85,85,90,92,93,88,0,0,85,0,0,0,0,0
l29,1=100,100,91,84,96,100,100,100,86,100,86,100,82,100,86,89,100,87,75,71,100,100,6,100,100,88,100,100,100,0,100,100,87,84,89,85,59,0,8,68,94,90,0,0,88,3,0,0,0,0
l30,1=100,100,92,87,100,100,100,100,92,100,0,86,81,100,87,94,100,95,74,56,100,100,91,100,100,89,100,100,100,100,0,100,90,83,95,0,85,87,49,94,91,87,0,44,0,0,0,0,0,0
l31,1=100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,71,94,0,100,2,100,100,91,0,100,100,100,89,100,100,85,100,100,100,100,100,0,88,70,0,0,0,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=91,89,88,87,0,58,90,86,100,90,100,100,80,93,87,100,87,99,77,74,81,85,90,0,55,100,85,85,93,87,84,87,0,84,100,95,87,89,5,89,94,91,92,0,87,91,0,0,92,0
l33,1=0,90,100,87,85,94,90,80,100,92,100,100,78,0,0,100,89,93,0,100,86,73,91,82,0,100,100,89,93,88,90,87,86,0,95,92,86,0,0,93,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=0,88,93,90,86,90,85,83,100,91,100,100,100,88,87,100,86,100,76,71,84,0,95,0,0,88,84,85,92,88,87,0,100,88,0,100,100,86,87,92,93,88,33,0,87,70,0,0,54,20
l35,1=0,47,20,58,0,30,83,0,100,86,100,100,100,5,100,100,89,100,100,59,81,70,100,0,0,98,83,0,88,87,0,0,100,81,100,0,100,0,68,98,100,100,27,100,91,0,0,0,88,0
l36,1=0,0,69,0,0,89,87,4,87,20,88,90,86,0,100,100,0,91,100,82,0,0,100,0,0,92,99,88,65,81,89,0,88,78,100,100,0,91,94,88,100,100,95,95,88,93,88,87,85,86
l37,1=0,0,0,0,0,0,82,59,89,80,10,54,98,0,100,96,0,89,76,73,85,0,100,0,0,40,83,87,85,8,88,0,89,0,90,71,85,0,100,100,90,100,100,100,100,100,97,90,100,100
l38,1=0,0,0,0,0,0,85,77,100,0,58,87,82,0,100,100,82,88,78,0,38,0,100,0,0,86,82,6,76,2,77,0,75,0,75,76,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,88,100
l39,1=0,14,87,36,87,93,85,84,100,88,42,87,79,90,100,100,88,95,76,75,87,88,100,0,0,88,100,85,59,89,88,0,88,86,85,87,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,86,100,100
l40,1=0,0,6,0,0,0,13,87,92,38,0,100,85,13,100,92,0,99,100,0,81,0,100,0,0,91,99,89,98,88,88,0,100,9,88,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,88,84,0,100,100
l41,1=90,0,92,88,86,90,90,86,100,88,87,100,100,89,100,100,87,100,100,71,86,0,100,0,0,99,100,100,93,82,82,81,89,87,90,100,100,97,99,100,100,0,88,100,89,94,91,84,89,90
l42,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,79,0,100,88,0,91,100,0,0,0,96,0,0,0,88,0,0,0,0,0,87,0,0,46,88,100,100,100,100,89,0,100,100,100,93,100,100,100
l43,1=0,0,0,0,0,0,34,0,84,0,0,90,81,0,100,88,0,87,100,0,81,0,100,0,0,0,81,0,0,0,82,0,0,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,89,0,49,100,100
l44,1=0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,83,100,100,0,100,95,51,8,100,0,72,0,0,0,0,0,100,0,58,91,14,0,87,0,73,98,88,100,100,100,100,99,100,100,0,100,90,85,100,100
l45,1=0,0,0,0,0,0,38,0,82,0,0,84,94,0,100,100,5,90,93,0,75,0,100,0,0,0,83,1,0,73,0,0,93,0,89,0,100,100,100,100,92,97,100,91,100,0,100,100,100,100
l46,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,57,0,0,100,0,0,0,54,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,100,100,100,47,100,98,0,84,100,0,100,81,100
l47,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,50,0,100,8,0,16,0,0,0,0,89,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,100,100,0,90,100,10,88,100,100,0,78,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,70,84,0,74,89,81,0,100,88,24,89,100,0,34,0,90,0,0,87,84,0,1,0,42,0,89,0,90,87,88,100,90,100,100,89,100,100,100,100,93,87,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,84,0,0,100,92,0,0,76,0,79,0,90,0,0,0,86,0,2,0,0,0,0,0,4,0,88,100,100,100,97,91,100,100,100,100,100,91,100,0

l0,2=0,100,92,100,100,100,98,100,85,100,0,99,77,100,0,89,100,86,9,89,100,100,0,100,100,58,90,100,100,100,100,100,86,1,49,0,51,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=90,0,100,100,100,81,100,90,86,86,87,90,79,92,74,86,90,85,43,100,100,89,88,84,87,71,85,100,74,95,99,89,82,93,70,91,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=86,100,0,100,94,80,100,98,99,76,84,89,92,93,0,89,100,95,13,100,100,88,86,12,88,99,100,100,77,96,85,97,86,100,67,89,90,0,0,84,4,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=88,100,100,0,98,82,89,89,100,80,79,92,80,95,79,90,100,90,62,100,100,94,93,81,74,89,100,100,89,100,102,88,86,81,71,94,0,0,0,81,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,84,92,79,100,81,91,100,85,8,89,100,92,93,83,92,76,100,100,100,100,100,91,3,90,69,83,82,40,0,86,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=100,88,95,85,100,0,100,100,100,91,90,93,77,100,84,91,100,89,0,93,100,100,89,100,100,73,100,100,100,100,100,100,3,83,75,0,88,0,29,82,0,93,0,0,33,0,0,0,0,0
l6,2=83,100,100,100,100,89,0,100,100,100,86,90,96,97,79,90,100,92,0,100,100,90,90,80,89,71,100,100,100,100,100,90,85,90,74,91,89,69,77,82,90,88,22,90,0,80,0,0,0,85
l7,2=100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,86,92,100,100,78,100,100,100,55,87,100,100,87,100,100,77,100,100,101,100,100,100,85,86,72,28,70,2,72,85,91,89,0,0,45,68,0,0,71,0
l8,2=23,90,90,87,86,88,94,88,0,80,100,100,100,81,79,100,89,100,80,87,78,87,92,80,85,100,100,91,77,82,77,92,100,100,73,89,88,85,79,86,89,86,3,89,77,88,3,5,85,68
l9,2=100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,87,89,90,100,81,93,100,99,71,88,100,91,94,98,90,79,90,100,100,100,100,100,86,88,66,91,45,86,46,85,33,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,2=0,88,94,90,85,83,93,90,100,83,0,100,81,84,82,100,91,100,78,100,81,93,89,82,0,100,100,86,76,83,77,88,100,100,100,90,89,78,68,0,0,88,0,0,88,0,0,0,83,0
l11,2=90,89,95,87,83,85,91,88,100,84,100,0,82,83,78,100,88,88,78,100,81,93,91,86,90,100,100,87,77,83,80,88,100,100,86,94,86,83,77,84,89,91,90,93,89,0,75,4,84,91
l12,2=84,89,90,89,87,81,99,91,100,83,88,100,0,84,89,100,91,100,98,89,77,91,100,73,44,74,100,85,75,86,80,19,98,84,100,100,90,85,82,87,93,100,87,91,88,90,0,88,85,67
l13,2=100,100,96,100,100,100,91,100,97,100,81,89,80,0,81,89,100,97,0,89,100,95,87,88,99,71,85,100,100,100,100,100,84,84,74,93,0,0,5,88,52,86,0,4,0,2,0,0,0,0
l14,2=14,71,0,89,88,79,89,94,100,78,82,95,93,83,0,100,90,100,100,92,77,89,100,0,0,71,95,91,72,86,81,87,82,82,68,92,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,84,92,100,93
l15,2=89,87,90,90,82,80,88,89,100,83,100,100,100,81,100,0,88,100,79,91,82,88,90,80,84,100,98,100,78,85,81,91,100,100,100,95,100,85,77,96,92,100,87,90,86,90,3,88,82,91
l16,2=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,82,100,0,100,75,89,100,100,88,100,100,68,100,100,100,100,100,100,91,93,88,87,83,0,72,90,0,87,0,0,4,19,0,0,15,0
l17,2=84,86,96,86,87,82,100,91,100,100,100,100,100,86,100,100,95,0,88,99,100,90,100,85,85,100,100,100,77,89,83,91,100,85,100,100,91,87,75,83,92,100,92,87,0,87,3,89,82,90
l18,2=0,75,49,86,10,0,0,79,100,82,84,89,100,0,100,100,90,100,0,90,77,0,100,73,0,74,87,91,73,84,77,0,83,15,100,100,100,87,76,87,100,100,90,100,99,89,86,0,100,87
l19,2=84,100,100,100,82,82,92,91,96,86,87,100,81,88,82,91,90,88,79,0,100,90,88,76,0,100,100,99,77,83,81,89,87,100,68,57,86,87,0,85,0,89,0,0,22,0,0,0,0,0
l20,2=96,100,91,100,100,81,100,100,93,100,84,90,78,94,82,91,100,82,72,90,0,88,86,84,84,99,100,100,79,100,100,100,88,84,69,95,90,88,42,84,91,89,29,87,85,87,0,0,75,89
l21,2=100,88,96,87,91,100,88,100,87,82,82,87,78,85,76,88,100,89,0,90,99,0,90,100,100,74,89,87,100,100,100,100,85,81,0,89,63,0,0,80,36,49,7,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=0,88,91,88,84,82,91,89,100,81,87,100,100,84,100,100,89,100,100,91,79,89,0,61,74,71,100,98,77,86,76,90,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,94,92,79,100,87,91,83,91
l23,2=98,91,44,84,84,100,30,100,86,96,84,94,73,85,0,87,100,84,51,85,100,100,44,0,100,5,86,91,100,100,100,100,85,47,0,0,0,0,0,0,59,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,2=100,87,92,82,81,100,89,100,96,82,0,92,55,100,0,86,100,88,0,0,100,100,81,100,0,0,89,88,100,100,100,100,83,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=80,88,91,90,83,80,92,92,100,81,100,100,79,78,82,100,90,85,74,90,82,88,89,9,0,0,87,86,75,84,77,91,100,100,65,91,90,71,78,85,87,89,0,0,69,0,0,0,79,5
l26,2=87,87,100,100,91,80,92,93,100,83,84,100,100,83,80,86,90,100,78,100,100,88,92,88,90,100,0,100,76,95,81,91,84,100,72,91,89,89,74,83,92,93,83,89,84,88,0,89,82,88
l27,2=95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,83,100,100,100,79,100,100,86,89,87,87,100,100,0,100,100,100,100,87,87,76,0,86,88,72,83,87,86,0,49,0,13,0,0,9,0
l28,2=100,98,93,100,100,100,100,100,99,100,85,90,89,100,80,93,100,88,75,88,100,100,91,91,100,70,87,100,0,100,100,100,83,85,72,90,84,77,76,80,94,89,0,0,64,0,0,0,0,0
l29,2=100,100,92,100,100,100,100,100,98,100,87,87,87,100,81,88,100,93,79,89,100,100,87,100,100,68,86,100,100,0,100,100,87,85,70,94,0,19,76,80,94,90,0,0,81,64,0,0,0,2
l30,2=100,100,95,89,100,100,100,100,100,100,85,93,78,82,84,91,100,91,80,87,100,100,88,100,100,76,88,100,100,100,0,100,83,81,72,49,88,82,19,84,82,86,0,21,43,43,0,0,0,4
l31,2=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,90,39,100,78,100,100,98,0,89,100,100,93,100,100,70,100,100,100,100,100,0,77,81,0,0,5,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=90,87,90,89,32,26,90,90,100,79,100,100,82,84,81,100,91,100,76,93,78,86,86,85,86,100,85,87,73,84,79,82,0,86,100,92,87,87,6,86,89,87,89,67,84,90,0,0,84,0
l33,2=33,94,100,85,87,84,87,93,100,84,100,100,79,60,77,100,93,86,5,100,100,83,86,83,39,101,100,88,76,85,83,90,84,0,100,92,87,0,0,87,80,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=47,89,90,90,80,82,90,86,100,80,100,100,100,75,77,100,89,100,77,89,76,0,89,0,0,70,87,86,78,82,78,0,100,83,0,100,100,85,76,85,88,90,52,0,88,39,0,0,84,22
l35,2=0,89,89,84,70,0,90,1,100,78,100,88,100,50,100,100,90,100,100,55,79,95,100,0,0,99,90,0,79,86,46,0,100,83,100,0,100,82,76,95,100,100,92,100,97,89,0,0,86,0
l36,2=50,0,91,0,77,83,88,54,99,45,85,88,79,3,82,100,88,83,100,88,78,77,100,0,0,78,89,89,60,0,79,2,89,83,100,100,0,85,77,86,100,100,96,88,87,87,86,90,85,86
l37,2=0,0,0,0,36,0,60,16,98,80,80,90,100,0,100,90,0,89,78,96,80,0,100,0,0,59,89,92,72,35,79,0,82,0,67,92,91,0,100,100,91,100,100,100,100,100,99,92,100,100
l38,2=0,0,0,0,0,32,89,90,92,72,82,88,93,4,100,96,90,81,80,0,1,0,100,0,0,76,86,83,75,83,59,0,14,0,68,91,100,100,0,100,96,100,100,91,100,100,86,100,83,100
l39,2=0,88,87,86,83,80,86,90,100,80,0,99,95,84,100,100,90,84,79,86,85,92,100,0,0,74,100,92,73,81,80,0,95,89,72,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,2=2,0,20,0,0,9,89,93,94,57,3,92,100,6,100,100,0,100,100,0,78,68,100,55,0,72,100,88,77,86,78,0,100,81,75,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,85,0,100,99
l41,2=84,0,92,85,84,81,89,89,100,86,83,88,100,82,100,100,92,100,100,88,95,48,100,1,0,100,100,100,77,83,99,89,85,82,71,93,100,91,98,100,100,0,89,100,85,87,89,91,81,87
l42,2=0,0,0,0,0,0,2,0,43,0,0,85,81,0,100,90,0,88,96,0,7,6,88,0,0,0,71,0,0,0,0,0,82,0,62,91,90,100,100,100,89,89,0,100,100,100,88,94,100,100
l43,2=0,0,0,0,0,0,84,0,85,0,0,86,78,0,100,90,0,97,100,0,79,0,100,0,0,0,89,50,0,0,29,0,56,0,0,100,100,100,78,100,100,100,100,0,100,87,0,0,100,100
l44,2=0,0,0,0,0,55,0,36,78,0,83,89,80,0,100,90,5,0,100,6,74,0,81,0,0,28,89,0,51,82,49,0,84,0,68,91,88,100,100,100,100,89,100,100,0,100,87,18,100,100
l45,2=0,0,0,0,0,0,69,64,93,0,0,21,100,0,100,100,27,97,100,0,77,0,100,0,0,0,88,12,0,75,39,0,91,1,44,85,100,100,100,100,90,86,100,87,100,0,100,100,100,100
l46,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,58,0,0,81,0,0,0,55,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,14,100,100,100,77,87,88,0,74,100,0,100,71,100
l47,2=0,0,0,0,0,0,0,0,17,0,0,17,66,0,100,80,0,71,0,0,0,0,79,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,100,100,100,0,77,100,2,21,100,100,0,32,100
l48,2=0,0,0,0,0,0,0,83,87,0,76,86,80,0,100,85,27,84,100,0,72,0,88,0,0,58,88,6,0,0,0,0,84,0,69,93,96,100,100,100,100,89,100,100,100,100,86,65,0,100
l49,2=0,0,0,0,0,0,57,0,65,0,0,92,49,0,100,88,0,69,77,0,76,0,90,0,0,0,87,0,0,0,1,0,0,0,30,0,85,100,100,100,92,87,100,100,100,100,84,89,100,0

l0,3=0,100,93,99,100,100,100,100,99,100,78,100,100,100,53,97,100,100,0,95,100,100,0,100,100,99,97,100,100,100,100,100,100,0,87,0,86,0,1,73,36,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,81,100,100,99,100,100,98,84,100,84,87,99,99,3,100,100,97,78,91,94,100,100,100,97,100,100,100,81,95,88,67,0,0,0,82,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,95,98,100,100,100,100,100,100,100,100,41,99,99,99,0,100,100,96,95,2,90,100,100,100,97,99,86,100,100,100,85,8,81,0,0,58,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,99,96,100,94,100,100,89,100,98,100,85,97,101,99,82,100,100,96,96,87,86,100,100,100,100,99,98,100,77,100,85,16,0,0,0,86,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,94,97,100,97,0,94,100,100,96,100,97,100,100,100,100,100,100,96,83,96,88,63,78,9,0,91,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,87,89,97,100,0,100,100,99,100,100,99,100,100,86,97,100,100,0,94,81,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,97,87,0,94,0,0,97,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,99,100,100,0,100,100,98,82,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,96,73,80,0,86,87,78,92,0,83,0,5,0,0,5,19
l7,3=100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,41,96,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,97,0,0,0,84,97,78,92,0,0,0,45,0,0,0,0
l8,3=85,94,57,100,95,77,98,100,0,100,100,100,100,93,98,100,88,100,92,95,88,81,98,89,86,100,100,96,96,81,98,92,100,100,97,79,99,92,87,98,81,99,81,84,89,85,8,84,80,80
l9,3=100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,94,98,100,100,82,98,100,100,93,93,100,100,98,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,97,88,79,82,91,44,87,49,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=11,100,100,98,79,83,99,100,100,89,0,100,100,94,82,100,100,100,100,100,85,83,97,87,0,100,100,100,96,84,86,94,100,100,100,100,100,62,21,5,0,93,0,0,85,0,0,0,79,0
l11,3=100,98,97,100,93,84,98,100,100,100,100,0,101,100,97,100,99,100,90,100,100,85,97,89,85,100,100,100,96,99,98,92,100,100,100,91,99,92,84,94,79,92,86,84,90,86,6,0,82,72
l12,3=88,83,89,99,85,96,100,100,100,98,100,96,0,100,98,100,99,100,100,94,87,83,100,91,0,100,100,96,96,99,98,0,100,80,100,100,100,98,96,97,89,100,83,97,87,95,0,1,83,80
l13,3=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,83,100,100,99,0,93,100,98,96,100,100,100,98,99,100,100,100,100,97,77,89,2,0,0,2,97,13,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=0,2,34,98,93,92,97,98,100,90,81,100,100,91,0,100,99,100,100,76,93,73,100,0,0,100,100,95,96,99,92,0,100,76,97,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,94,100,100
l15,3=91,89,98,98,94,83,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,96,100,85,98,87,92,100,99,100,97,99,100,101,100,100,100,100,100,98,95,100,86,100,85,96,100,98,57,84,84,91
l16,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,72,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,99,94,99,0,96,58,0,93,0,0,0,5,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,84,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,98,98,17,95,0,80,97,80
l18,3=0,0,0,34,0,0,0,63,100,93,100,94,100,0,100,100,55,100,0,71,85,0,100,63,0,100,98,87,82,76,98,0,100,0,100,100,100,98,95,100,100,100,98,100,100,96,81,0,100,91
l19,3=100,100,100,100,94,97,99,87,100,100,100,100,100,100,81,98,96,100,54,0,100,87,82,83,0,100,100,100,98,99,87,92,100,100,89,0,93,1,0,80,0,80,0,0,1,0,0,0,0,0
l20,3=100,100,90,99,100,82,100,100,100,100,93,97,81,100,82,97,99,98,98,96,0,96,90,100,99,100,100,100,99,100,100,100,98,95,90,75,82,93,32,85,85,80,82,85,89,85,0,0,83,80
l21,3=100,98,83,97,95,100,97,100,100,100,87,87,79,100,79,97,100,82,0,83,99,0,80,100,100,85,97,98,100,100,100,100,100,77,0,0,0,0,0,86,70,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=0,90,92,100,94,82,97,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,83,0,0,3,100,100,100,98,99,100,99,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,49,0,94
l23,3=100,99,5,85,94,100,23,100,99,100,98,95,78,100,0,97,100,92,73,75,100,100,1,0,100,11,98,96,100,100,100,100,100,94,0,0,0,0,0,5,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,99,81,83,96,100,97,100,100,100,0,100,0,100,0,97,100,80,0,0,100,100,43,100,0,0,98,98,100,100,100,100,100,83,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=83,98,86,99,87,81,86,90,100,85,100,100,100,93,86,100,0,99,94,98,87,82,87,15,0,0,100,97,96,85,86,88,100,100,99,75,84,85,91,86,23,90,0,0,23,0,0,0,0,1
l26,3=84,99,100,100,93,96,100,100,100,100,100,100,100,89,98,99,99,100,87,100,100,86,98,92,92,100,0,100,96,99,99,93,100,100,84,73,99,92,89,97,81,95,1,83,91,86,0,83,87,81
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,88,100,100,96,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,62,84,93,82,98,80,95,0,8,0,0,0,0,20,0
l28,3=100,98,89,100,100,100,100,100,100,100,91,96,100,100,81,97,100,99,93,95,100,100,97,100,100,100,98,100,0,100,100,100,71,93,86,74,84,94,86,22,81,81,0,0,83,0,0,0,29,0
l29,3=100,100,82,99,100,100,100,100,99,100,63,100,99,100,89,98,100,98,90,96,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,97,86,4,4,17,85,82,95,81,0,0,37,1,0,0,0,5
l30,3=100,100,56,98,100,100,100,100,100,100,90,100,90,100,87,98,100,99,87,76,100,100,95,100,100,84,100,100,100,100,0,100,80,90,89,32,76,95,1,96,83,91,0,0,79,0,0,0,0,0
l31,3=100,101,100,100,94,100,100,100,100,100,100,99,37,100,54,100,100,100,0,97,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,73,17,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=92,85,56,85,81,82,96,92,100,84,100,100,100,91,94,100,87,100,90,95,87,81,96,87,85,100,96,95,84,81,89,9,0,96,100,100,84,68,68,87,82,63,78,84,91,88,0,0,80,0
l33,3=0,99,100,100,87,93,100,90,100,100,100,100,83,91,81,100,87,99,0,100,100,91,96,86,76,100,100,99,96,99,100,73,100,0,100,94,81,0,0,87,56,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=82,84,54,84,86,97,96,91,100,85,100,100,100,87,81,100,90,100,100,93,83,0,99,0,0,100,101,82,96,82,89,1,100,100,0,100,100,90,87,93,0,91,14,5,0,0,0,0,6,0
l35,3=0,86,27,21,76,0,98,2,100,97,100,100,100,82,100,100,101,100,100,28,84,0,100,0,0,100,99,78,96,56,0,0,100,97,100,0,100,93,86,100,100,100,84,100,100,90,0,0,98,0
l36,3=65,0,54,0,73,78,83,37,100,89,100,97,100,0,100,100,91,99,100,76,65,40,100,0,0,88,98,84,83,43,81,0,84,75,99,100,0,98,98,97,100,100,86,97,93,95,67,83,96,75
l37,3=0,0,0,0,0,0,0,0,100,71,24,94,100,0,100,97,0,86,100,18,68,0,100,0,0,59,98,84,56,5,91,0,6,0,87,77,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=0,0,0,0,0,71,86,88,100,53,30,96,100,7,100,99,87,100,100,10,1,0,100,0,0,100,99,85,96,79,14,0,57,0,87,75,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,101,100,100
l39,3=0,71,58,32,89,96,98,100,100,100,2,100,100,100,100,100,40,100,100,92,99,96,100,2,0,90,100,97,0,90,99,0,100,94,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=0,0,0,0,0,0,86,100,100,62,0,95,100,20,100,99,0,100,100,0,89,89,100,99,0,30,98,96,96,99,99,0,100,57,0,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,95,100,0,100,95
l41,3=85,76,81,84,85,90,98,100,100,100,100,100,100,93,100,100,88,100,100,79,89,72,100,7,0,100,100,95,96,88,99,91,73,82,97,100,100,100,96,100,100,0,83,100,100,95,90,75,97,91
l42,3=0,0,0,0,0,0,0,3,97,0,0,96,100,0,100,98,0,99,100,0,66,0,97,0,0,0,5,0,0,0,0,0,27,0,8,69,83,100,100,100,98,91,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=0,0,0,0,0,0,82,0,99,0,0,100,100,0,100,99,0,100,100,0,85,0,100,0,0,0,99,59,0,0,34,0,100,0,62,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,95,0,0,100,100
l44,3=0,0,0,0,0,71,0,3,99,0,96,94,88,0,100,99,0,39,100,66,81,0,99,0,0,41,99,0,73,69,86,0,100,0,0,95,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,0,100,100
l45,3=0,0,0,0,0,0,0,68,100,0,0,91,100,0,100,100,3,100,100,0,71,0,100,0,0,0,99,0,0,7,0,0,99,0,0,92,100,100,100,100,96,100,100,97,100,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,82,91,99,0,81,100,0,100,3,100
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,35,0,100,99,0,99,0,0,0,0,75,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,57,100,0,0,100,100,0,23,100
l48,3=0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,80,94,100,0,100,100,0,99,100,0,59,0,0,0,0,0,97,2,0,0,0,0,98,0,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,88,0,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,2,4,0,92,0,0,79,87,0,100,98,0,94,100,0,73,0,97,0,0,16,97,0,0,34,0,0,0,0,0,0,93,100,100,100,96,93,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,39,0,0,89,82,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,85,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,0,38,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,51,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,99,100,60,100,8,51,100,0,100,0,0,77,0,0,0,0,28
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,45,100,98,100,0,98,1,0,0,0,51,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,98,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,91,0,65,100,100,100,32,0,8,84,0,0,0,0
l8,4=101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,99,100,100,99
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,99,94,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100,0,100,0,0,60,0,0,0,99,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,3,0,100,100
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,3,0,100,100
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,62,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=0,7,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,97,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100
l18,4=0,50,0,88,0,0,0,93,100,100,100,100,100,0,100,100,19,100,0,99,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,98,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,30,97,0,100,0,0,96,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,10,100,99,0,0,100,99
l21,4=100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,99,0,0,100,52,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=0,100,100,100,100,21,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,42,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,101
l23,4=100,100,97,100,100,100,77,100,0,100,62,100,100,100,0,100,100,100,99,100,101,100,1,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,14,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,87,0,3,100,100,24,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,3,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,0,0,34,0,0,0,0,3
l26,4=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100
l27,4=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,0,0,0,0,12,0
l28,4=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,0,0,99,0,0,0,99,1
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,100,31,4,3,95,13,100,100,0,0,4,0,0,0,0,6
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,34,100,100,100,100,100,0,97,100,47,0,0,92,9
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,18,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,52,89,0,0,0,0,4,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,57,100,100,101,0,100,80,98,0,0,99,0
l33,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,7,100,100,100,100,100,100,58,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=92,88,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,1,100,100,100,100,100,100,39,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l35,4=0,0,93,25,22,88,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,0,100,0,0,100,100,100,100,97,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,0,0,100,0
l36,4=60,0,100,0,99,100,100,96,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,98,99,100,0,0,100,100,100,100,87,72,0,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l37,4=0,0,0,0,32,29,0,0,100,100,34,100,100,0,100,100,16,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,99,72,100,0,63,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=0,0,0,0,0,89,53,53,100,85,0,100,100,4,100,100,57,100,100,48,99,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,36,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=86,94,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,18,0,100,100,100,0,73,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=72,0,0,0,0,0,97,100,100,100,0,100,100,84,100,100,26,100,100,0,100,66,100,100,0,45,100,100,100,100,100,0,100,0,8,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,0,100,100
l41,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,0,0,100,100,100,100,100,100,2,79,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,67,100,100
l42,4=0,0,0,0,0,0,0,11,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,2,100,0,0,0,100,0,0,10,0,0,11,0,5,79,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,0,0,0,0,86,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,87,0,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100
l44,4=0,0,0,0,0,97,1,0,22,0,69,100,7,0,100,100,0,99,100,94,99,0,100,0,0,36,100,0,92,26,100,0,80,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100
l45,4=0,0,0,0,0,0,0,95,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,97,0,100,0,0,0,100,0,0,1,3,0,98,0,0,100,100,100,100,100,85,100,101,99,100,0,100,100,100,100
l46,4=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,9,46,0,100,100,0,79,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,18,100
l47,4=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,1,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,83,100,0,0,100,100,0,84,100
l48,4=0,0,0,0,0,0,12,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,99,0,0,0,0,0,100,16,95,0,99,0,92,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,92,0,100
l49,4=0,0,0,0,0,5,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,12,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,41,100,100,100,6,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,0,11,0,0,0,0,26,4,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,7,60,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,88,0,0,0,0,22,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,86,100,58,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,4,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,36,100,2,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,83,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,50,80,85,79,39,100,2,100,0,0,63,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,7,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,54,0,50,100,37,100,0,0,96,86,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101,101,100,100,100,100,0,100,91,98,100,99
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,87,98,100,60,100,0,0,0,0,0,0,3,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,8,100,100,100,64,100,100,65,100,100,100,100,100,0,0,100,4,86,0,0,0,0,0,0,94,0
l11,5=100,100,100,99,100,99,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,75,100,99,100,0,2,100,100
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,1,100,100
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,75,53,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=85,99,100,99,100,100,100,4,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,90,100,85,101,0,0,99,100,100,100,100,100,54,99,100,100,99,99,101,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,99
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,0,100,39,100,0,0,0,0,0,0,0,2
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100
l18,5=41,0,0,99,85,0,0,32,100,100,100,100,100,8,100,100,0,100,0,100,100,0,100,49,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,0,100,90,80,98,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,67,0,90,0,0,99,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,96,100,54,100,100,0,100,83,0,0,99,89
l21,5=100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,74,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,16,6,100,0,0,100,4,100,2,0,0,0,0,0,0,1
l22,5=55,93,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,0,17,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,5=100,30,52,98,100,100,98,100,100,100,0,100,91,100,0,100,100,96,0,2,100,100,12,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,100,0,100,100,60,0,17,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,20,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,94,96,100,0,0,98,0,0,0,53,1
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,36,90,1,96,0,0,100,0,0,84,0,0,0,0,7
l30,5=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,9,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,98,0,100,48,102,84,100,0,99,100,84,0,0,95,47
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,4,101,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,27,0,0,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,0,100,100,100,100,0,82,100,100,90,0,100,0,98,0,0,27,18
l33,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,65,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,0,100,100,99,0,0,100,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=3,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,12,100,0,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,7,42,0,0,0,0,84,0
l35,5=0,0,44,1,1,100,100,4,100,4,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,98,93,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0
l36,5=0,0,100,0,84,99,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,0,100,100,46,100,100,27,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100
l37,5=0,0,59,0,7,99,101,0,100,91,0,100,99,59,99,100,91,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,68,100,0,0,0,100,99,99,0,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,99
l38,5=0,0,0,0,0,72,75,27,100,80,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,92,97,99,100,100,96,0,40,0,100,73,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=4,39,62,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,35,100,14,100,35,0,99,100,100,2,0,99,84,99,100,102,99,99,100,100,0,100,100,100,100,101,100,99,100,100,101
l40,5=69,0,0,0,0,0,97,52,100,100,100,100,100,87,100,100,95,100,100,0,41,0,100,98,0,9,100,100,99,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,0,100,100
l41,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,70,101,0,100,0,96,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,0,0,0,1,100,0,100,0,0,100,100,0,100,99,0,100,100,1,0,0,100,0,0,0,91,0,1,2,100,0,100,0,72,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,1,100,100
l44,5=0,0,0,0,0,51,0,1,0,0,4,16,0,0,100,100,0,97,100,95,100,0,100,0,0,0,99,0,10,81,99,0,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100
l45,5=0,0,0,0,0,4,0,62,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,96,0,100,0,0,1,100,0,0,0,71,0,101,0,0,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,99,0,100,98,0,57,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,0,100
l47,5=0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,5,1,0,100,100,0,96,1,0,0,0,98,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,89,100,0,0,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,0,2,41,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,98,0,90,0,0,0,100,0,76,0,100,0,41,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,21,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,60,57,0,12,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,53,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,96,0,48,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,54,59,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,95,76,100,0,99,100,100,100,45,100,100,100,96,96,100,100,0,91,91,100,87,100,100,91,100,100,100,100,100,100,83,84,0,100,21,77,11,100,35,100,0,0,62,61,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,0,10,0,0,56,18
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,85,100,100,100,0,94,100,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,84,100,8,0,0,24,100,0,87,0,1,86,50,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,36
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,82,100,72,100,0,0,0,0,0,0,1,0
l10,6=100,100,100,100,99,43,100,45,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,55,58,100,100,100,100,100,0,4,100,100,100,0,0,0,0,0,0,98,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,99,100,5,3,100,100
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,91,66,100,96,17,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,41,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,72,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,25,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,99,100,91,100,84,49,100,5,99,0,0,68,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100
l18,6=0,0,85,100,64,0,0,0,100,100,100,100,100,33,100,100,34,100,0,18,100,22,100,41,0,100,100,100,100,10,100,0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,31,0,100,100,5,98,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,6,0,0,100,0,1,95,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,91,100,94,100,92,100,89,0,80,4,0,0,79,98
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,16,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,42,100,0,0,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=79,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,0,0,41,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l23,6=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,17,100,0,100,100,78,3,4,100,100,0,0,100,93,96,100,100,100,100,100,100,93,0,0,0,0,0,0,88,7,0,0,4,0,0,0,0,0
l24,6=100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,61,100,0,100,0,100,100,95,0,69,100,100,38,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,57,0,0,0,0,28,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,37,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,7,100,0,0,0,5,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,0,100,100,100
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,13,100,100,94,100,0,100,0,90,0,0,95,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,71,93,0,93,0,63,100,0,22,83,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,45,99,15,100,89,94,100,100,83,99,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,96,80,87,78,91,100,87,0,3,71,85,43,0,0,85,77
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,58,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,4,65,0,12,0,0,26,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,79,89,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,11,36,100,100,100,0,100,100,69,0,0,14,0
l33,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,0,100,86,100,100,100,100,12,100,100,0,100,0,100,100,99,0,21,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=0,0,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,37,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,72,0,75,0,0,98,0
l35,6=0,0,0,0,77,100,100,0,100,98,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,76,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0
l36,6=0,28,100,0,33,92,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,25,100,100,100,15,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=0,0,96,0,0,98,100,0,100,0,0,91,100,95,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,16,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=0,0,0,0,0,41,100,3,100,63,16,100,100,0,100,100,89,100,100,14,97,0,100,0,0,43,100,100,14,100,100,0,45,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=0,37,66,94,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,4,100,100,100,100,1,100,35,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=2,0,0,0,0,90,7,0,100,94,100,100,100,0,100,100,16,100,100,0,99,0,100,98,0,9,100,100,0,99,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,0,100,100
l41,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,74,100,100,100,100,100,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,0,0,0,67,0,100,0,1,41,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,0,0,0,0,95,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,1,4,0,100,0,0,0,33,0,0,2,100,0,100,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,3,100,100
l44,6=0,0,0,0,0,69,0,99,99,0,0,88,100,0,100,100,53,95,100,89,38,0,100,0,0,0,100,0,99,66,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,79,74,100,100
l45,6=0,0,0,0,0,42,0,15,100,0,0,98,100,0,100,100,0,100,100,0,59,0,100,0,0,3,100,0,0,0,90,0,74,0,0,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=0,0,0,0,0,0,0,0,78,0,0,76,89,0,100,93,0,65,84,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,86,100,100,100,88,100,93,0,96,100,0,100,2,100
l47,6=0,0,0,0,0,0,0,0,81,0,0,46,0,0,100,96,0,94,3,0,0,0,94,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,99,91,96,0,85,100,3,85,100,100,0,94,100
l48,6=0,0,0,0,0,0,3,0,100,0,99,99,100,0,100,100,0,100,100,0,49,0,100,0,0,0,100,0,34,0,100,0,12,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,0,3,0,34,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,1,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,76,76,1,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,83,4,0,13,18,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,64,0,90,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,0,0,10,68,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,96,100,90,100,0,1,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,83,100,100,100,100,71,2,0,82,0,43,16,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,98,95,83,24,0,0,0,63
l7,7=100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,79,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,75,0,0,100,0,100,0,0,45,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,74,59,100,9
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,14,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,99,100,100,100,79,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,81,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,54,0,100,100,100,0,0,21,0,0,0,77,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,98,100,100,4,77,0,99
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,3,100,67,13,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,71,100,0,0,100,100,100,100,100,98,0,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,99,100,100,99,100,100,99
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,95,100,97,100,63,78,100,0,100,0,0,44,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,84,98,100,99
l18,7=0,0,0,7,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,97,0,100,0,0,100,100,100,100,0,22,0,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,0,100,99
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,0,0,100,15,87,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,0,13,0,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,92,100,90,0,0,2,0,3,73,95
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,41,100,100,100,0,30,100,0,2,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,71,100,4,48,0,0,33,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=0,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l23,7=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,91,100,1,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,0,100,100,0,0,0,100,100,1,100,0,0,0,100,100,100,100,100,67,9,0,0,0,0,0,6,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,15,100,0,0,0,44,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,9,100,0,65,100,95
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,67,99,0,100,68,84,0,0,74,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,65,36,0,89,44,100,100,0,0,14,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,93,100,89,100,81,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,79,84,0,88,92,85,87,0,52,85,85,0,0,0,85
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,14,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=99,100,100,100,100,98,100,63,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,98,80,79,0,0,0,0
l33,7=87,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,5,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,0,91,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=3,1,100,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,47,0
l35,7=0,0,0,0,0,100,99,36,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,0,100,100,100,100,80,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,0,0,100,0
l36,7=18,86,28,58,0,70,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,2,0,0,100,55,99,86,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,99
l37,7=0,3,88,0,0,100,100,0,100,0,70,100,100,96,100,100,99,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=0,0,0,0,17,98,100,42,100,16,0,100,91,61,100,100,96,100,100,88,100,1,100,0,0,0,100,100,0,97,100,0,8,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=0,0,28,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,23,100,0,0,100,100,100,100,6,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=0,0,0,0,0,31,74,0,100,0,100,100,100,0,100,93,0,100,100,0,92,0,100,0,0,0,100,100,37,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99
l41,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,95,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,89,100,99
l42,7=0,0,0,0,0,0,93,0,100,0,0,53,100,0,100,86,0,100,100,0,100,0,1,0,0,0,100,0,0,0,0,0,7,0,0,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,50,100,100,100
l43,7=0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,59,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,2,100,100
l44,7=0,0,0,0,0,9,17,78,100,0,1,100,100,0,100,100,20,100,100,18,0,0,100,0,0,0,36,0,78,2,100,0,52,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,100,100
l45,7=0,0,0,0,0,8,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,42,0,10,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,72,0,100,51,0,3,9,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,91,94,0,0,0,100,0,100,3,100
l47,7=0,0,0,0,0,0,0,0,77,0,0,88,5,0,100,94,0,84,0,0,1,0,91,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,97,92,100,0,89,100,5,89,100,100,0,87,100
l48,7=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,8,0,100,0,100,100,0,100,100,0,6,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,35,0,31,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,0,92,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,12,0,80,77,100,0,3,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,34,2,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,25,2,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,92,56,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,100,5,100,0,0,97,62,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,97,100,99,100,0,0,0,64
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,66,100,0,99,1,0,100,18,0,97,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,67,0,100,97
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,88,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,21,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,60,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,0,0,85,0,0,0,80,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,84,97,100,100
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,96,100,53
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,14,100,100,95,100,0,100,47,1,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,52,100,0,0,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,98,100,100,100
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,43,93,83,0,100,0,0,85,0,0,0,0,40
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,95,100,100
l18,8=0,26,0,100,0,36,0,57,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,97,100,0,100,65,0,99,100,100,95,89,60,0,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,97,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,0,3,100,0,0,99,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,98,77,71,100,0,0,0,100
l21,8=100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,5,100,19,100,10,100,100,0,0,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,39,61,0,25,85,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,22,69,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l23,8=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,100,100,100,41,89,100,100,43,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,27,97,9,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,61,100,0,100,0,100,100,13,0,0,100,100,48,100,0,0,100,100,100,100,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,99,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,89,86,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,99
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,17,0,0,0,99,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,4,0,0,49,0,0,0,0
l30,8=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,49,100,70,100,100,100,100,0,27,99,100,0,0,0,100
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,7,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,36,100,100,100,98,100,2,65,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,15,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=96,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,96,2
l35,8=0,0,0,2,0,100,95,61,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,99,19,100,1,0,100,100,100,100,5,84,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,25,100,100,83,0,0,100,0
l36,8=84,80,100,86,0,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,100,0,0,100,100,100,93,95,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,77,100,100,100,96,100,100,100
l37,8=0,1,42,38,0,100,100,0,100,0,95,100,100,99,100,100,92,100,100,4,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,95,0,100,32,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=0,0,5,0,93,100,100,100,100,90,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,50,100,92,0,0,100,100,18,100,100,0,47,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=0,24,100,0,14,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,52,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=0,94,0,0,0,26,100,0,100,0,100,100,100,0,100,1,0,100,100,1,100,100,100,1,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l41,8=3,48,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,93,100,100,100,94,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,16,100,100
l42,8=0,0,0,0,0,0,96,6,100,0,0,100,100,3,100,0,0,100,100,0,96,0,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,94,0,0,2,61,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100
l43,8=0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,72,0,100,0,0,0,100,0,11,25,52,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,19,100,100
l44,8=0,0,0,0,0,96,97,100,100,0,70,100,100,0,100,100,83,100,100,63,35,0,100,0,0,53,100,0,0,1,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100
l45,8=0,0,0,0,0,89,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,82,100,0,0,17,100,0,79,0,8,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,0,0,0,0,0,62,0,0,92,100,0,100,100,0,76,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,100,100,100,100,100,0,0,97,100,0,100,97,100
l47,8=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,97,0,100,100,0,94,0,0,0,0,100,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,23,100,25,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,84,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,89,0,0,2,0,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,98,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,0,10,0,96,0,0,100,17,0,100,100,32,100,100,0,97,0,100,0,0,0,95,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,99,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,98,0,98,0,0,0,1,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,54,0,0,15,68,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,60,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,0,7,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,11,0,0,0,0,1,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,66,0,97,0,100,99,100,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,0,24,0,14,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,94,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,56,0,100,0,30,14,28,100,0,0,48,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,80,100,100,0,0,100,39
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,99,92,0,40,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=0,100,100,100,101,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,13,0,100,55,100,0,0,22,0,0,0,14,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,95,100,77,100,77,85,100,99
l12,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,0,0,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,43,0,100,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,85,5,100,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=0,0,3,95,100,87,100,45,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,74,100,99,100,100,99
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,101,100,100,3,78,78,0,100,0,0,40,0,0,0,1,23
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,94,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l18,9=0,0,0,65,0,22,0,92,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,3,100,0,100,0,0,97,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,85
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,33,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,99,97,96,0,0,5,95
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,35,100,0,100,100,0,0,2,100,0,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,0,0,63,0,15,65,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=68,100,100,100,0,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,0,34,24,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,9=100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,19,100,100,100,90,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,36,93,1,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,87,99,100,100,100,100,0,100,0,1,0,100,0,100,100,0,0,0,100,100,13,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,99,30,100,0,1,100,89
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,64,0
l28,9=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,76,100,98,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,70,100,0,101,100,100,100,0,0,0,3,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,74,100,100,100,100,0,7,19,100,0,0,43,99
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,10,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=66,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,18,100,99,100,100,100,100,72,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,23,0,0,0,0,0,0
l33,9=96,100,100,100,13,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,44,13,100,100,100,100,100,100,16,100,0,100,100,93,4,99,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=23,77,100,47,0,25,100,54,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,20,0,0,10,0
l35,9=0,0,0,0,0,3,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,3,100,100,0,41,0,100,0,0,100,100,96,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0
l36,9=98,76,100,84,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,68,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100
l37,9=0,0,0,13,0,100,100,0,100,0,22,100,100,54,100,100,26,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,99,4,5,0,94,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=0,0,0,0,2,100,100,94,100,50,0,100,100,3,100,100,48,100,100,70,100,96,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,92,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=0,0,95,0,0,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,80,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=0,0,0,0,0,0,0,28,100,0,6,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,10,100,0,0,0,100,0,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,0,100,99
l41,9=0,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,24,100,0,4,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100
l42,9=0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,17,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100
l43,9=0,0,0,0,0,0,69,0,89,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,74,0,100,0,0,0,100,0,0,0,6,0,100,0,39,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100
l44,9=0,0,0,0,0,2,0,100,100,0,22,100,100,0,100,100,0,100,100,0,35,0,100,0,0,0,99,0,0,0,83,0,44,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,96,100,100,100
l45,9=0,0,0,0,0,0,76,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,99,0,100,0,0,1,100,0,0,91,100,0,0,0,93,89,100,100,100,100,100,100,100,100,31,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,62,0,100,8,0,0,37,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,22,100,0,0,7,100,0,100,0,100
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,32,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,100,100,100,0,97,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,1,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,95,0,0,0,0,0,0,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,30,0,0,93,100,0,100,100,0,100,97,0,94,0,100,0,0,0,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,75,100,100,100,100,100,101,100,14,100,0,100,0,0,83,2,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,0,12,0,16,29,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,0,100,100,100,100,74,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,16,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,1,55,92,0,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,0,2,25,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,0,100,100,100,16,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,0,98,80,16,0,0,0,2
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,94,48,100,8,74,100,62,100,0,0,99,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,17
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,95,100,94,93,100,8,100,2,0,0,0,0,0,0,0
l10,10=1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,22,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,0,100,91,100,0,0,99,0,0,0,91,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,0,100,100,100,72,85,100,90
l12,10=2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,11,100,21,100,6,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,0,1,100,100,44,100,0,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,27
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,13,91,98,1,100,0,0,4,0,0,0,41,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l18,10=0,0,0,93,0,3,0,100,100,100,100,100,100,61,100,100,3,100,0,94,100,0,100,52,0,100,100,100,92,100,78,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,7,0,1,100,2,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,46,100,73,82,47,90,0,0,92,94
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,96,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,96,7,100,0,86,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,100,81,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,10=100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,99,34,100,100,100,94,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,58,77,0,0,0,0,3,1,0,0,25,0,0,0,0,0
l24,10=100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,45,26,99,100,0,100,100,86,0,0,100,100,6,100,0,0,100,100,100,100,100,100,1,0,0,0,0,0,3,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,29,100,0,0,84,3,0,0,98,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,0,55,100,96
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,0,0,0,0,0,0,100,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,62,100,0,0,0,45,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,93,100,82,97,100,95,100,0,0,29,83,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,19,13,61,100,100,100,100,2,0,90,99,0,0,94,100
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,33,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,88,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,96,100,100,100,51,97,100,0,0,0,27,32
l33,10=5,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,84,19,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,10=98,95,100,27,0,84,100,30,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,14,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,82,98,0,0,98,7
l35,10=3,99,0,0,0,100,100,44,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,48,0,100,100,100,100,99,21,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0
l36,10=99,0,100,56,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,98,100,0,0,100,100,100,100,100,30,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99
l37,10=0,16,0,99,0,100,100,0,100,92,2,100,100,99,100,100,63,100,100,0,100,10,100,0,0,100,100,100,100,93,94,0,0,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=1,0,26,0,0,100,99,49,100,83,0,100,100,1,100,100,88,100,100,2,100,92,100,0,0,75,100,98,100,98,100,0,92,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=69,0,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,2,100,0,0,100,100,100,100,100,100,12,100,51,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=3,89,0,0,0,0,47,98,100,82,87,100,100,7,100,100,0,99,100,0,100,99,100,0,0,84,100,6,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99
l41,10=48,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,99,100,0,57,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,0,0,0,0,0,100,3,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,70,0,100,0,0,0,0,0,0,0,8,0,63,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100
l43,10=0,0,0,0,0,12,98,0,100,2,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,1,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,61,100,100
l44,10=0,0,0,0,0,0,27,100,100,0,99,100,100,0,100,100,0,100,100,0,10,0,100,1,0,33,100,0,0,26,98,0,100,0,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,10=0,0,0,0,0,0,23,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,94,0,100,0,0,1,100,0,74,89,100,0,0,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,75,86,0,94,90,0,0,92,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,100,100,100,91,89,74,0,88,100,0,100,0,100
l47,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,90,0,100,93,0,0,20,0,0,0,87,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,100,100,89,1,89,97,59,88,100,100,0,94,100
l48,10=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,95,100,100,0,100,100,77,100,100,0,98,0,100,0,0,96,100,100,0,0,99,0,40,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,99,100,0,100,8,0,100,100,0,99,0,100,0,0,0,100,0,0,0,98,0,21,0,0,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,99,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,77,100,100,100,0,100,100,100,76,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,0,100,100,100,39,97,91,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,53,100,100,73,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,87,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,68,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,99,9,0,0,0,0,12,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,98,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,4,0,0,77,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=5,96,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,96,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,82,21,100,0,0,92,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=0,98,99,100,25,1,0,97,100,0,0,100,100,61,42,100,66,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=87,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,75,100,0,99,1,28,0,0,0,0
l12,11=0,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,1,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,10,100,0,0,100,70
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,4,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,0,44,0,0,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=0,0,0,59,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,3,100,100,100,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l15,11=100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,85,100,100,100,100,100,92,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,55,100,0,80,68,0
l16,11=100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0
l18,11=0,0,0,0,0,0,0,22,100,69,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,55,1,2,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,18,0,100,82
l19,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,0,0,100,0,86,6,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,81,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,14,94,9,36,97,0,0,0,7,0,0,54,1
l21,11=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,31,100,0,0,100,96,0,0,100,0,0,100,100,9,70,100,100,100,100,100,43,85,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=0,0,45,100,88,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,0,0,0,100,100,100,37,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,100
l23,11=100,97,0,45,100,100,100,100,100,100,87,100,82,100,0,100,100,0,0,82,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,0,0,24,100,42,100,100,100,0,0,4,100,0,100,100,24,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,86,100,0,0,0,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,93,36,96,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,63,100,94,92,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,97,30,101,83,100,0,99,91,89,0,0,77,62
l27,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,76,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,60,0,0,45,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,27,100,100,0,100,100,100,0,0,87,0,56,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,32,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,54,100,3,0,0,0,2,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,38,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,81,0,0,0,99,58,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,71,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,97,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=42,95,96,92,53,94,99,0,100,87,100,100,100,91,91,100,79,100,93,100,98,63,100,92,0,100,100,94,90,94,99,0,0,100,100,100,100,0,72,82,91,93,0,46,88,0,0,0,0,0
l33,11=0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,0,100,100,93,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,76,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=12,0,99,21,0,1,100,4,100,5,100,100,100,0,100,100,20,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,90,59,100,100,100,0,0,3,56,0,0,0,0
l35,11=0,0,0,0,0,50,47,0,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,62,0,0,0,100,100,100,0,100,1,98,100,100,100,0,100,64,4,0,0,100,0
l36,11=0,0,99,0,0,0,96,88,100,0,100,100,100,95,100,100,2,100,100,100,56,42,100,0,0,98,100,99,91,100,0,0,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,3,39,0,100,0
l37,11=0,0,0,0,0,0,93,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,56,98,97,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=0,0,0,0,0,16,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,95,0,88,0,0,0,0,0,80,88,95,0,0,0,0,4,100,100,0,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=0,0,0,0,0,100,0,63,100,0,96,100,100,15,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,75,100,100,81,10,100,0,1,0,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,21,100,100,0,100,100,0,58,100,0,75,0,100,3,0,0,99,0,92,92,93,0,98,0,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,1,0,100,0
l41,11=0,0,93,0,0,96,100,100,100,0,0,100,100,70,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,93,95,0,100,27,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,0,0,100,0
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,0,40,0,0,0,100,0,100,0,0,99,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100
l43,11=0,0,0,0,0,0,81,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100
l44,11=0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,100,85,0,100,76,0,63,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,93,0,0,80,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,98,100,100
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,80,100,0,100,100,0,100,96,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,91,81,0,52,0,0,0,91,0,100,0,92
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,75,92,74,0,18,73,0,47,98,100,0,2,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,87,0,100,100,0,61,0,100,0,0,0,100,80,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,76,0,100,0,0,44,96,0,4,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,98,100,100,100,98,100,100,99,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,0,0,0,98,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,88,92,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,0,49,9,0,1,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,98,20,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,99,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,37,75,0,100,76,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,70,30,0,0,82,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,95,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,63,69,100,100,100,45,100,0,12,0,45,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,99,53,100,100,100,100,92,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,95,88,94,100,0,90,0,0,0,0,57,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,89,79,90,0,90,100,0,100,0,0,81,0,0,0,0,0
l8,12=78,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,99,85,98,65,0,90,38
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,5,92,83,100,98,96,13,0,0,0,0,0,0,0
l10,12=98,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,0,100,97,0,0,13,61,0,0,0,0,0
l11,12=93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,85,100,100,100,101,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,85,100,81,100,92,99,27,69,99,82
l12,12=93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,92,93,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,92,100,27,27,100,96
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,100,90,1,99,0,100,1,0,2,0,0,0,0,0
l14,12=88,0,79,100,100,99,100,100,100,100,96,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,3,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,36,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100
l15,12=100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,61,82,72,73
l16,12=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,51,5,0,80,0,93,0,0,33,0,0,0,27,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,1,0,100,95
l18,12=2,0,32,0,0,0,61,98,100,91,100,100,100,89,100,100,92,98,0,53,100,0,100,14,0,100,100,92,93,52,90,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,93,0,100,93
l19,12=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,51,0,100,85,100,93,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,0,0,91,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,45,0,96,0,95,98,74,0,54,91,0,0,82,83
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,98,0,89,100,0,0,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,86,0,92,49,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=91,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,92,15,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100
l23,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,15,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,1,0,31,0,35,0,98,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,12=100,100,99,30,5,100,74,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,98,0,65,100,100,54,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,69,100,2,69,0,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,90,100,85,100,0,65,93,37,0,0,88,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,96,100,100,80,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,94,90,100,100,100,2,100,93,95,0,5,82,94
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,25,0,0,0,100,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,6,100,100,99,100,0,0,0,91,0,0,38,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,0,100,88,95,78,94,100,0,7,86,82,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,0,98,92,100,100,99,100,29,0,87,89,0,0,85,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,98,0,100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,100,100,0,77,0,0,0,0,0,0,3,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=87,92,100,100,92,99,85,49,100,92,100,101,100,96,99,100,95,99,92,100,100,90,100,93,73,100,100,100,89,100,92,63,0,100,100,100,100,93,93,93,94,100,1,78,96,2,0,0,0,0
l33,12=93,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,19,100,100,99,66,100,100,98,100,0,10,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,88,88,0,0,101,2,0,2,0,0,0,0,0
l34,12=86,0,100,95,0,62,100,92,100,93,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,97,83,100,100,100,48,0,32,93,0,0,0,3
l35,12=0,4,0,0,68,88,94,91,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,29,100,1,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,92,99,0,0,100,0
l36,12=8,0,96,71,26,89,100,95,100,18,100,100,100,100,100,100,81,100,100,92,86,93,100,48,0,100,100,91,100,94,99,0,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,0
l37,12=0,20,0,62,0,93,92,0,100,92,0,93,100,85,100,100,19,100,100,0,0,4,100,0,0,92,100,98,59,94,91,0,94,90,96,93,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100
l38,12=0,10,1,0,0,100,83,76,100,78,1,100,100,0,100,100,0,98,100,1,100,65,100,58,0,84,91,78,93,100,92,0,88,88,79,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=94,0,0,95,84,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,98,100,86,0,39,100,0,0,92,100,100,100,82,100,0,98,0,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=0,0,0,75,0,50,80,0,100,94,91,100,100,0,100,100,0,99,100,0,100,1,100,89,0,92,100,100,91,100,92,0,91,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,85,10,100,0
l41,12=93,81,100,93,96,100,100,100,100,94,0,100,100,92,100,100,87,99,100,93,90,96,100,85,0,100,100,100,100,100,93,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,96,93,100,87
l42,12=0,0,0,0,0,0,0,0,94,6,0,100,100,0,100,0,0,99,100,0,92,0,100,0,0,0,1,0,0,0,37,0,1,9,51,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100
l43,12=0,0,0,0,0,35,100,0,100,0,18,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,72,100,0,0,23,0,0,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100
l44,12=0,0,0,0,0,0,0,62,100,0,19,100,98,0,100,93,27,99,100,0,36,0,100,0,0,86,100,9,0,91,62,0,98,0,15,76,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=0,0,0,0,0,38,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,99,100,0,86,0,100,0,0,19,100,0,85,79,77,0,1,0,92,89,87,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=0,0,0,0,0,0,0,0,70,0,0,27,32,0,80,53,0,0,84,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,75,97,87,92,76,77,83,0,93,100,0,100,71,94
l47,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,66,35,0,100,75,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,25,92,88,92,9,78,94,0,92,100,100,0,65,100
l48,12=0,0,0,0,0,0,41,0,100,0,0,100,100,0,100,79,41,99,100,0,92,3,100,0,0,85,91,92,76,0,93,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,74,0,100
l49,12=0,0,0,0,0,0,0,0,39,0,0,97,98,0,100,83,0,83,93,0,92,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,100,100,100,0,80,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,67,100,100,100,52,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,29,0,28,1,0,99,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,9,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,59,97,1,100,56,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,100,0,99,0,0,43,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,0,87,100,100,100,0,100,0,0,0,48,0,0,0,2
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100,0,98,0,0,0,0,22,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,92,78,0,100,100,49,100,0,0,71,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,85,100,98,100,16,0,100,88
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,0,100,81,94,100,100,17,4,0,0,0,0,0,0
l10,13=84,100,100,100,21,98,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,98,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,83,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,1
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,41,100,99,4,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=64,35,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l15,13=100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,0,0,0,85
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,89,0,77,0,0,2,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99
l18,13=58,0,20,0,52,0,34,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,12,0,100,100,99,100,99,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,99
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,10,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,3,100,51,100,33,98,98,0,0,99,96
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,5,100,100,100,0,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,99,14,97,100,0,99,0,0,0,0,0,0,2,0
l22,13=14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,0,100,18,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100
l23,13=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,7,100,43,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,0,89,100,40,100,100,100,0,100,96,100,0,100,100,100,0,83,100,100,19,100,0,69,100,100,100,100,100,100,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,63,6,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,0,95,100,0,0,0,64,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,0,0,99,100
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,14,79,0,0,0,100,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,0,0,100,0,0,57,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,27,100,0,0,71,99,0,0,0,2
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,0,100,100,100,100,99,100,0,0,0,94,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,46,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,57,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,2,76,95,0,0,0,0
l33,13=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,4,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=33,100,100,100,55,16,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,16,100,0,100,0,0,7,2
l35,13=0,0,0,0,17,0,0,24,100,0,100,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,22,0,0,0,100,0
l36,13=0,0,99,1,0,33,100,6,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,48,40,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,25
l37,13=0,3,0,36,0,100,100,0,100,101,0,100,100,81,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=0,6,0,0,0,100,100,100,100,22,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,77,100,0,0,8,100,87,100,100,100,0,100,0,44,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=98,11,1,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,57,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,71,42,14,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=0,0,0,68,0,1,100,50,100,100,99,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,97,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,52,61,100,0
l41,13=100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,0,0,0,0,0,54,0,0,0,100,0,100,0,0,100,93,0,45,0,100,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100
l43,13=0,0,0,0,0,0,100,0,100,1,0,100,100,0,100,100,0,100,100,1,3,0,100,0,0,100,100,41,0,54,0,0,97,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100
l44,13=0,0,0,0,0,0,0,6,80,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,76,0,100,0,0,98,100,9,0,93,0,0,84,0,0,10,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=0,0,0,0,0,72,0,15,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,99,0,100,0,0,25,100,0,100,100,100,0,100,0,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=0,0,0,0,0,0,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,77,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,100,100,34,100,94,0,97,100,0,100,89,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,5,80,100,0,100,100,100,0,72,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,45,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,86,100,100,63,0,45,0,14,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,90,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,10,0,0,66,0,0,66,100,0,100,100,0,100,75,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,34,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,48,100,100,0,100,100,100,44,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,0,0,0,27,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,82,100,100,100,0,100,100,100,100,66,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,37,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,17,0,23,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,82,18,100,12,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,66,0,0,0,25,0,100,0,0,78,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,0,49,73,100,100,0,100,0,19,9,95,0,0,0,7
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,0,93,0,0,0,0,65,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,97,0,100,100,5,100,0,0,51,0,0,0,1,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,58,0,100,40
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,57,100,51,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,100,66,0,100,100,100,100,100,76,0,100,100,100,100,100,0,0,100,83,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,0,100,100,100,0,0,100,18
l12,14=94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,85,20,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,4
l14,14=0,11,96,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,33,100,1,0,100,100
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,0,1,0,0,97,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,88
l18,14=75,0,0,0,77,3,94,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,0,1,100,0,100,0,0,100,100,100,99,100,98,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,54,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,1,100,22,100,0,5,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,12,100,98,100,100,99,98,96,0,0,0,100,100
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,50,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,59,40,26,100,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l23,14=100,46,0,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,86,14,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,0,0,0,0,0,0,100,0,0,80,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,0,100,100,86,100,100,100,0,99,7,100,0,100,100,100,0,3,100,100,0,100,0,51,100,100,100,101,100,100,0,43,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,75,11,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,0,99,100,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,0,0,99,100
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,0,6,89,0,0,0,100,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,31,100,0,0,0,100,0,0,10,0
l29,14=100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,69,100,100,100,19,100,0,41,100,100,0,0,0,52
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,3,100,100,100,100,88,100,0,0,0,14,0,0,6,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,42,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,0,100,100,100,96,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,71,100,100,0,0,89,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,79,100,100,100,100,31,40,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,97,0,100,0,0,62,0,0,0,0,0
l34,14=0,100,100,100,0,21,100,0,100,100,100,100,100,0,101,100,48,100,100,100,100,98,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,63,100,100,100,0,91,0,94,0,0,1,0
l35,14=0,0,0,0,41,0,84,100,100,0,100,100,100,99,100,100,20,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,99,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,8,0,0,100,0
l36,14=0,0,100,0,0,52,100,100,42,0,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,30,20,100,0,0,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,99
l37,14=0,0,46,95,0,100,100,0,100,99,0,100,100,54,100,100,0,100,100,0,5,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=0,56,0,51,0,95,100,91,100,100,0,100,100,63,100,100,0,100,100,0,100,4,100,0,0,68,100,44,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=7,12,24,100,3,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,94,50,100,0,0,100,100,100,100,100,100,5,100,43,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=0,0,62,0,0,0,100,72,100,80,92,100,100,0,100,100,5,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,98,98,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,64,100,0
l41,14=98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,80,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,67,100,100
l42,14=0,0,0,0,0,0,0,0,73,0,0,4,100,0,100,100,0,100,100,0,99,0,100,0,0,0,27,0,2,0,0,0,26,0,0,0,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,0,0,0,0,22,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,101,100,0,0,0,100,0,0,67,100,0,0,0,0,0,0,0,29,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,101
l44,14=0,0,0,0,4,6,0,0,100,0,0,100,100,0,100,18,0,100,100,0,36,0,100,0,0,99,100,53,0,98,24,0,100,0,0,99,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100
l45,14=0,0,0,0,0,66,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,97,100,78,0,100,0,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,100,100,0,100,100,0,75,100,0,100,86,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,82,96,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,54,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,99,100,64,10,20,0,88,0,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,50,100,0,100,100,0,54,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,12,0,0,0,0,0,0,64,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,82,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,0,79,100,100,100,100,100,100,33,101,100,100,0,100,16,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,69,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,0,0,25,14,0,100,0,0,1,42,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,99,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,88,0,10,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,65,0,100,34
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=45,100,100,100,99,100,100,77,100,100,0,100,100,68,100,100,1,100,100,100,100,0,100,22,0,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,0,0,100,9,100,0,0,9,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,99,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,9,0,100,1
l12,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,52,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,5,26,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=0,0,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,0,100,100,100,100,100,100,0,52,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,98
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,0,0,52,0,100,17,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,27
l18,15=4,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,0,49,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,1,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,0,100,0,100,79,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,20,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,76,100,100,100,100,99,30,100,100,0,0,100,99
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,0,6,100,100,0,0,100,0,41,100,100,0,100,101,100,100,100,100,10,100,95,0,0,40,41,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=3,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,0,88,0,100,100,100,100,101,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100
l23,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,52,0,100,100,100,100,0,100,0,100,87,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,96,1,100,100,17,100,100,100,0,100,85,100,0,100,100,100,0,100,95,100,0,100,0,36,100,100,100,100,100,100,0,99,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,96,0,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0,50,100,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,30,100
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,34,49,0,0,0,99,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,84,100,2,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,36,0,100,100,100,100,100,0,4,93,100,0,0,26,42
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,1,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,3,2
l31,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,70,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,96,100,100,100,100,100,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,37,0,100,100,100,100,100,100,11,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,65,100,100,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,91,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,28,86,100,0,100,100,0,100,0,92,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=0,57,100,100,15,95,100,7,100,98,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,1,100,100,100,81,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,97,0,0,95,0
l35,15=0,0,0,40,27,0,0,19,100,1,100,100,100,77,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,62,0,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,49,0,0,100,0
l36,15=4,0,100,0,0,79,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,26,15,100,0,0,100,100,100,100,7,98,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,95,0,100,99
l37,15=0,0,12,0,0,37,100,0,100,75,0,100,100,13,100,100,84,100,100,0,0,62,100,0,0,100,100,100,5,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=0,34,0,12,0,100,100,59,100,3,0,100,100,5,100,100,0,100,100,1,100,67,100,0,0,0,100,11,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=0,0,63,100,0,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=0,0,24,0,0,0,100,0,100,3,77,100,100,0,100,100,27,100,100,5,100,0,100,0,0,100,100,100,98,100,100,0,101,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,12,100,17
l41,15=77,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,69,100,100
l42,15=0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,66,100,0,100,100,0,100,100,0,95,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,0,0,0,0,100,0,100,13,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,5,0,100,0,0,97,100,98,7,41,1,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100
l44,15=0,0,8,0,0,2,0,0,100,0,22,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,98,100,68,0,98,0,0,100,4,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,100,100
l45,15=0,0,0,0,0,94,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,87,0,100,0,0,0,100,0,99,100,0,0,100,0,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,22,100,100,100,0,100,100,0,14,100,0,100,81,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,5,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,7,34,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,45,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,11,66,0,0,1,0,0,0,62,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,101,80,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,35,100,0,100,100,0,75,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,93,0,0,0,0,0,0,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

