t=2017-06-27_06.36.01

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d69669
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03da9783
a3=0x054332ff03d69369
a4=0x054332ff03da9672
a5=0x054332ff03d9a369
a6=0x054332ff03db9976
a7=0x054332ff02da2360
a8=0x054332ff03d9a778
a9=0x054332ff03dba783
a10=0x054332ff03d9c069
a11=0x054332ff03db8579
a12=0x054332ff03dfc276
a13=0x054332ff03d58671
a14=0x054332ff03d88572
a15=0x054332ff03dba272
a16=0x054332ff02d41761
a17=0x054332ff03db9683
a18=0x054332ff03d7a668
a19=0x054332ff03d89371
a20=0x054332ff03dcb676
a21=0x054332ff03d9b081
a22=0x054332ff02d73160
a23=0x054332ff02da1862
a24=0x054332ff03d4b769
a25=0x054332ff03dba180
a26=0x054332ff03d99582
a27=0x054332ff03dba279
a28=0x054332ff03dca380
a29=0x054332ff03dfb281
a30=0x054332ff03d69680
a31=0x054332ff03de9576
a32=0x054332ff03d9b269
a33=0x054332ff03d79980
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff03dd9276
a36=0x054332ff02d91861
a37=0x054332ff03d99381
a38=0x054332ff03d69671
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03d89379
a41=0x054332ff03dca870
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff02d60762
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff03dda776

l0,0=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,94,97,90,93,96,92,33,100,32,100,100,0,100,48,94,87,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,95,89,93,88,97,100,94,67,100,94,96,94,11,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,100,90,100,88,75,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,98,100,91,95,100,32,91,100,72,100,100,100,100,89,85,90,78,94,88,67,0,0,89,21,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,88,90,90,96,88,92,90,100,80,100,94,100,100,87,89,45,91,91,87,84,89,0,67,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,88,100,90,100,100,90,36,100,92,29,95,88,100,100,100,100,1,100,95,82,68,90,91,84,0,80,46,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,100,100,100,0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,83,77,89,0,47,100,0,89,90,44,92,100,100,100,0,41,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=0,100,90,99,82,0,0,0,100,100,100,100,64,89,89,87,100,100,100,100,100,100,94,0,100,74,92,100,93,62,100,100,0,82,100,87,100,0,0,80,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,100,100,100,100,100,17,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,77,100,88,0,2,0,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,95,91,100,0,100,100,87,100,91,100,100,92,0,92,88,92,7,0,31,43,0,0,36,0
l9,0=100,100,70,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,93,86,100,100,100,100,90,85,88,88,94,1,91,91,88,0,100,100,8,92,82,87,92,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,43,99,100,100,0,100,100,83,83,68,100,86,0,0,59,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,43,100,100,90,87,97,100,77,1,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,88,95,100,97,100,100,2,100,100,100,100,0,100,88,78,10,0,84,32,0,2,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,91,92,100,100,99,100,91,100,93,100,100,88,100,93,0,0,2,85,72,0,84,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,93,100,100,100,100,100,90,62,100,94,73,100,16,100,100,100,100,15,0,68,0,0,89,100,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,10,78,100,67,97,1,0,100,100,100,100,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,89,94,86,100,94,100,86,100,100,100,100,89,100,90,0,0,63,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,100,100,83,100,100,98,100,100,100,100,95,88,87,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,93,100,100,93,100,100,90,92,95,99,100,91,95,100,85,89,93,87,89,89,8,58,86,1
l18,0=100,100,100,100,86,24,100,100,100,100,100,100,87,87,87,90,100,100,0,100,100,91,100,86,100,76,91,92,100,76,100,100,0,0,74,88,91,79,0,89,90,3,0,0,2,0,0,0,0,0
l19,0=100,100,100,100,100,100,82,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,92,90,93,86,92,89,96,87,100,100,90,90,73,89,88,90,95,7,87,86,33,35,91,1,33,0,88,0
l20,0=93,89,86,85,81,73,100,91,93,83,91,93,94,91,85,89,87,100,100,100,0,100,100,89,100,0,91,100,100,85,100,100,0,58,96,91,90,0,89,90,2,80,0,0,0,0,70,0,0,0
l21,0=90,92,100,90,83,71,100,100,100,81,94,100,100,96,87,95,100,100,89,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,93,100,88,88,100,100,100,89,93,100,100,101,94,91,89,89,93,0,87,44
l22,0=96,90,100,87,100,85,86,87,100,99,100,100,100,100,87,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,100,100,100,100,100,100,80,91,100,100,100,91,93,100,100,95,96,0,93,92,92,4,0,47
l23,0=91,83,88,86,100,0,0,84,85,88,66,91,100,100,82,4,87,100,81,100,86,100,100,0,95,0,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100
l24,0=88,89,85,91,49,49,100,90,100,86,100,100,95,100,77,72,87,100,100,95,100,100,100,91,0,0,100,100,100,88,100,100,2,89,100,100,100,0,12,88,34,62,0,25,0,0,6,0,0,0
l25,0=98,91,100,100,100,100,64,97,17,6,42,92,100,100,100,100,91,91,85,100,0,87,56,0,0,0,14,0,0,0,100,73,100,100,20,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=95,88,13,82,91,0,86,90,76,100,82,100,94,96,82,44,100,100,88,100,96,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,4,5,100,100,100,100,100,100,100,100,93,82,100,100,100,1,85,92
l27,0=16,91,91,85,47,80,84,90,90,87,81,91,95,90,70,89,89,100,98,90,100,100,100,89,100,0,100,0,100,87,100,100,73,90,100,88,100,89,95,90,87,87,87,82,0,87,76,0,0,0
l28,0=92,87,100,100,79,75,88,92,100,85,79,100,100,95,92,1,100,100,100,92,100,100,100,100,98,0,100,100,0,100,100,100,75,85,100,100,100,88,92,100,88,92,66,87,83,87,76,0,19,11
l29,0=20,63,72,59,99,39,60,0,0,2,0,95,12,85,26,0,86,100,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,89,100,0,0,100,100,100,99,100,100,0,90,100,100,100,100,100,65,78,0
l30,0=100,89,100,100,100,89,100,90,100,100,100,100,100,100,100,88,93,100,100,100,100,87,100,100,100,83,100,99,100,88,0,100,90,92,79,100,87,88,94,91,98,97,93,90,89,88,88,0,87,63
l31,0=92,86,95,89,86,85,100,91,100,100,84,100,91,93,88,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,84,100,0,88,3,90,100,100,88,92,100,96,91,0,0,90,91,90,13,2,0
l32,0=0,86,100,100,100,100,0,100,100,28,78,95,100,100,100,100,100,100,0,100,0,88,62,0,2,100,23,68,87,0,98,91,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=100,93,100,100,100,100,71,99,100,85,80,91,100,100,100,100,100,91,0,100,45,83,90,13,85,100,12,81,92,0,100,3,100,0,71,10,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=51,12,80,87,11,0,100,60,72,81,65,42,0,84,35,0,89,100,82,36,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,80,100,0,69,0,100,100,67,100,100,100,62,0,91,100,0,100,0,0,0
l35,0=92,1,96,85,100,37,85,90,100,88,100,100,100,100,0,49,100,100,99,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,0,11,100,0,91,100,100,100,100,100,91,98,100,100,100,88,100,92
l36,0=94,3,88,11,100,0,100,75,100,87,72,98,90,90,72,0,89,100,89,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,89,0,64,91,100,88,93,0,66,0,26,0,0,0,0
l37,0=0,0,56,77,77,0,0,0,88,0,0,98,72,0,0,0,4,99,78,89,0,100,100,100,0,0,100,89,100,100,89,100,0,0,60,100,66,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=0,0,82,66,69,0,0,0,0,11,0,83,32,0,0,0,0,100,0,99,83,100,100,100,10,2,100,100,100,100,100,94,0,0,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,14
l39,0=0,0,85,84,87,16,57,0,87,0,58,90,0,7,85,0,61,100,91,0,92,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,98,100,93,81,100,100,100,89,57,89
l40,0=72,0,60,76,89,0,88,94,94,0,74,100,90,91,91,0,87,100,91,100,1,100,100,100,11,0,100,97,100,0,100,100,0,87,100,100,92,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=0,0,0,82,96,0,0,0,91,0,0,76,42,50,35,0,0,100,1,72,94,100,100,100,55,0,100,85,100,100,100,100,0,0,65,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100
l42,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,91,0,11,0,100,100,100,0,0,100,85,71,100,97,0,0,0,0,99,1,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100
l43,0=0,0,84,19,80,0,0,0,0,0,0,0,3,59,0,0,0,100,0,2,0,100,0,100,4,0,78,84,100,100,99,0,0,0,95,100,59,100,100,51,100,100,100,0,100,100,100,47,100,99
l44,0=0,0,26,0,53,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,77,0,100,100,100,0,0,100,0,94,100,91,92,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,101,0,100,36
l45,0=0,0,2,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,88,100,100,97,100,0,0,0,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,3,65,100,96,100,1,0,100,60,93,100,100,98,0,0,100,100,0,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,86,100,98
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,100,0,100,24,87,100,100,94,31,0,100,81,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,29,82,101,1,0,0,0,100,0,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,14,7,100,0,0,96,0,7,0,36,0,0,0,0,100,0,100,2,78,100,100,100,95,21,100,94,100,100,0

l0,1=0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,84,100,100,100,99,90,100,97,92,100,87,88,88,87,85,90,89,0,93,40,100,95,24,89,72,93,91,0,0,10,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=100,0,85,100,92,92,86,100,100,100,94,100,83,87,91,92,100,88,100,100,86,87,94,87,93,90,97,91,92,65,89,91,90,88,72,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,100,0,100,100,100,86,100,90,90,86,100,100,100,100,100,100,90,89,100,88,95,87,90,90,99,3,88,90,83,90,94,91,100,84,94,91,0,91,27,84,0,0,91,0,2,0,0,0,0
l3,1=100,93,100,0,100,100,92,100,100,93,88,100,100,100,100,100,100,93,91,100,90,87,86,92,86,88,92,89,91,83,87,95,88,100,86,94,92,88,87,89,88,89,0,90,0,0,0,0,0,0
l4,1=100,100,100,100,0,100,85,100,91,88,84,100,100,100,100,100,101,92,34,100,86,89,92,86,0,100,93,90,86,85,100,100,100,100,0,89,91,84,83,89,89,49,0,0,22,0,0,0,0,0
l5,1=100,100,100,100,100,0,0,100,91,90,88,94,100,100,100,100,100,99,93,100,87,91,92,0,10,91,0,88,89,85,78,96,100,100,0,91,2,0,13,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=87,94,91,87,87,0,0,0,90,91,100,87,84,88,87,84,93,100,100,89,100,100,90,0,100,92,93,88,88,1,100,100,0,62,90,92,97,0,0,81,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=100,100,100,100,100,100,8,0,100,94,90,100,100,100,100,100,100,89,100,100,94,100,99,87,89,93,89,88,92,0,90,100,99,100,83,92,92,0,79,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=100,100,100,100,100,92,97,89,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,90,100,92,87,84,82,93,91,94,0,100,100,93,95,86,89,91,88,0,88,94,92,12,0,21,13,0,0,22,0
l9,1=99,100,91,88,95,93,88,89,92,0,100,100,86,87,96,90,93,91,100,100,89,86,87,89,85,1,94,94,92,17,98,100,69,91,77,93,93,0,3,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=100,100,90,88,93,93,100,100,100,100,0,100,85,91,89,95,100,100,100,100,100,100,100,84,100,39,91,90,100,0,100,100,87,93,82,88,92,0,0,87,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=100,100,100,100,100,97,83,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,91,100,90,100,82,100,100,92,89,34,90,93,87,90,93,88,81,0,0,0,12,2,0,0,0
l12,1=100,100,100,100,100,100,84,100,100,90,88,100,0,99,100,100,100,88,93,100,90,100,92,87,91,100,87,89,100,36,100,100,100,100,0,91,95,59,93,47,90,93,0,31,0,10,78,0,0,0
l13,1=100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,93,93,100,87,100,100,85,92,100,91,90,100,87,100,97,100,100,83,90,91,0,0,0,87,88,2,70,0,20,11,0,0,0
l14,1=100,97,100,100,100,100,86,100,100,87,87,100,100,100,0,100,100,94,89,100,89,100,88,86,85,100,89,70,90,0,100,100,100,100,43,90,95,0,0,88,89,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=100,93,100,100,100,100,80,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,86,100,96,1,88,100,87,86,0,0,100,100,100,100,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=100,100,100,100,100,100,91,100,100,91,88,100,100,100,96,100,0,99,100,100,91,100,100,88,85,89,90,85,97,88,92,100,85,100,83,89,92,86,68,78,88,39,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=88,94,95,94,89,94,100,89,95,97,87,88,88,87,93,93,90,0,90,87,100,100,88,88,100,91,88,100,89,88,100,100,90,93,83,92,94,88,91,89,90,93,92,92,87,93,92,12,87,0
l18,1=90,100,88,90,83,89,100,87,91,100,100,90,82,88,95,91,93,100,0,100,99,89,87,90,87,18,87,89,88,83,100,96,0,0,85,90,95,91,0,92,89,0,0,0,10,0,0,0,0,0
l19,1=100,100,100,100,100,94,84,93,100,91,93,100,85,87,90,92,100,91,100,0,88,91,88,89,88,89,94,89,87,84,100,94,89,88,87,92,93,91,94,73,90,83,0,85,88,83,76,0,90,0
l20,1=91,90,88,89,90,90,100,91,90,90,88,86,84,88,91,92,89,100,92,88,0,100,90,88,100,0,87,100,86,84,90,100,0,92,85,91,91,0,87,86,83,91,0,0,0,0,80,0,0,0
l21,1=92,94,90,89,89,85,100,95,93,88,87,100,83,89,92,89,92,100,92,90,100,0,100,89,100,86,91,100,100,83,88,100,95,92,87,100,100,86,91,100,91,93,92,88,89,90,92,0,91,34
l22,1=90,92,92,89,91,91,86,92,93,90,89,96,82,88,88,89,91,100,88,92,100,100,0,100,100,89,98,100,100,86,100,100,91,90,100,100,100,86,92,89,87,89,92,0,88,93,89,40,0,86
l23,1=85,92,89,71,87,0,0,91,94,95,85,91,83,87,93,54,88,94,88,91,86,100,100,0,85,0,100,86,100,100,95,100,0,66,85,100,90,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,91,90,90
l24,1=88,94,89,90,0,0,100,89,95,89,87,91,85,91,94,93,91,100,100,89,100,100,100,89,0,42,91,100,91,87,100,100,0,94,86,89,100,0,0,90,17,93,0,87,0,0,71,0,0,0
l25,1=86,93,100,97,100,94,87,94,47,0,0,90,100,100,100,100,90,93,0,100,0,81,4,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=90,93,67,88,93,0,85,93,93,89,87,89,85,89,91,91,90,99,90,90,90,100,100,100,92,19,0,91,100,100,100,100,55,75,100,100,96,87,100,100,100,91,91,0,87,91,90,85,92,89
l27,1=0,90,85,87,90,94,86,90,89,87,90,91,84,85,20,91,93,100,88,88,100,100,100,85,100,0,90,0,88,85,89,100,55,91,95,89,100,86,92,89,87,86,91,89,0,91,90,0,0,0
l28,1=89,94,89,87,89,91,88,91,100,90,85,89,97,89,87,0,95,100,89,89,89,100,100,97,88,0,100,100,0,82,100,100,76,90,100,100,100,87,92,88,88,92,90,88,94,89,88,0,0,46
l29,1=52,91,88,90,89,91,82,0,0,33,1,87,57,85,0,0,95,92,91,86,90,100,89,100,89,12,100,99,100,0,0,99,0,0,100,100,100,88,100,100,95,90,98,93,100,98,100,85,87,0
l30,1=87,88,86,89,90,62,100,92,94,87,100,100,84,86,90,93,92,100,100,100,100,92,100,86,100,90,88,85,100,0,0,100,94,93,84,92,90,85,92,89,93,94,91,94,89,89,90,0,92,84
l31,1=85,92,87,89,88,92,100,92,90,92,88,94,88,86,95,90,93,100,92,88,100,100,100,86,100,1,89,100,100,87,100,0,88,87,86,90,90,86,93,91,89,91,0,0,89,92,92,0,0,0
l32,1=0,92,100,100,100,100,0,100,89,61,87,91,100,100,100,100,100,91,0,100,0,89,89,0,0,100,58,87,83,0,95,93,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,1=100,94,100,100,100,100,92,97,92,91,91,92,100,100,91,100,100,91,0,100,87,87,89,79,88,100,78,90,90,0,90,89,100,0,84,1,4,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=0,46,86,93,0,0,88,30,89,37,31,0,0,85,2,0,93,94,34,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,0,87,0,100,100,0,100,100,93,61,18,93,100,0,100,0,0,0
l35,1=87,0,89,89,93,91,88,90,87,90,87,97,86,86,91,92,93,90,88,96,97,100,100,100,84,0,100,86,100,100,100,100,0,3,91,0,92,100,100,100,100,100,93,88,100,94,92,90,92,89
l36,1=90,95,85,88,90,0,92,89,89,90,91,86,83,86,96,0,92,100,88,85,91,100,100,85,100,0,91,100,100,94,93,100,0,0,100,88,0,87,91,100,91,91,15,90,0,72,44,0,10,0
l37,1=0,0,4,88,94,0,0,0,90,0,0,90,54,0,0,0,77,92,91,89,0,90,89,100,0,0,100,91,99,83,90,94,0,0,69,100,89,0,90,87,100,100,100,100,100,100,100,88,100,91
l38,1=0,0,91,89,92,1,32,58,3,0,0,91,85,0,0,0,46,100,0,92,90,92,100,100,0,0,100,99,87,100,100,93,0,0,101,100,94,96,0,100,100,100,100,100,100,90,100,84,89,0
l39,1=0,0,70,86,92,3,91,0,89,0,87,90,0,0,90,0,9,90,94,6,88,100,90,96,91,0,100,87,87,100,88,100,0,0,100,100,100,91,100,0,0,92,92,25,90,87,92,86,95,87
l40,1=93,12,92,90,87,0,88,92,94,2,83,87,88,90,92,0,91,100,93,84,89,100,94,100,6,0,100,90,89,86,100,100,0,91,100,100,95,100,100,7,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l41,1=0,0,7,88,73,0,0,0,90,0,0,1,72,76,0,0,0,100,0,19,83,100,87,100,72,0,100,91,87,85,100,94,0,0,55,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100
l42,1=0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,91,92,100,0,0,100,88,85,100,91,0,0,0,45,89,0,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,89,100,86
l43,1=0,0,90,78,0,0,0,0,0,0,0,0,1,31,0,0,0,94,0,42,0,92,0,100,65,0,0,87,97,100,94,0,0,0,84,91,92,100,100,59,100,100,100,0,100,100,100,88,100,89
l44,1=0,0,0,0,82,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,92,6,91,0,87,85,100,0,0,99,0,88,100,95,94,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,0,99,36
l45,1=0,0,72,0,0,0,0,0,29,0,0,0,9,13,0,0,0,90,0,78,1,100,91,100,0,0,100,93,93,92,91,93,0,0,0,100,67,100,88,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100
l46,1=0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,82,11,0,0,0,91,0,71,88,94,87,100,77,0,94,90,91,100,89,92,0,0,86,94,61,100,100,89,100,93,100,100,100,95,0,88,100,87
l47,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,88,0,0,63,0,0,59,0,0,0,0,0,92,0,100,62,68,100,100,92,81,0,100,93,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,89,0,87,0,100,0,0,93,0,3,86,93,0,0,0,0,89,18,100,89,91,100,100,100,100,96,100,100,90,0,90
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,24,100,0,0,99,0,31,0,72,0,0,0,0,88,0,100,0,87,100,100,100,84,8,100,70,100,100,0

l0,2=0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,86,100,100,100,100,90,100,100,100,100,87,89,92,88,94,85,83,10,93,4,100,100,88,89,78,89,89,15,0,78,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=100,0,96,89,99,94,96,100,100,100,100,100,92,90,96,84,89,88,100,100,92,88,92,86,95,87,82,87,89,59,91,96,92,95,86,0,87,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,100,0,100,100,100,92,100,94,93,81,100,100,100,100,100,100,100,89,100,92,87,89,88,93,90,84,90,87,94,89,94,99,100,94,92,86,3,95,0,84,86,0,90,0,87,0,0,0,0
l3,2=100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,85,88,91,93,94,86,88,87,93,90,100,98,100,91,89,87,67,93,84,74,89,0,77,0,0,0,0,0,0
l4,2=100,100,100,100,0,100,94,100,93,91,84,100,100,100,100,100,100,100,90,100,86,89,88,93,89,100,83,90,91,95,86,100,100,100,44,90,86,88,87,92,88,0,0,67,21,32,0,0,0,0
l5,2=100,100,100,100,100,0,0,100,100,97,82,100,100,100,100,100,100,100,92,100,34,87,90,0,0,91,0,87,92,35,17,96,100,100,0,93,53,0,1,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=85,91,86,88,85,5,0,1,90,88,100,88,89,83,93,87,87,100,100,100,100,100,92,53,100,87,84,85,92,1,100,100,4,92,89,94,93,0,90,86,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=100,100,100,100,100,100,19,0,93,100,88,100,100,100,100,100,100,88,100,100,95,96,89,88,94,87,84,85,92,0,90,100,100,90,89,87,86,0,88,9,86,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,2=100,100,100,100,100,94,94,91,0,100,100,100,100,100,97,87,100,99,100,100,91,99,90,92,94,83,82,88,86,0,100,100,90,93,92,91,87,72,92,91,87,91,30,0,89,61,0,0,76,0
l9,2=100,100,100,88,89,91,100,100,93,0,100,100,85,100,92,87,100,100,100,100,92,88,87,89,95,90,87,89,84,85,100,100,73,94,87,88,86,0,0,0,78,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l10,2=100,100,99,89,85,93,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,89,92,0,100,31,87,92,86,2,100,92,87,95,90,95,87,0,1,92,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=100,100,100,100,100,90,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,97,89,87,88,90,96,100,100,89,92,0,88,86,90,94,87,91,87,0,0,68,34,16,0,0,0
l12,2=100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,86,89,93,100,85,84,97,67,100,100,100,100,0,90,88,12,95,34,88,87,0,47,0,82,77,0,0,0
l13,2=100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,89,100,100,94,100,84,86,86,92,100,100,100,100,94,88,89,0,0,78,88,86,0,13,0,55,9,0,0,0
l14,2=100,93,100,100,100,100,93,100,100,89,83,100,100,100,0,100,100,85,89,100,89,87,92,89,95,100,83,42,92,0,100,100,100,100,0,91,85,0,0,88,85,29,0,59,0,0,0,0,0,0
l15,2=100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,88,100,100,91,97,93,87,95,100,84,84,28,0,100,100,100,100,0,85,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,89,89,88,94,87,84,86,88,95,94,100,93,90,90,90,90,86,79,76,88,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=89,92,89,90,84,93,100,92,92,92,84,90,89,84,92,87,88,0,96,89,100,100,100,88,100,87,82,94,100,93,100,100,91,92,89,87,100,86,91,87,88,90,86,91,87,50,85,82,89,66
l18,2=83,100,88,91,86,92,100,92,94,100,100,100,87,87,93,90,92,100,0,100,100,89,91,90,93,67,87,88,90,96,100,92,0,94,51,90,87,89,0,84,86,2,0,30,3,0,0,0,0,0
l19,2=100,100,100,85,100,100,94,100,100,100,86,100,100,100,92,100,100,100,100,0,96,85,93,90,93,90,85,89,87,92,100,97,91,91,90,88,88,92,97,92,85,58,0,83,89,86,85,0,86,0
l20,2=89,89,87,91,87,80,100,87,89,88,86,89,86,84,92,88,89,100,100,90,0,100,87,90,101,8,84,100,87,95,90,100,0,93,91,89,86,64,89,86,89,88,0,50,0,0,83,0,4,0
l21,2=90,98,85,91,86,90,100,90,96,90,88,100,88,88,92,89,86,100,89,93,100,0,100,93,100,85,85,100,100,97,93,100,90,88,100,100,100,84,90,100,85,89,89,91,88,93,89,2,90,83
l22,2=90,91,88,88,87,92,95,90,100,90,84,100,87,89,92,88,96,100,97,99,100,100,0,100,100,89,100,100,100,95,100,100,90,94,100,100,100,86,94,88,85,88,90,0,87,90,87,18,86,82
l23,2=86,87,87,89,89,1,27,89,88,90,0,88,89,85,93,86,94,100,91,93,88,100,100,0,92,0,100,87,90,100,97,100,0,90,93,100,83,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,94,95,84
l24,2=91,86,86,89,86,0,100,88,90,91,85,87,94,87,90,89,97,100,100,93,100,100,100,88,0,88,84,100,91,93,100,101,0,93,92,93,100,69,1,92,0,84,0,88,0,0,87,0,0,0
l25,2=93,87,100,98,100,100,94,86,86,87,51,92,100,100,100,100,93,93,49,100,2,90,88,0,95,0,66,94,84,75,91,52,100,100,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=85,89,86,89,90,0,96,91,89,88,87,88,87,87,92,85,86,100,87,88,85,100,100,100,94,59,0,94,100,100,100,100,85,90,100,100,100,100,100,100,100,100,89,87,88,100,88,92,87,85
l27,2=3,90,87,89,87,94,96,95,90,90,87,89,85,87,65,85,87,100,89,88,100,100,100,91,100,87,84,0,89,91,88,100,92,93,89,88,100,86,94,86,88,82,84,90,30,93,86,0,0,0
l28,2=84,89,87,85,87,90,95,92,94,89,86,91,87,90,93,15,87,96,88,91,89,100,100,86,94,77,100,86,0,100,100,100,49,96,100,100,100,87,89,93,86,93,88,89,88,92,92,0,58,75
l29,2=4,58,90,89,86,83,9,0,0,83,23,95,84,85,0,0,92,87,91,92,91,100,89,100,91,77,100,88,100,0,91,100,0,0,100,100,100,89,100,100,100,84,86,90,100,92,100,89,87,0
l30,2=91,89,94,89,90,55,100,87,91,100,100,100,97,89,90,88,88,100,100,100,100,91,100,87,100,89,85,92,100,95,0,100,89,90,90,91,87,90,91,85,88,90,35,90,89,93,85,0,91,81
l31,2=89,88,87,88,86,90,100,91,86,89,88,88,88,87,90,88,91,100,91,87,100,100,100,85,100,10,81,100,100,92,100,0,93,92,86,90,88,84,93,87,86,88,8,92,90,94,84,2,83,38
l32,2=87,87,100,100,100,100,16,100,89,87,90,87,100,100,100,100,91,92,0,100,0,87,91,0,0,100,76,90,70,0,91,92,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=97,88,100,100,100,100,91,89,88,90,85,91,100,100,100,100,100,89,88,100,90,87,90,91,93,100,81,88,88,0,87,92,100,0,89,31,0,0,28,46,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=78,90,89,88,75,0,100,90,91,86,80,0,1,84,0,0,89,100,39,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,0,94,0,100,100,87,100,100,100,95,87,94,100,81,90,0,0,0
l35,2=92,0,92,92,98,93,95,90,94,94,80,100,88,86,90,90,100,100,90,100,100,100,100,100,91,0,100,91,100,92,100,100,0,24,88,0,91,89,100,100,100,89,87,93,100,91,87,93,88,85
l36,2=89,91,87,90,88,62,100,87,89,90,86,90,85,86,92,0,89,100,86,91,98,100,100,90,100,0,86,100,100,96,90,100,0,0,100,90,0,87,93,100,88,87,30,82,0,57,65,0,8,0
l37,2=26,0,16,88,88,0,0,0,60,0,0,90,38,0,1,0,87,90,88,93,65,87,88,100,69,0,100,91,94,96,89,99,0,0,91,100,88,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,99
l38,2=0,0,89,90,88,57,89,74,88,0,1,87,88,0,0,0,82,100,0,93,89,100,100,100,0,73,100,94,100,100,100,93,0,70,100,100,90,100,0,100,100,100,99,100,100,93,100,95,100,0
l39,2=83,0,0,91,91,86,98,3,88,0,88,87,66,76,93,8,85,89,90,91,93,100,91,100,93,0,100,87,89,100,93,100,0,71,100,100,93,87,100,0,85,88,90,90,92,93,95,82,88,88
l40,2=87,89,89,87,85,0,97,90,88,82,84,89,87,84,91,0,90,87,86,89,92,100,100,100,0,0,100,91,100,100,100,100,0,91,100,100,87,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,85
l41,2=0,0,87,89,0,0,0,0,90,0,0,84,89,86,65,0,72,91,1,47,92,100,95,100,93,0,100,80,100,96,88,92,0,0,92,100,87,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,90,100,100
l42,2=0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,91,93,100,0,0,84,87,88,97,39,26,0,0,90,90,62,100,94,84,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100
l43,2=0,0,88,76,70,0,0,0,0,1,0,0,25,5,61,0,0,91,13,85,13,91,0,100,91,0,77,90,88,100,94,94,0,0,93,86,84,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,92,100,83
l44,2=0,0,0,0,38,0,0,0,83,0,0,50,0,0,0,0,0,89,2,89,0,90,88,100,0,0,100,21,91,100,94,95,0,0,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,0,90,100,0,100,3
l45,2=0,0,88,0,48,0,2,0,25,0,0,23,84,61,0,0,0,57,0,85,0,100,93,100,0,0,100,90,96,91,91,93,0,0,77,87,71,100,97,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,101
l46,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,88,31,0,0,0,88,0,88,68,87,91,100,89,0,82,89,86,100,94,91,0,0,94,88,84,100,100,93,100,90,100,100,100,100,0,94,100,44
l47,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,0,0,0,100,0,0,69,0,0,66,0,0,0,0,0,88,0,100,89,35,100,100,93,78,0,100,77,0,100,100
l48,2=0,0,0,0,0,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,96,0,88,80,100,0,0,84,0,55,98,94,83,0,0,0,87,9,100,95,95,100,100,100,100,100,100,100,92,0,85
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,68,0,0,0,89,74,100,0,0,73,0,57,0,84,35,0,0,0,73,0,100,0,88,100,100,100,82,1,100,39,100,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,95,89,91,91,100,0,100,100,92,100,72,91,98,5,0,89,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,96,100,36,100,91,96,91,92,11,100,100,90,100,87,56,91,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,97,87,87,100,95,94,101,83,100,100,100,100,51,90,100,2,92,31,89,91,0,91,0,2,0,0,1,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,95,100,97,93,100,94,100,100,100,100,90,90,100,42,94,93,0,92,0,88,1,0,59,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,91,100,90,100,100,88,95,100,100,95,95,93,100,100,100,100,2,100,96,92,88,86,94,30,0,83,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,39,26,100,0,100,100,0,100,82,100,100,0,90,100,0,55,89,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=92,100,100,95,100,28,0,36,100,100,100,100,94,91,88,87,100,100,100,100,100,100,94,70,100,93,99,100,100,0,100,100,62,89,100,93,100,0,87,94,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,100,100,100,100,39,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,94,100,100,95,100,0,100,100,100,100,78,100,98,0,9,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,94,100,100,0,100,100,100,92,89,100,100,0,88,92,97,88,0,0,89,0,34,0,8,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,88,95,89,91,89,100,90,100,100,89,95,44,94,92,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,26,93,92,100,0,100,86,91,92,5,93,99,0,0,90,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,23,100,100,94,92,90,100,87,0,0,9,0,24,0,0,0
l12,3=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,52,100,100,100,100,0,100,100,0,92,0,100,84,0,0,0,54,0,0,0,0
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,30,99,0,0,0,23,1,0,0,0
l14,3=100,100,100,100,100,100,89,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,91,99,100,90,100,100,90,93,100,87,90,100,0,100,100,100,100,0,91,100,0,0,94,94,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,62,98,100,91,0,52,0,100,100,100,100,0,90,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,92,93,100,100,91,100,92,100,100,100,100,91,100,64,83,73,92,91,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,100,100,99,100,89,100,100,100,100,100,100,90,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,92,100,100,100,87,90,100,100,97,87,100,100,93,93,91,88,0,91,9,88,71
l18,3=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,94,98,88,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,31,93,100,100,67,100,100,0,91,0,92,100,1,0,91,87,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,97,90,91,88,91,92,100,97,100,100,87,90,90,89,87,88,88,95,92,9,93,87,90,89,93,0,91,0
l20,3=92,100,90,88,87,13,100,91,95,89,100,100,92,0,87,89,93,100,100,100,0,100,100,88,100,39,91,100,100,97,100,100,0,87,90,93,100,74,21,92,89,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,89,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,92,100,100,100,99,92,92,86,100,100,56,89,93
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,82,94,100,100,100,92,100,100,100,100,98,1,100,100,93,2,90,90
l23,3=99,0,100,100,98,0,1,100,100,95,76,100,97,100,89,0,92,100,93,100,99,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,93,100,92
l24,3=92,100,91,100,91,0,100,90,100,93,100,100,100,100,91,88,91,100,100,100,100,100,100,1,0,90,100,100,99,101,100,100,0,88,100,91,100,1,0,100,73,3,0,80,0,0,90,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,100,100,90,100,9,91,52,100,100,100,100,100,100,100,86,100,14,100,89,0,98,0,0,100,99,89,100,86,100,100,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,6,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,96,100,26
l27,3=93,91,87,85,90,87,100,90,100,92,92,100,93,94,85,0,93,100,100,100,100,100,100,97,100,89,100,0,100,92,100,100,92,84,100,3,100,2,89,90,90,45,77,87,88,90,93,0,0,0
l28,3=100,92,100,100,87,91,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,88,100,100,0,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,93,89,92,100,93,0,88,1
l29,3=0,0,84,92,100,0,0,0,0,66,0,100,64,65,0,0,89,99,91,100,100,100,100,100,101,61,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,98,0
l30,3=100,100,100,88,100,89,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,93,0,100,85,87,90,100,100,92,91,100,99,90,0,94,91,87,90,0,92,94
l31,3=100,100,90,100,101,83,100,100,100,100,87,100,100,95,86,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,97,100,0,92,85,100,100,100,94,90,100,100,92,95,92,90,86,93,58,92,87
l32,3=100,100,100,100,100,100,77,100,100,89,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,85,0,0,100,39,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=100,100,100,100,100,100,95,100,96,91,100,100,100,100,100,100,100,91,90,100,89,100,90,85,87,100,93,92,89,0,100,100,100,0,0,0,0,0,68,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=90,87,83,99,57,0,100,84,100,35,53,31,0,100,0,0,94,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,96,100,100,100,95,91,100,100,89,100,0,0,0
l35,3=91,84,91,99,100,85,92,100,100,90,88,100,97,91,89,88,100,100,91,100,100,100,100,100,93,2,100,7,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,94,85,92,95
l36,3=90,94,87,91,100,85,100,95,98,88,87,100,94,94,88,0,49,100,99,90,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,89,84,100,89,93,1,0,1,1,0,0,0,0
l37,3=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,59,100,37,85,52,99,93,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=0,0,100,100,100,3,83,5,88,0,0,100,100,0,0,0,87,100,0,100,38,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,0,84,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l39,3=85,0,74,86,89,76,94,3,88,0,86,92,4,95,87,0,89,100,93,96,93,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,0,11,100,100,100,100,100,0,100,100,90,96,100,100,100,80,88,97
l40,3=100,73,98,0,100,0,100,100,100,31,41,100,100,2,100,0,100,100,96,100,88,100,100,100,39,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=0,0,91,86,67,0,0,0,93,0,0,98,93,91,60,0,47,100,10,0,92,100,100,100,15,0,100,26,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100
l42,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,100,0,72,0,100,100,100,0,0,100,22,99,100,0,100,0,0,86,100,0,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=0,0,88,85,93,0,0,0,0,0,0,0,3,0,76,0,0,100,88,91,4,100,13,100,93,0,99,99,98,100,100,99,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,100,18
l44,3=0,0,0,0,34,0,0,0,90,0,0,75,0,0,0,0,0,100,3,94,0,100,100,100,0,0,100,95,100,100,100,100,0,0,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,3=0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,11,0,0,0,0,0,58,0,100,100,100,0,0,100,98,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,94,0,100,100,100,78,0,83,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,4
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,100,91,0,100,100,100,14,0,100,28,0,100,100
l48,3=0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,93,0,94,2,100,94,100,0,0,100,0,91,100,100,95,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,58,0,0,0,100,98,100,0,0,57,0,25,0,100,79,0,0,0,86,0,100,0,100,100,100,100,2,0,100,48,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,60,100,100,84,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,97,100,100,28,100,100,100,100,0,98,96,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,74,100,100,100,100,82,100,100,0,100,0,16,100,0,36,0,1,0,0,11,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,0,100,0,95,0,0,99,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,5,100,100,0,100,98,48,85,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,33,100,100,6,100,100,0,100,100,100,100,0,100,98,0,80,57,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,0,0,95,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,83,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,17,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,100,0,99,100,100,22,0,2,100,0,52,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,32,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,75,100,100,0,0,100,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,0,0,0,0,2,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,0,100,86,100,21,37,33,0,96,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,18,100,99,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,77,100,101,3,0,100,100,48,0,65,0,0,0,0,23,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,0,31,0,100,100,100,100,0,34,80,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,20
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,73,100,100,97,100,100,5,100,0,101,100,2,0,100,83,37,0,95,2,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,98,100,0,100,0
l20,4=100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,40,100,31,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100
l23,4=100,0,100,100,100,1,28,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,64,0,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,4=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,52,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,0,100,100,0,0,38,0,0,100,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,80,0,1,100,100,100,9,1,100,100,0,0,0,0,100,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,66,100,7,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,99
l27,4=100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,71,100,43,0,84,100,100,100,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,100,0
l29,4=0,69,99,100,100,0,0,0,0,98,0,100,98,52,0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l32,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,100,88,0,0,100,54,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,0,0,0,0,0,51,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=28,1,99,100,100,0,100,99,100,35,77,100,0,100,98,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,0,0
l35,4=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,4=99,89,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,101,100,21,21,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,96,0,100,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l37,4=47,0,29,89,100,0,0,0,0,0,0,100,0,1,32,0,96,100,12,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=0,0,100,100,100,91,0,63,99,0,0,100,100,83,0,0,100,100,0,100,67,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,66,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,0
l39,4=100,0,34,100,35,83,100,99,100,0,100,97,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,85,54,0,100,67,100,100,100,100,40,100,100,100,100,0,100,100,87,100,28,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=0,0,100,100,100,0,0,0,12,0,0,100,21,35,78,0,55,100,61,99,100,100,100,100,0,0,100,93,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,16,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,4,100,100,100,100,0,0,62,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,91,95,100,0,0,0,0,0,0,0,13,0,91,0,0,100,97,100,0,100,90,100,67,0,100,95,14,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0
l44,4=0,0,0,0,83,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,4=0,0,1,0,49,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,100,0,95,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,1,100,18,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=0,0,4,99,95,0,0,0,42,0,0,6,0,0,0,0,0,100,0,100,1,100,100,100,100,0,71,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100,100
l47,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,100,96,100,0,0,100,0,40,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,96,0,100,50,0,100,100
l48,4=0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,34,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,16,0,100,99,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,37,100,100,1,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,73,100,100,0,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,99,100,0,100,100,100,100,68,100,100,0,0,96,0,99,0,78,0,0,0,0,5,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,101,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,92,65,100,95,87,0,87,0,0,58,0,0,0
l4,5=100,100,101,100,0,100,101,100,100,100,101,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,96,97,0,100,85,0,91,96,84,90,0,8,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,85,100,100,78,100,100,37,100,100,100,100,0,99,43,0,81,0,43,0,0,5,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,99,100,100,41,53,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,79,0,0,100,0,50,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,56,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,75,100,100,11,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,39,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,94,100,100,5,100,100,100,100,0,100,100,0,0,52,100,20,0,85,0,89,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,22,87,100,99,0,0,11,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,97,100,100,16,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,91,100,94,78,0,86,100,66,0,54,0,0,0,0,5,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,3,94,100,0,0,4,0,100,100,100,100,0,0,65,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,75,100,100,100,92,0,0,0,0,14,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,91,100,100,100,0,100,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,44,23,100,100,95,100,100,8,100,0,100,100,0,0,100,0,41,0,100,1,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,53,99,0,98,0
l20,5=100,100,100,100,100,19,100,99,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,32,100,98,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,99,100,100
l23,5=100,99,99,99,100,65,100,98,100,100,99,100,0,100,100,72,100,98,99,99,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,0,99,99,100,99,100,101,100,100,100,99,99,99,101,100,100,100,100
l24,5=100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,37,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,89,0,0,0
l25,5=100,94,100,100,100,100,99,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,81,0,0,0,0,100,96,0,101,100,100,100,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,98,100,100,100,72,100,99,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,50,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,73,0,1,100,100,19,0,7,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,1
l29,5=77,2,0,100,100,35,0,20,0,100,0,100,11,0,0,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,0,100,100,0,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,101,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,92,100,100,0,100,100
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,99,100,100
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,0,100,42,0,24,100,54,100,0,0,100,100,0,100,0,0,41,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,0,24,59,100,0,21,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=6,0,91,100,100,0,100,93,100,16,78,100,0,100,100,0,26,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,1,0,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,5=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,101,97,100,100,100,100,0,71,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,5=99,0,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,1,0,17,67,0,0,0
l37,5=8,0,45,99,100,0,0,30,99,0,56,100,0,69,99,0,73,99,0,98,99,100,100,99,0,0,101,0,101,101,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100
l38,5=0,0,0,88,100,75,0,27,100,0,0,100,0,96,0,0,99,100,0,0,76,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,25,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0
l39,5=92,0,99,100,0,0,100,99,100,0,100,27,22,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,73,0,98,100,9,100,99,99,100,20,100,100,100,100,30,100,99,3,99,99,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,99
l41,5=0,0,100,95,100,0,0,0,64,0,0,100,0,0,63,0,52,100,10,100,84,100,100,100,0,0,100,57,100,100,100,100,0,0,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,100,0,100,99,100,0,0,98,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,97,91,100,0,0,0,0,0,0,0,76,0,44,0,0,98,94,100,0,100,39,100,0,0,100,2,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,0
l44,5=0,0,64,0,100,0,0,0,100,0,0,5,0,0,0,0,0,100,5,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,97,100,0,0,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,26
l45,5=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,93,0,3,0,0,100,0,44,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,20,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100
l46,5=0,0,0,87,100,0,0,0,66,0,0,0,0,3,0,0,5,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,40,100,101,100,100,0,0,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l47,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,88,100,0,0,100,0,100,100,0,97,0,0,0,100,0,100,100,101,100,100,99,99,0,100,0,0,100,100
l48,5=0,0,56,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,13,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,96,100,0,0,100,0,0,7,99,92,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,3,100,99,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,89,100,99,0,0,68,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,59,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,27,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,87,100,100,0,69,86,0,99,0,89,17,0,0,0,0,0
l3,6=100,87,100,0,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,98,100,100,100,100,87,90,100,92,0,100,100,0,0,95,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,98,100,94,2,100,100,100,89,91,100,100,100,100,86,64,96,77,89,82,100,95,0,91,87,86,87,0,89,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,38,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,36,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,55,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,55,100,100,100,100,80,100,98,94,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,59,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,77,100,0,100,100,78,0,100,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,91,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,17,100,100,89,84,100,92,94,100,10,100,100,100,100,0,88,100,0,0,0,100,0,0,87,0,1,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,101,100,100,90,92,100,81,0,100,100,54,0,71,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,91,100,100,100,100,92,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,90,45,100,100,91,100,0,100,100,100,100,93,100,0,77,44,0,100,5,0,39,0,10,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,66,96,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,37,0,0,13,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,98,98,100,64,0,0,0,0,3,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,97,0,100,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,34,98,100,100,93,100,100,76,100,99,100,100,0,0,100,0,2,0,99,7,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,98,100,100,100,93,89,100,88,94,75,0,4,72,0,99,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,80,100,100,2,0,0,0,5,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100
l23,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,6=100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,99,100,90,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,27,100,100,99,100,0,100,100,100,35,0,0,0,0,99,0,0,0
l25,6=100,99,100,100,100,100,94,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,1,100,90,100,81,0,0,0,0,100,41,2,100,100,100,100,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,89,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,36,0,100,100,95,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,0
l29,6=99,0,7,100,100,0,83,33,0,100,46,100,9,57,0,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,0,100,100,0,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,0,100,100
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,91
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,68,100,0,100,0,0,35,100,94,100,0,0,100,100,0,100,0,0,31,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,0,83,90,100,0,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=81,0,100,100,100,0,100,72,100,0,1,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,90,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,6=100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,1,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=91,0,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,0,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,54,29,92,0,0,0
l37,6=0,1,0,100,96,0,0,85,100,0,86,100,0,98,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,68,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=0,0,87,0,100,16,0,0,100,0,0,100,0,3,97,0,98,100,0,100,92,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l39,6=59,63,100,100,100,0,100,100,100,2,100,0,0,100,14,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=96,42,0,100,100,0,100,100,100,99,76,100,100,100,100,8,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=0,0,100,7,100,0,1,0,99,0,0,100,0,70,36,0,37,100,1,100,5,100,100,100,35,0,100,20,100,100,96,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,86,98,100,0,0,0,0,0,0,0,100,58,49,0,0,100,94,19,0,100,7,100,0,0,100,99,82,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,72,100,0
l44,6=0,0,19,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,6,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,31
l45,6=0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,2,0,59,0,0,100,0,4,5,100,100,100,0,0,100,88,100,100,95,100,0,0,97,100,29,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=0,0,0,14,100,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,74,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l47,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,41,0,0,0,86,84,99,0,0,93,0,92,94,0,81,0,0,0,96,0,100,92,91,100,100,96,86,0,100,0,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,37,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,92,99,0,0,93,0,0,16,93,81,0,0,0,91,0,90,0,94,91,97,100,4,35,100,93,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,0,100,19,0,0,0,34,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,24,2,17,94,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,88,100,100,0,100,46,12,99,0,20,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,87,0,100,84,65,87,100,0,0,79,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,89,88,100,100,100,90,75,100,100,100,100,92,92,88,0,84,87,92,89,0,90,88,88,21,0,93,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,35,88,100,0,100,100,100,100,4,0,2,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,101,100,18,0,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,65,99,101,100,100,0,0,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,29,51,0,100,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,60,100,100,100,99,100,100,100,98,95,99,27,0,0,56,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,9,0,61,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,90,99,100,95,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,54,92,0,0,48,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,55,0,96,100,79,0,65,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,49,100,78,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,96,0,100,100,83,100,0,100,100,100,100,93,100,0,28,0,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,0,26,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,16,0,100,43
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,52,100,0,100,100,100,1,100,100,0,82,87,100,89,0,0,0,0,2,0,3,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,97,91,0,0,0,0,0,100,5
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,11,100,100,0,0,0,0,53,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,96,100,97
l23,7=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,10,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,20,100,100,100,0,0,8,0,0,74,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,34,100,100,0,74,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,3,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97
l27,7=100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,17,0,97,100,96,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,0,0
l29,7=5,0,2,100,80,0,73,0,0,1,0,100,0,0,0,0,100,100,8,34,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,99,99,95,100,0,96,32
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,57,1
l32,7=100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,94,100,44,68,0,0,88,100,0,100,0,54,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,68,96,100,48,100,100,18,100,0,0,100,99,100,0,47,89,0,0,0,6,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=0,0,93,97,100,0,100,0,21,0,0,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,90,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,48,100,0,0,0
l35,7=100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,27,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=0,0,100,100,100,0,100,5,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,98,0,0,0,0,0
l37,7=0,4,0,100,2,0,0,92,100,0,63,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,36,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=0,0,100,43,100,0,0,0,58,0,0,100,0,0,14,0,2,100,0,100,0,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l39,7=0,98,85,100,100,17,99,100,100,46,97,62,100,100,68,0,99,100,30,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=0,0,0,100,100,0,99,100,100,0,69,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,26,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=22,0,100,0,100,0,92,47,100,0,0,100,3,100,93,0,35,100,77,100,0,100,100,100,0,0,100,41,12,100,100,100,0,18,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,100,0,100,100,100,0,0,26,0,100,100,100,100,0,0,3,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,100,100
l43,7=0,0,4,88,100,0,0,0,20,0,0,0,78,66,11,0,0,100,43,0,0,100,69,100,0,0,100,75,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,70
l44,7=0,0,0,0,95,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,3
l45,7=0,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,8,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,58,100,100,99,100,0,0,5,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,100,100,100,9,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,56,100,100
l47,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,46,16,100,0,0,93,0,78,11,0,13,0,0,0,89,0,100,97,6,100,100,1,0,0,100,8,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,100,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,59,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,77,0,2,0,97,94,100,0,0,98,0,18,0,88,21,0,0,0,91,0,92,0,90,95,95,100,92,7,100,92,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,43,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,0,99,98,1,88,93,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,99,100,100,0,0,0,58,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,89,100,100,100,79,100,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,45,100,100,84,99,100,100,100,0,99,55,100,8,0,100,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,0,8,84,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,81,100,100,10,100,100,100,100,2,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,100,90,100,0,100,100,94,26,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,54,100,100,100,98,100,100,100,99,99,97,100,0,0,45,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,2,100,97,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,95,0,0,100,100,1,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,23,0,0,91,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,50,100,100,100,100,47,100,100,0,0,100,0,99,31,96,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,46,0,100,19,96,0,89,0,0,0,0,68,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,3,0,100,100,0,98,0,82,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,8,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,86,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,92
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,1,3,0,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,96,99,89,100,0,0,100,52
l20,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,85,0,93,0,0,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,31,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,74,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,69,3,100,100,100,96,100,100,100,0,0,36,0,0,89,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,95,100,0,100,99,0,99,0,53,100,0,54,100,100,100,100,0,0,92,0,4,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,0,100,100,100,100,100,73,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,3,91,44,100,58,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,97
l29,8=0,65,100,100,46,0,83,0,0,100,0,100,68,0,18,0,100,100,98,99,100,100,100,100,100,70,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,76
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,89,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,1,0,79,100,71,0,0,0,100,100,0,100,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,57,9,100,98,100,0,0,100,0,100,0,50,100,97,0,100,27,90,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=0,0,0,100,48,0,100,0,52,14,0,100,51,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,0,45,0,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,94,100,0,0,0
l35,8=100,97,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,22,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,8=0,88,100,100,100,53,100,38,100,96,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,13,78,0,1,0
l37,8=0,3,0,100,99,0,0,96,100,10,0,100,0,88,100,0,0,100,3,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=0,91,100,100,100,0,0,0,98,0,0,100,0,0,26,0,3,100,3,100,0,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l39,8=0,95,100,97,100,83,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,93,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,42,100,100,100,100,100,0,100,100,35,100,100,100,100,99,100,100
l40,8=7,17,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,0,27,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,65,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=98,0,100,77,100,0,100,92,100,0,0,100,100,98,100,0,89,100,100,100,0,100,100,100,0,79,100,13,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,0,0,0,0,2,99,0,0,0,12,0,0,0,0,100,0,91,0,0,100,100,0,0,100,80,100,100,100,100,0,0,35,100,0,100,100,9,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,8=0,0,0,0,100,0,0,0,94,0,0,3,99,90,98,0,0,100,66,91,27,100,100,100,9,0,100,15,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,98
l44,8=0,0,0,10,67,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,81,0,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,30
l45,8=0,0,90,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,95,0,0,100,0,99,87,100,100,100,0,0,100,53,100,100,100,100,0,0,98,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100
l46,8=0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,90,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100
l47,8=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,99,93,100,0,0,100,0,100,100,0,38,0,0,0,100,0,100,100,93,100,100,0,100,0,100,99,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,100,0,0,0,7,0,0,0,0,58,0,0,0,100,0,98,0,100,100,100,0,0,100,0,4,100,100,67,0,0,0,100,1,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,33,0,100,85,100,0,0,100,0,90,1,77,0,0,0,0,98,0,100,0,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,81,100,100,100,0,100,100,100,100,3,0,81,0,62,29,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,33,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,27,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,53,0,100,97,98,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,76,100,100,15,100,100,100,100,0,100,30,100,11,0,100,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,6,64,0,2,97,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=0,100,100,100,100,48,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,0,100,100,53,99,100,101,100,0,0,99,96,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,71,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,77,100,100,100,0,100,100,100,0,0,10,62,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,96,100,0,100,87,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,80,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,0,100,95,100,100,100,100,0,100,87,0,24,100,35,38,0,95,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,17,0,100,83,92,0,8,0,0,0,0,37,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,80,100,8,100,0,0,100,100,0,33,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,9,100,100,0,0,100,0,0,100,0,28,100,100,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,0,62,100,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,93,97,89
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,47,26,56,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,99,100,95,0,0,85,0
l20,9=99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,98,100
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,1
l23,9=100,0,100,100,100,1,100,0,100,71,0,100,65,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,9=100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,7,37,100,100,0,0,5,0,0,14,0,0,0
l25,9=100,84,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,88,100,67,36,99,100,100,100,0,0,19,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,0,100,100,100,100,100,39,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,9=100,100,100,100,100,20,100,98,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,0,90,100,100,100,25,100,100,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,6,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,24,3,0
l29,9=0,0,0,2,0,0,0,0,0,49,0,100,97,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,100,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,11,100,100,0,2,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,17,100,100,94,84,100,100,100,100,100,100,1,0,100,0,100,0,0,0,100,23,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,99,1,0,0,0,100,3,101,96,0,100,100,100,0,0,60,0,0,67,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,100,0,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,0,0,0
l35,9=100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,63,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,15,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,9=0,1,100,100,100,0,100,0,100,51,100,100,89,94,18,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,19,0,0,0,0
l37,9=0,0,0,99,23,0,0,15,100,0,0,100,0,11,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,14,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=0,0,100,95,100,0,0,0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,9,0,100,101,100,100,100,100,0,63,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0
l39,9=0,42,100,100,100,98,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,96,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,66,100,100,100,100,100,0,100,100,66,100,100,100,100,87,100,100
l40,9=0,0,100,100,100,0,56,100,100,0,94,100,48,19,100,0,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=5,0,100,100,100,0,96,0,100,0,0,100,97,96,100,0,68,100,68,100,0,100,100,100,0,0,100,44,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,92,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,9=0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,97,0,50,0,0,100,0,42,0,100,82,100,0,0,100,75,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,96,100,98
l44,9=0,0,0,0,21,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,91,0,100,100,100,0,0,100,99,100,100,100,18,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,9=0,0,91,0,100,0,0,0,96,0,0,0,0,0,4,0,0,100,0,87,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,89,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,7,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,5,100,100
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,35,39,0,0,0,0,0,100,0,100,40,0,101,100,0,9,0,100,0,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,38,0,0,0,99,0,31,0,96,100,100,0,0,100,0,100,95,100,19,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,28,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,42,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,80,100,100,100,98,0,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,0,0,0,99,36,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,16,4,93,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,88,100,100,100,100,79,100,100,18,100,99,100,98,0,27,0,89,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,36,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,90,100,100,91,99,60,100,100,3,98,9,100,97,0,98,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,3,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,54,100,0,6,99,82,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,59,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,0,100,0,96,2,100,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,61,95,22,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,95,100,16,100,34,91,0,86,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,62,100,100,100,5,100,100,96,100,0,100,100,0,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,84,100,99,0,96,100,100,37,0,100,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,10,0,25,98,93,0,9,0,0,55,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,1,2,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,82,0,100,0,100,100,100,100,0,91,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,46,101,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,66,38,93,100,94,5,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,90,98
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,3,0,98,0,2,4,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,5,97,50,93,0,91,0
l20,10=100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,62,0,94,0,6,88,0,0,0
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,52,100
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l23,10=100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,0,100,84,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,10=100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,55,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,20,0,100,100,100,0,64,100,100,0,0,99,0,0,81,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,100,0,96,100,96,34,100,100,100,100,70,0,27,0,0,0,0,1,0,24,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,10=100,100,99,99,100,97,100,93,100,100,100,100,94,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,95,46,100,100,0,9,0,6,0
l28,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,10=0,0,100,88,91,0,0,57,0,97,10,100,100,0,0,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,76
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,40,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,98,100,100,101,100,100,100,100,0,100,0,100,81,0,28,100,97,0,94,0,100,98,0,100,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,91,100,0,12,96,96,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,10=0,90,94,99,92,0,100,0,100,13,0,100,76,100,100,0,99,100,96,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,0,91,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,10=100,91,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,99,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=0,5,100,100,100,97,100,0,100,9,100,100,95,94,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,27,0,100,88,0,6,0
l37,10=0,7,51,100,91,0,0,81,100,96,0,100,0,41,100,0,83,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,1,100,100,100,100,0,8,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=0,96,100,100,100,25,0,0,0,1,0,4,98,0,0,0,66,100,0,100,0,100,100,100,80,0,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l39,10=92,0,100,100,66,100,100,100,100,74,100,100,100,48,0,0,97,100,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l40,10=9,18,100,100,100,81,44,100,100,84,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=1,0,100,100,100,7,91,1,100,0,1,99,32,98,100,0,81,100,4,100,57,100,100,100,0,1,100,96,100,100,100,100,3,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,8,0,4,82,0,0,100,100,0,0,100,67,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,67,100,100
l43,10=0,0,12,0,100,0,0,0,10,0,0,0,100,2,0,0,0,100,0,0,58,100,97,100,89,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,16,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=0,0,0,0,22,0,0,0,91,0,0,0,0,0,10,0,0,100,0,99,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,60
l45,10=0,0,99,15,100,0,0,0,10,0,0,0,0,0,4,0,0,100,0,55,3,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,10=0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,64,0,0,0,100,0,100,96,100,100,100,87,0,100,5,100,100,100,100,0,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l47,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,85,0,100,0,0,94,0,93,93,0,0,0,0,0,93,0,100,94,91,100,100,30,94,0,100,0,0,100,100
l48,10=0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,96,0,14,100,100,0,0,100,2,100,100,100,18,0,0,0,100,4,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,84,0,100,0,0,93,0,93,13,82,0,0,0,0,95,0,97,0,93,92,100,100,90,46,100,92,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,93,100,100,0,100,100,92,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,64,100,100,0,100,100,93,100,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,100,100,100,94,22,100,0,100,100,100,100,0,9,20,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,95,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,85,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,77,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,89,0,1,0,88,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,0,100,94,73,0,0,100,100,100,100,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=98,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,94,0,99,100,100,100,100,100,100,43,100,0,98,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,51,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,3,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,99,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,99,99,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,14,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,71,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,4,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,100,9,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,17,100,100,0,0,100,100,91,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,76,0,100,96,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,95,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,0,71,100,100,100,0,0,99,87,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,73,100,6,94,100,100,0,100,100,0,0,0,65,100,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,101,101,100,100,96,100,100,100,100,96,100,93,62,76,10,57,95,0,0,0,0,42,0,1,0
l20,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,77,100,100,100,99,0,100,98,27,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,100,100,90,0,0,96
l22,11=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0
l23,11=0,0,100,100,100,0,0,0,100,39,0,49,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100
l24,11=31,98,100,100,98,0,100,11,5,100,100,100,86,20,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,0,99,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,94,100,100,100,100,0,100,99,9,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,0,0,89,0,1,100,93,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=62,0,100,98,100,0,100,100,100,100,63,100,86,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l27,11=83,96,94,87,100,4,100,63,95,100,100,100,0,43,96,0,95,100,100,100,100,100,100,95,100,91,100,0,100,94,100,100,0,83,100,100,100,0,96,100,87,84,0,91,12,0,0,0,0,0
l28,11=100,99,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,5,100,100,100,0,58,0
l29,11=0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,81,31,0,0,0,21,100,0,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,101,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,49,0
l30,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,90,100,93,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,89,100,100,100,36,0,86,91,93,47,0,79,0
l31,11=100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,101,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,83,99,100,100,100,100,100,100,100,100,10,33,82,97,98,0,0,0
l32,11=97,100,100,100,100,100,0,100,89,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,99,14,0,0,100,0,0,10,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=100,101,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,0,98,0,0,100,0,85,3,0,0,100,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=0,0,0,69,0,0,100,0,0,0,0,100,0,88,26,0,0,100,0,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,2,100,100,100,99,0,61,100,30,100,0,0,0
l35,11=0,0,17,93,100,0,19,23,100,0,99,100,100,0,96,0,0,100,0,98,100,100,100,100,0,0,100,100,100,101,100,100,0,0,100,0,96,100,100,100,100,100,96,100,100,96,100,0,0,0
l36,11=0,0,100,100,100,4,100,0,100,0,100,100,9,4,85,0,15,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,91,100,100,100,78,0,0,0,77,0,0,0,0
l37,11=0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,89,0,0,0,0,0,51,0,0,27,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100
l38,11=0,0,97,90,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,94,0,100,90,100,37,5,100,97,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,4,0,0
l39,11=0,0,100,100,0,0,100,92,100,1,93,90,91,0,0,0,0,100,92,28,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,0,34,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,84,100,67,0,0
l40,11=0,0,3,93,100,0,0,1,0,0,0,100,45,0,100,0,0,100,0,0,81,100,100,100,95,0,100,80,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=0,0,89,66,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,100,0,93,0,100,100,100,0,0,87,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,71,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,101,0,100,98,0,58,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,11=0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,45,30,100,0,0,100,93,96,101,99,86,0,0,85,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100
l44,11=0,0,0,0,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,94,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,98,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100
l46,11=0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,94,0,63,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,92,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,57
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,98,0,0,96,97,0,0,0,90,0,0,94,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,9,0,0,53,100,0,0,100,0,96,87,90,0,0,0,0,97,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,46,0,93,0,0,95,91,89,33,0,100,0,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,100,73,100,1,0,0,62,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,94,94,100,100,0,100,100,96,100,24,85,88,48,8,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,0,95,100,91,81,100,77,100,0,78,6,91,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,0,0,0,93,37,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,92,93,100,100,100,42,88,0,100,93,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,89,100,100,96,100,0,100,91,100,100,0,100,72,0,0,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,37,100,0,100,100,100,59,100,100,11,100,100,100,101,80,0,100,0,78,3,14,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,6,100,0,90,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,74,100,100,90,100,58,100,100,100,86,100,84,100,0,0,82,0,27,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,51,100,100,81,81,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,12=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,58,100,100,98,100,0,100,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,26,0,0,100,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,87,100,89,0,0,96,100,89,0,59,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,99,100,8,0,6,1,0,0,24,0,0,26,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,75,100,89,100,58,91,100,100,0,0,26,63,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,55,100,100,0,0,100,0,29,100,0,100,100,100,100,0,97,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,18,100,95,95,95,56,100,81,17,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,96,100,86,100,100,100,101,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,85,100,100,84,101,100,100,100,83,83,100,94,100,86,89,100,100,95,35,84,63
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,98,100,100,26,100,100,27,100,0,91,100,0,0,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,82,100,79,89,85,77,98,80,61,0,84,95,0,86,0
l20,12=100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,83,87,100,100,100,100,88,100,100,93,0,95,76,18,86,0,0,0
l21,12=100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,91,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100,100,94,32,78,85
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,92,0
l23,12=100,0,100,100,100,90,55,99,100,100,81,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,74,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100
l24,12=100,100,100,100,100,90,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,34,0,30,5,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,8,100,100,100,100,0,100,0,0,96,58,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,68,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,95
l27,12=85,88,100,100,91,79,100,90,100,100,96,92,51,94,92,19,99,100,100,100,100,100,100,100,100,93,101,0,100,93,100,100,63,92,100,100,100,88,89,100,93,88,0,90,79,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,96,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,4,95,4
l29,12=0,0,49,93,87,0,75,90,82,0,45,96,100,90,0,0,87,91,22,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,94,95,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,91,100,100,100,91,97,100,100,86,0,94,95,91,85,0,92,0
l31,12=100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,81,93,100,97,70,82,0
l32,12=0,100,100,100,100,100,29,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,93,100,100,0,0,100,89,83,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,79,92,100,2,0,100,0,100,98,0,100,100,100,0,0,100,0,2,1,88,44,91,0,0,0,0,5,0,0,0
l34,12=71,16,0,100,0,0,100,1,60,69,0,100,97,100,97,0,18,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,101,100,0,97,100,100,100,0,0,0
l35,12=87,73,100,100,90,91,99,92,100,94,95,100,100,94,94,85,93,100,95,92,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,100,0,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,93,88
l36,12=0,85,100,100,100,78,100,0,100,91,100,100,86,93,94,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,99,100,100,100,88,0,39,0,93,0,0,2,0
l37,12=0,35,95,0,91,0,88,75,96,80,0,100,0,48,93,0,90,94,0,87,93,100,100,100,0,0,100,96,100,100,100,100,0,4,93,100,90,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l38,12=0,7,99,99,93,0,0,0,91,71,0,91,0,0,73,0,91,100,0,98,86,100,100,100,93,91,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,86,0,2
l39,12=60,0,93,98,100,20,91,100,93,85,100,100,97,36,98,0,66,100,100,97,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,94,100,100,0,12
l40,12=81,0,77,92,100,88,0,90,77,85,0,100,99,25,100,0,89,100,92,87,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,0,60,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=0,8,100,100,100,0,85,0,98,0,0,85,87,0,94,0,80,100,1,95,93,100,100,100,50,56,100,100,100,100,96,100,0,91,100,100,86,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=0,0,0,0,37,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,25,98,0,89,0,0,100,100,0,0,100,0,100,99,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100
l43,12=0,0,94,0,88,0,5,0,0,0,0,13,44,37,0,0,0,100,0,54,98,100,100,100,8,0,100,97,100,100,100,100,0,0,82,100,24,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=0,0,22,0,0,0,0,0,91,0,0,1,0,0,47,0,0,100,0,0,81,100,100,100,5,0,100,91,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,12=0,0,94,79,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,0,100,0,91,8,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,89,100,92,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=0,0,0,71,96,0,0,0,9,0,0,100,0,48,0,0,0,100,0,99,92,100,100,100,0,0,100,0,100,100,92,100,0,7,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,0
l47,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,36,0,85,0,0,93,0,18,93,0,82,0,0,0,92,0,100,84,86,100,100,86,95,0,100,80,0,92,100
l48,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,92,0,86,93,100,0,0,100,0,99,88,100,82,0,0,0,87,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,0,0,0,88,0,100,0,0,86,0,10,0,0,0,0,0,0,86,0,93,2,2,100,100,92,94,0,100,2,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,33,100,100,100,76,0,0,0,99,0,0,22,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,0,100,100,100,6,62,13,100,0,47,0,97,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,0,0,0,99,48,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,0,0,0,98,5,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,88,100,100,87,100,100,74,100,98,100,100,0,100,86,0,0,31,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,65,0,100,100,100,100,100,100,100,54,100,0,100,100,100,76,100,100,7,100,100,100,100,96,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,85,100,23,88,0,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,66,100,52,100,100,100,99,100,0,100,0,0,30,0,25,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,53,100,100,99,65,86,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,14,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,69,19,0,100,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,8,99,100,100,0,70,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,98,99,0,0,21,21,0,0,0,0,0,5,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,98,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,70,100,63,100,14,17,100,100,0,0,0,73,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,29,100,100,0,0,100,7,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,0,100,100,100,98,17,95,85,14,0,2,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,0,100,99,100,8,100,100,100,100,0,29,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,77,2,100,99,100,0,100,101,0,98,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,0,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,34,21,100,100,100,100,100,100,100,64,0,99,30,0,22,0,0,0
l21,13=100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,0,100,100,0,0,83,1
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l23,13=100,33,100,100,100,87,96,99,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l24,13=34,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,91,0,90,100,100,100,100,101,100,0,0,100,100,100,0,88,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,0,100,100,100,100,0,100,100,79,0,84,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,0,53,0,99,0,100,0,100,100,100,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100
l27,13=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,89,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,69,26,86,1,0,3,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l29,13=84,0,100,100,100,65,87,100,22,0,15,100,100,100,0,0,4,100,0,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,92,62,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,0
l31,13=100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,27,96,0
l32,13=68,100,100,100,100,100,8,100,9,2,100,100,100,100,100,100,100,28,72,100,63,100,100,0,0,100,85,100,90,0,100,100,0,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,91,100,100,0,0,100,89,100,100,0,81,100,100,0,0,100,99,11,0,2,100,99,0,0,0,0,1,0,0,0
l34,13=31,0,4,100,7,0,100,2,0,0,0,100,65,92,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,7,100,4,100,0,0,0
l35,13=100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,13=53,100,100,100,100,78,100,19,100,100,100,100,95,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,0,100,100,100,100,99,3,0,53,100,10,0,15,0
l37,13=0,3,100,0,100,0,98,54,100,37,0,100,0,0,100,0,96,59,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=0,0,95,101,100,0,17,0,100,72,0,100,7,0,33,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,70,48,52
l39,13=0,0,80,100,99,0,100,100,100,29,100,100,86,2,47,0,0,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,74,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0
l40,13=100,0,100,100,100,100,0,99,0,100,0,100,100,95,100,71,96,46,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=0,5,100,100,101,0,39,0,100,0,0,91,91,0,100,0,37,100,0,100,86,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,84,100,100,82,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,68,0,13,100,100,0,0,100,0,100,65,6,52,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,99,100,100
l43,13=0,0,60,0,1,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,101,0,96,98,0,100,100,0,0,100,72,99,100,100,100,0,0,23,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,88,0,9,0,0,0,91,0,0,51,0,0,8,0,7,100,1,70,99,100,100,100,0,0,100,29,100,100,100,100,0,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,0,100,0
l45,13=0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,100,0,99,29,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=0,0,0,64,2,0,0,0,50,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,72,0,100,100,0,0,100,60,100,100,99,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,92
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,93,0,0,72,0,48,0,0,0,100,0,100,31,100,100,100,100,100,0,100,91,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,33,0,100,0,96,100,100,0,0,100,0,100,91,100,97,0,0,0,100,0,100,0,27,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,28,0,0,0,9,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,100,2,0,100,100,100,100,0,100,71,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,81,100,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,59,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,10,31,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,99,97,100,100,0,8,0,99,0,0,42,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,91,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,25,72,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,98,100,0,100,100,97,100,100,100,100,0,100,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,76,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,100,100,51,100,100,100,100,100,0,100,55,0,0,7,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,77,87,0,100,100,85,0,0,0,0,0,0,18,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,84,100,42,100,100,100,100,100,95,100,0,0,98,0,8,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,62,3,8,100,17,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,15,30,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,71,25,0,100,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,68,100,100,0,82,98,100,96,0,24,0,13,13,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,0,100,4,33,0,72,99,100,0,50,8,21,0,0,4,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,99,1,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,4,100,100,100,0,100,100,35,62,0,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,0,95,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,0,100,100,0,0,100,100,15,0,0,49,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,98,92,100,86,98,101,0,100,0,100,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,89,100,100,100,60,0,93,98,0,30,0,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,0
l23,14=100,8,100,100,100,0,100,14,100,100,54,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100
l24,14=99,100,100,100,73,86,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,57,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,0,100,0,100,88,100,0,100,100,100,100,0,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,3,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,11,100,18,97,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l29,14=92,0,100,100,100,75,99,88,55,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,99,0,100,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,99,100,100,100,88,3,0
l32,14=99,100,100,100,100,100,67,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,99,82,100,61,100,100,0,0,100,0,5,76,0,100,100,0,100,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,30,100,100,0,0,100,96,43,100,0,100,100,100,0,0,67,99,20,0,92,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,14=18,0,0,100,0,0,100,100,53,0,0,100,2,1,12,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l35,14=100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,48,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33
l36,14=0,93,100,100,100,0,101,0,100,100,100,100,96,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,96,100,101,0,100,100,100,100,100,0,0,95,96,0,0,0,0
l37,14=0,0,100,2,100,0,100,27,100,97,16,100,0,0,100,0,99,100,0,19,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,37,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,37,100,52,20,0,0,71,100,0,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,45,22
l39,14=0,0,100,100,100,1,100,100,100,19,100,100,93,10,29,0,0,100,100,56,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0
l40,14=21,28,100,100,100,19,93,100,100,100,0,100,100,99,100,14,97,99,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=0,82,100,100,100,2,0,0,100,24,0,17,100,0,100,0,100,100,2,100,92,100,100,100,0,0,100,17,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,33,100,100,99,40,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=10,0,98,0,0,0,8,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0,100,0,96,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,98,0,0,92,100,0,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100
l44,14=0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,44,100,100,100,0,0,100,12,100,100,100,100,0,0,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,14=0,0,100,100,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,100,0,0,0,100,101,100,0,0,100,82,100,100,100,100,0,0,20,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,12,21,0,0,0,77,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,1,100,100,100,0,0,100,2,100,100,100,100,0,0,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,98,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,42,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,60,0,100,94,0,100,100
l48,14=0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,58,0,100,0,98,28,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,48,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,76,0,100,29,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,62,100,2,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,95,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,8,100,100,100,100,1,100,100,0,98,25,99,12,0,95,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,98,0,99,100,100,100,0,0,5,99,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,55,100,100,100,99,96,100,100,0,0,0,0,19,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,100,0,100,0,27,100,100,100,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,83,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,0,0,95,0,0,22,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,5,100,100,100,100,55,100,100,100,100,97,100,1,1,0,100,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,27,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,11,100,100,4,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,0,100,100,85,100,0,100,100,7,2,100,94,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,0,0,29,16,0,99,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,0,0,0,43,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,72,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,32,0,0,1,0,63,0,0,0,50,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,0,0,100,88,0,99,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,90,0,0,0,100,41,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,83,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,21,100,100,19,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,27,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,90,100,100,100,12,99,100,0,100,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,94,2,100,100,100,100,100,100,100,22,0,100,38,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,0
l23,15=100,0,100,100,100,0,100,2,100,100,70,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100
l24,15=100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,98,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,35,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,38,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,13,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,45,100,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l29,15=0,0,100,100,0,0,0,26,100,0,0,100,98,100,11,0,0,100,69,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,63,0,100,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,98,100,100,100,75,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,47,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,2,98,0,100,100,0,100,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,0,100,0,65,100,0,0,100,24,10,100,0,100,100,100,0,0,0,69,40,0,4,100,74,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=38,0,21,100,54,0,100,96,5,21,0,100,1,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l35,15=100,0,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6
l36,15=0,87,100,99,100,0,100,3,100,100,100,100,0,100,88,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,64,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,99,97,97,0,0,0
l37,15=0,0,100,0,100,0,100,5,100,11,46,100,0,91,36,0,18,100,0,4,100,100,100,100,0,0,101,100,100,100,100,100,0,74,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,3,100,0,5,0,0,0,100,2,100,100,100,100,100,65,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,10
l39,15=0,0,15,100,100,0,0,100,100,0,100,100,98,3,81,0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,27,100,100,100,100,100,0,100,100,100,8,100,100,100,97,92,0
l40,15=0,0,100,100,100,0,64,100,100,100,77,100,100,100,0,0,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=0,92,100,100,100,0,0,95,100,13,0,0,11,0,98,0,98,100,21,100,22,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,99,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,19,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,98,0,0,0,11,0,0,0,7,75,0,0,1,0,0,100,0,99,100,100,100,100,16,0,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100
l44,15=0,0,86,75,0,0,0,0,100,0,0,95,0,0,23,0,2,100,99,16,84,100,100,100,0,0,100,91,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,15=0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,100,0,87,0,100,100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,0,0,0,100,95,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,0,0,0,0,16,0,0,98,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,32,100,0,0,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,100,0,100,0,34,100,100,100,40,0,100,84,0,100,100
l48,15=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,100,0,100,99,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,89,85,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,15,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0

