t=2017-06-29_02.46.07

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03dca380
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d69369
a3=0x054332ff03dba783
a4=0x054332ff03d69669
a5=0x054332ff02d41761
a6=0x054332ff03d9b269
a7=0x054332ff02da2360
a8=0x054332ff03d9a778
a9=0x054332ff03dba279
a10=0x054332ff03d7a668
a11=0x054332ff03d99582
a12=0x054332ff03d88572
a13=0x054332ff03de9576
a14=0x054332ff03da9783
a15=0x054332ff03dcb676
a16=0x054332ff03db8579
a17=0x054332ff03d79980
a18=0x054332ff03db9683
a19=0x054332ff03dfc276
a20=0x054332ff02d73160
a21=0x054332ff03d89371
a22=0x054332ff02da1862
a23=0x054332ff03d4b769
a24=0x054332ff03db9976
a25=0x054332ff03da9672
a26=0x054332ff03d69680
a27=0x054332ff03d58671
a28=0x054332ff03d9c069
a29=0x054332ff03dba180
a30=0x054332ff03dba272
a31=0x054332ff03da9880
a32=0x054332ff03dfb281
a33=0x054332ff03d9b081
a34=0x054332ff03d9a369
a35=0x054332ff03d99381
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff02d91861
a38=0x054332ff03d89379
a39=0x054332ff03dca870
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03d68775
a42=0x054332ff03d89678
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff02d83061
a45=0x054332ff03dbc076
a46=0x054332ff03dca179
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,85,96,83,97,100,79,92,100,100,100,100,86,100,88,100,100,82,100,99,100,95,100,100,84,80,100,85,99,0,0,100,100,100,87,100,100,100,98,92,88,94,86,49,100,85,63,13,0,10
l1,0=88,0,100,100,100,100,90,100,100,77,100,99,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,86,82,100,100,100,100,84,85,22,81,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,100,100,100,100,72,100,92,100,90,100,86,100,100,100,100,84,100,84,82,83,100,100,100,99,89,100,87,70,92,100,89,87,69,73,91,77,94,52,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=85,100,100,0,100,100,34,100,100,72,100,89,85,100,0,82,100,90,100,100,96,100,86,88,100,100,100,100,100,11,86,80,0,88,88,0,86,88,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,100,0,100,0,101,100,23,100,88,100,100,100,90,100,100,100,100,95,100,94,85,43,100,100,100,100,87,100,44,26,94,100,0,89,86,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,100,100,100,0,90,100,100,77,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,84,88,100,100,100,100,93,100,89,86,100,100,7,100,84,84,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=80,96,100,53,0,100,0,100,100,62,0,17,100,90,100,0,97,100,90,100,18,100,0,2,0,100,98,100,85,100,100,0,0,83,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,100,100,100,100,100,100,0,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,84,27,100,100,100,100,100,100,73,0,100,100,0,88,85,89,0,1,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,89,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,0,100,100,94,100,92,100,94,0,85,0,12,54,0,0,0,0,18
l9,0=92,84,84,84,9,87,71,86,83,0,97,100,74,100,86,100,81,85,100,82,100,89,83,100,85,44,100,85,90,0,86,100,87,100,90,89,89,100,89,80,87,82,83,0,82,72,84,0,0,0
l10,0=100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,0,86,83,100,94,100,100,0,100,78,100,100,77,100,100,78,100,82,100,83,90,71,74,99,8,80,85,90,90,0,0,90,0,1,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,87,84,100,98,100,3,87,83,100,82,0,76,100,37,98,100,0,100,93,100,100,100,100,90,99,100,100,89,0,25,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,91,89,1,90
l12,0=100,100,100,100,100,98,100,100,100,60,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,59,87,100,100,100,88,100,100,2,35,100,100,0,0,43,97,27,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,87,77,100,100,100,89,86,100,100,100,100,85,0,90,100,100,65,100,84,100,100,100,100,100,80,100,81,100,34,88,88,88,100,87,88,100,100,100,89,90,100,0,86,94,90,8,0,0,20
l14,0=100,100,100,0,100,100,100,100,83,77,100,69,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,86,83,88,100,100,100,100,100,100,84,79,98,100,45,86,88,61,0,84,86,82,57,0,0,0,0,0,0
l15,0=99,86,78,84,78,91,0,86,85,100,100,87,84,100,87,0,85,54,100,83,100,100,85,100,100,78,100,77,89,0,82,87,86,100,78,0,88,87,78,82,81,92,0,0,1,52,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,53,89,100,100,99,100,100,100,70,79,90,0,0,0,0,3,0,0,0
l17,0=88,93,100,84,100,100,100,100,100,71,0,5,100,67,100,48,84,0,85,100,92,100,34,77,75,100,100,100,49,100,100,72,0,91,100,0,15,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,99,100,100,100,100,92,100,100,100,100,97,86,100,100,100,100,88,0,78,100,100,100,100,100,82,100,82,100,81,99,95,86,100,98,88,100,100,100,90,87,89,91,93,87,75,96,0,51,82
l19,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,85,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,89,40,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,80,87,88,91,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,83,83,92,88,100,52,83,100,100,100,100,85,100,100,100,100,89,100,99,0,100,100,100,84,100,100,100,100,83,95,100,98,100,89,89,100,100,100,88,90,100,0,86,84,86,91,36,0,12
l21,0=85,100,100,100,100,100,88,100,100,76,100,88,87,100,100,100,100,96,89,100,88,0,89,89,84,100,100,100,100,97,100,79,86,84,100,88,88,84,88,89,89,80,46,88,9,51,31,0,0,85
l22,0=100,79,83,86,78,84,0,82,92,79,82,100,85,100,100,87,81,12,100,100,100,100,0,89,0,100,100,100,74,0,2,100,100,100,0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,101,100,92,79,100
l23,0=100,94,95,81,74,86,5,89,96,100,100,100,73,100,88,100,100,85,100,86,100,100,84,0,100,69,100,100,100,0,75,100,100,100,73,0,85,100,82,45,0,100,46,0,0,17,0,0,0,0
l24,0=87,90,80,100,29,100,0,9,100,100,100,88,84,100,84,100,100,81,100,30,83,100,0,100,0,81,100,89,100,69,88,96,53,100,1,0,88,100,92,0,4,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=94,100,100,100,100,100,100,100,100,20,88,84,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,86,58,85,0,100,100,89,100,100,57,88,100,100,75,100,85,88,76,72,85,72,49,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,86,100,100,100,91,88,80,100,80,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,88,50,71,100,80,89,100,87,85,92,86,100,87,85,87,90,92,70,0,85
l27,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,84,100,90,100,100,100,100,100,100,88,83,82,100,100,0,100,100,100,80,87,100,100,0,99,85,87,73,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,100,100,100,100,100,87,100,100,74,100,93,87,100,100,100,100,45,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,0,0,100,75,0,100,94,0,98,75,83,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=0,84,100,21,87,87,100,99,0,0,83,3,100,40,100,0,82,100,81,100,65,100,0,0,70,100,97,100,0,0,100,37,5,88,100,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,47,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,10,65,98,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=100,14,89,83,31,86,0,59,73,100,78,100,16,100,83,100,60,74,100,0,100,67,100,100,100,53,43,76,73,28,0,0,100,100,0,63,100,100,100,86,100,100,87,100,0,100,0,0,0,0
l32,0=100,78,44,0,22,87,0,0,0,100,75,100,56,100,77,100,85,0,100,3,100,93,100,100,50,96,76,82,0,2,0,100,0,100,39,89,100,100,85,89,100,100,100,100,100,100,100,0,56,81
l33,0=100,86,78,85,83,100,79,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,87,100,100,100,99,100,100,100,82,100,93,100,87,99,100,100,0,69,100,100,100,100,93,88,100,89,86,100,97,92,44,0,84
l34,0=88,100,100,100,100,100,100,100,100,76,3,0,100,96,100,67,100,100,100,100,79,100,0,59,0,100,81,100,100,100,100,0,43,74,0,0,36,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=100,0,78,0,0,19,0,0,82,100,74,100,0,100,46,0,100,0,77,70,100,90,100,0,0,71,88,0,0,0,0,50,96,100,0,0,100,50,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,0=100,0,100,83,82,100,0,88,100,79,100,100,0,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,88,84,100,100,100,98,0,42,100,100,100,40,100,0,83,100,100,100,100,91,100,100,100,90,92,95,100
l37,0=100,0,27,90,80,82,0,62,100,100,100,100,52,100,94,100,99,0,100,96,100,100,86,100,100,100,100,84,70,0,0,100,100,100,0,40,71,0,88,83,97,100,59,0,25,0,0,0,0,0
l38,0=100,0,33,0,60,85,0,88,88,100,86,100,98,100,47,74,100,79,100,79,100,100,100,59,85,80,100,72,78,0,0,100,87,100,0,100,100,88,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=100,0,69,0,0,0,0,0,79,81,0,100,51,100,0,86,89,0,100,41,99,80,100,49,0,84,100,54,0,0,0,85,100,100,0,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100
l40,0=87,0,61,7,0,0,0,0,0,83,2,100,0,84,90,83,58,0,100,4,100,100,100,0,2,75,100,0,0,7,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,2,42,100
l41,0=97,0,92,0,0,46,0,0,76,75,98,100,86,100,84,99,83,0,100,0,100,54,100,85,71,95,100,3,43,0,0,100,100,100,28,87,100,100,85,100,100,0,85,100,100,88,94,83,88,12
l42,0=95,0,8,0,0,0,0,0,0,68,0,85,0,0,92,0,0,0,100,0,0,7,100,11,0,83,100,54,0,0,0,97,100,100,0,100,100,53,100,100,100,86,0,100,100,100,100,98,63,100
l43,0=69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,87,66,0,0,0,85,2,100,76,100,0,0,59,86,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,100,100,41,0,100
l44,0=100,0,0,0,0,0,0,0,19,75,0,100,0,100,2,2,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,44,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,0=86,0,0,0,0,0,0,0,0,48,0,100,0,90,0,54,0,0,67,0,99,7,100,3,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,0,100,89,90,100
l46,0=73,0,0,0,0,0,0,0,0,71,0,100,0,12,0,0,0,0,90,0,100,11,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100
l47,0=7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,100,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0,11,0,100,94,0,100,100,1,84,97,15,100,74,100,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,19,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,100,100,0,100,100,12,84,41,0,100,74,90,100,0,100
l49,0=15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,27,0,0,0,0,85,0,0,100,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,86,100,0,100,100,0,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,88,97,87,78,84,63,84,100,100,84,100,87,100,86,100,96,92,100,86,100,96,84,91,87,89,100,84,85,0,0,100,100,100,86,87,100,100,86,86,86,85,86,89,89,89,90,59,0,0
l1,1=92,0,83,100,100,100,86,88,100,86,100,85,88,91,89,84,94,88,85,85,89,100,87,94,81,100,94,91,100,82,92,84,84,89,86,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=90,90,0,92,100,100,87,100,100,86,84,87,100,94,100,86,100,100,89,100,90,100,86,89,88,100,99,100,86,80,100,91,85,85,100,89,82,88,79,88,88,81,79,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=84,100,83,0,83,99,87,87,87,89,100,85,87,100,86,84,100,89,84,89,87,100,85,96,85,88,100,88,100,60,91,84,2,84,85,0,88,86,43,0,1,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=88,100,100,100,0,100,56,100,100,0,89,88,97,100,100,84,100,85,99,100,89,100,85,87,85,100,100,100,85,82,93,73,76,88,100,0,87,92,88,0,6,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=84,92,100,85,100,0,87,100,100,85,100,91,88,100,100,82,100,84,88,100,86,100,83,90,85,100,100,100,86,86,100,88,86,100,99,83,98,87,91,54,75,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=74,84,100,87,10,100,0,95,85,84,0,53,100,95,100,0,84,100,89,100,72,86,0,0,11,100,89,100,84,100,100,0,0,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=88,100,100,94,100,100,93,0,97,85,100,87,100,100,100,87,100,87,87,100,83,100,86,88,20,100,100,100,85,83,99,85,0,100,100,0,89,90,89,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=100,100,100,100,100,100,89,100,0,85,100,83,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,82,88,99,87,100,100,100,74,100,89,0,97,100,88,85,95,93,87,0,85,0,6,31,0,1,0,0,2
l9,1=83,84,86,89,0,90,78,88,88,0,87,86,57,100,87,100,90,88,100,89,96,86,88,100,88,89,85,83,85,0,84,90,86,100,84,92,87,100,88,80,92,87,87,0,88,89,92,0,0,0
l10,1=83,98,85,100,80,83,0,86,89,88,0,90,87,87,88,94,90,0,99,90,86,100,87,88,100,88,100,82,100,74,90,76,88,90,88,88,84,87,93,0,0,88,0,5,0,0,0,0,0,0
l11,1=100,88,82,90,84,83,61,84,93,88,89,0,92,100,86,85,85,29,99,86,100,88,100,90,86,89,100,87,84,6,93,100,100,100,0,88,100,98,100,87,100,100,0,87,91,88,91,90,85,89
l12,1=92,82,100,86,100,100,100,100,100,73,86,88,0,100,100,90,88,100,84,100,87,100,88,89,86,100,100,100,85,100,100,24,0,100,100,0,86,89,91,37,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=100,86,84,86,85,87,87,85,92,100,85,83,89,0,86,100,90,91,100,87,100,88,84,100,100,87,100,85,88,0,88,90,87,100,88,89,86,91,94,90,87,84,0,87,91,89,4,0,0,0
l14,1=92,88,100,90,86,100,86,100,84,90,83,55,98,91,0,84,92,100,85,100,88,100,88,88,87,100,100,100,86,81,100,83,90,87,100,0,83,92,46,3,88,74,84,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=88,90,84,87,87,86,0,85,86,100,84,88,90,100,90,0,87,89,100,89,88,87,87,100,100,88,100,84,87,0,90,87,89,100,86,0,87,89,89,84,90,86,0,0,0,57,0,0,0,0
l16,1=91,100,100,100,100,100,88,97,100,84,100,93,88,100,100,97,0,87,100,100,100,100,89,100,87,100,100,100,100,84,91,69,87,100,86,92,100,88,87,87,90,86,0,0,43,0,0,0,0,0
l17,1=86,92,100,89,79,100,100,84,89,84,0,45,87,93,100,82,85,0,88,100,86,88,84,93,83,100,87,100,84,100,100,87,0,90,100,0,4,8,85,0,0,1,0,0,0,0,2,0,0,0
l18,1=95,87,82,92,82,91,84,86,96,100,90,85,90,100,85,100,95,87,0,90,92,87,90,100,100,93,100,83,85,82,89,85,90,100,86,0,85,100,92,90,92,87,91,93,90,87,91,0,33,89
l19,1=86,84,100,87,100,100,100,100,100,89,85,84,100,100,100,89,99,100,85,0,88,100,86,89,77,100,100,100,85,100,100,0,63,100,100,46,86,86,88,82,89,59,8,6,42,59,0,0,0,0
l20,1=100,89,85,87,84,84,87,89,95,100,82,100,88,100,87,100,100,90,100,90,0,89,100,100,87,88,100,83,88,85,91,100,86,100,89,88,100,100,89,86,88,86,0,90,91,93,88,85,27,0
l21,1=89,85,82,91,100,100,87,84,100,90,100,90,89,90,100,85,100,86,87,100,87,0,86,93,86,100,100,92,85,81,93,91,89,84,88,91,86,87,91,82,92,84,74,89,85,79,0,0,0,92
l22,1=85,86,47,93,84,88,0,89,87,89,83,100,90,100,85,82,87,71,91,93,100,87,0,95,1,91,100,87,81,0,61,100,99,100,0,100,100,87,100,100,100,100,85,100,99,100,91,90,93,100
l23,1=88,88,87,88,78,84,0,89,86,100,100,89,90,100,88,100,88,87,100,90,100,89,89,0,100,0,100,86,83,26,92,100,90,100,26,0,90,100,87,92,0,88,81,0,0,81,0,0,0,0
l24,1=89,86,89,89,79,87,0,0,88,90,100,85,91,100,90,100,90,78,100,21,95,100,0,100,0,91,100,85,100,85,73,90,12,100,0,0,86,100,92,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=85,92,100,89,100,100,100,100,87,86,84,89,100,97,100,84,100,100,92,100,85,100,88,0,85,0,100,100,89,99,100,52,85,87,100,83,87,87,89,40,90,88,0,39,0,0,0,0,0,0
l26,1=100,87,88,86,85,89,84,90,93,85,100,86,87,100,84,84,94,85,100,86,100,100,87,99,100,87,0,86,100,83,94,83,79,90,0,88,91,85,90,92,88,82,90,88,91,90,89,91,0,91
l27,1=90,98,100,100,100,100,100,100,100,89,91,87,100,100,100,81,100,100,89,100,86,100,84,90,86,100,100,0,87,92,100,89,90,100,100,0,89,87,88,84,0,0,63,0,15,4,0,0,0,0
l28,1=88,100,82,100,77,100,87,88,99,86,100,91,89,98,86,84,100,87,84,88,86,100,84,100,100,90,100,86,0,0,94,85,18,98,87,0,92,87,84,0,5,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=0,87,90,4,84,86,100,84,20,0,57,0,100,0,100,0,87,100,87,100,18,98,0,0,85,100,85,96,0,0,92,0,0,80,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=0,90,100,99,100,100,100,100,100,74,100,80,101,100,100,80,100,100,89,100,87,100,6,83,82,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=100,52,89,62,0,86,0,4,81,100,11,100,0,100,85,89,0,87,85,0,100,88,100,100,88,66,95,83,55,0,0,0,100,100,0,0,100,100,90,17,100,100,82,100,0,86,37,0,0,0
l32,1=100,84,85,17,76,86,0,0,0,90,87,100,7,101,87,85,89,0,87,81,100,85,100,90,82,91,85,86,40,57,0,100,0,100,82,85,100,100,91,92,100,100,100,100,88,100,89,0,88,90
l33,1=100,88,86,87,82,87,89,84,85,100,87,84,89,100,88,100,100,86,100,87,100,83,90,100,94,86,85,87,85,84,89,86,84,0,88,89,99,100,90,89,88,94,89,89,87,89,92,58,0,94
l34,1=88,100,100,87,100,100,100,100,95,87,84,0,100,88,100,86,97,100,100,100,92,100,3,58,2,100,0,100,86,94,100,0,86,86,0,0,85,0,0,0,13,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=100,0,86,0,0,82,0,0,87,88,82,100,0,98,0,20,91,0,0,38,89,88,100,0,0,90,84,0,0,0,0,1,87,94,0,0,100,85,100,100,89,85,100,100,100,100,100,96,98,100
l36,1=100,0,83,88,86,91,0,85,88,89,81,100,90,100,85,89,93,11,88,88,100,86,100,90,85,85,100,85,89,0,91,100,92,100,88,97,0,85,100,94,100,100,86,100,88,86,90,89,92,89
l37,1=100,86,89,92,84,86,0,86,85,100,86,84,90,100,90,85,87,1,100,89,100,88,86,100,95,87,85,84,89,0,0,100,83,100,0,87,88,0,89,99,87,100,84,0,60,0,0,0,0,0
l38,1=100,1,60,14,83,89,0,89,89,89,88,100,91,100,81,87,84,91,100,89,100,100,100,79,85,89,99,93,79,0,0,90,90,100,0,100,100,84,0,100,100,17,100,100,100,100,100,89,100,100
l39,1=100,0,85,0,0,0,0,0,86,79,0,100,0,88,19,87,19,0,92,85,91,33,100,48,0,70,91,76,0,0,0,18,89,100,0,100,100,86,100,0,100,100,100,94,100,94,100,100,100,100
l40,1=87,1,82,1,1,73,0,49,0,86,0,100,0,90,89,84,90,0,94,87,99,86,100,0,74,88,96,0,3,0,0,100,100,90,0,88,100,89,100,100,0,100,100,100,90,100,90,0,91,90
l41,1=89,0,77,0,0,30,0,0,89,86,85,100,89,99,85,91,92,0,87,8,92,41,100,89,85,87,100,0,40,0,0,100,100,100,16,93,100,88,1,88,100,0,85,100,91,89,92,89,75,89
l42,1=86,0,54,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,87,0,0,0,87,0,0,50,100,74,0,0,100,24,0,0,0,100,100,91,0,100,100,82,100,100,100,84,0,100,100,100,100,90,91,100
l43,1=90,0,0,0,0,0,0,0,12,0,4,94,0,91,0,0,0,0,87,0,85,85,100,0,0,87,84,0,0,0,0,100,100,85,0,100,100,0,100,90,100,100,100,0,88,100,100,34,0,100
l44,1=100,0,0,0,0,0,0,0,37,88,0,100,0,92,59,22,12,0,89,17,94,80,100,0,0,0,83,5,0,0,0,0,100,100,0,100,100,63,100,100,87,100,100,90,0,100,100,100,100,100
l45,1=89,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,86,0,95,0,81,0,0,85,67,93,43,100,82,0,0,85,5,0,0,0,91,100,88,0,100,88,2,100,92,100,86,100,100,91,0,100,90,93,100
l46,1=85,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,93,0,2,0,0,0,0,84,0,88,0,100,0,0,0,86,0,0,0,0,61,82,84,0,100,90,0,100,100,89,87,100,100,100,100,0,100,91,100
l47,1=36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,4,0,18,0,100,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,21,0,100,90,0,100,100,0,89,75,9,100,57,100,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0,60,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,41,0,0,100,100,0,100,100,18,56,72,0,100,82,91,100,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,85,0,0,0,0,0,0,86,0,0,90,100,0,0,0,85,0,0,0,0,0,88,90,0,100,86,0,100,100,87,86,100,100,100,100,100,93,89,0

l0,2=0,85,84,89,90,85,44,90,86,85,90,100,88,100,92,85,90,93,100,92,100,89,90,86,88,91,100,91,84,70,65,100,98,100,95,87,100,100,87,94,91,86,84,85,96,91,90,81,0,62
l1,2=83,0,87,100,100,82,95,100,100,84,100,91,94,90,95,89,100,91,86,89,90,100,85,94,91,89,91,91,100,85,92,86,84,89,92,0,0,87,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=86,100,0,100,100,100,93,100,100,83,89,90,100,91,100,91,100,100,88,100,91,100,88,91,87,100,89,100,87,91,100,89,89,91,100,85,86,90,30,92,90,81,34,1,0,0,0,0,0,0
l3,2=85,100,86,0,100,87,90,100,100,84,100,87,93,100,98,91,100,91,88,85,92,100,85,93,98,93,100,90,100,87,88,85,85,88,88,0,86,89,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=88,100,100,100,0,100,92,100,100,35,89,89,90,93,100,88,100,90,87,100,86,100,91,92,89,100,100,100,89,88,92,79,63,86,100,13,91,87,87,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=86,100,100,100,100,0,90,100,100,87,87,87,88,100,101,93,100,88,85,100,100,100,89,89,98,100,89,100,87,100,100,83,88,86,100,86,84,83,89,70,89,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=55,87,100,87,90,84,0,100,87,89,0,80,92,92,100,0,90,100,87,100,84,100,0,0,45,100,89,100,86,100,100,0,0,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=85,100,100,100,100,100,91,0,100,84,87,88,100,87,100,91,100,94,84,100,100,100,89,90,16,100,92,100,86,91,93,89,0,92,100,0,85,90,86,3,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,2=98,100,100,100,100,100,93,87,0,87,100,89,100,100,100,86,100,89,100,100,89,100,92,90,92,100,100,100,100,83,90,85,0,100,92,71,89,86,90,90,88,85,0,77,69,0,32,0,0,57
l9,2=87,90,88,93,24,89,91,92,89,0,90,90,84,100,90,100,83,89,100,90,100,83,92,100,87,90,89,90,87,85,72,87,89,100,86,91,88,100,89,45,89,82,86,77,97,91,90,0,0,0
l10,2=81,100,89,100,88,80,0,85,90,87,0,90,91,89,92,100,99,89,100,90,87,100,91,93,100,88,100,90,100,76,90,3,91,87,91,90,85,90,86,0,0,88,55,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=100,85,91,88,85,89,79,87,92,100,88,0,90,100,91,90,100,88,100,91,100,91,100,89,90,98,100,89,89,21,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,59,91,100,91,92,87,83,87
l12,2=90,89,100,88,100,93,93,100,100,70,87,88,0,88,100,85,100,100,85,100,88,100,91,87,92,100,100,100,88,100,100,0,0,90,100,0,92,89,88,59,0,81,61,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=100,87,89,87,89,88,89,88,92,100,86,87,91,0,94,100,88,88,100,84,100,81,90,100,100,89,100,91,91,88,90,86,92,100,89,89,86,86,85,90,87,82,76,88,91,91,85,9,0,0
l14,2=84,100,100,97,100,100,91,100,100,84,88,87,100,89,0,84,100,100,86,100,89,100,85,90,92,100,88,100,88,100,100,87,93,84,100,0,89,88,88,90,88,0,90,0,81,0,0,0,0,0
l15,2=80,86,90,88,84,88,0,88,89,100,89,85,89,100,91,0,90,89,100,91,89,84,88,100,100,86,89,89,90,50,92,93,90,100,83,76,85,84,87,90,87,84,27,0,7,62,0,0,0,15
l16,2=86,100,100,100,100,100,93,100,100,88,100,85,91,100,100,100,0,88,100,100,100,100,88,92,101,100,100,100,100,91,92,0,94,100,92,89,88,90,87,89,86,80,0,56,63,22,0,0,0,0
l17,2=83,85,100,88,95,85,100,88,87,84,88,87,89,89,100,85,92,0,83,100,90,100,89,93,88,100,87,100,89,100,100,84,0,87,100,0,76,0,88,0,36,81,0,0,0,0,1,0,0,0
l18,2=87,90,90,87,87,83,93,85,91,95,99,90,91,100,91,100,89,88,0,88,84,82,94,100,100,91,100,90,88,84,94,84,90,100,90,91,87,96,88,89,89,86,84,92,85,93,93,33,67,86
l19,2=86,100,100,99,100,100,100,100,100,82,84,88,100,100,100,86,100,100,85,0,100,100,90,88,91,100,100,100,89,100,100,0,83,100,100,5,87,84,88,90,92,57,41,4,92,78,0,0,0,0
l20,2=100,86,90,89,87,100,92,87,90,100,99,100,87,100,91,100,100,89,100,85,0,99,100,100,90,87,100,99,88,88,92,100,88,100,91,89,100,100,89,90,91,82,0,85,90,91,87,93,0,90
l21,2=88,100,88,100,100,100,91,100,100,84,85,90,94,90,100,95,100,89,85,84,86,0,87,90,95,100,100,87,88,85,90,84,88,88,93,93,84,83,90,63,91,85,81,86,91,87,0,0,0,87
l22,2=84,85,90,88,88,89,0,88,92,87,88,100,91,100,95,87,87,84,87,88,100,84,0,93,89,88,87,88,0,0,92,87,100,94,15,100,100,89,100,100,100,100,85,100,100,100,100,94,88,91
l23,2=83,83,87,85,89,92,0,87,88,100,100,88,88,100,94,100,87,95,100,88,100,85,88,0,100,87,100,89,89,86,92,88,92,100,0,70,84,100,3,85,0,82,88,0,0,90,0,0,0,0
l24,2=89,90,91,87,89,88,40,0,91,86,100,88,90,100,92,100,87,90,100,90,86,100,88,100,0,90,100,88,100,88,90,88,24,100,2,0,87,100,85,0,89,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=89,100,100,91,100,100,100,100,100,84,89,87,100,90,100,93,100,100,87,100,87,100,89,88,92,0,94,100,90,100,100,77,90,91,100,90,85,89,89,0,88,73,56,40,3,0,0,0,0,1
l26,2=100,89,87,100,89,87,92,85,100,81,100,87,90,100,88,100,100,92,100,89,100,100,92,90,100,89,0,87,100,89,90,91,93,89,90,88,89,87,89,91,89,83,88,87,91,91,89,90,0,89
l27,2=92,100,100,100,100,100,100,100,100,97,87,89,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,90,94,100,100,0,100,100,100,89,87,96,100,0,90,97,92,89,0,56,5,0,28,4,0,0,0,0
l28,2=84,100,87,100,100,85,92,98,100,85,100,89,90,92,99,100,100,92,87,89,90,100,0,95,100,88,100,90,0,0,96,86,45,89,91,0,89,84,81,0,27,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=79,84,85,86,89,91,100,83,76,83,74,18,100,89,100,46,88,100,88,100,84,100,0,90,92,100,87,100,0,0,96,21,83,90,89,0,18,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=73,100,100,100,100,100,100,100,100,77,87,87,100,87,100,84,100,100,80,100,97,100,85,88,90,100,100,100,98,100,0,0,0,100,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=100,85,95,84,86,86,0,82,87,100,0,100,0,90,92,89,0,92,86,0,100,86,100,100,90,90,88,89,87,15,0,0,100,100,0,89,100,100,100,88,100,100,88,100,86,89,90,0,0,2
l32,2=100,79,84,78,72,84,0,0,0,89,88,100,0,91,93,87,87,0,84,89,100,80,100,88,43,95,88,89,64,83,0,100,0,100,83,88,100,100,99,92,100,100,84,100,91,100,89,0,86,90
l33,2=100,86,86,91,89,85,92,83,91,100,89,92,91,100,90,100,100,88,100,89,100,89,89,100,96,94,100,91,90,87,90,98,91,0,91,94,100,100,93,89,87,100,86,92,92,91,86,89,2,89
l34,2=85,100,100,96,100,100,100,100,100,85,86,0,100,89,100,70,100,100,100,100,88,100,1,0,0,100,87,100,88,100,100,0,55,88,0,0,88,0,0,0,1,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,2=94,0,83,0,17,86,0,0,77,85,85,100,2,89,14,67,89,0,86,3,88,84,100,72,0,89,88,0,0,0,0,83,91,92,0,0,100,89,100,100,89,89,100,100,100,100,100,93,95,100
l36,2=100,0,91,88,89,85,0,84,86,88,89,100,86,100,91,100,100,76,85,85,100,97,100,94,91,90,100,90,87,2,91,87,92,100,93,91,0,84,100,100,100,100,89,86,93,92,94,91,91,87
l37,2=100,88,88,88,86,85,0,82,87,100,91,90,92,100,91,100,90,0,100,86,100,88,88,100,96,85,90,87,88,0,0,100,91,100,3,90,84,0,85,86,88,100,77,0,52,6,2,0,0,0
l38,2=100,85,49,80,90,91,0,85,92,84,86,100,88,100,93,86,87,87,100,88,89,88,100,0,90,92,100,89,86,0,0,100,96,100,0,100,100,86,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,2=92,0,90,0,0,75,0,0,89,57,0,100,83,99,92,88,85,0,88,89,88,46,100,86,0,0,84,89,0,0,0,85,93,100,0,100,100,86,100,0,100,100,100,87,100,90,100,100,91,100
l40,2=100,0,84,0,0,84,0,76,83,88,2,100,0,99,91,86,88,64,100,88,100,82,100,0,91,90,100,5,54,88,0,100,100,100,48,100,100,85,100,100,0,100,100,100,92,100,97,0,87,88
l41,2=84,0,85,0,75,79,0,0,90,84,86,100,90,91,0,86,89,86,84,86,89,87,100,91,92,89,89,85,88,0,4,100,100,100,86,91,100,100,91,91,100,0,88,87,94,90,90,89,88,87
l42,2=81,0,24,0,0,0,0,0,0,83,28,30,62,84,93,5,0,0,86,20,0,62,100,88,0,65,93,9,0,0,0,89,100,93,0,100,85,78,100,100,100,88,0,100,100,100,100,93,91,100
l43,2=84,0,0,0,0,0,0,0,66,71,0,100,0,96,0,0,41,0,89,0,86,85,100,0,0,65,87,0,0,0,0,100,100,86,0,100,100,0,100,89,100,100,100,0,92,100,100,4,0,100
l44,2=100,0,0,0,0,0,0,0,47,89,0,100,0,96,82,4,41,0,82,89,100,82,100,0,0,9,86,48,0,0,0,75,96,100,0,100,86,69,100,100,90,100,100,85,0,100,100,100,100,100
l45,2=90,0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,85,0,89,0,50,13,0,87,84,88,70,100,86,0,0,88,9,0,0,0,91,100,93,0,100,85,36,100,88,100,94,100,100,100,0,100,10,88,100
l46,2=83,0,0,0,0,0,0,0,6,84,0,89,0,90,0,0,0,1,83,0,89,0,100,0,0,0,84,0,0,0,0,88,96,83,0,100,86,14,100,100,93,84,100,100,100,100,0,92,91,100
l47,2=62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,0,13,0,0,0,0,34,0,73,0,100,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,77,0,100,75,0,100,100,0,85,80,2,100,7,100,0,100,100
l48,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,60,0,0,100,90,0,100,100,74,54,80,0,100,85,94,100,0,100
l49,2=50,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,88,0,0,0,0,0,0,85,0,84,89,100,0,0,0,87,0,0,0,0,0,93,92,0,100,87,0,100,100,91,84,100,96,100,101,100,92,89,0

l0,3=0,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,85,83,97,100,100,100,87,10,100,100,100,89,100,100,100,100,100,90,100,88,92,95,93,92,0,0,90
l1,3=87,0,100,100,100,100,91,100,100,88,100,90,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,90,100,91,45,100,100,0,16,92,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,85,87,100,100,100,100,100,100,93,91,100,100,80,94,98,0,91,91,89,73,0,0,32,0,0,0,0
l3,3=96,100,100,0,100,100,87,100,100,91,100,100,89,100,100,100,100,99,100,94,100,100,87,87,100,98,100,100,100,87,100,87,88,100,92,0,92,90,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,88,99,100,100,100,100,90,0,90,0,100,100,0,93,90,92,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,83,86,100,100,100,100,100,100,100,88,86,100,100,86,100,12,92,75,89,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=0,100,100,84,100,100,0,100,100,100,4,13,100,100,100,0,100,100,100,100,56,100,0,0,76,100,100,100,95,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,86,8,100,100,100,100,100,100,74,0,100,100,0,100,89,98,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,80,100,97,0,100,100,0,100,100,87,93,94,88,0,90,2,2,0,0,0,0
l9,3=100,86,89,90,90,85,86,90,90,0,100,100,94,100,87,100,100,92,100,93,100,100,99,100,100,91,100,86,82,90,9,100,94,100,90,0,0,100,94,0,88,90,88,91,88,86,85,0,0,0
l10,3=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,94,100,88,100,100,89,100,100,90,100,100,100,49,89,0,66,100,85,18,90,98,88,0,0,94,1,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,99,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,74,79,100
l12,3=100,101,100,85,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,85,86,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,92,97,95,7,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,100,100,100,100,100,84,96,100,100,100,100,86,0,97,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,89,100,89,100,86,90,100,100,100,91,87,100,88,91,86,94,89,80,1,88
l14,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,99,100,100,0,87,100,100,100,100,99,100,83,87,100,100,100,100,100,100,100,74,86,100,100,0,91,99,82,88,100,0,84,0,6,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,89,93,87,0,87,100,100,100,90,89,100,87,0,100,93,100,91,100,100,86,100,100,89,100,0,100,73,84,89,87,100,69,86,92,100,92,89,4,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,89,100,100,91,100,100,100,90,91,88,0,14,0,28,0,0,0,0
l17,3=86,100,100,95,100,100,100,100,100,100,88,91,100,100,100,86,100,0,0,100,89,100,84,85,87,100,100,100,100,100,100,20,0,100,100,0,0,0,93,0,75,29,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,88,90,90,88,100,100,90,100,100,100,89,87,100,89,91,0,96,90,0,0,90
l19,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,84,100,100,0,100,100,100,94,89,0,0,0,79,0,0,0,0,0
l20,3=100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,101,100,100,93,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,94,88,0,87
l21,3=88,100,100,100,100,100,99,100,100,85,100,93,87,100,100,100,100,100,100,100,99,0,85,85,100,100,100,100,100,91,100,90,86,100,100,92,92,88,90,7,86,86,86,92,86,92,91,0,0,89
l22,3=100,16,100,90,92,81,0,85,100,100,88,100,98,100,100,86,100,85,100,89,100,100,0,0,85,87,100,100,53,0,0,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,86,100
l23,3=87,100,100,100,91,88,0,94,100,100,100,100,92,100,85,100,100,98,100,100,100,100,0,0,100,91,100,100,100,87,88,100,100,100,0,6,96,100,79,0,0,100,83,0,0,92,0,0,0,0
l24,3=86,100,100,100,93,100,68,13,100,100,100,100,95,100,100,100,100,96,100,88,89,100,84,100,0,100,100,100,100,89,80,100,0,100,1,0,93,100,88,0,89,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=99,100,100,100,100,100,100,100,100,86,93,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,84,90,95,0,100,100,85,100,100,86,90,100,101,89,100,93,94,50,89,54,78,14,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,100,100,100,100,95,86,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,92,85,84,100,83,91,100,99,99,90,89,100,88,93,86,93,33,87,0,90
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,70,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,18,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,92,100,100,0,0,100,11,0,100,95,0,91,99,29,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=86,100,100,90,100,100,100,100,20,100,88,0,100,86,100,55,100,100,100,100,90,100,0,87,99,100,100,100,0,0,100,0,87,100,100,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=67,100,100,100,0,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,101,100,62,97,98,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,91,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,89,97,77,90,85,0,73,92,100,0,100,0,100,82,100,1,58,100,0,100,100,100,100,100,92,100,96,65,0,0,0,100,100,0,94,100,100,100,92,100,100,100,100,86,100,94,0,0,0
l32,3=100,8,90,49,0,85,0,0,0,100,84,100,0,100,86,100,100,0,100,94,100,92,100,100,0,90,100,35,0,85,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,71,89
l33,3=100,86,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,93,100,90,88,100,100,97,88,55,92
l34,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,87,100,100,100,100,100,100,65,52,27,100,100,100,100,100,100,0,1,100,0,0,90,91,78,0,72,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,0,19,0,0,62,0,0,0,0,64,100,0,100,0,68,100,0,100,0,99,64,100,0,0,98,100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,3=100,73,100,88,92,100,0,87,100,2,86,100,88,100,100,100,100,32,100,98,100,100,100,84,88,100,100,86,88,23,91,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,91,86,85,91
l37,3=100,87,100,84,90,12,0,86,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,90,100,94,93,100,100,96,100,100,83,0,0,100,100,100,47,91,100,0,96,90,98,100,0,0,7,0,0,0,0,0
l38,3=100,71,0,47,99,100,0,100,98,100,99,100,100,100,69,92,100,99,100,100,100,100,100,50,96,100,100,0,22,1,0,100,100,100,0,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=100,0,100,0,0,66,0,0,97,0,9,100,86,100,100,87,99,0,100,93,100,0,100,0,0,68,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l40,3=100,0,100,0,0,82,0,26,88,100,0,100,0,100,100,13,100,85,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,0,98,0,100,100,100,7,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l41,3=100,1,92,0,87,83,0,0,93,90,92,100,87,100,0,85,88,73,100,16,100,84,100,100,89,79,100,88,81,0,0,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,91,88,85,93
l42,3=87,0,55,0,0,0,0,0,0,100,73,100,84,99,95,1,0,0,100,5,6,72,100,86,0,86,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,22,86,100
l43,3=100,0,7,0,0,0,0,0,99,100,0,100,0,100,0,0,62,0,100,0,100,97,100,0,0,80,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,47,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,3=100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,4,0,0,0,0,95,100,89,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,14,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,3=100,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,82,0,98,0,0,1,0,99,0,100,32,100,88,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,84,100
l46,3=99,0,0,0,0,0,0,0,0,31,0,100,0,100,0,0,0,0,100,24,100,58,100,0,0,0,18,0,0,0,0,94,100,101,0,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,70,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,84,0,100,100,0,100,4,0,100,0,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,91,0,100,100,96,0,1,0,100,0,100,100,0,100
l49,3=92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,8,90,33,8,0,0,92,0,96,86,100,0,0,0,93,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,1,100
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,3,83,100,100,0,98,90,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,97,100,100,0,100,100,100,77,0,0,97,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,90,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,100,100,48,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,96,100,100,0,0,0,4,0,0,0,0
l6,4=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,71,10,100,100,100,0,100,100,100,100,21,100,0,14,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,17,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,2,99,100,0,100,0,15,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,76,100,100,100,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,18,100,100,100,6,0,100,80,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,97,0,97,100,100,100,100,96,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,82,0,100,100,12,99,100,100,75,0,98,78,0,0,0,0,0,0,21
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,98,100
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,0,100,100,0,100,100,0,17,0,0,0,0,0,0,8
l15,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,0,0,0,0,0,0,0,1
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,40,100,100,0,3,0,100,0,62,98,0,0,0,0,1,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,82,97,66,10,0,99,0,30,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,74,100
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,98,99,100,0,0,100
l22,4=100,6,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,66,98,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,4=100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,99,0,89,100,100,0,0,100,49,0,0,100,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,100,0,100,0,0,100,100,100,0,53,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,37,81,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,69,2,80,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,96,0,100,100,0,100,100,30,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,1,100,100,0,100,0,100,100,100,0,2,0,36,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=56,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,90,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,69,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,12,100,77,60,94,0,92,100,100,0,100,98,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,0,0
l32,4=100,98,96,92,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,0,100,100,38,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,97,99,0,91,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,0,100,0,40,98,0,0,0,1,40,100,58,100,32,100,100,0,100,0,100,100,100,5,0,100,100,1,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,19,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l37,4=100,66,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,88,99,100,0,100,100,0,100,0,0,5,0,0,0,0,0
l38,4=100,95,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,3,3,0,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,100,0,0,86,0,0,6,20,22,100,92,100,100,100,100,0,100,79,100,101,100,0,0,100,100,48,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,100,0,0,100,0,80,97,100,0,100,0,100,100,59,100,68,100,93,100,100,100,0,58,100,100,99,0,100,0,100,100,100,83,100,100,0,100,100,0,100,100,100,77,100,100,0,100,100
l41,4=100,0,100,0,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,74,100,99,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,78,0,0,0,0,0,0,95,91,100,92,100,81,0,0,0,100,6,93,100,100,60,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,96,100
l43,4=100,0,0,0,0,0,0,0,75,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,99,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,4=100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,8,0,0,0,100,100,100,94,100,0,0,47,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,14,100,100,67,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,4=100,0,97,0,0,0,0,0,13,100,0,99,0,100,0,0,23,0,100,0,100,97,100,100,0,88,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,0,100
l46,4=100,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,100,0,100,12,0,0,0,100,13,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,95,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,93,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,18,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,89,100,0,100,100
l48,4=10,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,100,0,96,0,0,0,0,1,0,52,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,98,0,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,0,100
l49,4=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,4,95,15,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,0,97,99
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,99,100,100,101,86,1,100,98,0,0,47,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,89,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,85,100,100,4,100,98,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,73,100,100,100,98,99,100,0,0,0,30,0,0,0,0
l6,5=0,100,100,100,100,100,0,100,101,100,97,39,100,100,100,0,100,100,100,100,3,100,0,67,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,98,61,100,100,77,100,98,100,3,65,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,58,100,100,100,28,100,100,0,100,0,10,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,7,29,100,8,100,100,44,0,0,0,4
l10,5=100,101,100,100,100,100,98,100,101,100,0,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,100,100,100,0,100,100,88,22,0,100,91,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,99,100,100,100,100,45,100,100,100,47,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100
l12,5=100,100,100,83,100,100,100,100,100,96,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,88,100,95,100,73,0,85,63,0,0,0,0,0,0,1
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,87,99
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,75,0,100,100,0,100,100,0,99,0,71,82,3,0,0,0,0,0,7
l15,5=100,100,100,100,100,25,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,89,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,20,29,100,100,0,64,78,100,0,35,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,35,0,0,100
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,65,100,100,0,100,100,100,76,0,25,93,0,91,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,77,100
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,23,100,98,0,87,97,100,0,0,100
l22,5=100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,101,100,99,100,98,99,100,100,100,0,99,100,0,101,100,99,100,100,100,0,55,100,100,100,90,99,102,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101,99,100
l23,5=100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,57,100,100,100,16,87,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,95,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,37,99,0,100,100,99,100,101,99,100,100,100,99,100,100,100,95,97,0,97,97,90,99,0,0,0,13
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,70,100,101,100,100,0,100
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,25,100,100,49,100,100,100,0,93,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,0,100,100,54,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=97,78,100,99,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,0,100,100,100,100,97,0,100,0,65,100,100,0,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=20,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,85,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,0,100,19,37,0,0,84,100,100,0,100,100,100,98,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0
l32,5=100,20,100,92,89,100,0,46,1,100,100,100,2,100,0,100,100,39,100,95,100,100,100,100,4,100,100,63,0,100,0,100,0,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99
l34,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,0,30,100,0,0,98,58,85,0,88,16,5,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=100,0,99,0,6,72,0,58,94,0,0,100,99,100,49,99,100,0,100,0,100,100,99,0,0,99,100,81,81,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100
l36,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,26,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,0,100,100,94,99,14,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,100,100,100,19,100,100,0,100,100,100,100,0,0,40,63,0,0,0,0
l38,5=99,95,99,100,100,100,0,100,100,100,89,100,99,100,0,98,100,101,100,100,99,100,100,100,100,99,101,99,0,0,11,99,100,100,59,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100
l39,5=100,0,97,0,0,82,0,0,29,2,5,100,81,100,100,91,100,0,100,72,100,100,100,0,0,100,10,0,0,0,0,95,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,0,22,0,0,100,0,38,100,73,0,100,0,100,0,26,100,40,100,0,100,12,100,100,8,100,100,100,0,100,0,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100
l41,5=100,0,100,0,88,100,0,99,100,100,100,100,98,100,98,100,65,100,100,5,100,97,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,66,100,60,0,90,0,0,0,43,73,83,99,100,4,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,99,100
l43,5=100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,6,100,62,0,5,0,100,0,100,0,100,0,0,100,93,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,12,0,100
l44,5=100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,3,100,0,0,0,0,100,97,100,65,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,55,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,5=100,0,87,0,0,9,0,0,27,67,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,94,100,100,0,100,101,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l46,5=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,100,0,0,0,0,47,0,73,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,81,0,0,0,0,0,0,98,0,100,0,0,0,97,0,0,0,0,0,28,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100
l48,5=96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,81,0,0,0,0,0,0,49,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,94,0,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,0,100
l49,5=100,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,100,9,96,49,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,73,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,93,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,91,86,100,100,90,100,91,100,7,0,92,95,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,98,100,100,0,100,83,100,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,99,100,69,87,89,0,0,0,7,0,0,0,0
l6,6=0,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,76,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,63,98,100,100,100,81,100,100,0,0,100,100,0,5,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,87,100,100,97,100,94,100,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,99,100,5,100,0,24,91,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,30,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,80,100,100,100,0,99,100,100,100,89,2,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,8,28,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,84,100,100,100,100,91,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l12,6=100,89,100,84,100,100,100,100,100,85,100,91,0,100,100,100,92,100,93,100,100,100,86,29,93,100,100,100,95,100,100,92,0,100,100,87,100,5,100,32,79,0,33,0,13,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,92,99,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,67,100,100,0,100,100,65,92,55,84,81,15,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,67,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,30,100,0,0,4,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,88,27,100,100,0,88,60,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,98,0,0,56,100
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,90,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,90,92,93,100,100,100,100,100,100,0,58,100,99,0,100,79,100,6,0,0,89,31,31,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,91,100
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,92,88,97,10,0,38,40,94,0,0,100
l22,6=100,100,100,100,100,100,0,101,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,6=100,100,100,100,97,100,71,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,61,100,100,100,2,85,100,100,100,100,0,100,100,100,11,100,100,0,0,0,99,0,0,0,1
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,19,100,88,100,0,0,100,100,100,29,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,26,100,0,100,100,94,100,100,89,86,100,100,89,89,80,100,86,90,91,89,82,77,88,0,0,0,89
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,99,23,100,100,100,100,0,100
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,92,76,100,100,87,99,91,100,73,9,94,55,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,38,7,100,100,97,100,100,59,0,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l29,6=18,95,100,99,100,100,100,100,100,100,44,0,100,100,100,85,100,100,100,100,90,100,0,1,8,100,100,100,99,0,100,0,91,98,100,0,73,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,85,49,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,0,100,0,87,98,0,43,100,100,97,100,99,100,100,100,100,78,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,37,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0
l32,6=100,0,100,98,98,100,0,90,82,100,100,100,0,100,85,100,100,36,100,79,100,100,100,100,97,100,100,98,5,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,6=100,0,100,0,0,0,0,93,101,87,0,100,99,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,92,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,3,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,0,100,100,61,100,0,74,100,100,100,100,32,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,72,4,91,0,0,0,0
l38,6=100,97,100,100,96,100,0,100,100,100,3,100,101,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,0,22,0,0,61,0,1,99,0,5,100,78,100,100,14,100,0,100,2,100,100,100,8,31,100,96,89,0,0,0,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,0,0,0,0,86,0,0,100,100,0,100,98,100,68,17,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,31,0,99,0,100,100,100,8,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l41,6=100,52,100,0,25,99,0,100,100,100,100,100,19,100,100,100,66,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,24,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100
l42,6=99,0,98,0,0,0,0,0,0,100,73,100,47,100,70,0,0,0,98,100,22,0,100,0,0,100,96,45,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,64,100
l43,6=100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,27,0,0,0,100,17,100,0,100,0,0,99,43,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,72,100,100,100,100,100,0,100,100,100,5,0,100
l44,6=100,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,100,43,100,0,1,0,0,100,9,100,6,100,0,0,87,100,0,0,0,0,98,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,6=100,0,13,0,0,1,0,0,10,1,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,35,100,99,0,100,100,0,0,1,0,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,42,100
l46,6=100,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,92,0,0,0,0,8,0,93,0,100,0,0,0,91,0,0,0,0,0,56,88,0,93,93,0,89,92,0,94,20,1,100,94,100,0,100,100
l48,6=91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,93,0,0,0,0,73,0,68,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,93,0,100,94,0,100,100,89,92,76,0,100,38,92,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,99,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,95,0,88,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,23,100,100,13,100,3,84,0,50,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,84,100,100,100,0,100,95,0,89,69,82,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,48,100,100,0,100,1,49,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,52,99,100,100,0,100,98,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=0,100,100,100,100,100,0,100,100,78,41,9,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,89,54,100,3,100,0,100,100,0,0,99,100,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,81,100,1,97,4,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,97,99,100,100,99,100,12,0,94,0,0,5
l9,7=100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,72,100,100,100,99,0,100,100,93,100,88,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,80,97,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,16,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,91,69,99,100,0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,97,0,37,100,100,100,100,100,100,94,0,101,100,63,100,0,95,43,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,8,54,10
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,90,100,100,0,100,100,80,95,100,1,29,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,4,0,2,56,3,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,2,100,100,100,49,100,0,100,100,100,100,60,99,85,100,100,100,100,100,100,53,0,99,100,0,89,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,38,35,57,100
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,80,100,100,100,83,100,100,100,0,100,100,93,91,92,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,91,96,0,0,55,51,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,97,93,69,100
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,97,91,100,100,0,0,1,2,81,0,0,100
l22,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,10,100,100,100,98,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,7=100,95,100,100,100,54,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,82,0,100,100,100,100,47,100,100,100,0,100,100,10,0,0,63,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,56,23,100,99,100,26,0,100,100,99,96,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,0,89,100,0,100,100,100,100,100,94,86,99,100,47,83,92,90,84,91,81,87,87,88,0,0,0,0,89
l26,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,39,100,99,100,89,63,0,54
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,69,100,100,91,79,1,99,65,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,66,100,100,93,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=0,99,100,100,101,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,82,61,100,100,100,100,0,100,4,75,100,100,0,51,0,0,0,2,4,0,0,0,1,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,43,0,1,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,0,100,0,0,99,0,0,0,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,31,100,0,0,0,0
l32,7=100,0,100,0,1,100,0,0,33,100,99,100,0,100,90,100,100,0,100,0,100,87,100,100,62,100,100,0,0,10,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,59,100
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,93,100,100,100,101,100,96,100,99,100
l34,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,1,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,55,0,71,100,100,90,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=100,100,0,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,59,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,0,100,100,0,100,0,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,100,0,100,0,1,0,0,0,0
l38,7=100,2,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,27,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=94,0,0,0,32,26,0,40,100,0,88,100,99,100,100,0,100,40,100,40,100,100,100,0,97,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=100,0,78,0,0,0,0,0,79,100,0,100,72,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,44,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l41,7=100,99,99,53,0,97,0,100,100,100,75,100,55,100,31,12,63,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,14,0,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,99,100
l42,7=100,0,60,0,0,0,0,0,70,45,4,100,1,100,3,0,0,0,100,79,61,0,100,0,0,100,53,54,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,86,0,100
l43,7=100,0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,100,0,100,0,1,0,0,100,0,100,0,100,0,0,96,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,7=100,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,100,3,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,89,100,0,0,0,0,3,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,7=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,7,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100
l46,7=100,0,0,0,0,0,0,1,94,1,0,99,0,100,0,0,0,0,78,1,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,29,0,0,0,0,65,0,88,0,100,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,96,0,89,92,0,97,100,0,97,94,0,100,93,100,0,100,100
l48,7=65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,8,62,0,100,94,0,100,100,85,34,0,0,100,53,76,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,12,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,73
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,2,100,95,100,0,98,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,2,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,9,99,100,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,101,0,7,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,62,4,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=0,100,100,100,100,100,0,100,100,2,90,42,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,83,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,0,100,100,100,100,71,100,94,0,100,0,0,0,0,53,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,49,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,98,0,0,2
l9,8=100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,89,0,98,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,14,0,87,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,35,0,96,0,74,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,32,74
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,1,21,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,97,100,100,100,100,100,100,0,0,100,49,0,94,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,0,90,0,0,0,0
l17,8=30,101,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,0,100,100,100,0,100,100,44,100,38,44,100,100,100,100,0,100,100,90,0,100,100,0,100,37,31,94,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,94,100
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,73,100,100,0,100,100,0,100,78,100,99,0,0,0,42,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,98,100
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,0,100,0,0,100
l22,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,34,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100
l23,8=100,73,100,100,100,95,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,43,0,0,76,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,14,100,48,100,100,8,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,76,99,3,0,0,0,100
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,80,100,100,55,96,18,100,93,0,0,0,0,0,0,59
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,52,100,100,100,2,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,53,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,9,99,100,100,0,0,40,0,97,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,51,0,17,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=100,0,100,5,0,100,0,1,85,100,99,100,100,100,92,100,100,85,100,30,100,100,100,100,100,98,100,100,0,4,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,34,0,0,0
l32,8=100,92,100,100,0,100,0,0,53,100,99,100,8,100,100,94,100,0,100,87,100,62,100,100,67,100,100,0,0,99,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100
l34,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,23,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,2,100,45,0,0,0,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,0,0,4,100,100,100,100,24,99,100,95,55,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,8=100,100,41,96,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100
l37,8=100,70,100,100,0,100,0,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,21,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,9,0,100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,63,0,0,0,3
l38,8=100,90,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,48,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,0,37,0,100,79,0,85,100,0,99,100,100,100,101,0,100,97,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,5,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=100,95,100,0,0,0,0,0,95,100,10,100,77,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,0,100,100,73,0,75,0,100,100,100,0,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l41,8=100,98,3,94,0,78,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,98,100
l42,8=100,0,0,0,0,0,0,0,98,0,53,100,98,100,0,9,2,0,100,100,99,0,100,16,0,100,100,93,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100
l43,8=100,0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,100,0,100,5,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,91,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,14,0,100
l44,8=100,0,0,0,0,0,0,0,100,89,0,100,96,100,46,88,0,0,100,0,100,99,100,1,0,100,100,0,0,0,0,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,8=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,81,0,100,0,100,0,100,83,0,5,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,81,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100
l46,8=100,0,0,0,0,0,0,7,99,95,0,100,0,100,0,0,0,0,100,19,100,99,100,0,0,0,100,0,0,0,0,32,100,0,0,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,41,100
l47,8=95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,83,0,73,0,100,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,100,0,99,99,0,100,100,0,100,100,11,101,100,100,0,100,100
l48,8=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,31,0,0,0,0,95,0,80,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,92,0,100,100,0,100,100,100,99,94,0,100,100,48,100,0,100
l49,8=24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,53,0,0,0,0,100,0,100,97,100,0,0,100,100,45,0,0,0,0,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,10,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,86,100,2,0,100,100,0,0,9,70,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,97,0,100,100,100,99,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,5,100,99,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,101,0,100,100,100,5,7,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=0,100,100,94,100,100,0,100,100,0,0,2,100,4,100,0,100,100,0,100,0,100,0,12,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,100,100,91,100,0,100,0,20,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,21,80,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,0,0,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,48,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,16,100,100,100,0,100,100,0,51,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,1,0,100,100,0,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,0,100,18,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,55,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,69,2,100,100,99,100,0,100,99,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,7
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,70,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,11,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,62,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,0,0,53,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,0,9,100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,0,0,95,100,100,100,100,100,100,2,0,42,100,0,55,0,0,78,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,72,43,81,89
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,97,100,100,0,100,99,65,68,88,99,94,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,99
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,94,95,0,91,0,0,90
l22,9=100,0,100,25,100,100,0,0,100,99,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,9=100,100,100,100,100,0,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,33,100,100,100,0,0,100,12,0,0,9,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,58,0,100,0,100,60,0,101,100,96,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,0,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,44,100,15,0,0,0,100
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,4,0,100
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,100,0,100,100,100,99,0,100,100,46,100,99,46,93,38,100,4,0,0,0,0,0,0,28
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,5,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,97,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=62,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,89,100,100,0,100,0,94,100,100,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,21,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,3,0,100,0,100,89,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0
l32,9=100,0,0,77,0,100,0,0,0,100,3,100,3,100,72,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,10,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,79
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l34,9=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,1,12,0,0,9,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,100,9,0,0,0,48,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,1,100,100,100,52,0,86,100,33,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,9=100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l37,9=100,0,100,90,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l38,9=100,1,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,81,100,100,10,97,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,0,100,0,12,16,0,0,100,39,21,100,100,100,100,0,100,99,100,96,100,100,100,0,96,100,100,97,0,13,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=100,0,99,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,9,67,100,86,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,95,100
l41,9=100,16,100,87,0,79,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,65,100,88,100
l42,9=100,0,0,0,0,0,0,0,3,31,0,100,29,100,0,0,0,0,100,97,71,0,100,2,0,89,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100
l43,9=100,0,0,0,0,0,0,0,52,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,49,100,0,0,33,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,9=100,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,12,100,80,0,0,0,100,0,100,92,100,0,0,100,100,0,0,0,0,98,100,100,0,100,100,71,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,9=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,82,0,100,0,100,0,100,2,0,1,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,45,100
l46,9=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,15,0,100,0,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,9=44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,95,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,9=20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,19,0,0,100,100,0,100,100,10,0,1,0,100,0,0,100,0,100
l49,9=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,14,0,0,0,0,95,0,99,43,100,0,0,100,100,30,0,0,0,0,100,100,0,100,100,2,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,101,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,10=100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,89,2,100,100,1,93,27,91,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,97,100,69,69,0,40,47,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,0,100,74,13,11,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,93,100,100,100,63,44,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=93,100,100,98,100,100,0,100,100,0,0,90,100,16,100,0,100,100,0,100,85,100,0,72,0,100,100,100,99,100,100,0,0,100,100,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,83,100,100,91,100,0,100,4,29,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,98,20,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,99,100,100,92,2,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,34,46,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,94,100,100,0,100,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,101,100,100,94,100,100,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,58
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,94,100,100,27,100,100,100,100,100,100,29,0,96,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,44,100,100,100,100,75,8,100,75,0,5,95,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,11,0,100,100,100,100,100,100,100,89,0,0,100,4,100,0,0,100,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78,84,97
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,58,100,98,100,80,99,100,99,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,40,88,84,0,0,92
l22,10=100,48,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,74,100,100,0,100,100,100,100,100,61,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,10=100,100,100,100,100,0,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,63,3,100,100,100,0,79,100,99,0,0,79,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,70,0,100,0,100,0,0,100,100,64,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,77,100,100,71,100,100,100,100,100,85,94,7,100,98,1,0,0,94
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,94,100,100,93,10,75,0,90
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,62,100,95,97,100,0,90,2,0,0,62,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,85,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,0,100,80,100,100,100,100,0,100,57,89,100,100,0,2,2,0,4,5,22,20,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,79,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,88,0,23,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,10=100,78,75,0,0,100,0,5,100,100,92,100,100,100,100,100,100,83,100,99,100,100,100,100,100,97,100,100,0,31,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,6
l32,10=100,3,9,99,4,100,0,43,0,100,90,100,54,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,89,100,1,0,89,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,86
l34,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,74,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,43,96,48,0,16,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,10=100,1,100,100,0,92,0,87,100,0,0,100,100,100,53,100,100,6,96,52,100,100,100,9,0,88,100,85,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=100,76,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,65,100,100,100,24,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,3,100,47,24,100,0,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,0,100,100,100,83,100,100,0,100,100,100,100,0,0,98,40,0,0,0,17
l38,10=100,83,100,56,5,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,72,100,100,98,77,0,21,100,100,100,28,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,0,100,0,8,72,0,3,100,100,0,100,100,100,99,65,99,92,100,75,100,100,100,0,99,100,100,94,1,6,0,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,88,100,44,0,59,0,2,0,100,0,100,2,100,100,4,5,98,100,100,0,100,100,85,0,100,100,0,0,2,0,100,100,100,18,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l41,10=100,0,100,33,93,99,0,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,91,100,1,3,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,90,100
l42,10=100,0,0,0,0,0,0,0,56,100,0,100,1,100,10,35,0,0,100,100,96,0,100,93,0,95,100,1,0,2,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100
l43,10=100,0,0,0,0,0,0,0,95,100,0,100,21,100,0,0,0,0,100,0,100,99,100,0,0,27,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,69,0,100
l44,10=100,0,3,0,0,0,0,0,20,0,0,100,0,100,95,1,0,0,100,0,100,35,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,37,100,0,100,100,100,100,100
l45,10=100,0,0,0,0,0,0,0,0,29,0,100,0,100,0,95,100,0,100,0,100,100,100,76,0,99,100,76,0,0,0,100,100,100,0,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,30,100
l46,10=100,0,0,0,0,5,0,0,0,75,0,100,3,100,0,0,0,0,0,0,100,95,100,0,0,2,45,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,10=93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,100,0,0,0,90,0,0,0,0,0,4,92,0,88,94,0,93,100,0,93,90,66,100,90,97,0,100,100
l48,10=85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,90,0,100,94,0,100,100,85,71,87,0,100,6,0,100,0,100
l49,10=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,27,0,0,0,0,99,0,100,98,100,0,0,99,100,0,0,0,0,0,100,36,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,77,0,0,73
l1,11=100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,70,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,101,100,100,100,100,100,0,100,15,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,98,48,0,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,101,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,96,100,100,100,100,88,100,100,0,0,100,100,0,96,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,96,100,100,100,100,100,100,0,17,100,100,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=1,100,100,0,69,100,0,100,99,0,0,0,100,94,100,0,100,100,0,100,50,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,77,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,0,0,100,0,93,100,100,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,98,85,100,96,94,0,68,98,0,100,100,92,100,92,100,100,65,100,0,100,92,91,100,100,100,100,32,94,91,0,100,96,100,0,0,88,100,92,83,92,100,79,61,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,95,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,66,100,0,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,0,100,100,78,100,0,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l12,11=100,100,100,96,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,99,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,56,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,61,89,100,98,61,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,44,100,100,100,95,100,100,100,98,100,100,0,0,100,100,0,1,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,97,100,100,100,3,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,0,0,0,100,100,15,100,14,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=74,100,100,100,100,100,100,100,100,53,0,0,100,100,100,3,100,0,100,100,85,100,0,0,80,100,98,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,91,100,0,100,0,0,100,100,100,100,64,100,1,100,76,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,82,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,80,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,93,94,100,100,64,86,100,81,92,73,0,0,0,0,53,0,0,0,1
l22,11=100,0,100,13,0,100,0,0,100,100,1,100,0,100,100,100,78,0,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100
l23,11=100,98,100,100,2,0,0,56,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,83,100,100,0,0,100,100,100,3,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,98,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,96,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,7,0,100,100,0,64,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,83,90,0,100,100,83,100,100,0,0,100,100,0,100,82,73,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,90,87,98,100,100,100,88,100,100,100,3,86,100,85,91,88,44,0,0,0,69
l27,11=100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,86,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,68,100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=83,100,100,0,99,100,100,100,100,100,57,28,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,87,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=36,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,0,39,0,0,0,0,0,0,100,0,100,34,100,0,100,96,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,63,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,10,100,100,53,100,43,100,0,0,0,0
l32,11=100,0,0,0,0,47,0,0,0,100,0,100,0,100,68,100,86,0,96,38,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,78
l33,11=100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,71,0,78,0,0
l34,11=0,100,101,100,100,100,100,100,0,39,100,93,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,84,14,4,100,100,100,100,101,100,0,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=100,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,100,0,100,0,50,93,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l36,11=100,0,98,0,0,0,0,47,100,100,0,100,94,100,5,100,100,0,100,100,100,90,100,0,5,100,100,0,90,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,0,0
l37,11=100,0,100,0,0,4,0,0,100,100,100,100,10,100,100,100,100,0,100,21,100,100,100,100,100,100,100,25,100,0,0,100,100,100,0,94,100,0,100,90,100,100,0,0,69,0,0,0,0,0
l38,11=100,0,88,0,0,0,0,15,0,79,0,100,100,100,1,90,99,0,100,70,100,0,100,86,0,94,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=100,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,94,23,100,82,0,0,0,98,0,100,83,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=100,0,87,0,0,0,0,0,0,96,0,100,0,100,92,0,0,1,100,0,93,91,100,50,0,96,99,0,0,54,0,100,100,100,0,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,0,2,1
l41,11=100,0,90,1,0,0,0,82,93,100,98,100,0,100,100,96,92,71,100,90,100,0,100,91,100,0,100,13,97,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,93,100,84,100,91,0,15,0
l42,11=92,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,100,0,97,0,0,0,0,98,0,32,0,100,0,0,0,99,0,0,0,0,72,100,44,0,100,100,0,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100
l43,11=100,0,0,0,0,0,0,0,46,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,11=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,95,0,0,0,0,93,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,93,100,0,100,100,0,100,100,100,0,89,100,0,100,100,100,100,100
l45,11=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,70,0,100,0,100,69,100,0,0,9,90,0,0,0,0,100,100,91,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,0,100
l46,11=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,89,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,94,14,0,86,100,0,0,59,0,99,0,92,0,100,97
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,68,0,85,94,0,0,0,0,95,0,0,100,0,89
l49,11=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,14,0,37,14,100,0,0,0,83,0,0,0,0,0,99,0,0,100,92,0,101,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,98,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,95,3,7,100
l1,12=100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,22,0,96,100,31,85,89,0,14,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,76,28,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,0,100,100,97,100,98,100,0,87,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,69,15,100,100,0,100,0,93,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,95,100,100,94,99,96,100,82,99,30,0,0,0,0,18,0,0,0
l6,12=100,100,100,0,90,100,0,100,100,95,9,53,100,100,100,90,100,100,95,100,100,100,0,0,6,100,100,100,98,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,97,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,85,41,100,100,100,100,100,94,95,86,100,0,97,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,92,100,100,94,90,87,89,90,0,100,100,99,100,97,100,97,99,100,27,100,99,100,100,100,100,100,90,100,91,30,100,100,100,80,93,100,100,92,96,93,100,90,83,0,0,5,0,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,64,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,93,100,100,100,100,100,100,100,85,3,100,100,99,100,94,100,100,88,100,0,35,66,0,0,0,0,0
l13,12=100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,86,100,93,98,90,0,66,74
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,100,100,92,100,91,54,98,94,90,88,28,91,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,64,100,100,100,92,100,100,100,100,85,91,100,91,78,48,84,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,1,0,100,0,0,0,0
l17,12=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,78,100,0,100,100,100,100,4,0,97,100,100,100,100,100,100,0,0,93,100,4,97,0,59,94,23,93,0,0,0,2,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,101,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,90,100,0,77,100,100,100,100,92,100,97,100,100,96,75,43,4,77
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,0,100,93,100,94,0,90,76,0,0,0,0,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,74,94,91,79,94,94,71,71,0,90,83,86,0,0,84
l22,12=100,0,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,0,84,46,100,100,100,88,0,0,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100
l23,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,89,9,92,100,100,4,100,100,31,2,0,0,0,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,0,100,100,100,100,0,0,100,40,100,91,85,100,100,0,77,0,100,7,0,0,0,3,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,25,100,100,100,100,100,100,100,98,91,81,0,95,96,28,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,92,100,100,100,100,91,100,100,100,88,92,100,88,91,100,78,1,0,0,80
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,97,85,100,100,47,100,92,26,0,49,60,41,0,0,11,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,101,100,92,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,93,100,100,100,100,100,0,83,100,0,70,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,100,0,100,0,100,100,100,94,0,100,0,90,100,100,0,100,0,0,68,100,99,2,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,0,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,12=100,6,100,37,57,17,0,27,85,100,0,100,87,100,0,100,100,0,100,85,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,0,0,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,0,0,0,0
l32,12=100,0,94,0,7,93,0,91,33,100,57,100,7,100,88,100,95,0,100,100,100,99,100,100,54,43,100,85,64,90,0,100,0,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,90,97
l33,12=100,91,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,77,0,81,36,73
l34,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,76,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,96,57,93,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,12=100,21,0,90,0,94,0,85,92,94,0,100,92,100,90,94,98,18,87,0,100,88,100,13,90,93,100,86,0,0,0,85,100,100,0,0,100,92,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100
l36,12=100,51,100,94,94,93,0,92,100,100,90,100,100,100,90,100,100,96,100,100,100,93,100,80,100,100,100,89,100,90,75,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,93,94,100,89
l37,12=100,89,100,90,0,90,0,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,0,100,100,100,55,98,100,0,100,95,100,100,0,0,95,0,0,0,0,5
l38,12=100,0,93,91,77,93,0,85,88,95,89,100,100,100,80,89,100,51,100,89,100,85,100,100,0,94,100,60,0,0,4,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=100,9,93,0,0,75,0,0,85,93,0,100,100,96,95,83,88,89,100,88,100,99,100,11,86,100,83,0,0,69,0,91,100,100,0,100,100,91,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=100,7,100,82,0,92,0,0,91,96,0,100,94,100,95,90,96,32,100,0,100,99,100,93,0,100,100,71,0,94,0,100,100,100,0,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,46,75,0
l41,12=100,0,100,66,42,37,0,90,100,100,98,100,92,100,100,100,100,99,100,91,100,75,100,100,92,92,100,78,85,89,0,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,23,93,0
l42,12=88,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,100,0,100,94,90,20,0,100,76,100,75,100,9,2,71,100,36,0,0,0,36,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100
l43,12=100,0,0,0,0,0,0,0,100,97,0,100,57,100,53,75,0,0,100,0,100,0,100,1,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,12=98,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,100,72,91,82,24,0,0,100,0,100,91,100,0,0,92,100,1,0,0,0,82,100,100,0,100,100,90,100,100,96,93,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=100,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,74,100,5,100,0,100,91,100,0,0,85,98,56,0,0,0,100,100,98,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13,90,100
l46,12=100,0,0,0,0,21,0,0,0,3,0,100,0,99,0,0,0,0,91,0,100,93,100,0,0,38,1,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,61,100
l47,12=5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,46,0,0,0,95,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,84,0,95,92,0,93,94,39,11,93,0,100,6,97,0,100,100
l48,12=25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,69,0,0,0,0,9,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,33,0,100,90,0,100,94,68,92,90,0,100,81,55,100,0,92
l49,12=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,77,0,0,0,0,78,0,92,93,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,87,0,100,94,10,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,8,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,98,87,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,99,100,100,100,0,75,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,98,91,100,100,0,100,83,100,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,69,100,100,98,100,100,100,82,100,3,0,0,0,0,15,0,0,0
l6,13=89,100,100,0,97,100,0,100,2,99,77,25,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,94,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,90,100,0,100,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,0,100,100,99,100,100,70,100,100,100,0,53,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,90,1,81,11,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,66,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,98,100,80,100,100,16,100,0,0,52,0,0,0,0,2
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,6,67
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,61,100,100,99,100,100,62,100,0,99,66,0,99,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,51,100,100,100,100,99,100,100,100,6,100,100,100,98,1,26,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,99,100,100,100,94,100,100,73,25,0,100,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,52,0,100,100,44,100,16,100,100,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,95,58,92,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,89,100,7,99,100,100,0,0,99
l22,13=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,99,92,100,100,100,100,0,0,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l23,13=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,0,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,96,0,100,100,100,0,60,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,0,100,100,100,100,0,0,100,3,100,100,97,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,36,0,0,99
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,0,98,99,93,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,0,69,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,0,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,67,0,100,100,100,0,0,100,0,19,100,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,0,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,0,98,0,14,0,0,30,20,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,69,100,100,100,100,100,0,100,56,0,0,0,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,14,100,35,100,0,0,0,0
l32,13=100,0,100,0,77,81,0,100,0,100,0,100,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,50,99,0,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,93
l33,13=100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,1,0,0,99
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,0,100,1,100,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,13=100,0,0,95,0,93,0,48,100,100,0,100,99,100,100,100,100,2,100,0,100,0,100,9,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,13=100,60,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l37,13=100,100,100,100,61,100,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,4,99,100,0,100,100,100,100,0,98,101,0,0,0,0,5
l38,13=100,0,100,100,100,99,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,99,0,0,46,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100
l39,13=100,10,100,0,0,36,0,0,100,100,0,100,100,100,100,14,94,90,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=100,0,100,87,0,100,0,0,100,100,0,100,67,100,80,100,100,0,99,98,100,100,100,99,0,100,100,31,0,15,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,41,0
l41,13=100,0,100,10,0,0,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,89,100,1,100,7,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0
l42,13=91,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,100,0,98,86,99,6,0,100,27,100,95,100,0,0,0,100,0,0,6,0,16,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l43,13=100,0,0,0,0,0,0,0,92,81,0,100,3,100,87,99,59,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,101,0,100,100,100,0,0,100
l44,13=100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,89,99,100,43,0,0,100,0,100,99,100,0,0,100,100,0,0,0,0,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=100,0,89,0,0,0,0,0,4,62,0,100,0,100,0,77,100,0,100,0,100,100,100,0,0,40,65,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,81,98,100
l46,13=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,100,80,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,54,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,85,0,100,100,25,0,100,0,100,55,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,83,0,0,100,100,0,100,100,6,93,100,0,100,94,90,100,0,100
l49,13=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,83,2,0,0,0,22,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,87,100,0,100,100,0,100,100,0,25,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,58,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,0,98,42,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,100,94,100,100,100,11,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,0,100,46,24,0,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,100,85,100,100,99,81,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=0,100,100,0,100,100,0,100,100,3,63,0,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,0,0,32,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,74,100,7,100,69,0,100,0,0,0,0,0,0,0,3
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,97,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,92,0,6,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,80,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,33,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,88,100,0,100,100,0,60,5,59,84,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,57,100,99,0,80,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,80,75,97,15,100,0,0,0,0,17
l15,14=100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,85,52,0,100,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,47,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,21,0,100,100,63,97,31,100,97,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,54
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,43,61,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,53,0,100,100,0,0,100
l22,14=100,3,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100
l23,14=100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,98,0,100,100,100,95,0,100,100,100,0,57,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,0,0,100,77,100,100,100,100,100,99,0,0,100,51,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,78,2,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,0,0,100
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,98,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,14,100,100,0,0,39,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,96,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,99,100,0,100,1,100,100,100,0,0,100,0,70,100,100,0,100,1,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=100,0,99,11,29,0,0,100,99,100,0,100,0,101,0,100,100,42,100,75,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,0,0,0,0
l32,14=100,0,100,0,94,6,0,84,21,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,0,13,0,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,96,0,0,100
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,0,0,100,0,61,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,14=100,0,0,98,0,99,0,51,100,100,0,100,93,100,100,100,100,96,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,44,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,14=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100
l37,14=100,98,95,100,0,100,2,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,69,93,0,0,0,0,0
l38,14=100,25,100,100,5,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,1,100,100,100,19,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,46,100,16,0,97,0,40,100,100,0,100,100,100,100,77,50,99,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=100,0,100,0,0,96,0,0,100,100,0,100,0,100,98,101,100,0,100,98,100,100,100,76,0,100,100,79,53,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,56,0,4
l41,14=100,0,100,32,0,0,0,100,100,100,101,100,70,100,97,100,100,99,100,26,100,0,100,100,100,100,100,16,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,95
l42,14=100,0,0,0,1,0,0,0,0,100,0,100,0,97,96,98,52,0,100,1,100,99,100,0,5,0,100,0,0,18,0,95,100,0,0,100,100,0,100,100,100,62,0,100,100,100,100,100,87,100
l43,14=100,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,100,0,100,0,67,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,10,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,14=100,0,99,0,0,0,0,0,0,100,0,100,86,55,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,91,100,0,0,0,0,45,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,14=100,0,67,0,0,0,0,0,4,83,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,5,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100
l46,14=100,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,99,100,0,0,0,72,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,90,0,100,100,66,0,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,67,0,100,56,100,100,0,100
l49,14=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,5,0,0,0,6,0,27,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,57,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,0,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,33,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,64,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,96,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,0,100,100,14,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,11,100,100,0,100,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,0,100,46,100,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=98,100,100,93,100,100,0,100,100,0,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,24,100,100,100,100,100,100,100,97,55,100,100,0,100,0,100,57,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,65,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,3,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l12,15=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,0,100,0,4,56,0,1,0,0,31,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,97,0,92,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,93,0,100,3,0,0,0,88
l15,15=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,47,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,56,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,101,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,36,57,0,96,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,13,100,100,100,0,85,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,2,100,71,3,0,100,89,1,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,0,25
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,0,100,0,100,18,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,72
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,6,100,100,0,100,9,99,100,100,0,0,100
l22,15=100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100
l23,15=100,100,100,100,100,100,0,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,0,100,100,100,47,101,100,0,100,100,100,8,0,100,100,100,0,3,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,65,100,0,97,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,9,56,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,0,2,1,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,0,0,0,100
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,14,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,64,100,100,100,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,53,0,0,100,100,14,100,100,99,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,47,100,100,100,92,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,5,100,100,0,99,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,0,92,100,100,100,81,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,0,79,44,41,0,0,98,82,100,0,100,0,100,52,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,8,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0
l32,15=100,0,94,0,0,13,0,36,100,100,69,100,27,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,0,20,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l34,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100,0,0,87,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,15=100,0,0,34,0,5,0,5,100,100,0,100,44,100,100,100,100,86,100,0,100,0,100,0,100,100,100,95,62,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,15=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,78,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100
l37,15=100,9,100,100,1,95,0,1,100,100,100,100,53,100,95,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,10,94,43,0,0,0,0
l38,15=100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,92,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,73,100,0,0,88,0,77,100,100,0,100,97,100,100,0,0,91,100,91,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=100,0,100,0,0,1,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,3,100,37,100,100,100,21,0,100,100,83,27,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,26,0,24
l41,15=100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,27,100,93,100,0,100,100,0,100,100,2,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,99,92
l42,15=100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,98,100,65,0,100,0,100,100,100,14,1,0,100,0,3,11,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,74,100
l43,15=100,0,0,0,0,7,0,0,100,100,100,100,0,100,56,97,99,0,100,0,100,18,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,69,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,15=100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,82,100,100,0,0,0,100,0,100,96,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,15=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,87,0,100,0,100,100,100,0,0,0,10,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,56,100
l46,15=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,99,0,0,0,0,87,0,100,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,1,0,100,100,35,0,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,101,0,100,100,0,15,4,0,100,26,100,100,0,100
l49,15=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,40,0,87,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,47,95,100,100,100,100,100,100,100,0

