t=2017-06-28_22.42.47

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03da9783
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff02da1862
a3=0x054332ff03d9b081
a4=0x054332ff02d73160
a5=0x054332ff03d4b769
a6=0x054332ff02d41761
a7=0x054332ff03d58671
a8=0x054332ff03d9a369
a9=0x054332ff03de9576
a10=0x054332ff03d88572
a11=0x054332ff03d9c069
a12=0x054332ff02d91861
a13=0x054332ff03dba272
a14=0x054332ff03d7a668
a15=0x054332ff03d9b269
a16=0x054332ff03dba783
a17=0x054332ff03db9683
a18=0x054332ff03dfc276
a19=0x054332ff03d69369
a20=0x054332ff03d9a778
a21=0x054332ff03db8579
a22=0x054332ff03d69669
a23=0x054332ff03dba279
a24=0x054332ff03d69680
a25=0x054332ff03dca380
a26=0x054332ff03d99582
a27=0x054332ff02da2360
a28=0x054332ff03db9976
a29=0x054332ff03d79980
a30=0x054332ff03da9672
a31=0x054332ff03dcb676
a32=0x054332ff03d89371
a33=0x054332ff03dba180
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff03dfb281
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03dca870
a39=0x054332ff03d99381
a40=0x054332ff03d68775
a41=0x054332ff03d69671
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03d89678
a45=0x054332ff03dbc076
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff03d79572
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03dda776

l0,0=0,100,83,94,100,90,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,85,101,100,100,100,100,100,89,100,100,23,100,86,100,100,89,100,100,81,55,82,53,0,58,88,93,0,56,85,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,84,100,100,88,100,100,100,100,95,100,47,90,100,91,100,100,99,100,100,100,100,100,100,88,97,100,86,100,100,100,100,85,26,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=88,71,0,100,100,89,88,77,0,100,83,62,99,0,85,0,84,100,91,87,89,86,99,100,100,100,100,83,0,10,93,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,93
l3,0=100,95,100,0,100,100,100,100,80,100,94,100,100,100,100,86,80,100,100,80,100,100,89,100,100,100,100,100,100,90,99,100,99,87,100,100,100,100,90,100,100,15,90,98,92,100,93,93,0,0
l4,0=100,90,100,100,0,100,100,100,84,100,88,100,100,92,100,43,100,100,100,91,100,100,87,100,100,100,100,85,100,90,100,100,100,81,100,100,100,100,87,93,100,98,83,91,0,86,89,6,2,43
l5,0=87,88,84,100,100,0,86,79,56,100,58,100,100,58,100,0,89,100,81,87,83,92,92,100,100,87,100,84,100,83,88,100,87,0,100,100,85,52,72,0,100,60,0,0,36,1,0,0,0,0
l6,0=100,100,89,100,100,84,0,100,100,100,92,100,86,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,87,100,100,100,100,97,92,82,99,89,0,3,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,100,91,100,100,89,100,0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,100,100,89,79,99,86,82,0,0,0,0,0,72,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,0,89,86,39,100,100,0,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,44,82,0,100,0,100,100,69,100,100,0,33,27,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,88,100,100,100,100,100,81,86,0,88,100,100,90,98,91,100,100,94,79,100,100,89,100,100,100,100,84,100,90,97,100,100,73,94,81,100,89,86,91,100,78,0,85,45,88,92,0,0,0
l10,0=100,100,82,100,100,37,99,100,100,100,0,88,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,94,100,88,100,100,100,100,100,18,4,0,100,33,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,79,100,100,100,100,100,84,100,89,0,86,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,23,101,100,100,21,72,0,98,78,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=88,27,88,100,100,100,84,76,0,100,81,78,0,1,91,0,89,100,85,0,91,94,90,100,100,100,100,81,100,0,89,100,100,0,100,100,80,88,83,65,100,90,0,0,70,3,19,0,0,0
l13,0=100,100,9,100,100,55,100,100,100,100,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,72,100,97,100,100,97,100,100,0,2,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,88,96,100,100,100,83,0,100,87,100,84,89,0,0,100,100,86,100,100,100,100,92,100,100,86,100,100,5,87,100,100,83,80,66,82,83,0,81,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,84,0,96,14,0,100,100,100,96,100,83,0,100,0,0,73,95,100,100,100,98,22,69,100,74,19,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=87,100,87,67,100,88,100,100,88,100,94,100,85,93,100,63,0,100,99,100,100,100,100,90,100,88,89,100,100,91,100,94,100,0,87,7,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,92,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,85,88,100,89,100,85,85,0,87,88,86,87,88,70,95,78,46,0
l18,0=100,100,84,100,100,86,100,100,100,100,100,100,90,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,87,100,39,100,100,100,100,100,0,11,91,77,25,82,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=100,100,87,92,89,87,100,100,100,96,100,100,7,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,85,100,87,100,100,87,100,90,88,75,82,81,84,90,90,88,0,0,38,0,0,0,0,0
l20,0=100,100,86,100,100,85,100,100,100,100,100,100,82,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,84,100,100,99,100,100,100,0,82,3,100,91,87,94,85,0,0,39,0,0,70,50,0,0
l21,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,95,74,85,100,100,78,100,81,72,15,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,95,100,100,93,100,100,100,100,100,100,83,100,100,31,100,100,100,100,100,100,0,57,100,100,91,100,82,100,100,86,100,97,51,22,86,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=90,91,88,100,100,100,87,80,86,100,88,83,100,86,91,60,90,100,87,78,84,86,43,0,100,87,100,90,86,86,54,100,87,0,100,87,84,89,80,89,88,94,87,0,84,69,90,0,0,0
l24,0=100,87,100,100,100,100,88,100,42,100,100,100,83,90,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,100,88,100,100,100,91,88,79,100,96,88,94,100,92,90,89,86,88,91,90,0,46
l25,0=100,78,100,100,100,91,100,100,78,100,87,96,100,0,100,64,86,100,100,97,100,100,94,91,100,0,100,87,83,77,89,100,100,0,100,100,100,84,89,100,89,88,69,63,83,83,93,33,0,22
l26,0=12,85,100,100,100,100,100,100,0,100,90,85,100,52,90,3,100,100,80,78,84,100,100,100,100,100,0,89,85,0,95,94,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,78,100,100,93,0,93
l27,0=100,100,85,100,100,81,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,80,0,86,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=89,100,0,100,95,100,100,80,0,100,91,100,100,88,100,0,100,100,38,80,100,100,88,100,100,85,88,0,0,81,100,100,100,55,100,55,87,86,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=100,86,31,100,95,66,100,100,100,97,100,17,0,100,2,100,88,86,100,100,100,84,100,85,100,85,1,100,79,0,100,50,100,100,65,0,5,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,100,89,91,100,87,100,100,100,100,100,100,83,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,98,83,100,86,100,0,86,100,100,7,87,100,86,81,75,85,84,0,34,81,0,0,0,0,0
l31,0=89,86,83,100,100,100,88,0,75,100,87,90,87,86,100,0,87,100,85,75,85,86,90,100,100,100,82,85,100,43,83,0,100,1,93,83,90,4,80,0,86,77,0,0,0,62,0,0,0,0
l32,0=100,100,87,88,100,83,100,100,100,100,96,100,85,100,100,89,88,85,100,100,100,100,100,90,100,88,82,100,88,97,100,100,0,90,87,87,83,86,81,92,20,93,18,89,74,23,53,96,0,0
l33,0=100,82,0,94,49,0,100,100,100,84,100,24,0,100,83,100,0,79,100,100,0,87,99,0,100,0,14,99,61,100,100,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=84,31,100,100,100,100,89,76,0,100,44,65,100,0,86,0,88,100,0,80,46,75,39,100,87,100,100,71,100,62,28,100,64,6,0,100,100,100,70,68,100,100,0,100,89,100,0,0,0,0
l35,0=65,61,100,100,100,100,83,67,19,100,8,0,100,0,74,0,10,99,16,36,0,84,7,100,70,100,100,0,61,0,95,100,100,0,100,0,100,42,94,96,100,100,100,100,100,100,100,83,59,0
l36,0=98,2,100,100,100,97,100,100,31,100,0,98,85,30,100,0,86,100,99,100,100,100,95,100,100,100,100,93,89,17,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,88,100,100,96,96,93
l37,0=47,0,100,100,100,31,85,78,0,100,93,74,87,0,89,0,0,100,73,46,88,100,69,100,100,100,100,88,86,84,100,0,100,0,100,41,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=1,0,100,100,100,69,0,72,0,100,61,0,97,0,0,0,0,100,37,73,84,89,0,93,100,100,100,0,0,0,80,91,53,0,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100
l39,0=57,0,100,100,100,0,8,0,0,100,0,0,64,0,80,0,0,0,76,76,80,100,0,96,82,100,100,0,0,0,76,0,88,0,71,97,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=89,0,101,100,100,86,63,0,14,100,87,50,100,0,91,0,0,100,7,82,86,83,0,100,100,87,100,0,83,0,87,88,1,0,100,100,100,90,100,91,0,100,89,100,84,84,100,52,92,83
l41,0=82,0,100,13,100,45,0,0,0,79,0,0,100,0,0,0,0,100,8,64,0,77,0,100,100,100,100,0,0,0,73,73,96,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,51,9
l42,0=0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,88,0,0,0,14,0,76,100,80,100,0,0,0,4,0,1,0,0,100,78,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,0=59,0,100,100,100,0,0,0,0,90,0,0,0,0,1,0,0,88,0,0,2,0,0,0,96,78,100,0,0,0,60,0,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,54
l44,0=81,0,100,100,0,7,0,42,0,24,0,0,77,0,0,0,0,100,0,8,0,0,0,91,99,100,92,0,0,0,69,0,34,0,90,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,62,97
l45,0=0,0,100,100,99,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,62,100,84,100,0,0,0,0,58,2,0,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,93
l46,0=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,32,0,0,0,0,100,0,0,30,0,0,89,98,100,100,0,0,0,0,0,32,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,6,0,0,0,100,33,100,0,0,0,0,0,100,0,0,87,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,0=0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,10,100,100,100,100,83,24,97,0,47,76,100,100,0,100
l49,0=0,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,26,16,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,100,100,76,1,100,24,94,79,100,100,100,0

l0,1=0,85,85,92,87,93,100,100,100,94,100,89,90,100,90,93,88,100,100,100,90,100,85,87,100,92,3,100,81,100,100,83,100,100,93,82,90,50,2,0,51,90,0,0,91,0,0,0,0,0
l1,1=100,0,89,93,90,90,100,88,87,97,90,100,89,90,100,89,100,100,89,84,100,97,96,90,84,89,92,100,89,87,84,84,100,88,85,71,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=89,84,0,100,100,94,91,90,0,100,91,63,87,51,91,0,87,100,91,81,89,86,82,86,100,92,100,91,2,55,87,84,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,92,100,100,100,93,88
l3,1=91,86,84,0,100,100,88,88,86,100,90,85,100,83,92,88,90,100,94,82,93,100,77,100,98,100,100,92,87,87,83,100,97,85,92,84,100,94,80,85,96,87,91,91,96,91,91,91,0,6
l4,1=89,85,100,100,0,100,95,91,86,100,91,88,100,86,94,89,88,100,91,80,100,100,80,100,100,100,100,89,85,91,85,100,98,89,100,84,100,94,82,86,84,88,88,90,0,90,91,0,32,85
l5,1=91,85,90,100,100,0,88,91,5,100,92,88,100,85,100,0,89,100,93,85,87,88,83,100,100,91,87,89,100,89,82,100,89,51,98,85,88,75,88,61,84,21,0,0,90,70,0,0,0,0
l6,1=100,88,85,90,100,92,0,100,100,100,98,100,87,100,100,87,99,100,100,100,100,101,100,87,98,91,86,100,86,89,100,86,100,94,89,85,100,95,27,84,69,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=100,91,88,93,100,90,100,0,100,94,100,100,87,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,89,89,100,88,100,100,0,100,100,87,85,88,94,82,0,0,0,5,0,53,14,28,0,0,0
l8,1=100,100,2,95,89,35,100,100,0,93,100,79,8,100,92,100,88,99,100,100,94,100,100,90,86,92,0,100,0,100,100,81,100,91,0,74,87,0,0,0,70,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=93,91,88,100,100,100,86,87,90,0,95,86,86,86,89,90,90,100,91,82,86,89,84,100,100,100,85,87,99,89,88,100,92,76,88,84,85,94,87,88,89,85,0,94,64,88,88,0,0,0
l10,1=100,90,87,90,100,91,100,100,100,100,0,98,83,100,90,100,88,100,100,100,100,94,100,88,100,91,91,100,86,100,100,87,100,100,75,0,83,93,6,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=94,100,80,90,87,100,97,88,87,93,91,0,88,89,101,90,100,91,94,83,100,100,82,86,100,90,85,93,100,92,88,100,100,1,86,0,89,93,0,0,83,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=89,90,88,100,100,100,91,90,0,100,91,84,0,0,89,0,86,100,91,82,88,87,82,100,86,100,87,89,97,0,82,86,83,0,100,85,88,91,86,88,100,92,45,0,93,73,57,27,0,0
l13,1=100,92,5,100,100,66,100,100,100,98,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,0,87,100,63,100,100,70,100,100,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=90,100,87,96,87,94,89,94,84,91,97,100,86,88,0,0,100,98,96,80,94,91,79,90,100,92,89,89,100,2,87,100,100,47,92,86,85,92,0,90,90,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l15,1=100,90,0,93,68,0,100,100,100,93,100,84,0,100,0,0,84,100,100,100,90,88,0,66,90,56,36,100,0,100,100,0,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=92,100,91,91,86,89,100,85,89,100,89,100,83,88,100,91,0,100,92,82,94,100,79,87,100,88,86,97,97,86,86,83,97,2,88,36,85,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=90,90,86,100,93,100,87,87,85,100,91,81,90,87,91,89,98,0,92,82,84,97,83,100,100,91,85,86,100,91,88,100,86,86,93,85,90,95,84,87,86,87,93,92,90,90,85,70,68,0
l18,1=100,89,90,98,94,93,100,100,100,100,100,82,88,100,91,100,91,93,0,100,100,97,100,85,100,90,89,100,82,100,100,87,100,100,2,68,87,92,82,71,73,87,0,0,11,65,25,0,0,0
l19,1=100,89,80,95,85,89,100,100,100,95,100,84,89,100,93,90,87,91,100,0,100,100,100,86,100,92,87,100,83,100,100,83,100,90,90,83,86,88,83,88,86,91,0,0,87,0,0,0,0,0
l20,1=100,100,86,92,95,93,100,100,86,100,93,100,87,87,100,92,100,100,98,100,0,100,100,87,100,94,86,92,83,90,100,86,100,0,87,0,81,99,81,87,88,0,3,37,0,0,71,33,0,0
l21,1=100,100,89,100,100,93,100,100,97,100,93,100,87,92,100,93,100,100,100,100,100,0,100,87,100,96,97,100,99,89,100,100,100,87,87,85,100,94,75,89,87,90,0,0,0,4,13,0,0,0
l22,1=100,100,92,90,90,93,100,100,100,97,100,81,88,87,91,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,93,89,100,80,88,100,84,100,88,78,37,85,93,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=91,89,86,100,100,100,91,93,89,100,92,84,100,67,92,20,85,100,93,83,85,87,0,0,83,93,88,88,80,90,86,100,89,0,91,88,85,93,90,89,91,86,92,0,92,91,92,0,0,0
l24,1=95,87,83,90,100,100,86,93,83,100,92,100,87,89,100,92,88,100,89,82,88,99,82,87,0,100,90,88,100,92,88,100,100,90,88,82,100,95,80,89,82,89,90,88,93,88,92,88,0,86
l25,1=89,89,88,100,100,91,85,88,87,100,88,82,100,0,93,21,88,92,93,82,100,90,83,85,100,0,100,91,89,90,85,84,90,0,100,85,100,94,85,90,87,88,93,93,93,89,91,2,0,76
l26,1=76,88,100,100,100,88,90,89,0,100,94,83,97,88,93,56,86,100,94,85,90,90,80,93,100,100,0,90,85,43,88,89,88,32,100,100,100,100,82,97,100,100,89,87,0,90,94,83,87,90
l27,1=100,100,86,100,100,93,100,100,100,96,100,100,88,99,100,98,100,100,100,100,100,95,100,90,100,87,87,0,0,92,100,97,100,93,87,0,85,97,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=94,90,0,100,90,100,88,92,0,100,92,100,92,56,100,0,89,100,76,85,87,90,78,88,100,90,86,0,0,77,88,100,100,88,89,6,87,91,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=100,87,76,92,89,89,100,100,100,92,100,81,0,100,6,100,92,87,100,100,89,89,82,88,84,91,60,98,81,0,100,80,84,100,90,0,0,93,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=100,95,87,92,85,81,100,100,100,91,100,83,88,100,93,100,90,85,100,100,100,100,100,88,100,94,88,100,81,100,0,86,100,100,0,90,85,92,6,85,87,85,0,27,0,0,0,0,0,0
l31,1=88,89,83,100,92,100,83,0,83,100,91,87,85,88,91,0,89,100,91,82,89,91,80,100,95,90,85,88,100,87,91,0,93,0,91,82,83,93,81,0,84,85,0,0,0,77,0,0,0,0
l32,1=100,85,88,93,89,90,100,88,88,95,92,83,84,92,101,91,90,92,95,81,100,100,100,90,100,92,85,94,84,88,100,87,0,90,88,84,85,93,80,91,85,90,0,90,92,65,93,87,0,0
l33,1=100,89,0,90,9,0,86,100,92,64,100,0,0,100,7,100,0,88,100,80,0,85,78,0,84,0,2,88,83,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=90,69,100,100,100,100,90,87,0,97,47,34,100,0,75,0,58,100,0,84,80,14,0,100,91,100,100,18,96,87,0,93,89,0,0,100,100,99,71,0,100,100,51,100,93,91,0,0,0,0
l35,1=92,90,100,100,89,89,85,89,77,100,0,1,100,0,90,0,59,88,82,83,12,84,37,95,81,100,100,0,83,0,86,87,91,1,100,0,100,95,83,90,100,100,98,100,100,100,100,92,89,0
l36,1=92,0,100,100,100,90,89,92,85,100,90,83,88,89,89,0,89,97,90,83,91,86,80,88,100,100,100,90,83,14,85,99,86,0,100,100,0,100,100,98,100,100,93,98,90,91,89,85,94,88
l37,1=88,8,100,100,96,60,94,91,0,100,92,87,88,0,92,0,54,93,93,73,89,91,84,93,99,100,100,87,81,87,85,85,100,0,94,85,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,88
l38,1=8,0,100,100,89,78,0,85,0,100,0,0,88,0,0,0,0,88,86,80,77,2,0,91,88,100,100,0,0,0,23,82,2,0,82,86,100,100,0,100,100,100,101,100,100,98,100,100,100,100
l39,1=0,0,100,90,93,57,78,0,0,96,0,0,89,0,89,0,0,86,63,82,87,91,0,90,85,100,100,0,0,0,85,5,85,0,59,85,100,100,100,0,82,84,100,100,100,100,100,100,92,90
l40,1=82,0,100,100,91,96,6,0,2,91,87,63,100,0,93,0,0,88,47,76,91,85,0,86,95,91,100,0,87,0,83,87,74,0,100,100,100,90,91,87,0,100,89,91,91,91,88,87,57,91
l41,1=88,0,100,92,100,39,54,0,0,93,0,7,89,0,0,0,0,100,91,82,15,88,0,99,97,100,100,46,20,0,87,85,87,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,86,88,0
l42,1=0,0,100,93,91,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,90,89,90,87,0,0,0,0,0,0,0,64,100,88,100,100,100,85,89,0,100,100,100,100,100,94,100
l43,1=1,0,100,93,84,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,36,0,0,0,84,90,88,0,0,0,85,0,85,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,88,100,0,69
l44,1=90,0,100,94,0,67,0,27,0,77,0,0,86,0,0,0,0,100,0,51,0,0,0,86,100,92,0,0,0,0,5,0,83,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,90,91
l45,1=0,0,100,88,90,74,0,9,0,91,0,0,80,0,0,0,0,85,77,0,0,0,0,88,89,93,90,0,0,0,0,78,29,0,91,100,83,100,86,100,89,100,100,100,100,0,90,100,93,86
l46,1=69,0,100,100,90,1,0,11,0,97,0,0,61,0,0,0,0,89,14,0,73,0,0,89,86,100,100,0,0,0,0,0,88,0,0,95,100,100,100,100,100,99,100,95,100,100,0,100,100,100
l47,1=0,0,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0,34,0,0,0,0,83,0,0,48,0,0,0,87,8,91,0,0,0,0,0,88,0,0,85,84,100,100,100,88,87,100,100,100,100,100,0,100,87
l48,1=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,43,100,100,100,100,44,61,90,0,87,88,100,100,0,100
l49,1=0,0,100,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,63,62,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,100,100,100,92,0,100,32,81,71,100,100,100,0

l0,2=0,90,86,84,90,88,100,100,100,100,100,91,88,100,100,90,97,100,100,100,100,99,100,87,89,88,88,100,87,100,100,85,100,90,90,88,91,86,83,1,0,84,0,0,91,0,77,0,0,0
l1,2=92,0,83,82,89,84,84,91,90,91,88,100,88,91,100,90,100,85,94,90,100,100,100,84,88,90,91,100,80,88,90,88,100,89,90,58,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=90,79,0,100,100,88,87,91,4,100,88,0,90,93,86,0,83,100,92,92,90,87,99,85,98,100,100,89,88,87,86,88,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,88,94
l3,2=88,87,87,0,100,100,88,89,90,100,86,91,100,92,90,95,89,100,92,90,100,100,92,100,100,100,92,94,100,90,88,100,88,88,91,100,100,100,85,85,100,97,91,88,89,90,91,91,15,93
l4,2=90,90,100,100,0,100,100,99,88,100,90,94,100,91,100,91,91,100,97,89,100,100,91,100,100,100,100,90,89,92,84,100,100,87,100,84,100,93,81,90,87,88,85,86,0,91,92,81,7,87
l5,2=89,87,84,100,100,0,88,85,0,100,91,98,100,92,100,0,86,100,94,89,87,91,94,100,100,87,90,89,100,92,86,100,88,89,100,91,89,0,84,88,87,0,0,0,89,88,0,0,0,0
l6,2=100,100,84,100,89,88,0,100,100,100,87,100,89,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,87,85,99,100,100,100,100,100,83,100,86,93,89,100,88,54,87,17,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,94,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,84,100,100,0,100,100,90,89,91,90,84,0,54,0,0,0,1,10,49,0,0,0
l8,2=100,100,0,85,91,0,100,100,0,94,100,97,59,100,88,100,97,100,100,100,100,100,100,88,88,93,0,100,0,100,100,33,100,94,0,0,88,0,0,0,48,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=91,83,87,100,100,100,89,90,90,0,90,92,91,90,83,93,84,100,90,91,89,88,91,100,100,100,91,90,100,90,87,100,90,0,86,88,88,86,86,92,83,86,0,89,93,89,91,51,9,39
l10,2=100,87,87,89,91,87,100,100,100,97,0,88,91,100,84,100,85,86,100,100,100,97,100,87,100,92,91,100,90,100,100,87,100,100,0,0,89,90,20,0,85,0,0,0,33,0,0,0,0,0
l11,2=91,100,0,100,93,100,86,84,84,100,92,0,90,95,100,91,100,99,92,89,100,100,100,85,100,99,89,93,100,84,86,93,100,11,87,21,85,87,0,0,87,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=90,89,83,100,100,100,88,88,72,100,88,92,0,0,86,0,88,100,92,89,85,89,93,100,86,100,90,88,100,0,85,80,90,0,100,89,90,89,82,90,97,87,53,0,80,85,29,19,0,0
l13,2=100,88,84,100,89,88,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,35,100,75,88,100,85,100,100,82,100,100,0,0,86,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=92,99,86,86,90,87,86,85,86,92,92,100,89,91,0,13,100,100,92,87,98,89,92,89,100,88,90,88,100,86,81,100,100,54,63,90,91,88,0,91,87,0,0,0,22,0,0,0,0,0
l15,2=100,88,0,84,91,0,84,100,100,94,100,92,0,100,14,0,75,97,100,100,85,90,89,88,88,0,85,100,19,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=89,100,86,92,87,91,89,85,86,100,92,100,89,92,100,74,0,100,88,100,87,100,100,88,100,86,87,100,100,92,86,86,100,88,87,67,90,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=90,86,88,100,98,100,84,85,86,100,89,91,100,97,85,93,88,0,95,88,86,86,89,100,100,92,93,86,100,94,82,100,92,87,88,90,87,90,86,91,88,86,84,88,90,93,0,88,82,15
l18,2=100,86,85,100,89,88,100,100,100,100,100,99,91,100,85,100,96,100,0,100,100,100,100,85,100,100,89,100,85,100,100,88,100,100,41,88,92,89,87,37,75,86,0,0,11,72,85,0,0,0
l19,2=100,89,86,89,88,84,100,100,100,100,100,92,89,100,100,95,99,100,100,0,100,100,100,87,88,87,93,100,83,100,100,89,100,88,90,85,92,47,87,76,84,88,0,0,39,0,0,0,0,0
l20,2=100,100,82,100,90,87,100,100,90,100,95,100,92,89,100,89,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,90,90,87,86,100,88,100,0,92,0,93,90,84,59,89,86,14,86,0,0,92,84,0,0
l21,2=100,100,85,100,100,91,100,100,82,100,88,100,92,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,85,100,91,100,93,8,92,97,89,79,88,82,86,0,39,0,18,22,0,0,0
l22,2=100,100,85,86,89,88,100,100,100,100,96,96,91,92,100,93,100,100,100,100,100,100,0,5,100,88,90,100,84,91,100,88,100,90,69,11,91,86,0,28,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=91,87,86,100,99,100,89,89,88,100,85,93,100,41,87,92,89,100,90,88,85,89,2,0,91,88,95,93,83,90,83,100,90,85,89,88,96,89,82,88,85,87,88,80,93,87,92,0,0,0
l24,2=94,88,85,100,100,100,88,89,86,100,86,100,91,91,100,91,99,100,99,91,87,100,100,84,0,100,88,90,100,90,83,81,100,90,89,89,100,90,86,92,85,88,82,89,90,92,89,91,0,94
l25,2=94,85,86,100,100,86,85,90,90,100,89,89,100,64,90,0,87,87,91,88,100,92,93,100,100,0,100,89,84,90,87,100,87,68,100,100,100,91,87,88,87,88,87,87,90,94,88,78,0,87
l26,2=89,89,100,100,100,89,87,89,0,100,89,90,100,90,86,83,85,100,92,89,90,100,88,100,100,100,0,91,87,89,85,87,86,78,100,100,100,100,100,100,100,100,85,93,93,88,100,94,87,91
l27,2=100,100,88,100,88,91,100,100,100,100,100,100,87,100,100,92,98,100,100,100,95,99,100,86,85,100,89,0,0,100,100,87,100,90,90,0,86,90,0,0,24,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=89,87,84,100,88,100,90,85,0,100,87,100,100,93,100,20,86,100,89,91,86,88,88,84,100,88,92,0,0,85,84,100,100,93,92,30,86,92,0,0,88,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=100,94,80,83,90,84,87,100,100,97,99,89,0,100,83,100,87,89,100,100,83,90,94,90,88,92,92,91,89,0,100,86,100,100,89,0,75,87,0,0,79,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=100,85,82,85,89,85,100,100,100,100,100,91,86,100,88,100,86,87,100,100,100,100,100,86,86,86,90,100,88,100,0,82,100,100,73,87,89,88,0,90,87,82,0,25,17,0,24,0,0,0
l31,2=91,85,83,100,90,100,83,0,82,100,89,91,89,95,100,0,84,100,92,90,85,89,93,100,88,90,93,94,100,87,82,0,91,32,88,86,89,89,86,45,84,80,0,0,81,84,0,28,0,0
l32,2=100,88,81,92,90,85,100,90,100,93,90,96,85,99,100,90,97,83,100,100,100,100,100,88,100,88,89,100,91,88,100,86,0,91,88,88,91,90,68,88,88,87,27,89,89,87,87,88,0,0
l33,2=100,88,0,86,89,85,86,100,100,7,100,25,0,100,45,100,85,87,100,100,0,88,92,89,90,81,68,93,85,100,100,26,100,0,0,55,0,0,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=91,91,100,100,100,100,87,85,0,100,6,85,100,0,64,0,86,100,35,91,86,6,80,100,88,100,100,90,100,90,82,85,91,0,0,100,100,90,85,89,100,100,87,99,94,100,86,0,0,1
l35,2=88,57,100,100,87,86,89,90,47,100,2,36,100,0,85,0,84,87,91,91,0,89,21,86,87,100,100,0,60,0,83,86,88,72,100,0,100,88,85,88,100,100,86,100,100,100,89,91,90,0
l36,2=91,0,100,100,100,86,87,86,87,100,88,93,85,90,82,0,87,100,90,90,85,86,91,85,100,100,100,93,89,79,83,86,100,3,100,90,0,100,100,100,100,100,87,89,92,93,87,88,90,89
l37,2=88,85,100,100,99,0,89,87,0,100,89,89,87,0,87,0,84,85,95,49,89,100,93,100,100,100,100,95,88,92,100,86,94,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,92
l38,2=87,0,100,96,89,89,67,86,0,91,52,0,87,0,0,0,0,89,95,91,86,85,0,84,87,91,100,0,0,0,0,88,67,0,87,89,100,100,0,100,100,96,100,90,100,89,100,100,90,100
l39,2=4,0,100,83,90,85,86,0,0,94,0,0,87,0,88,0,0,85,50,91,43,90,51,87,88,100,100,0,0,0,84,56,89,0,91,94,100,100,100,0,86,87,100,100,100,100,100,100,93,99
l40,2=0,0,100,100,90,87,34,76,75,100,88,89,100,18,88,0,0,86,87,90,83,87,82,83,84,87,100,6,83,84,86,85,89,0,100,100,100,88,85,93,0,100,88,85,91,96,87,93,84,95
l41,2=93,0,100,83,100,0,84,0,32,95,0,26,88,0,0,0,0,85,91,91,83,90,0,100,100,100,100,64,86,57,82,81,89,66,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,90,91,0
l42,2=0,0,100,85,90,0,1,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,89,0,0,6,0,0,87,82,90,90,0,0,1,0,0,5,0,89,89,88,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,90,100
l43,2=0,0,100,85,88,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,83,43,0,72,86,88,100,0,0,0,47,0,88,0,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,88,101,0,24
l44,2=91,0,100,84,0,83,0,1,0,92,46,0,85,0,2,0,0,89,4,36,0,0,0,86,86,90,62,0,0,0,37,64,86,0,100,101,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,91,91
l45,2=0,0,100,87,91,78,0,24,0,96,0,0,90,0,0,0,0,86,79,0,0,7,0,86,87,92,94,0,0,0,0,73,76,0,91,100,86,100,93,100,84,100,100,100,100,0,100,100,89,64
l46,2=85,0,100,100,89,0,0,64,0,99,0,0,59,0,0,0,0,0,84,0,74,15,0,85,91,100,100,0,0,0,22,0,85,0,85,100,100,100,100,100,100,88,100,89,100,100,0,100,100,100
l47,2=0,0,100,84,44,0,0,0,0,37,0,0,35,0,0,0,0,88,0,0,44,0,0,0,85,71,91,0,0,0,0,1,86,0,0,88,89,100,100,100,87,89,100,97,100,100,100,0,88,93
l48,2=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,44,89,100,100,100,26,71,90,0,76,81,100,100,0,100
l49,2=0,0,100,78,73,0,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,71,79,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,100,100,100,78,0,100,16,73,45,100,100,100,0

l0,3=0,100,86,100,98,47,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,98,100,90,100,100,100,100,100,59,82,94,86,91,0,0,95,0,0,81,0,4,0,0,0
l1,3=100,0,0,90,100,100,100,100,100,100,87,100,94,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,87,100,90,83,100,100,100,100,100,100,95,81,3,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,0,0,100,100,88,90,100,0,100,85,86,97,0,93,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,86,91,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95
l3,3=100,87,100,0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,91,100,100,100,100,100,88,100,96,98,100,90,91,100,100,84,96
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,1,91
l5,3=81,100,83,100,100,0,91,100,6,100,86,100,100,90,100,0,92,100,91,100,100,100,96,100,100,100,100,89,100,86,90,100,100,93,100,100,96,0,2,45,100,0,0,0,82,89,0,0,0,0
l6,3=100,100,86,100,100,92,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,92,100,95,38,81,87,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,93,101,38,98,0,100,0,0,0,0,0,45,0,0,0
l8,3=100,100,28,100,100,74,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,12,100,100,95,100,100,0,0,88,51,0,0,86,41,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,97,85,0,85,100,100,89,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,93,99,100,100,100,90,88,100,90,87,92,91,92,90,88,32,80
l10,3=100,100,89,100,100,97,99,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,89,100,100,100,100,100,0,0,90,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,94,0,88,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,96,100,100,18,2,0,90,68,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,95,83,100,100,100,89,86,82,100,91,91,0,3,98,0,100,100,78,100,96,100,98,100,100,100,100,90,100,0,91,100,100,0,100,100,100,97,92,85,100,91,7,0,0,7,0,0,0,0
l13,3=100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,94,100,100,86,100,100,99,100,100,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,89,100,100,100,100,88,100,100,91,100,88,100,0,0,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,94,93,100,100,76,0,35,91,86,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,0,100,32,0,100,100,100,100,100,98,1,100,6,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,31,100,66,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,85,100,100,86,100,100,100,100,89,100,86,100,100,89,0,100,81,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,69,85,87,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,101,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,95,100,91,100,90,95,87,100,92,91,96,88,88,83,86,0,0
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,78,100,93,100,100,100,100,100,0,72,100,100,86,0,11,93,0,0,0,0,73,0,0,0
l19,3=100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,89,89,94,0,94,72,93,91,0,0,79,47,0,0,0,0
l20,3=100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,90,0,100,91,89,0,86,90,0,92,0,0,39,4,0,0
l21,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,98,100,100,88,91,88,91,0,5,0,40,0,0,0,0
l22,3=100,100,97,100,100,93,100,100,100,100,100,100,87,0,100,88,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,76,0,94,92,0,8,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=87,87,85,100,100,100,91,86,85,100,87,92,100,0,100,90,92,100,82,85,100,100,93,0,100,100,100,90,100,89,93,100,100,95,100,94,85,89,62,46,87,90,73,93,88,91,89,0,0,0
l24,3=100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,87,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,94,84,90,100,100,92,89,100,92,33,91,89,90,89,88,0,79
l25,3=100,89,100,100,100,100,95,100,91,100,100,100,100,35,100,0,96,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,85,90,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,98,93,100,93,90,95,88,0,15
l26,3=100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,87,99,2,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,83,100,100,76,58
l27,3=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,78,0,100,100,0,0,9,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,86,100,100,100,100,92,0,100,87,100,100,77,100,60,100,100,80,100,100,100,100,100,100,95,100,0,0,87,100,100,100,94,100,1,88,93,0,0,90,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=100,100,86,100,87,89,100,100,100,100,100,100,0,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,84,100,86,0,100,86,100,100,0,0,0,86,0,0,9,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,100,88,100,100,90,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,88,100,0,87,100,100,17,93,100,98,72,92,86,96,0,1,66,0,0,0,0,0
l31,3=89,100,88,100,100,100,89,47,46,100,90,100,100,91,100,0,100,100,80,100,100,100,99,100,100,100,88,88,100,89,91,0,100,48,86,93,95,91,89,67,92,0,0,0,34,0,0,1,0,0
l32,3=100,100,89,100,100,88,100,100,100,100,91,100,94,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,93,86,99,0,79,90,91,86,93,90,86,90,88,0,0
l33,3=100,100,0,100,93,98,100,100,100,95,100,43,0,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,6,100,85,100,100,33,100,0,0,67,0,1,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=85,89,100,100,100,100,95,100,0,100,0,58,100,0,6,0,79,100,0,98,100,48,84,100,100,100,100,81,100,0,67,101,100,0,0,100,100,100,90,100,100,100,88,100,100,100,98,0,0,0
l35,3=85,0,100,100,100,100,90,73,0,100,0,0,100,0,82,0,53,100,70,92,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,52,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,0
l36,3=100,0,100,100,100,99,100,90,90,100,88,90,100,89,88,0,93,100,93,100,100,100,99,87,100,100,100,100,89,48,100,100,100,35,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,92,88,83
l37,3=79,68,100,100,100,0,99,7,0,100,100,66,100,0,97,0,14,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=100,0,100,100,100,4,56,91,0,100,59,0,87,0,0,0,0,100,78,100,87,93,0,55,100,100,100,0,0,0,85,100,0,0,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=0,0,100,100,90,11,64,0,0,100,0,0,89,0,13,0,0,100,0,8,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,92,38,12,0,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=10,0,100,100,100,100,89,91,71,100,86,88,100,0,93,0,0,100,73,85,93,86,88,89,100,100,100,28,89,45,92,90,86,0,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,92,100,100,90,89,87
l41,3=100,0,100,100,100,0,90,0,0,100,0,0,98,0,0,0,0,100,100,100,77,100,0,100,100,100,100,8,73,79,100,1,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0
l42,3=0,0,100,100,100,0,0,0,0,88,0,0,1,0,0,0,0,100,8,0,0,0,0,32,27,98,100,0,0,0,0,0,83,0,86,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,5,0,0,0,0,100,0,6,88,48,0,100,92,100,100,0,0,0,64,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,3=95,0,100,100,12,91,0,0,0,96,67,0,0,0,83,0,0,100,0,65,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,84,54,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,17
l45,3=0,0,100,100,100,69,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,2,0,98,100,100,55,0,0,0,0,0,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,83,3
l46,3=6,0,100,100,100,0,0,19,0,100,0,0,0,0,0,0,0,99,86,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=22,0,100,100,90,0,0,0,0,88,7,0,2,0,0,0,0,93,0,0,1,0,0,0,98,89,100,0,0,0,0,19,94,0,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,100,100,0,91,100,0,11,7,100,100,0,100
l49,3=0,0,100,100,99,0,0,0,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,75,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,100,100,100,100,0,100,0,3,65,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,90,100,0,100,0,0,100,0,0,12,0,0,10,0,0
l1,4=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,19,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,0,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,97,100,100,100,90,100
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,97,0,2,100,0,0,0,30,98,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,99,9,0,100,29,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,18,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,98,100,100,0,0,100,93,0,0,33,65,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,99,98
l10,4=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,37,0,99,100,59,1,98,0,0,0,68,0,0,18,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,88,0,100,63,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,80,100,100,100,100,98,100,87,100,100,100,0,23,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,7,100,100,101,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,81,99,100,91,100,100,99,100,100,0,0,20,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,1,95,100,99,4,0,100,0,0,0,89,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,39,100,0,100,100,1,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,75,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,6,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,99,100,100,76,0,98,100,21,0,0,0,98,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,0,0,81,97,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,44,0,100,29,0,100,49,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,0,2,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,0,100,100,0,72,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,0,100,100,0,100,75,100,99,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,9,13
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,97,100,61,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,1,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,61,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,0,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,0,67,11,100,0,0,99,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,99,98,50,53,2,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,99,100,100,100,32,0,0,22,0,4,2,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,92,100,0,0
l33,4=100,100,0,100,100,68,100,100,100,0,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,0,0,98,0,26,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=99,10,100,100,100,100,100,100,0,100,82,90,100,0,5,0,42,100,0,100,100,100,39,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,0,0
l35,4=100,49,100,100,100,100,100,78,0,100,0,0,100,0,100,0,90,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,81,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4
l36,4=100,39,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l37,4=2,91,100,100,100,98,100,99,63,100,100,55,100,0,98,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,0,100,100,100,0,70,52,0,100,81,0,100,0,20,0,0,100,62,100,45,100,0,93,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=9,0,100,100,100,28,99,2,0,100,33,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,59,10,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=0,0,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,100,100,100,0,99,84,60,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,33,100,0,100,100,100,100,44,0,69,100,52,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,54,100,100,0
l42,4=8,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,2,0,0,0,0,2,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,94,0,0,100,100,100,100,0,0,0,86,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,4=81,0,100,100,96,44,0,0,0,2,90,0,0,0,95,0,0,100,0,81,30,0,0,92,100,74,100,0,0,0,100,31,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0
l45,4=1,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,98,0,12,0,100,100,100,4,0,0,0,72,0,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,99
l46,4=2,0,100,100,100,0,0,4,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,96,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,68,4,74,0,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=15,0,100,100,100,0,0,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,100,100,84,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,6,0,41,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,99,10,100,100,0,100
l49,4=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,34,100,0,0,0,0,0,0,0,0,3,100,100,100,100,100,0,100,0,1,99,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,15,0,100,0,100,0,97,0,0,0,82,0,0,14,0,0
l1,5=100,0,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,97,0,0,70,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,93,0,99,100,100,99,100,77,100,98,100,99,45,100,0,100,100,0,99,99,99,99,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,99,100,98,100,99,99,100,100,99,98,100,100,100
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,47,100,5,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,96,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,79,100,100,100,100,69,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,0,60,100,93,0,0,2,1,0,0,0,0
l8,5=100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,0,100,100,21,100,100,0,3,99,12,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,99,101,99
l10,5=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,99,100,87,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,78,72,87,0,0,0,74,0,0,1,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,3,0,58,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,99,100,71,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,0,65,0,0,0,0
l13,5=100,100,1,100,100,58,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,38,0,100,0,100,100,99,100,100,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,98,100,66,11,0,100,0,0,0,95,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,0,100,0,64,100,100,100,100,100,100,75,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,41,100,99,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,92,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,99,100,100,100,100,0,99,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,101,100,94,99,101,100,100,0,100,99,100,0,0
l18,5=100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,100,66,0,92,0,0,0,66,0,93,0,0,0
l19,5=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,82,92,100,0,0,0,90,61,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,86,100,100,16,0,99,15,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,0,4,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,85,100,100,0,2,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,0,0,94,0,100,0,40,100,70,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,3
l26,5=100,98,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,0,100,59,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,2,67,100,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,3,67,87,100,0,0,100,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,99,101,100,100,101,100,101,101,100,0,100,98,100,98,100,100,100,96,92,0,97,0,86,89,99,98,9,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,81,100,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,38,0,0,0,0,5,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0
l33,5=100,75,0,99,79,0,100,100,100,99,100,69,0,100,34,100,100,100,100,100,80,100,100,100,99,97,0,100,99,100,100,95,101,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=64,0,100,100,100,100,29,100,0,100,100,86,100,0,0,0,25,100,0,100,100,100,11,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,82,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,5=0,0,100,100,100,100,100,1,2,100,0,0,100,0,99,0,93,100,12,100,0,100,93,100,100,100,100,26,0,76,100,100,100,17,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62
l36,5=100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=0,77,99,99,100,100,99,100,1,100,99,9,100,57,75,0,100,100,99,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0,100,99,100,100,99,100,100,99,99,100,99,100
l38,5=100,0,100,100,100,0,74,0,0,100,83,0,100,0,0,0,0,100,40,83,74,100,0,55,55,100,100,0,0,0,100,96,100,0,62,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=22,0,100,100,100,0,80,88,0,100,99,79,100,0,0,0,0,100,0,100,99,102,10,0,100,99,100,58,0,0,100,100,98,0,100,100,100,99,100,0,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100
l40,5=99,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,73,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=0,0,100,100,100,100,99,100,45,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,5,61,100,0,98,100,100,100,14,0,27,100,77,0,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,0
l42,5=0,0,100,100,95,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,90,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=13,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,3,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,13,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,11
l44,5=96,0,100,100,88,0,0,0,0,0,54,0,0,0,80,0,0,0,9,82,2,0,0,0,98,0,100,0,0,0,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,0
l45,5=0,0,100,100,100,99,0,1,0,100,0,0,49,0,0,0,0,100,0,84,0,0,0,72,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l46,5=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,93,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,44,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,101,100,100
l47,5=66,0,100,100,100,0,0,0,0,100,14,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,66,100,100,100,0,0,0,55,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,100,100,78,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,100,100,100,98,100,100,0,99,0,100,100,0,100
l49,5=0,0,100,100,96,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,22,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,5,92,0,88,68,0,0,76,0,0,6,0,0
l1,6=100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,101,100,100,100,100,100,0,0,100,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,94,100
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,100,100,88,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,44,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,81,0,98,85,0,0,0,1,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,97,8,100,90,60,88,100,0,0,0,52,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,34,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,92,94
l10,6=100,82,100,100,100,2,100,100,100,100,0,95,0,100,99,100,89,100,100,100,100,91,100,81,100,100,89,100,83,100,100,100,100,100,97,0,100,88,17,82,0,17,0,0,22,0,6,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,41,100,85,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,55,100,42,100,100,101,100,100,100,94,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,0,95,0,0,0,0
l13,6=100,100,82,100,100,86,100,100,100,100,100,100,79,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,58,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,92,98,100,0,4,0,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,0,100,0,68,100,100,100,100,100,70,64,100,100,0,99,100,100,101,100,100,100,100,100,0,65,100,100,100,100,0,100,100,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,7,100,69,98,100,100,0,1
l18,6=100,100,88,100,100,93,100,100,91,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,78,100,100,100,100,93,100,100,0,2,100,89,3,0,0,0,0,0,80,0,7,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,89,0,100,100,0,0,0,77,4,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,71,86,100,0,0,0,3,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,99,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,15,100,100,0,100,100,2,93,3,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,96,100,100,100,0,99
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,0,100,0
l26,6=100,53,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,30,100,100,4,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,86,100,13,100,100,38,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,75,19,99,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,87,92,100,96,100,100,100,100,100,90,88,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,92,89,90,92,89,88,84,86,0,85,82,86,83,86,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,72,100,100,66,0,2,0,0,44,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,98,100,91,87,99,0,66,76,0,100,0,0
l33,6=100,97,0,100,98,0,100,100,100,100,100,99,0,100,41,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,66,100,100,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,89,0,0,100,0,100,100,100,85,100,100,100,100,63,100,89,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,6=0,0,100,100,100,100,100,40,0,100,0,52,100,0,98,0,100,100,9,100,0,100,98,100,100,100,100,28,51,29,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24
l36,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l37,6=13,34,100,100,100,100,100,100,0,100,100,80,100,70,0,0,98,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,0,100,100,100,50,73,86,0,100,69,0,100,0,3,0,0,100,0,0,100,100,0,2,97,100,100,0,67,0,100,81,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l39,6=0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,98,100,0,0,0,0,98,0,100,100,100,0,40,100,100,100,92,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,100,16,100,0,3,100,0,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=90,0,100,100,100,100,94,11,0,100,76,0,100,0,0,0,0,100,0,0,73,100,0,100,99,100,100,0,0,0,100,63,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,0
l42,6=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,57,0,0,80,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,92,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,36,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,17
l44,6=78,0,100,100,78,0,0,57,0,100,47,0,0,0,86,0,0,80,88,94,0,0,0,99,91,46,100,0,0,0,100,0,14,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,62,0
l45,6=0,0,100,100,100,99,0,0,0,100,0,0,97,0,0,0,0,100,0,43,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100
l46,6=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,30,0,3,0,0,0,0,100,2,0,0,0,0,84,99,100,100,0,0,0,85,29,0,0,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,98,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=0,0,100,93,64,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,95,88,0,0,0,0,0,0,0,0,92,92,100,100,100,91,96,95,0,81,3,100,100,0,100
l49,6=0,0,100,95,92,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,93,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,11,91,95,87,88,90,0,100,24,19,92,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,20,99,75,97,0,39,97,0,0,28,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,72,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,97,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,12,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,43,15,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,97,100,100
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,86,96
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,25,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,48,100,100,100,100,0,60,100,99,0,0,0,60,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,61,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,85,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,93,100,100,99,0,97,98,82,74,96,0,0,0,72,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,50,100,2,100,100,100,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,89,71
l10,7=100,90,92,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,101,100,97,98,100,100,100,87,100,88,100,100,100,100,55,100,100,93,100,100,87,0,98,100,35,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,97,0,59,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,1,0,0,0,0
l13,7=100,100,32,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,93,100,100,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,32,5,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,0,100,0,84,100,100,100,100,100,0,0,100,13,0,100,100,100,100,100,100,100,71,54,0,3,100,23,100,100,0,100,100,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,39,100,100,0,100,96,0,57
l18,7=100,100,89,100,100,87,100,100,100,100,100,100,90,100,96,100,100,99,0,100,100,100,100,1,100,100,85,100,89,100,100,58,100,100,0,0,99,95,0,0,54,0,0,0,23,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,99,0,100,0,86,89,69,0,0,81,6,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,99,98,99,96,0,33,72,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,58,100,38,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,0,100,58,100,100,82,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,99,0,100,89,0,86,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,4,100,100,86,0,61
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,0,95,0
l26,7=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,2,76,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,97,99,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,50,100,100,97,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,82,0,100,59,100,100,43,0,90,35,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,77,91,100,87,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,100,100,100,91,82,82,89,87,49,88,88,0,73,88,0,80,89,0,0
l31,7=100,100,85,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,6,100,100,100,100,0,100,100,6,0,3,0,0,84,0,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,99,100,100,62,86,0,0,0,7,97,0,0
l33,7=100,100,0,100,100,52,100,100,100,100,100,100,31,100,0,94,97,96,100,100,100,100,100,100,98,3,0,100,0,100,100,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=78,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,87,0,0,100,15,100,96,100,0,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,40,0,0,0
l35,7=0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,18,0,9,100,0,100,0,99,4,100,100,100,100,0,52,0,69,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,0
l36,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,33,100,84,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=5,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,53,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,17,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,0,100,100,100,0,75,100,0,100,99,0,100,0,71,0,0,100,2,0,100,100,47,0,100,67,100,51,99,44,100,1,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=0,0,100,100,100,61,0,99,0,100,100,87,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,81,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=83,70,100,100,100,100,90,100,0,100,0,101,100,0,40,0,61,100,100,100,100,85,0,100,100,100,100,100,98,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,97,100,100
l41,7=100,0,100,12,100,100,0,0,0,100,1,0,100,0,0,0,0,100,0,75,88,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,6,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0
l42,7=0,0,100,99,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,81,0,0,97,0,0,0,100,100,89,0,0,0,0,0,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,7=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,100,100,100,100,0,0,0,86,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,8
l44,7=1,0,100,100,99,0,0,51,0,100,0,0,0,0,20,0,0,100,61,56,45,0,0,41,24,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,75
l45,7=0,0,100,100,100,1,0,0,0,100,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,61,100
l46,7=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,2,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,61,100,100,100,0,0,0,62,8,0,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,100,100,100,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,37,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,7=0,0,100,76,4,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,91,0,0,0,0,0,0,0,0,8,96,100,100,100,11,79,42,0,0,20,100,100,0,100
l49,7=0,0,100,96,94,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,95,1,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,92,100,93,92,0,100,19,89,93,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,99,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,10,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,1,0,0,60,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,96
l5,8=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,0,47,68,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,45,93,60,100,0,0,0,97,0,0,66,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,101,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,0,0,0,0,96,0,43,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,5,100,100,3,44,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,0,100,0,0,100,0,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,54,8,4,0,0
l13,8=100,100,52,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,11,100,0,100,100,0,100,100,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,31,100,99,100,0,100,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,0,100,15,87,100,100,100,100,100,98,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,31,100,0,100,100,0,100,100,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,3,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,3,92
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,68,61,100,0,93,0,99,0,7,0,100,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,96,100,20,100,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,71,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,19,99,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,47,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,0,0,86,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,13,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,17,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,16,0,100,100,94,100,100,0,29,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,85,100,100,100,11,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,46,100,12,0,100,100,100,0,100,0,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,0,100,99,100,100,62,0,99,90,99,0,65,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,73,79,100,100,100,99,100,100,0,27,100,0,100,100,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,93,100,100,8,100,100,0,0,0,90,0,98,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,2,98,0,100,100,0,1
l33,8=100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,86,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,37,100,100,100,100,0,100,0,0,7,0,0,42,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=26,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,99,0,0,100,63,100,94,100,0,100,100,100,100,1,100,48,81,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,98,0,0,0
l35,8=100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,51,8,100,0,98,0,100,100,80,100,0,100,0,100,100,100,100,0,94,0,93,96,100,18,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l36,8=100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,58,99,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96
l37,8=100,0,100,100,100,100,100,64,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,79,100,100,101,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,0,100,100,100,0,95,99,0,100,100,3,100,0,99,0,0,100,96,81,100,100,96,3,100,100,100,82,100,100,100,15,100,44,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=0,0,100,100,100,100,0,93,0,100,100,46,100,0,1,0,48,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,16,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=100,67,100,100,100,100,78,100,64,100,0,100,100,0,0,0,94,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l41,8=100,78,100,100,100,100,0,0,0,100,12,0,100,0,1,0,0,71,0,100,100,100,0,100,100,101,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0
l42,8=1,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,6,0,95,0,0,89,100,100,100,1,0,0,0,0,97,0,14,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,8=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,100,100,100,100,0,0,0,54,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,32
l44,8=0,0,100,100,100,23,0,91,0,100,98,0,0,0,47,0,0,100,100,0,98,5,0,0,100,100,100,0,0,0,100,50,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,78,100
l45,8=0,0,100,100,100,70,0,0,0,100,0,0,76,0,0,0,0,100,0,0,0,98,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100
l46,8=23,0,100,100,100,0,0,0,0,100,77,0,29,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,86,100,100,100,0,0,0,100,96,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,100,100,100,0,0,56,0,99,0,0,3,0,0,0,0,100,0,0,24,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,100,100,89,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,90,100,0,0,94,98,100,100,0,100
l49,8=0,0,100,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,91,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,35,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,2,0,0,0
l1,9=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,26,0,85,0,0,0,3,41,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,0,0,100,100,100,100,100,4,100,85,0,100,0,100,0,98,100,13,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,1
l5,9=100,100,100,100,100,0,0,99,0,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,24,100,26,0,0,20,1,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,65,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,99,4,100,70,96,41,99,0,0,0,1,0,0,40,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,99,100,27,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,95,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,41,100,100,100,58,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,18,100,100,96,0,100,100,100,99,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,100,97,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,23,100,100,100,100,100,100,0,100,5,100,0,0,100,0,65,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,5,0,0,0
l13,9=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,23,100,100,0,0,10,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,7,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,0,100,0,5,100,100,100,100,100,97,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,1,100,0,100,100,0,100,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,0,0,2,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,33,1,95
l18,9=100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,3,3,0,100,2,0,0,92,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,9,0,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,19,100,100,100,36,1,4,29,0,86,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,86,0,0,0,0
l22,9=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,39,100,100,99,100,100,0,0,100,5,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,0,100,100,100,15,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,80,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,34,100,100,100,100,100,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,54,0
l26,9=100,99,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,7,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,13,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,9=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,91,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,79,7,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,100,0,100,73,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,2,100,98,0,100,100,100,100,0,0,82,0,90,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,15,0,100,100,100,84,99,100,0,10,96,1,99,100,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,75,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,0,100,100,0,0,0,3,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,61,98,6,100,99,0,0
l33,9=100,79,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,90,100,50,100,100,1,100,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,15,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,88,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,92,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0
l35,9=0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,1,0,82,100,99,4,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0
l36,9=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l37,9=100,0,100,100,100,100,100,27,0,100,100,88,0,0,0,0,0,100,8,100,21,100,0,100,100,100,100,100,30,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,100,100,100,0,77,99,0,100,100,0,100,0,44,0,0,100,70,100,100,100,2,45,100,100,100,0,99,99,100,11,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=2,0,100,100,100,40,0,24,0,100,100,0,100,0,0,0,10,100,0,100,100,100,0,96,100,100,100,35,0,0,82,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=100,10,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,0,0,0,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,74,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,87,100
l41,9=100,0,100,100,100,2,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,99,0,96,21,0,0,100,100,100,100,0,0,19,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,98,0
l42,9=0,0,100,0,100,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,6,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,9=0,0,100,100,100,0,0,0,0,48,0,0,3,0,0,0,0,100,0,0,38,0,0,100,100,100,100,0,0,0,2,0,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,9=0,0,100,100,99,1,0,0,0,100,27,0,0,0,0,0,0,100,93,0,30,0,0,36,100,100,100,0,0,0,99,0,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13,100,85,99
l45,9=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,95,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100
l46,9=53,0,100,100,100,0,0,0,0,100,4,0,81,0,0,0,0,100,0,0,98,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,2,99,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,100,100,100,0,0,25,0,71,0,0,0,0,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,100,93,100,0,0,0,100,0,86,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,100,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,79,100,0,0,0,0,0,0,0,0,39,100,100,100,100,0,23,0,0,0,0,100,100,0,100
l49,9=0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,24,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,85,0,100,0,99,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,92,100,100,99,39,100,99,0,0,38,0,80,0,0,0
l1,10=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,0,2,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,34,60,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,20,96,100
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,0,100,52,100,100,100,100,0,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,86,0,0,99,79,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,95,79,98,38,5,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,15,99,99,100,46,15,0,0,0,1,64,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,58,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,52,58,0,0,98,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,36,0,0
l10,10=100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l11,10=100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,0,2,100,91,4,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,63,100,100,100,100,100,100,97,100,99,100,0,0,100,0,22,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,60,93,98,6,0,0
l13,10=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,79,100,0,100,100,100,100,100,0,0,80,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,98,99,100,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,0,100,97,29,100,100,100,100,100,99,0,100,0,0,100,51,100,100,100,100,100,8,100,62,88,100,0,100,100,0,100,100,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,97,0,97,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,60,97
l18,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,6,0,100,93,0,0,100,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,20,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,99,100,100,100,74,1,95,97,0,47,0,0,0
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,0,0,100,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,36,1,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,1,100,100,97,96,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,39,97,100,44,0,5,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,37,100,91,100,100,93,0,58
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,74,100,100,5,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,0,100,1,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,100,4,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,101,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,0,100,11,100,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,57,89,100,99,100,92,0,100,0,1,95,86,99,96,0,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,82,100,100,15,0,0,98,99,7,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,75,82,0,92,90,92,0,0
l33,10=100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,66,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,84,94,100,78,100,100,0,100,0,43,9,0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0
l34,10=101,98,100,100,100,100,98,100,0,100,100,0,100,0,98,0,0,100,77,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,90,71,100,100,31,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,10=100,0,100,100,100,100,100,47,0,100,0,1,100,0,99,0,98,100,100,85,9,100,0,100,100,100,100,66,0,0,100,100,100,8,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3
l36,10=100,94,100,100,100,100,100,96,35,100,100,100,100,62,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,0,100,100,100,100,100,100,48,100,100,92,100,21,0,0,95,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,0,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,0,100,100,100,0,96,87,0,100,100,10,97,0,0,1,0,100,2,100,100,100,0,94,100,100,100,3,92,96,100,66,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=71,7,100,100,100,0,82,80,0,100,100,0,100,0,0,0,91,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,86,0,13,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,0,100,100,100,100,96,36,97,100,0,100,100,0,94,0,41,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l41,10=100,74,100,100,34,81,60,0,4,100,0,0,100,0,0,0,0,100,94,100,66,13,0,100,100,100,100,0,0,93,100,8,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0
l42,10=0,0,100,0,100,0,10,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,55,51,100,100,0,0,0,0,0,68,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,21,100
l43,10=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,100,0,0,97,0,0,100,100,100,100,0,0,0,1,0,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,62
l44,10=20,0,100,100,100,94,0,0,0,100,0,0,53,0,0,0,0,100,100,0,68,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,59,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,10=0,0,100,100,100,74,0,82,0,100,0,0,97,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,46,100,100,100,0,0,0,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,8,100
l46,10=89,0,100,100,100,0,0,4,0,100,0,0,97,0,0,0,0,100,0,0,40,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,7,94,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,101,100,100
l47,10=0,0,100,4,100,0,0,0,0,9,0,0,11,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,1,100,100,100,0,0,0,100,0,96,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,10=0,0,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,94,93,0,0,0,0,0,0,0,0,90,92,100,100,100,73,87,2,0,89,0,100,100,0,100
l49,10=0,0,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,74,92,92,0,0,0,0,0,0,0,0,7,91,93,100,96,93,0,100,69,93,93,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,89,99,100,100,100,100,100,100,20,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,87,2,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,65,100,0,100,100,3,1,94,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,63,87,100,0,4,84
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0
l5,11=100,89,18,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,79,100,15,100,1,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,17,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,11,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,67,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,78,100,100,16,100,100,0,75,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,0,92,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,56,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,80,0,89,100,0,0,0
l10,11=100,100,0,97,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,23,100,100,16,100,100,0,0,100,98,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,1,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,0,99,100,100,100,13,22,1,100,52,100,0,0,100,0,18,100,36,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,74,95,100,100,0,0,0,0,57,0,0,0
l13,11=100,100,0,100,101,0,100,100,100,94,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=94,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,93,100,100,0,0,0,89,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,0,80,51,0,100,100,100,99,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,90,100,10,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,13,0,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,0,100,79,0,100,16,5,35,0,0,0
l18,11=100,100,0,100,100,92,100,100,101,100,100,35,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,41,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,24,100,100,100,100,59,100,100,0,0,100,3,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,0,100,0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,47,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,0,100,95,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,99,100,100,88,100,100,100,100,100,27,0,100,100,41,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=93,92,90,100,100,100,90,2,0,100,94,100,100,0,100,0,100,100,9,89,94,100,73,0,100,100,100,24,100,68,100,100,95,85,100,90,100,93,84,0,100,93,0,35,92,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,92,100,100,100,100,23,99,100,92,0,78,92,59,98,73,0,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,5,100,100,46,0,0
l26,11=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,25,100,0,100,0,100,100,11,100,100,100,84,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l27,11=100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,39,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,65,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,0,100,0,100,0,67,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,36,97,63,0,100,81,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,96,0,100,88,100,100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,0,100,100,100,0,0,100,75,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,68,100,0,100,0,100,100,100,99,21,95,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,92,100,65,93,73,0,68,0,0,0,72,21,1,0,0
l33,11=100,90,0,100,0,77,100,100,100,100,100,0,0,100,66,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=0,0,100,100,100,101,0,92,0,100,76,0,100,0,0,0,0,100,0,53,3,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,97,1,100,100,0,100,26,100,50,0,0,0
l35,11=4,0,100,100,100,100,46,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,37,0,0,64,0,100,100,100,100,0,0,0,0,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,52,13,0
l36,11=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,99,99,98,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,56,0,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l37,11=2,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,4,87,0,98,0,47,100,100,100,0,0,0,97,91,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=89,0,100,100,100,0,0,0,0,100,32,0,0,0,0,0,0,100,0,51,0,0,0,0,0,100,93,0,0,0,100,0,99,0,0,98,100,100,0,100,100,66,100,100,100,100,100,100,99,100
l39,11=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,96,0,0,98,100,100,0,0,0,0,12,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100
l40,11=92,0,100,100,100,100,0,3,0,100,0,92,100,0,89,0,0,100,91,90,100,95,0,100,100,100,100,91,92,59,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,89,0,14,0
l41,11=92,0,100,100,93,45,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,98,0,94,0,0,0,98,95,100,100,0,0,0,92,0,88,0,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0
l42,11=0,0,100,0,100,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,11=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,80,0,0,97,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,11=0,0,100,68,78,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,94,100,85,100,0,0,0,2,0,0,0,48,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,85,98
l45,11=0,0,100,95,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,82,0,0,92,100,100,0,0,0,0,0,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,55
l46,11=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,100,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,85,88,100,0,0,0,0,0,6,0,0,80,93,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,11=0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,68,91,95,90,0,0,0,0,0,0,97,91,0,100
l49,11=0,0,92,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,95,98,93,0,0,97,0,11,0,100,97,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,24,100,66,100,94,91,91,0,40,91,0,89,0,0,0
l1,12=100,0,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,95,30,0,94,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,7,0,100,100,99,100,100,94,100,100,86,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,33,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,90,100,82,68,84
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,101,99,94,100,94,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,51,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,95,93,100,82,94,50,89,24,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,96,20,0,47,58,0,0,0,34,18,0,0,0,0
l8,12=100,100,96,100,100,100,100,100,0,1,100,100,67,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,98,96,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,49,95,99,67,62,0
l10,12=100,100,99,100,100,92,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,98,65,0,12,0,0,39,0,0,0
l11,12=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,0,64,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,1,100,100,100,100,91,95,69,100,94,100,0,0,100,0,98,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,18,0,44,0,94,5,0,0
l13,12=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,0,100,100,76,100,100,0,0,86,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,95,0,76,100,93,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,7,0,0,98,100,100,7,100,46,99,100,98,33,100,12,100,100,94,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,0,100,100,0,91,64,39,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,74,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,92,100,84,100,100,100,87,100,93,73,100,98,100,100,67,57,30
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,73,0,95,0,0,0,74,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,89,100,100,100,0,100,92,0,0,0,31,50,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,88,100,0,100,97,99,85,0,93,0,26,7,0,0,0
l21,12=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,40,100,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,60,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,14,100,90,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=94,91,92,100,100,100,96,91,82,100,93,101,100,73,100,84,100,100,69,100,100,98,95,0,100,100,100,92,100,96,100,100,100,92,100,98,100,94,94,95,100,95,0,74,94,0,8,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,99,100,83,100,86,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,89,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,20,6
l26,12=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,0,85,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,15,100,100,100,96,100,92,100,100,100,100,0,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,63,100,0,83,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,27,87,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,76,100,100,0,0,97,79,87,14,92,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,98,100,100,100,99,89,98,13,0,81,87,93,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,77,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,0,100,16,100,100,100,100,91,100,100,88,0,83,95,84,26,0,0,0
l32,12=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,95,101,77,95,63,68,92,67,0,8,90,93,82,0,0
l33,12=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,7,100,0,0,0,96,0,8,0,30,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=0,33,100,100,100,100,8,100,0,100,91,0,100,0,0,0,34,100,92,100,82,100,63,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,70,100,98,0,0,0
l35,12=48,0,100,100,100,100,95,92,0,100,0,58,100,0,72,0,0,100,100,94,90,94,2,100,100,100,100,93,70,0,95,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,96,91,0
l36,12=92,86,100,100,100,0,84,94,89,100,100,100,100,82,93,0,90,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,92,95,95,100,100,100,74,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,97,89
l37,12=78,0,100,100,100,95,86,57,85,100,100,0,99,3,95,0,100,100,91,96,0,100,74,99,100,100,100,91,0,75,94,96,72,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=94,3,100,100,100,0,83,0,0,100,100,0,89,0,0,0,0,100,84,100,99,89,0,95,90,100,100,0,79,82,100,87,100,25,87,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=93,15,100,100,100,0,97,70,0,100,94,0,89,0,0,0,82,91,0,0,93,100,0,90,100,100,100,81,86,32,95,93,83,0,91,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,101,100
l40,12=100,0,100,100,100,92,48,90,14,100,88,92,100,0,100,0,66,100,89,100,96,100,54,100,100,100,100,93,100,91,94,100,91,42,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,0,90,3
l41,12=91,0,100,100,100,99,91,1,0,100,79,0,100,0,0,0,30,100,0,100,89,91,0,91,100,100,100,0,0,9,100,94,100,81,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,88,17
l42,12=0,0,100,0,100,0,17,0,0,100,0,0,34,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,4,0,11,0,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l43,12=71,0,100,100,100,8,0,0,0,100,31,0,0,0,0,0,0,100,0,0,95,0,0,90,100,100,100,0,0,0,0,82,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,12=98,0,100,99,100,25,0,41,0,22,0,0,36,0,0,0,0,100,67,0,0,18,0,100,100,94,100,0,0,0,66,90,0,0,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100
l45,12=0,0,100,100,100,0,0,51,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,71,13,100,0,0,95,100,100,0,0,2,84,86,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,0
l46,12=84,0,100,100,100,0,0,1,0,100,48,0,87,0,0,0,0,100,0,74,1,0,0,4,100,100,100,0,0,0,89,14,84,0,89,100,100,100,100,100,90,99,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,100,92,97,0,0,0,0,69,0,0,4,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,91,0,0,95,84,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,12=0,0,80,70,0,0,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,28,80,0,0,0,0,0,0,0,0,87,90,100,97,100,93,73,72,0,93,83,100,93,0,100
l49,12=0,0,92,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,9,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,92,96,94,0,16,85,0,96,2,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,23,100,74,100,100,99,0,0,0,51,0,94,0,0,0
l1,13=100,0,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,75,0,100,100,99,100,100,83,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,91,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l5,13=100,100,97,100,100,0,100,100,99,100,96,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,4,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,0,0,100,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,15,100,96,99,99,4,97,10,1,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,96,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100,100,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,46,100,100,95,11,0
l10,13=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,11,0,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,44,12,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,17,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,96,100,100,100,100,100,100,40,100,72,100,0,0,100,0,100,100,99,100,100,100,76,100,100,100,100,1,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,9,100,0,30,100,0,0,0
l13,13=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,34,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,70,0,0,100,100,100,0,100,95,99,100,77,7,100,0,100,100,82,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,100,100,0,100,77,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,0,100,100,100,100,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,78,16,0,0,83,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,0,71,77,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,53,100,3,100,100,100,100,0,79,0,31,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,0,21,79,100,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,93,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69,100,100,99,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,84,3,87,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,3,100,100,86,100,100,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,11,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,86,98,100,100,4,83,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,19,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,4,100,0,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,30,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,94,100,100,1,0,100,100,100,64,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,95,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,39,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,0,100,79,100,100,100,100,28,100,100,100,0,98,99,35,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,0,96,100,99,2,94,100,99,100,0,0
l33,13=100,0,0,100,0,55,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,8,100,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=0,0,100,100,100,100,0,95,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,83,100,0,100,21,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,25,100,1,0,0,0
l35,13=99,0,100,100,100,100,40,100,49,100,0,18,100,0,0,0,0,100,100,100,92,100,66,100,100,100,100,97,94,0,100,100,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,97,0
l36,13=100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l37,13=100,34,100,100,100,100,99,93,99,100,100,0,100,62,100,0,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,2,100,100,100,0,84,0,0,100,100,0,69,0,0,0,0,100,97,100,100,99,0,100,100,100,100,0,0,93,100,57,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,100,100,100,0,88,0,0,100,100,0,100,0,0,0,87,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,30,100,9,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,90,100,100,0,100,0,3,100,5,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,80,100,100,10,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l41,13=76,0,100,100,100,100,99,0,0,100,5,0,100,0,0,0,56,100,38,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,64,82
l42,13=0,0,100,0,100,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,76,0,0,82,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100
l43,13=66,0,100,100,100,0,1,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,99,45,0,5,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,13=82,0,100,0,100,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,100,17,0,0,19,0,90,100,100,100,0,0,0,0,95,17,0,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,6,0,0,0,0,100,0,83,64,100,0,47,74,100,100,0,0,0,41,78,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88
l46,13=100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,86,0,100,0,0,0,0,100,0,89,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,9,97,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=2,0,100,99,100,0,0,0,0,97,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,59,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,86,100,100,100,100,96,42,92,0,90,92,100,100,0,100
l49,13=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,83,100,100,100,0,13,100,0,100,68,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,72,41,0,0,99,0,100,33,0,0
l1,14=100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,0,0,4,69,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,31,0,100,100,98,100,100,0,100,100,91,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,99,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,97,82,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,92,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,10,100,100,100,100,100,0,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,38,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,99,100,100,61,84,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,91,87,0,0,8,0,0,90,8,0,0
l11,14=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,1,0,19,100,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,96,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,0,0,100,2,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,2,101,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,0,98,0,0,0
l13,14=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,38,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,66,100,73,0,0,100,100,100,86,99,100,2,100,0,0,100,12,100,100,67,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,19,82,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,13,14,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,81,0,0,56,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,0,100,100,0,0,0,43,84,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,93,100,100,100,100,100,100,0,100,0,47,0,0,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,0,38,91,100,0,0,0,0
l22,14=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,99,100,6,0,0,0,0,0,0,58,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,2,100,86,100,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,98,100,100,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l27,14=100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,78,62,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0
l28,14=100,100,99,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,0,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,89,100,42,0,100,100,0,1,0,30,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,30,100,100,0,0,96,100,99,72,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,8,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,99,100,100,100,100,33,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,75,29,100,97,47,93,100,0,100,0,0
l33,14=100,64,0,100,100,99,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0
l34,14=0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,97,100,96,100,60,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,8,0,0,0
l35,14=100,0,100,100,100,100,0,100,54,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,90,100,81,100,100,100,100,66,88,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l36,14=100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19
l37,14=100,23,100,100,100,100,100,100,6,100,100,2,100,9,100,0,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,83,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,25,100,98,100,100,85,0,100,100,100,100,32,0,100,100,88,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,100,100,100,0,98,0,0,100,95,61,100,0,0,0,93,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,33,100,98,100,100,62,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=99,0,100,100,100,100,0,12,2,100,91,100,100,0,100,0,1,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,14,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,93,100,0
l41,14=83,0,100,100,100,94,79,7,0,100,0,30,100,0,0,0,3,100,62,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,0,48
l42,14=0,0,100,97,100,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,34,100,100,0,0,0,0,0,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,93,0,0,0,0,100,0,0,28,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,87,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,14=96,0,100,6,100,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,100,1,0,0,64,0,100,100,100,100,0,0,0,0,98,38,0,98,100,100,100,100,100,78,100,100,100,0,100,100,100,88,100
l45,14=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,32,0,0,0,0,100,0,60,42,100,0,75,100,100,100,0,0,0,5,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,88,0,100,0,0,0,0,100,0,92,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,45,0,0,0,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=1,0,100,98,76,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,101,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,13,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,2,0,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,86,92,100,100,0,100
l49,14=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,76,100,100,100,0,52,100,0,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,0,100,0,0,92,0,97,89,0,0
l1,15=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,77,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,12,65,101,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,26,0,0,5,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,12,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,66,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,0,100,100,95,100,100,0,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,0,4,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,96,0
l10,15=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,0,0,100,11,90,0,10,0,0,0,0,0,37,0,0,0
l11,15=100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,97,0,10,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,91,100,100,100,100,96,100,0,100,76,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,23,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,95,0,88,96,0,0,0
l13,15=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,98,77,100,97,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,0,3,100,100,0,0,100,0,0,6,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,2,100,98,0,63,100,100,100,9,100,100,0,100,90,0,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,0,100,100,8,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,15,4,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,95,100,100,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,68,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,101,100,100,100,100,100,0,100,0,98,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,99,100,99,100,100,8,100,100,100,0,46,50,98,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,18,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,0,0
l25,15=100,100,100,101,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l26,15=100,15,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100
l27,15=100,100,74,100,100,51,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,57,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,93,98,100,100,100,100,98,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,56,100,100,0,100,0,100,80,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,31,100,100,0,100,0,100,100,0,0,13,100,83,77,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,0,100,100,100,0,2,100,100,100,100,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,72,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,0,100,21,100,100,100,100,0,100,100,100,0,79,99,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,94,100,100,12,100,100,100,100,0,0
l33,15=100,97,0,100,49,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,10,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=31,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,81,100,55,94,4,100,66,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0
l35,15=100,0,100,100,100,100,0,100,0,101,2,0,100,0,33,0,0,100,97,99,100,100,0,100,100,100,100,25,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l36,15=100,0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1
l37,15=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,19,82,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,94,100,100,100,0,96,3,0,100,100,0,100,0,0,0,17,100,0,100,100,48,0,100,100,100,100,76,0,89,100,3,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,100,100,100,0,2,92,0,100,31,50,100,0,0,0,12,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,1,100,87,100,100,98,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=8,0,100,100,100,100,0,5,0,100,90,100,101,0,100,0,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,61,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,96,97,0
l41,15=100,0,100,100,100,68,0,17,0,100,0,18,100,0,0,0,0,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,0,6
l42,15=0,0,100,100,100,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=4,0,100,100,100,0,6,0,0,100,0,0,100,0,99,0,0,100,1,0,100,96,0,100,100,100,100,0,0,0,0,97,20,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0
l44,15=93,0,100,100,100,22,0,0,0,100,0,2,0,0,0,0,0,100,0,0,0,73,0,100,100,100,100,0,0,0,0,99,92,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,91,100
l45,15=0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,58,0,0,0,0,100,0,0,17,96,0,0,52,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100
l46,15=94,0,100,100,100,0,0,0,0,100,78,0,87,0,0,0,0,100,0,53,0,0,0,99,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=94,0,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,80,14,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,42,0,0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,16,0,100,0,45,81,100,100,0,100
l49,15=0,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,11,100,0,100,100,100,100,100,0

