t=2017-06-27_23.35.02

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d9c069
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d79980
a3=0x054332ff03d9b269
a4=0x054332ff02d41761
a5=0x054332ff03d58671
a6=0x054332ff03dba180
a7=0x054332ff03d69680
a8=0x054332ff03d9b081
a9=0x054332ff03db8579
a10=0x054332ff03dba272
a11=0x054332ff03d4b769
a12=0x054332ff03da9783
a13=0x054332ff03dfc276
a14=0x054332ff03dba279
a15=0x054332ff03dcb676
a16=0x054332ff03dca380
a17=0x054332ff03dba783
a18=0x054332ff03d99582
a19=0x054332ff03db9683
a20=0x054332ff03d88572
a21=0x054332ff02d73160
a22=0x054332ff03d69369
a23=0x054332ff02da2360
a24=0x054332ff03d89371
a25=0x054332ff03d9a778
a26=0x054332ff02da1862
a27=0x054332ff03db9976
a28=0x054332ff03d9a369
a29=0x054332ff03de9576
a30=0x054332ff03d69669
a31=0x054332ff02d91861
a32=0x054332ff03d7a668
a33=0x054332ff03da9880
a34=0x054332ff03da9672
a35=0x054332ff03dfb281
a36=0x054332ff03dca870
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03d99381
a39=0x054332ff03d69671
a40=0x054332ff03d68775
a41=0x054332ff03dd9276
a42=0x054332ff03d89678
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff02d83061
a45=0x054332ff02d60762
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff03dca179
a48=0x054332ff03dda776
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,72,87,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,96,100,99,100,89,100,87,100,100,100,100,100,91,100,93,100,100,74,100,60,99,0,0,79,0,0,60,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,91,91,100,100,90,100,89,100,86,88,100,100,95,100,90,100,92,100,89,100,100,100,100,100,89,88,100,97,100,14,100,14,100,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=59,90,0,100,100,100,100,100,81,89,100,81,100,100,86,61,87,100,6,88,100,91,100,100,100,87,17,71,100,45,100,0,1,59,100,0,0,73,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=87,83,100,0,100,100,100,95,85,100,100,0,100,100,67,0,77,58,36,90,100,39,100,100,100,89,0,0,100,81,4,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,93,0,100,98,100,100,100,100,83,100,100,88,100,100,100,88,100,85,100,100,100,100,100,87,89,100,100,100,88,100,84,100,90,0,86,11,0,32,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,82,100,100,96,86,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,91,91,100,81,100,87,100,81,100,86,68,81,0,0,0,100,84,0,0,0,0,4,0,0
l6,0=5,84,100,100,86,100,0,100,88,89,100,0,100,100,0,0,0,0,13,39,100,64,100,98,100,4,0,75,100,73,94,0,81,26,100,3,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,84,87,84,90,100,87,0,87,100,93,100,100,100,91,100,100,100,86,100,100,100,100,91,100,100,100,100,75,100,100,91,100,86,100,89,87,99,90,91,100,100,92,87,88,0,93,94,68,89
l8,0=100,88,86,81,100,100,85,100,0,100,100,100,85,100,100,100,100,31,100,100,100,100,86,97,100,100,100,100,84,100,90,100,100,100,100,100,88,100,100,92,100,100,91,87,100,0,100,92,32,87
l9,0=100,100,95,100,100,100,87,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,72,100,100,80,87,100,0,0,0,0,0,1,0,0
l10,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,100,100,98,91,7,100,63,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,89,85,0,92,91,0,100,100,100,66,0,86,88,100,100,100,98,89,100,78,100,95,93,92,87,89,100,45,100,86,100,100,100,85,89,74,22,0,3,100,98,47,0,0,0,6,0,0,0
l12,0=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,87,0,100,88,93,100,85,13,100,100,100,100,100,100,96,84,86,100,100,100,92,100,81,100,79,0,70,62,89,86,95,86,51,1,0,0,0,0,0
l13,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,94,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,85,56,100,100,100,89,85,0,100,21,27,85,77,8,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=86,85,84,66,89,91,0,98,100,90,83,100,91,91,0,100,85,90,88,100,66,100,86,86,86,85,87,87,86,100,16,100,90,100,39,93,79,87,89,90,87,86,89,0,83,0,81,88,0,0
l15,0=88,84,63,0,91,91,0,100,100,98,85,100,90,94,100,0,96,89,84,100,86,100,83,88,100,84,85,100,66,100,93,88,100,85,91,92,76,34,0,80,84,89,0,0,0,0,64,0,0,0
l16,0=95,77,83,69,100,100,0,100,100,93,1,100,89,100,100,100,0,89,100,100,91,100,95,92,100,100,100,89,78,100,100,100,100,100,89,100,88,86,100,92,100,100,88,67,100,0,93,67,45,8
l17,0=100,100,91,50,100,100,0,100,16,100,86,86,83,91,89,85,88,0,89,100,90,99,100,100,100,101,88,100,87,100,100,94,100,73,100,0,0,0,0,9,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=90,83,3,10,100,100,2,100,100,100,61,100,7,92,100,99,100,100,0,100,82,100,82,92,100,76,100,93,0,100,100,100,90,100,97,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,2,100,99,90,86
l19,0=100,100,91,92,100,100,27,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,99,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,86,87,87,100,93,100,94,89,91,70,44,97,3,89
l20,0=89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,58,100,100,100,85,89,0,100,100,100,100,100,91,90,100,100,100,65,100,5,100,16,26,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=100,89,88,77,100,100,84,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,99,100,100,89,0,81,92,100,100,100,98,88,100,91,100,100,100,100,97,84,100,99,100,100,100,0,95,92,12,91,93,50,8
l22,0=96,100,100,100,100,100,88,100,86,100,100,84,100,100,88,87,100,100,91,100,100,86,0,100,100,100,87,88,100,81,100,33,100,82,100,82,88,86,87,90,87,85,53,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,99,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,88,28,100,100,100,82,100,73,100,0,0,99,0,2,0,99,0,1,0,0,0,0,0,0
l24,0=100,100,91,90,100,100,97,100,90,100,100,87,100,100,87,100,87,100,91,100,94,89,101,100,0,100,86,86,100,100,100,86,100,85,100,90,82,86,88,91,83,94,60,87,18,0,68,30,0,88
l25,0=100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,86,100,0,85,91,93,0,87,100,0,30,79,0,0,6,0,45
l26,0=79,83,4,0,91,88,0,100,100,100,0,86,100,94,98,86,100,100,100,100,85,100,89,90,100,81,0,0,0,100,94,94,79,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,91,100
l27,0=100,100,80,0,100,93,72,100,100,100,91,100,91,47,100,100,88,100,96,100,91,92,84,5,100,100,0,0,0,100,15,100,100,100,100,37,0,84,0,0,55,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,100,100,100,100,100,100,76,71,100,100,43,100,100,90,63,89,100,0,100,100,84,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,15,0,100,47,0,0,0,0,32,39,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=100,81,38,90,100,92,78,100,100,100,87,100,84,99,100,100,100,100,100,100,88,100,85,91,100,100,100,100,91,0,97,100,100,79,93,91,86,90,88,94,98,100,0,92,92,3,93,0,0,2
l30,0=100,100,100,9,100,100,85,100,100,100,100,81,100,100,37,85,100,100,92,100,100,95,100,100,100,100,88,17,100,100,0,88,100,33,100,26,0,75,0,0,1,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=63,4,0,0,86,88,0,100,100,100,0,100,90,93,100,100,100,94,100,100,63,100,4,79,91,89,88,100,0,100,90,0,87,100,94,100,80,87,11,87,100,88,29,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=100,100,0,0,100,91,73,100,100,100,91,100,91,93,93,100,100,100,95,100,90,100,100,99,100,100,83,100,7,100,100,89,0,74,81,62,1,81,79,0,85,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=65,15,72,0,92,83,15,86,100,0,0,100,84,0,100,100,100,85,100,100,32,100,93,72,83,79,100,100,0,100,39,100,82,0,29,100,67,100,69,100,100,100,91,100,0,0,100,0,0,0
l34,0=91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,21,88,87,100,91,100,100,100,100,100,100,100,90,87,100,100,100,90,86,8,0,91,82,90,61,77,88,100,79,38,0,0,0,0,0,0
l35,0=0,58,0,0,87,87,0,84,100,91,0,100,72,43,100,100,100,5,100,100,30,100,57,0,91,0,100,43,37,100,20,100,81,100,87,0,92,69,86,100,100,100,100,100,100,47,100,100,0,83
l36,0=0,0,0,0,4,43,0,100,100,82,0,64,0,56,79,95,100,0,100,100,47,100,71,0,71,96,100,0,0,100,0,86,1,71,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l37,0=89,0,79,0,93,91,0,100,100,92,0,10,66,91,98,33,100,0,100,100,96,100,74,88,100,100,100,88,0,100,77,90,85,100,100,68,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=0,0,0,0,25,0,0,82,100,90,0,0,71,80,93,0,100,0,100,86,0,100,78,0,99,87,100,0,0,100,0,21,73,65,79,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=0,0,0,0,0,0,0,100,87,74,0,5,91,20,100,67,100,18,100,100,0,100,73,0,88,0,100,0,0,84,0,100,1,100,70,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,47,100,100,8,93
l40,0=63,0,0,0,31,0,0,100,100,91,0,82,86,0,97,95,100,0,100,100,86,100,83,0,73,84,100,66,23,100,0,100,90,100,91,100,100,86,89,100,0,100,96,100,100,88,89,93,91,38
l41,0=97,0,4,0,100,100,0,100,100,100,31,84,100,89,97,100,100,88,100,100,0,101,100,93,100,100,100,88,40,100,93,89,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,88,100,90,90,87
l42,0=0,0,0,0,0,56,0,100,100,0,0,8,96,0,92,0,100,0,62,100,0,0,17,0,4,0,100,0,0,0,0,26,0,93,68,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,80,100,100,94,100
l43,0=0,0,0,0,0,0,0,94,100,0,0,0,51,0,0,0,84,0,100,85,0,100,0,0,73,3,100,0,0,83,0,0,3,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,100,100,52,100
l44,0=0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,0,0,3,0,82,0,100,0,100,100,0,100,0,0,3,38,100,0,0,100,0,1,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,12,100,100,100,21,78,100,60,0,100,0,78,90,100,100
l46,0=0,0,0,0,0,0,0,98,100,0,0,0,0,0,79,53,95,0,100,22,0,100,0,0,21,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,87,100
l47,0=0,0,0,0,0,1,0,98,98,0,0,0,0,0,88,0,76,0,99,91,0,100,0,0,4,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,92,100,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,34,9,0,0,0,0,0,0,0,36,0,98,1,0,4,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,77,93,95,23,100,100,83,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,14,0,88,80,0,0,0,0,92,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0,88,100,100,100,93,24,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,100,93,86,99,91,0,100,100,100,87,100,85,88,88,88,87,100,83,100,87,91,89,95,100,100,91,100,90,90,84,88,100,82,90,13,0,95,0,2,88,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=100,0,88,94,100,99,87,89,92,100,91,90,84,87,93,90,87,100,86,100,89,88,81,100,100,100,88,86,94,87,96,86,100,78,100,59,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=86,88,0,100,100,100,100,84,94,87,100,93,100,100,87,87,91,92,75,92,100,89,100,97,91,90,79,89,100,87,91,12,0,85,100,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=82,90,100,0,100,100,100,86,92,93,100,0,100,100,85,0,41,76,51,99,100,81,100,100,88,98,0,5,100,84,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=100,100,89,87,0,100,90,93,100,100,100,90,100,100,93,93,90,100,82,100,87,89,100,100,100,100,88,87,100,100,100,94,100,89,100,92,69,92,89,65,60,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,101,95,100,100,89,88,92,100,81,100,100,87,100,100,100,100,92,94,100,89,100,85,94,89,100,84,86,90,0,0,0,89,76,0,16,0,9,5,0,0
l6,1=0,88,100,100,95,100,0,90,83,94,100,0,100,100,0,0,0,0,0,88,100,39,86,88,100,43,0,88,89,0,90,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=100,88,87,88,87,87,88,0,93,100,88,100,83,93,89,89,100,100,86,100,87,100,83,87,100,100,92,99,0,100,90,89,100,87,88,0,90,93,92,83,89,99,92,91,89,0,89,89,90,85
l8,1=81,89,89,91,89,88,89,85,0,100,87,100,84,83,100,100,100,88,87,100,89,100,88,87,93,89,94,100,88,100,90,100,91,88,88,85,88,95,89,84,100,98,92,90,92,0,91,89,39,88
l9,1=100,100,90,92,100,100,87,100,100,0,91,92,100,100,87,100,88,100,91,100,86,100,100,100,100,100,89,89,89,100,100,85,100,0,100,87,91,93,93,86,88,90,0,0,9,0,0,0,0,0
l10,1=100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,79,100,100,80,81,0,100,82,93,100,99,100,100,100,100,0,79,100,100,100,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=99,87,89,0,94,92,20,100,100,89,91,0,83,84,100,100,93,89,80,100,92,100,87,89,90,90,90,100,0,100,89,100,100,90,0,85,89,27,1,0,88,92,87,0,0,0,81,0,0,0
l12,1=84,100,100,100,100,100,87,91,94,100,100,93,0,100,89,90,93,86,3,100,100,87,100,100,100,100,91,91,100,93,90,91,88,89,100,84,10,57,0,86,36,87,87,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,92,91,86,86,84,91,100,85,100,100,100,100,91,86,100,100,100,92,89,0,100,69,90,93,44,81,49,87,24,0,6,0,81,0,0,0
l14,1=80,87,89,81,90,90,0,89,100,88,84,100,84,86,0,100,87,87,81,100,26,92,85,94,91,87,88,93,92,100,0,100,89,91,88,88,87,94,89,86,88,90,88,0,92,0,90,86,0,0
l15,1=86,90,90,0,91,87,0,90,100,88,89,100,85,84,100,0,89,90,84,100,86,84,84,85,95,89,89,100,71,100,90,90,94,88,88,85,93,90,3,79,91,86,0,0,0,0,45,0,0,0
l16,1=83,93,93,20,91,91,0,100,100,87,3,93,89,82,89,100,0,88,100,88,84,100,88,90,89,90,100,88,91,100,88,100,89,100,91,100,92,93,89,84,100,100,87,91,91,0,91,87,86,0
l17,1=100,100,89,85,99,100,19,100,92,100,90,91,87,85,88,89,90,0,85,100,84,90,82,94,96,100,89,88,88,100,87,88,100,88,91,26,0,57,0,13,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=83,93,77,67,95,86,25,100,100,90,88,91,62,87,88,90,100,87,0,99,85,100,88,88,88,87,100,85,0,100,90,99,91,100,89,100,91,100,98,100,100,100,0,87,95,89,91,86,95,97
l19,1=85,90,88,90,89,87,85,100,100,89,89,100,95,85,92,100,89,90,81,0,85,100,80,87,100,87,92,100,88,100,87,100,92,81,88,83,91,94,0,83,86,85,89,92,94,51,89,88,0,83
l20,1=93,91,100,100,95,100,100,100,100,100,100,87,100,100,56,86,88,100,81,86,0,87,100,100,100,100,93,87,100,100,100,90,89,49,100,0,30,93,0,0,86,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,1=85,87,89,88,91,87,87,100,100,100,91,100,84,86,100,100,100,92,100,100,84,0,82,89,91,93,100,89,86,100,88,100,86,100,92,86,89,91,91,85,91,100,28,86,90,60,89,90,89,0
l22,1=83,88,100,92,100,100,87,87,92,100,100,96,100,100,88,89,87,90,85,91,100,90,0,100,100,100,88,92,100,85,100,91,89,87,100,87,91,91,93,81,89,85,90,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=100,100,90,100,100,100,90,86,100,100,100,93,100,100,89,86,88,100,82,100,100,87,100,0,100,100,91,30,100,94,100,91,100,86,100,0,0,96,0,65,5,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,1=93,100,89,88,100,100,89,100,93,100,94,89,100,99,88,89,89,90,82,94,87,92,86,93,0,100,92,86,97,90,100,90,100,87,100,84,76,92,92,84,81,88,76,88,93,0,70,0,0,89
l25,1=100,100,94,89,100,100,81,100,94,100,89,92,100,100,90,86,100,100,85,100,91,100,100,87,101,0,90,96,88,100,100,89,100,91,93,0,90,89,88,0,88,91,0,22,49,0,0,9,0,36
l26,1=82,89,39,0,93,88,0,90,100,86,38,93,86,85,89,92,92,89,100,100,86,100,69,92,89,90,0,0,0,100,87,91,88,85,90,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,90,100,100,96,100
l27,1=100,91,51,0,92,90,83,100,100,90,78,100,88,72,89,100,88,93,85,100,87,88,85,0,100,86,0,0,0,100,84,100,100,85,87,0,0,93,0,0,82,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=84,100,100,100,100,100,94,17,94,93,100,12,100,100,88,85,92,88,0,99,100,87,100,100,100,88,1,0,0,88,100,7,89,0,100,85,0,0,0,4,77,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=83,90,90,93,84,87,0,100,100,89,90,100,84,80,100,100,100,89,84,100,85,100,87,89,86,86,90,100,91,0,93,90,89,89,90,86,89,90,94,81,88,87,0,86,95,1,91,0,0,0
l30,1=82,100,92,0,100,100,94,100,92,100,87,88,100,99,2,89,95,100,80,97,99,91,100,100,100,100,91,91,100,87,0,96,88,75,100,15,0,90,0,0,22,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=83,87,3,0,90,85,0,87,100,90,0,100,88,82,100,88,100,90,82,100,85,100,83,92,88,85,91,88,0,100,91,0,89,100,92,86,88,93,90,87,100,89,81,0,2,0,12,0,0,0
l32,1=100,99,0,0,89,83,54,100,91,87,89,97,91,84,87,100,88,100,87,100,89,87,83,87,100,90,88,100,92,88,90,90,0,89,92,87,0,88,86,0,88,92,0,3,0,0,0,0,0,0
l33,1=36,44,86,0,87,87,0,87,100,0,0,100,85,0,100,89,100,54,100,100,4,100,89,18,89,87,100,87,0,96,1,100,76,0,2,100,21,100,7,100,100,100,93,100,0,0,98,43,0,0
l34,1=84,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,90,91,84,88,84,93,100,90,100,100,100,91,89,89,100,82,100,89,74,1,0,87,76,91,83,77,87,87,0,37,0,0,0,0,0,0
l35,1=27,86,0,0,92,89,34,0,100,91,0,89,80,74,88,89,100,62,100,88,0,100,84,0,86,0,100,78,88,100,20,100,89,100,87,0,89,90,87,100,100,100,100,100,89,90,100,89,0,91
l36,1=0,0,0,0,0,78,0,99,98,11,0,78,20,81,88,86,100,0,100,88,3,99,85,0,1,90,100,0,0,100,0,88,0,32,93,93,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,89,100,100,100
l37,1=79,21,89,0,94,86,0,100,100,88,0,5,82,82,92,91,100,26,100,92,88,100,85,90,100,90,100,88,0,100,87,87,91,100,91,86,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,91,100
l38,1=0,0,0,0,90,0,0,87,91,88,0,1,10,49,89,43,99,0,100,1,0,87,85,0,93,89,100,0,0,92,0,89,89,78,93,87,100,100,0,83,88,100,100,100,100,92,100,100,89,100
l39,1=3,0,0,0,48,0,0,92,90,93,0,0,83,90,95,89,98,12,100,100,0,100,83,40,90,17,100,42,0,85,0,89,0,100,91,100,100,100,94,0,100,100,100,100,91,90,100,97,0,87
l40,1=80,0,0,0,0,0,0,87,100,89,0,91,66,2,91,95,86,0,100,91,87,89,82,0,90,89,94,89,10,91,0,86,88,100,86,100,89,87,87,100,0,100,89,98,90,68,89,87,91,89
l41,1=81,0,0,0,97,89,0,100,100,100,87,92,89,87,85,88,100,89,100,100,88,100,83,91,89,99,100,89,89,100,90,89,86,92,97,97,92,100,97,100,100,0,88,100,95,91,96,89,91,90
l42,1=0,0,0,0,0,46,0,91,93,0,0,80,83,1,91,0,90,0,0,100,0,0,69,0,73,0,100,0,0,0,0,77,0,87,0,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,89,100,100,93,100
l43,1=0,0,0,0,0,0,0,91,95,0,0,0,0,0,0,0,86,0,90,88,0,92,0,0,87,33,100,0,0,87,0,0,0,100,92,100,91,100,100,100,100,100,100,0,91,0,100,100,66,100
l44,1=0,0,0,0,0,12,0,100,100,0,0,0,60,2,91,9,100,0,100,88,0,100,0,0,88,54,100,0,0,86,0,1,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100
l45,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,50,59,0,0,0,0,0,0,90,0,0,1,0,0,0,0,0,46,100,100,100,36,54,100,84,0,100,0,90,97,100,100
l46,1=0,0,0,0,0,5,0,90,94,0,0,86,0,78,91,84,85,0,83,88,0,88,0,0,58,0,100,0,0,88,0,39,0,90,0,100,89,100,100,100,90,93,100,100,100,96,0,100,92,100
l47,1=0,0,0,0,0,0,0,86,96,0,0,0,0,0,89,0,90,0,86,87,0,88,0,0,0,1,100,0,0,0,0,0,0,61,0,87,100,100,100,83,88,90,100,100,100,89,100,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,80,7,0,0,0,0,0,0,0,70,0,82,6,0,31,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,84,91,81,20,100,100,77,100,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,88,90,0,0,0,0,0,0,0,4,0,81,92,0,0,0,0,91,55,100,0,0,0,0,2,0,0,0,85,100,100,100,87,91,88,100,100,100,93,100,100,90,0

l0,2=0,100,90,93,93,101,0,100,100,100,94,96,94,86,92,100,92,100,87,100,90,98,93,99,100,99,0,100,81,91,100,94,100,85,91,51,0,86,0,30,90,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=100,0,87,93,88,94,92,92,82,100,90,91,91,88,88,87,90,100,86,94,93,88,90,100,100,100,89,86,90,81,100,88,100,93,100,26,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=93,89,0,100,88,100,100,90,88,88,100,94,100,100,87,86,90,90,89,89,99,87,100,89,100,88,89,86,100,83,99,0,90,89,100,0,0,87,0,15,45,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=93,86,100,0,90,100,100,88,90,88,100,0,100,100,89,0,4,76,85,93,100,92,100,100,100,93,0,39,100,91,87,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=93,100,88,93,0,100,100,91,100,100,100,91,100,100,88,93,100,89,100,100,98,91,100,100,100,100,89,100,100,100,100,86,100,89,100,75,78,90,88,76,65,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,90,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,91,100,91,100,72,87,85,0,0,60,90,32,0,55,0,8,0,0,0
l6,2=0,90,100,100,96,100,0,90,86,86,100,92,100,100,90,2,84,90,54,90,100,89,94,88,100,87,0,91,87,83,85,0,82,0,100,56,0,0,0,71,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=100,87,90,89,89,91,96,0,90,100,88,96,89,88,94,100,100,86,88,100,91,100,92,90,100,88,91,100,84,100,98,91,100,92,90,70,85,88,90,89,89,90,94,87,88,0,91,93,90,86
l8,2=96,89,93,93,87,89,90,90,0,100,88,100,89,89,100,100,100,87,88,100,93,100,95,89,91,92,91,100,82,100,88,100,91,93,95,77,86,100,92,89,100,100,89,86,86,1,89,93,93,87
l9,2=100,100,88,96,100,100,90,100,100,0,92,91,100,100,90,100,98,100,93,100,92,100,100,100,100,100,89,86,83,100,100,93,100,18,100,80,84,87,89,89,89,91,0,58,50,0,12,0,0,0
l10,2=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,92,100,100,88,86,83,98,88,90,100,87,100,100,100,100,88,86,100,99,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=93,93,92,0,94,90,94,100,100,85,88,0,91,87,100,100,93,89,91,100,91,100,91,92,90,93,89,100,0,100,88,100,100,100,85,76,84,0,73,0,92,91,89,0,0,0,87,0,0,0
l12,2=94,100,100,100,100,100,100,86,85,100,100,92,0,100,86,88,87,91,86,100,100,90,100,100,100,93,89,86,100,94,100,94,92,90,100,81,82,89,0,92,0,88,96,0,60,0,0,0,0,2
l13,2=94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,86,84,100,94,90,100,100,88,100,100,100,100,92,91,100,100,100,91,90,3,100,69,86,91,1,87,62,94,55,0,72,0,74,0,0,0
l14,2=93,90,95,92,90,90,88,94,100,86,85,100,96,86,0,100,90,91,88,100,89,97,94,89,90,89,85,90,90,100,72,100,89,91,89,73,63,89,90,90,91,89,91,72,87,0,90,87,0,0
l15,2=94,90,90,0,94,93,5,90,100,85,88,100,89,85,100,0,90,93,95,100,94,92,90,86,86,86,85,100,63,100,88,92,100,87,87,83,89,86,86,85,88,91,63,0,1,0,31,0,0,23
l16,2=96,88,92,0,92,90,83,100,100,84,78,93,96,88,87,88,0,92,100,90,94,100,91,92,87,91,87,89,89,100,83,100,86,100,89,100,84,86,90,88,99,100,94,90,93,0,89,89,91,86
l17,2=100,100,90,82,90,100,92,100,84,100,87,92,91,91,90,89,95,0,85,100,93,89,92,100,100,90,87,100,86,100,100,92,100,87,88,67,0,84,0,0,0,91,2,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=92,93,91,88,89,90,68,100,99,85,88,91,91,87,100,87,100,89,0,100,93,100,94,90,88,88,100,86,0,100,84,100,89,100,91,100,100,100,100,100,100,100,92,94,100,88,90,90,92,88
l19,2=93,87,89,91,88,91,88,100,100,84,89,100,88,88,100,100,91,90,85,0,90,100,94,89,86,91,86,100,83,100,90,100,98,89,92,77,90,89,89,89,88,93,91,85,12,72,87,93,82,89
l20,2=96,91,100,100,91,100,100,100,88,100,100,90,100,100,71,86,90,92,91,91,0,91,100,100,100,100,87,87,100,100,100,95,90,0,100,0,58,87,0,0,87,90,54,0,0,0,0,0,0,0
l21,2=96,89,89,91,97,95,94,100,100,100,87,100,91,86,100,100,100,88,100,100,94,0,93,88,100,100,100,87,80,100,86,100,100,100,95,72,86,87,90,89,84,100,18,90,91,34,85,92,92,86
l22,2=94,100,100,100,100,100,97,91,90,100,100,90,100,100,93,86,90,89,86,100,100,92,0,100,100,100,91,89,100,100,100,94,100,91,100,76,85,91,86,91,84,89,69,2,0,0,0,0,0,0
l23,2=95,100,93,100,100,100,97,90,100,100,100,95,100,100,89,97,99,88,88,98,100,90,100,0,100,89,86,55,100,100,100,87,100,89,100,0,10,85,0,65,79,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,2=95,100,90,88,100,100,94,100,98,100,100,91,100,86,92,93,90,93,84,100,91,87,92,100,0,100,87,86,100,100,100,89,100,93,100,76,45,93,92,86,91,88,88,90,91,0,77,12,0,89
l25,2=100,100,91,91,100,100,91,100,100,100,90,94,100,100,92,90,99,100,85,100,93,92,100,87,100,0,92,89,86,100,100,92,100,89,100,0,84,88,93,89,95,88,0,90,69,0,0,36,0,76
l26,2=0,85,88,0,93,90,0,91,100,91,85,91,90,86,93,90,100,95,100,100,92,100,92,92,89,99,0,75,0,100,91,92,91,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,98,95,93
l27,2=100,84,90,36,90,90,91,100,100,85,87,100,91,87,98,100,90,92,93,100,92,91,91,21,100,87,84,0,0,100,90,100,100,88,93,0,0,90,0,82,89,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=93,100,100,100,100,100,100,89,88,100,100,0,100,100,89,19,87,94,0,100,100,89,100,100,100,100,0,0,0,85,100,50,86,0,100,10,0,0,0,0,66,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=95,88,90,89,95,89,90,100,100,85,89,100,90,89,100,100,100,88,88,100,95,100,90,90,85,91,88,100,85,0,84,95,91,92,89,76,88,89,93,90,94,93,87,88,92,18,90,89,10,84
l30,2=93,100,89,88,100,100,90,100,91,100,89,89,100,100,79,85,91,97,86,100,98,95,100,100,100,101,86,89,100,100,0,94,100,84,100,0,0,86,22,0,80,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=92,92,0,0,82,91,0,92,100,83,0,100,94,86,100,100,100,90,99,100,90,100,89,90,87,90,85,100,49,100,83,0,88,100,89,94,87,83,88,86,100,86,52,0,2,0,16,10,0,0
l32,2=100,100,87,0,93,90,82,100,89,100,86,91,89,87,88,100,88,100,84,100,93,90,93,91,100,92,87,100,87,90,86,92,0,75,89,75,0,89,92,0,89,89,49,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=91,83,88,0,91,90,0,88,100,19,0,100,92,0,100,100,100,89,100,100,0,100,96,89,85,94,100,100,0,100,73,100,68,0,84,100,85,90,88,100,100,100,94,100,89,0,88,94,3,1
l34,2=96,100,100,100,100,100,100,89,91,100,100,57,100,100,89,86,88,91,90,100,100,88,100,100,100,92,88,87,100,100,100,91,89,55,0,73,0,88,91,84,90,88,65,35,50,0,0,0,0,5
l35,2=78,44,0,0,90,91,87,89,100,88,0,89,91,90,89,86,100,85,100,91,0,89,93,0,85,0,100,0,72,100,1,100,92,100,93,0,85,86,90,100,100,100,100,100,90,88,100,87,0,85
l36,2=0,0,0,0,87,89,0,90,100,89,0,90,89,89,84,89,95,0,100,90,83,85,90,3,35,91,100,0,0,96,0,92,0,88,4,79,0,100,100,100,100,100,100,92,100,91,90,100,100,100
l37,2=88,86,87,0,96,90,0,100,100,90,0,0,89,99,100,87,100,82,100,94,94,100,91,90,87,91,100,92,0,100,89,91,87,95,92,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,92,100
l38,2=0,0,0,0,92,0,0,87,88,87,0,73,9,14,89,85,100,0,100,89,0,88,92,0,88,87,100,0,0,100,17,92,86,88,88,75,100,100,0,90,87,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l39,2=40,0,44,0,88,0,84,100,87,87,0,8,99,84,100,86,100,0,100,97,0,100,92,58,88,88,100,87,33,83,0,99,0,100,94,100,100,101,100,0,100,100,100,100,89,91,100,100,0,100
l40,2=92,0,53,0,85,77,0,91,100,88,5,91,0,61,92,85,100,0,100,89,90,87,94,63,86,91,100,90,85,100,86,89,94,100,89,100,86,88,92,100,0,100,92,89,93,78,93,90,93,88
l41,2=92,0,18,0,91,89,0,100,100,100,90,92,90,86,93,100,100,90,100,100,89,100,91,87,89,92,100,86,84,100,87,89,91,100,96,90,83,100,92,100,100,0,90,100,90,86,92,92,96,89
l42,2=0,0,0,0,0,27,0,90,84,0,0,91,90,38,90,28,91,0,90,92,60,3,75,0,86,0,100,0,0,85,0,67,33,88,75,99,100,100,100,100,91,87,0,100,100,89,100,100,88,100
l43,2=0,0,0,0,0,0,0,90,84,52,0,0,0,0,69,0,92,0,100,96,0,88,1,0,86,83,100,0,0,88,0,0,0,100,53,100,88,100,100,100,100,100,100,0,93,0,100,100,19,100
l44,2=0,0,0,0,0,63,0,87,100,42,0,0,84,75,94,1,100,0,100,32,0,90,0,0,90,40,100,0,0,92,0,9,0,84,65,100,100,100,100,91,100,92,100,87,0,100,100,100,101,100
l45,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,58,33,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,46,100,100,100,66,6,88,92,0,100,0,81,86,100,100
l46,2=0,0,0,0,0,19,0,88,87,4,0,92,0,80,88,16,95,0,85,92,0,89,0,0,77,0,100,0,0,84,0,68,0,95,0,100,99,100,100,100,96,87,100,100,100,87,0,100,59,100
l47,2=0,0,1,0,5,0,0,83,91,0,0,0,0,0,87,0,88,0,88,94,0,88,0,0,10,13,100,0,0,84,0,41,0,89,0,87,100,100,100,100,85,88,100,100,100,87,100,0,100,100
l48,2=0,0,0,0,0,0,0,74,86,0,0,0,0,0,0,0,77,0,93,75,0,73,0,0,0,0,100,0,0,11,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,87,81,78,14,100,100,44,100,0,100
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,87,93,0,0,0,0,0,0,1,79,0,87,88,0,64,0,0,92,36,100,0,0,80,0,0,0,0,0,77,100,100,100,90,91,90,100,100,100,89,100,100,91,0

l0,3=0,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,91,100,93,100,100,100,100,100,48,100,92,100,100,95,100,7,88,0,0,38,0,0,88,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,92,100,100,90,100,90,100,100,100,100,100,91,100,88,100,92,100,94,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,90,100,71,100,0,0,85,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,89,89,99,91,94,100,87,100,100,100,100,91,92,100,100,100,0,90,0,100,0,0,92,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,90,64,100,100,91,100,100,100,100,0,74,100,100,100,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,1,100,86,100,87,82,96,82,78,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,84,0,0,100,100,0,0,28,0,0,0,0,0
l6,3=2,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,88,100,100,100,23,90,91,1,100,100,100,100,100,100,70,0,93,100,95,100,0,87,0,100,95,0,1,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,89,91,92,99,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,91,100,100,100,100,94,100,85,90,100,89,87,100,100,93,89,95,0,91,83,91,89
l8,3=100,88,87,93,100,99,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,96,100,91,92,100,100,92,88,100,67,89,92,87,87
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,95,90,100,89,94,89,100,0,4,0,0,24,0,0,0
l10,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,1,94,90,100,98,100,100,100,100,100,100,100,46,86,100,100,100,4,100,0,100,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,101,92,0,91,100,86,100,100,100,88,0,91,100,100,100,80,100,100,100,92,100,100,89,100,100,0,100,6,100,91,100,100,100,88,100,12,34,4,0,100,94,84,0,0,0,88,0,0,0
l12,3=92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,90,92,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,98,100,0,100,88,89,86,0,93,0,91,83,0,0,0,0,0,0,1
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,60,89,100,0,94,0,100,0,0,59,0,0,3,0,0
l14,3=87,85,92,91,91,93,86,100,100,100,6,100,94,89,0,100,100,89,100,100,91,100,98,90,100,94,86,100,86,100,91,100,100,100,89,86,8,90,2,88,88,90,88,90,94,0,87,86,0,0
l15,3=100,100,89,0,92,0,43,100,100,100,88,100,92,92,100,0,100,99,90,100,92,100,100,90,100,100,89,100,55,100,92,100,100,89,90,93,89,85,81,1,90,96,1,0,0,0,0,0,0,1
l16,3=100,86,91,0,100,100,88,100,100,100,20,73,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,95,92,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,87,94,94,0,93,87,18,90
l17,3=100,100,99,94,100,100,89,100,100,100,100,87,100,85,91,100,94,0,93,100,95,100,100,100,100,100,97,100,90,100,100,90,100,87,99,87,0,82,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,99,88,13,100,100,1,100,100,100,88,100,100,97,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,68,100
l19,3=100,100,92,92,100,100,90,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,87,88,99,94,88,100,100,92,96,0,1,90,89,53,90
l20,3=100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,97,91,100,94,75,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,98,98,0,100,0,4,100,0,0,99,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,100,100,86,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,84,100,100,24,100,100,84,89
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,97,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,87,100,89,92,1,86,84,88,92,82,0,0,0,51,0,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,100,100,100,95,100,67,100,0,0,100,0,1,20,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,100,100,99,100,100,90,100,100,100,100,89,100,100,100,100,91,100,91,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,93,100,91,66,91,86,92,90,89,90,88,92,0,90,87,0,92
l25,3=100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,89,88,2,90,89,100,0,89,4,0,37,0,0,3
l26,3=13,4,84,0,93,100,0,100,100,100,0,0,100,96,100,95,100,99,100,100,95,100,100,100,100,100,0,49,0,100,100,100,89,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100
l27,3=100,100,90,49,100,95,88,100,100,100,83,100,100,85,100,100,89,100,100,100,90,97,100,66,100,100,89,0,1,100,91,100,100,100,100,0,0,90,0,72,90,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,34,29,0,95,100,100,100,0,100,0,1,31,0,32,98,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=89,98,88,91,100,94,89,100,100,100,90,100,88,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,99,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,98,90,100,86,87,100,100,89,93,89,32,88,88,83,87
l30,3=100,100,100,99,100,100,87,100,100,100,92,89,100,100,91,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,89,100,85,100,0,0,88,6,0,83,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=88,86,0,0,0,94,0,100,100,91,0,100,90,81,100,100,100,93,100,100,91,100,100,96,92,100,100,100,84,100,89,0,100,100,100,100,98,98,84,89,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,100,96,0,100,95,81,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,91,100,91,100,100,100,100,100,87,100,88,100,100,100,0,0,90,68,0,88,0,0,91,90,2,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=71,79,0,0,90,99,0,100,100,81,0,100,26,0,100,100,100,78,100,100,0,100,99,71,100,100,100,100,0,100,87,100,0,0,81,100,86,100,87,100,100,100,100,100,94,0,100,88,0,0
l34,3=93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,95,84,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,91,100,100,100,97,87,49,0,90,0,95,90,87,87,100,86,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=0,0,0,0,87,65,82,100,100,94,0,100,89,78,100,100,100,65,100,99,0,100,94,0,100,0,100,0,0,100,0,100,87,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,0,94
l36,3=0,0,0,0,81,95,0,100,100,86,0,14,93,87,0,87,100,0,100,100,87,100,100,0,34,100,100,0,0,100,0,100,0,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=45,67,100,0,100,44,0,100,100,100,0,2,94,100,100,81,100,40,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,94,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=0,0,0,0,76,0,0,100,97,91,0,0,0,0,0,74,100,0,100,100,0,100,40,0,86,0,100,0,0,100,0,100,23,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=0,0,64,0,83,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,2,100,0,100,100,0,100,100,1,100,95,100,72,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100
l40,3=86,0,3,0,86,92,0,100,100,87,0,100,6,14,91,87,100,0,100,100,91,100,95,33,94,90,100,91,86,100,83,100,88,100,90,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,83,100,91,87,90
l41,3=95,76,3,0,100,93,14,100,100,100,91,93,98,100,92,100,100,88,100,100,92,100,100,100,100,100,100,92,91,100,92,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,91,91,86,93
l42,3=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,90,90,3,99,6,100,0,100,100,72,86,81,0,95,0,100,0,0,100,0,0,87,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,36,100
l43,3=0,0,0,0,0,0,0,100,100,48,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,2,0,96,100,100,0,0,100,0,6,0,100,31,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,3=0,0,0,0,0,12,0,100,100,0,0,0,0,79,100,0,100,0,100,0,0,100,0,0,97,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,1,100,100,100,81,0,97,80,0,100,0,14,100,100,100
l46,3=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,92,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,46,0,100,0,0,96,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,3,100
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,71,100,0,0,0,0,9,66,0,98,0,100,100,0,100,0,0,84,0,100,0,0,100,0,0,0,91,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,80,0,88,47,0,100,0,0,0,0,100,0,0,77,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,69,28,0,100,100,37,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,97,100,0,0,0,47,0,0,8,93,0,100,89,1,88,0,0,90,0,100,0,0,92,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,0,21,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,44,100,100,100,100,94,100,0,100,2,0,87,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,76,100,100,100,0,100,0,100,57,0,99,0,13,94,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,0,100,65,100,100,54,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,47,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,99,95,98,99,100,100,101,0,0,0,0,1,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,38,100,0,18,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,90,100,100,100,99,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,100,0,100,100,0,19,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,71,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,99
l8,4=100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,100,98,100,101
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,9,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,85,100,100,100,76,100,0,100,0,0,6,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,1,100,100,64,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,101,100,50,0,0,0,100,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,98,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,88,100,44,0,100,0,100,25,0,0,0,0,0,0,25
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,0,98,91,100,2,0,100,0,1,29,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,1,100,92,100,99,0,100,9,0,0
l15,4=100,100,100,0,100,29,98,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,2,100,100,5,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,12,100
l17,4=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,93,0,98,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,99,100,85,100,100,0,100,100,100,99,100,100,50,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,99,0,100,100,0,100
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,0,60,100,1,0,100,100,80,0,0,0,0,0,0,16
l21,4=100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,0,97,100,100,100,85,0,0,0,98,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,99,0,87,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,99,100,100,99,24,99,0,100,98,0,100
l25,4=100,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,57,99,0,93,100,100,2,98,0,0,38,0,0,0
l26,4=100,1,92,0,100,100,0,100,100,100,0,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,4=100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,39,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,81,0,76,68,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100
l30,4=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,76,100,0,0,98,57,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,91,0,0,8,100,0,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,100,41,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,97,0,98,0,0,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=89,0,0,0,98,100,0,100,100,100,0,100,83,0,100,100,100,83,100,100,94,100,100,96,100,100,100,100,0,100,33,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,99,36,100,99,94,12,0,79,0,0,0
l35,4=0,14,78,0,100,68,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l36,4=0,0,1,0,91,90,0,100,100,100,0,0,100,96,25,100,100,0,100,100,91,100,100,0,100,53,100,1,0,100,0,100,1,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=9,92,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,74,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,42,100,99,100,98,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=0,0,0,0,95,3,0,100,100,100,0,0,12,0,11,100,100,0,100,100,11,100,99,0,100,0,100,0,0,100,34,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=0,0,23,0,100,77,100,100,100,100,0,0,100,100,100,3,100,0,100,100,0,100,100,45,100,88,100,0,75,100,0,69,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100
l40,4=100,0,98,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,98,76,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,98,0,0,100,100,0,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100
l42,4=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,67,90,0,98,1,100,0,100,100,95,100,84,0,100,0,100,0,0,100,0,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,4=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,78,100,0,0,100,0,0,0,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,4=0,0,0,0,0,2,0,100,100,0,0,0,0,100,99,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,20,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,4=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,3,0,11,0,100,0,0,95,0,0,0,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,24,100,100,100
l46,4=0,0,0,0,0,0,0,100,100,7,0,100,0,0,101,0,100,0,0,100,0,100,98,0,100,34,100,0,0,100,0,0,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,0,100,99,100
l47,4=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,14,8,44,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,54,0,100,4,0,100,0,0,0,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,98,0,0,100,100,95,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,20,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,0,0,62,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,55,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,83,100,49,100,46,0,100,0,0,100,82,0,0,0,0,0,1,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,0,0,98,79,100,100,0,100,100,100,100,0,99,100,100,100,10,83,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,79,100,100,97,98,55,99,100,99,0,0,0,0,18,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,56,88,100,100,15,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=77,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,99,72,98,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,26,0,100,2,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,0,100,100,100,100
l8,5=100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,99,100,98,100,99,99,99
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,100,100,0,99,46,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,44,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,0,100,0,100,100,99,0,0,0,0,98,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,99,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,4,100,0,99,0,0,0,82,100,71,0,0,0,0,0,0,10
l13,5=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,3,92,99,0,0,58,100,72,0,90,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,0,98,100,100,8,100,98,0,80,0,0,4
l15,5=100,100,99,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,4,99
l17,5=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,65,100,94,0,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,101,100,84,100,100,5,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,66,0,98
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,89,100,86,100,0,69,100,74,0,87,100,75,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,98,99,100
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,97,96,97,1,100,100,90,0,0,0,77,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,99,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,94,100,53,0,100,66,38,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,31,100,100,100,0,95,0,97,100,0,98
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,101,100,99,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,67,100,94,96,100,100,0,99,0,0,43,0,0,0
l26,5=99,99,99,0,100,99,0,100,100,99,64,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,99,99,99,99,100,0,100,83,100,100,100,100,99,100,100,100,100,101,100,100,99,99,100,100,101,99,100,100,100
l27,5=100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,87,0,0,100,100,85,100,0,100,23,0,2,0,82,0,99,5,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,99
l30,5=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,0,93,100,46,100,72,0,99,4,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,0,72,12,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,85,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,0,0,1,0,67,0,0,0
l32,5=100,100,100,78,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,18,100,89,1,34,0,0,100,100,96,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=84,0,17,0,37,100,0,100,100,100,0,100,51,0,100,100,100,34,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,15,100,8,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l34,5=99,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,22,100,100,100,99,78,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,97,100,99,95,0,100,89,100,88,0,92,0,0,1
l35,5=0,0,41,0,100,1,95,100,100,100,0,100,0,6,100,100,100,96,100,100,0,100,100,33,100,0,100,2,20,100,82,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,67,100
l36,5=0,0,0,0,83,0,0,100,100,100,0,0,100,86,5,95,100,0,100,100,71,100,100,0,100,53,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=0,90,100,0,100,99,0,100,100,100,53,100,8,99,99,100,101,101,100,100,100,99,99,99,100,100,99,100,0,99,100,100,48,101,101,100,100,0,100,100,100,99,99,100,100,99,99,100,100,100
l38,5=90,0,0,0,57,90,0,100,100,100,0,0,27,0,0,100,100,0,99,100,100,99,99,53,100,99,100,0,0,100,8,100,0,101,100,100,100,100,0,100,100,99,99,100,98,99,99,100,100,100
l39,5=0,0,1,0,99,98,99,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,30,10,20,100,100,0,79,100,0,32,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,39,100,100,100,0,100
l40,5=100,0,99,0,100,100,0,100,100,99,0,100,97,30,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,0,100,81,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l41,5=100,99,81,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,88,50,3,0,0,0,100,99,76,99,91,0,100,0,100,0,0,0,0,0,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,5=0,0,0,0,0,0,0,99,100,1,0,0,49,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,6,100
l44,5=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,1,100,0,0,99,0,100,0,0,100,0,4,0,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100
l45,5=0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,97,0,100,0,0,96,0,0,0,0,100,0,0,91,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100
l46,5=0,0,0,0,8,0,0,100,100,0,0,100,0,0,87,0,100,0,100,100,5,100,90,0,98,67,100,0,0,100,0,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l47,5=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,85,81,0,77,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,0,100,0,0,93,0,0,0,0,0,9,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,99,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,57,0,2,0,100,0,100,100,3,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,84,0,73,96,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,88,100,100,100,8,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,76,0,0,4,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,63,100,90,100,19,0,100,0,0,93,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,0,63,93,92,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,10,89,0,100,0,0,3,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,100,99,100,97,76,99,0,86,89,100,0,0,0,0,2,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,92,100,25,60,100,83,0,94,99,71,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=90,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,90,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,55,100,100,100,0,28,0,101,30,0,0,0,91,0,22,6,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=99,100,100,99,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,20,98,0,100,100,98,96
l8,6=100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,98
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,4,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,79,24,100,100,100,17,100,0,100,0,0,46,0,0,5,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,24,99,100,0,100,100,100,80,0,100,98,100,100,100,100,101,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,37,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l12,6=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,92,100,6,87,0,0,62,77,100,82,15,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,89,1,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,88,100,99,100,100,89,89,0,100,0,54,100,0,0,0,100,83,1,37,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,42,100,100,99,100,100,63,0,46,0,0,0
l15,6=99,100,100,0,66,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,0,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,19,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,0,0
l17,6=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,98,0,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,99,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,3,100,0,4,100
l20,6=100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,87,100,100,79,91,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,2,89,98,100,0,33,100,78,57,0,100,62,0,5,0,0,0,0,0
l21,6=101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l22,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,94,100,96,100,95,6,99,98,0,91,99,98,0,0,0,7,0,0,0
l23,6=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,99,100,80,100,52,8,100,91,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,6=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,97,100,92,94,100,99,91,93,99,52,0,60,0,84,100,0,93
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,99,100,100,99,101,100,0,98,0,0,35,96,0,3
l26,6=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,6=100,100,0,99,100,100,67,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,68,6,99,0,0,101,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,95,100,100,96,14
l30,6=99,100,100,99,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,91,100,87,100,93,0,99,0,0,58,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,0,39,6,100,100,0,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,96,100,100,100,100,0,100,75,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,0,0,93,0,0,0
l32,6=100,100,100,99,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,56,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0
l33,6=9,0,97,0,99,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,74,100,100,100,100,0,100,80,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l34,6=95,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,24,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,86,98,87,0,69,82,99,78,88,51,0,85,86,83,0,89,0,0,86
l35,6=86,0,13,0,100,58,82,100,100,100,0,100,17,0,100,100,100,97,100,100,0,100,100,47,100,5,100,95,0,100,95,100,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100
l36,6=0,0,0,0,72,85,0,100,100,100,0,43,100,72,0,43,100,0,100,100,78,100,27,0,100,100,100,9,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=60,83,100,0,100,100,0,100,100,100,27,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=101,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,56,100,100,0,100,100,99,100,100,94,100,100,100,0,0,101,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=0,0,0,0,100,13,100,100,100,100,0,100,85,0,100,2,100,0,100,100,96,100,0,0,100,99,100,0,23,100,0,100,0,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,101,94,100,100,100,0,100
l40,6=100,14,99,0,98,100,0,100,100,99,5,100,95,0,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,55,100,99,100,83,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l41,6=100,100,96,31,100,100,54,100,100,100,4,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,0,0,72,1,99,100,0,0,0,82,100,100,0,49,0,100,100,67,92,100,0,4,0,100,0,0,98,0,0,79,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,18,100
l43,6=0,0,0,0,0,0,0,49,100,0,0,0,25,0,100,1,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,21,100
l44,6=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,32,52,3,100,0,100,100,38,100,0,0,28,0,100,0,0,100,0,0,0,99,98,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,6=0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,91,0,89,27,0,87,0,0,0,0,98,0,0,95,0,0,0,0,0,90,100,100,100,96,93,91,90,0,100,0,0,89,100,100
l46,6=0,0,0,0,1,0,0,100,100,0,0,100,0,0,49,0,100,0,100,100,0,100,46,0,91,33,100,0,0,101,0,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,89,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,0,0,0,92,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,59,0,93,0,0,0,0,99,0,0,94,0,0,0,0,0,3,96,93,93,0,93,91,60,28,100,100,93,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,6,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,96,44,0,68,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,11,100,0,100,0,0,48,1,41,80,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,0,100,11,100,100,100,100,100,100,100,61,78,100,100,100,0,26,63,100,0,0,8,0,0,1,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=0,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,68,100,100,68,0,67,100,62,100,100,0,100,100,100,100,0,21,100,100,100,0,0,0,100,0,0,5,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,89,100,99,0,100,0,0,12,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,96,100,96,100,0,75,99,79,0,94,95,69,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,85,100,100,100,16,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,100,8,0,0,100,7,0,0,0,3,9,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,98,100,100,8,95,100,0,100,96,55,72
l8,7=100,100,99,99,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,92,100,97
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,19,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,32,1,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,79,80,100,81,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,52,100,100,97,2,0,0,0,94,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,57,98,37,0,99,67,98,20,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,0,86,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,89,0,100,0,0,98,0,0,70,98,41,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,0,100,100,23,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,91,100,40,0,9,0,0,0
l15,7=100,100,97,0,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,95,100,100,100,100,99,0,100,100,3,54,100,0,3,24,0,3,0,0,0
l16,7=100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,98,0,0
l17,7=100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,3,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,7,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,5,0,29,76,95
l20,7=100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,68,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,56,100,100,100,0,100,87,100,0,40,100,39,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,101,97,98
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,84,0,100,100,78,96,44,78,0,0,0,8,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,60,100,0,100,0,10,100,75,0,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,92,99,100,85,100,98,0,0,0,0,38,94,0,99
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,97,100,95,90,97,0,0,0,97,0,64
l26,7=100,99,83,0,100,100,0,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,95,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,7=100,100,99,23,100,100,2,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,40,100,100,100,100,100,100,96,89,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,33,0,100,100,1,100,0,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,99,38,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,100,0,100,47,21,62,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,21,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,2,0,0,0
l32,7=100,100,24,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,0,93,100,0,4,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=0,0,95,0,100,100,0,100,100,100,0,100,78,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,72,100,100,0,100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,0,100,0,0,0
l34,7=95,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,92,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,88,100,87,0,84,81,90,1,85,87,86,87,76,87,0,2,0,0,81
l35,7=0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,22,0,100,99,100,15,100,100,0,100,97,0,79,0,100,66,0,100,2,100,7,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,0,100
l36,7=0,0,0,0,33,99,0,100,100,100,0,0,100,36,6,0,100,0,100,100,98,100,0,58,100,100,100,91,0,100,22,100,71,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=72,0,1,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=92,2,0,0,0,100,0,100,100,100,0,84,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,13,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=0,0,0,0,2,0,0,100,96,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,23,100,56,0,94,46,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l40,7=95,93,87,0,98,100,24,100,100,94,0,100,88,99,100,87,100,19,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,18,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100
l41,7=100,100,100,79,100,100,0,100,100,100,76,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,0,0,68,0,21,100,0,0,0,1,81,49,0,100,0,100,100,11,99,82,0,0,30,100,0,0,100,0,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,44,100,100,95,100
l43,7=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,7=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,19,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,1,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,7=0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,72,0,95,0,0,19,0,0,0,0,100,0,0,14,0,0,0,0,0,3,100,100,100,93,9,96,3,0,100,0,16,0,100,100
l46,7=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,41,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,5,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,0,100,100,100
l47,7=0,0,0,0,0,0,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0,100,0,85,68,0,100,0,0,100,98,100,0,0,100,0,0,0,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,0,0,0,93,87,0,0,0,0,0,0,0,16,0,95,81,0,89,0,0,0,0,100,0,0,62,0,0,0,0,0,0,100,92,91,0,91,90,90,3,100,100,93,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,43,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,3,100,14,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,96,100,0,100,51,0,82,1,99,70,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,99,97,100,99,100,100,19,100,100,100,100,39,100,100,69,100,40,95,81,100,0,3,56,0,98,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,0,0,86,100,90,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,20,0,100,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,69,95,0,1,97,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,99,100,100,100,0,96,89,57,0,100,99,87,0,0,0,0,0,0,44
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,62,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,71,75,0,100,53,67,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,97,100,100,100,96,98,97,0,99,99,83,98
l8,8=100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,48,100,100,96,100,100,100,99,0,99,99
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,8,0,0,0,87,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,39,29,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,94,30,38,97,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,93,100,100,100,33,0,0,0,94,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,97,0,100,100,100,0,1,57,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,99,100,5,100,72,87,0,0,4,100,100,97,0,0,0,0,24,0,0
l14,8=100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,95,100,100,98,7,97,64,0,0,94,0,0
l15,8=100,100,98,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,55,0,98,99,0,100,100,57,0,66,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,96,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,95,72
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,2,100,97,0,0,2,0,28,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,84,100,100,59,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,8=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,101,97,100,98,79,99,100,96,99
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,8,99,100,98,18,0,100,95,0,94,0,0,0,0,0
l21,8=100,100,40,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,96,99
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,64,0,97,96,100,61,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,21,100,0,95,100,99,0,100,99,0,0,0,0,0,35,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,99,100,100,100,95,99,96,98,100,100,100,85,64,95,0,0,98,0,98
l25,8=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,100,96,98,100,100,100,96,98,96,0,0,98,0,73
l26,8=100,100,36,0,100,100,0,100,100,100,17,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,8=100,100,98,0,100,97,99,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,14,98,96,2,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,44,100,0,100,0,0,0,0,0,78,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,67,100,100,0,47
l30,8=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,0,0,100,0,100,0,85,32,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=100,78,13,0,100,100,31,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,100,100,11,100,0,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,0,0,34,0,0,0
l32,8=100,100,98,39,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,97,97,0,0,0,0,99,81,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=0,0,62,0,100,99,0,100,100,100,0,100,0,6,100,100,100,17,100,100,100,100,99,0,100,59,100,100,0,100,0,100,97,0,66,100,100,100,100,100,100,100,100,101,92,0,100,34,0,0
l34,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,0,67,100,100,92,100,100,100,99,43,97,0,4,0,0,100
l35,8=0,67,0,0,100,0,74,100,100,100,0,100,100,79,100,61,100,100,100,100,53,100,99,0,100,0,100,39,0,100,0,100,95,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100
l36,8=2,0,0,0,86,100,78,100,100,100,0,0,100,98,63,0,100,0,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=100,58,38,0,100,97,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=25,0,0,0,0,91,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,41,100,0,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,0,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=0,97,100,0,8,3,21,100,54,100,0,100,100,7,101,0,100,0,100,0,50,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l40,8=100,76,12,0,98,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,81,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,86,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,86,100,100
l41,8=100,95,99,83,100,100,0,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,100
l42,8=0,0,0,0,0,94,0,99,100,1,0,15,0,97,0,6,100,0,100,100,98,100,0,0,55,96,100,0,0,100,0,0,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100
l43,8=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,2,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,54,100,100,0,0,100,0,100,0,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,8,100
l44,8=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,79,0,64,56,100,0,100,100,98,100,0,0,98,100,100,0,0,100,0,6,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,8=0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,77,0,88,0,0,0,0,100,0,0,62,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,0,99,0,100,100
l46,8=0,0,0,0,0,0,0,100,100,92,0,94,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,48,0,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,10,91,0,100,0,100,100,0,100,0,1,95,99,100,0,0,100,0,0,0,33,0,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,0,0,91,100,0,0,0,0,0,0,0,93,0,100,98,0,90,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,84,100,8,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,31,0,95,100,0,0,0,0,0,0,0,30,0,100,100,0,100,0,0,84,26,100,0,0,21,0,0,0,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,98,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,98,0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,37,100,0,100,0,0,22,0,85,12,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,99,100,100,100,7,100,100,0,100,100,100,100,0,97,100,100,95,0,10,0,100,0,3,0,0,33,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,55,97,54,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,100,100,15,96,0,2,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,99,100,0,94,82,47,0,99,100,3,0,0,0,0,0,0,19
l6,9=100,96,100,100,100,100,0,11,100,100,100,100,100,100,100,0,15,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100,100,100,0,100,0,100,62,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,98,0,100,6,0,97
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,0,0,0,0,84,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,5,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,1,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,0,0,0,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,28,70,100,100,4,0,0,0,29,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,4,99,97,0,100,100,100,0,0,16,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,98,100,0,100,99,6,8,0,18,99,100,94,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,29,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,13,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13,100,100,100,3,2,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,95,100,98,100,100,100,100,98,0,97,99,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,0,100,101,0,100,100,100,79,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,76,0,3
l17,9=100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,0,0,0,0,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,45,62,100,100,52,100,100,100,0,100,100,9,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,84,100,59,80,76
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,47,100,70,100,0,100,100,100,0,0,100,27,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,0,0,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,3,98
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,50,100,0,93,96,95,97,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,8,100,0,100,0,0,98,86,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,96,95,99,99,100,86,99,96,0,0,78,0,86
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,100,0,101,96,99,0,100,100,4,22,35,0,0,0,0,0
l26,9=0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,8,0,100,100,90,100,100,94,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,9=100,100,100,0,100,95,12,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,30,100,11,100,100,100,100,0,88,96,0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,73,100,94,100,100,100,100,100,100,100,99,66,0,100,100,50,100,0,100,0,0,0,0,4,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,79,100,0,100,100,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,0,100,0,100,0,0,3,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,0,0,0,100,93,0,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,93,100,100,48,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,1,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,33,100,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=0,0,0,0,0,0,0,100,100,62,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,92,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,0,100,0,0,0
l34,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,0,100,98,45,100,99,100,100,8,100,0,7,0,0,98
l35,9=0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,4,99,100,96,100,71,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84
l36,9=0,0,58,0,9,100,0,100,100,100,0,0,100,80,96,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,0,100,0,100,45,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=99,0,0,0,100,49,0,100,100,100,0,100,100,9,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,10,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=0,0,0,0,0,37,0,100,100,100,0,57,0,0,99,100,100,5,100,20,100,100,100,49,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,63,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=0,2,25,0,0,0,0,100,100,0,0,37,100,21,100,0,100,0,100,100,0,100,98,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100
l40,9=100,36,32,0,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,93,100,100
l41,9=100,0,58,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,0,0,0,96,82,0,100,0,100,100,46,99,0,0,4,0,100,0,0,100,0,0,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100
l43,9=0,0,0,0,0,0,0,101,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,86,64,100,0,0,89,0,0,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,9=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,76,0,0,0,100,0,100,100,21,100,0,0,98,90,100,0,0,100,0,56,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,9=0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,78,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,38,100,100,100,10,0,101,24,0,100,0,0,0,100,100
l46,9=0,0,0,0,0,0,0,100,100,98,0,16,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,43,0,100,7,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,83,100,100,0,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,24,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,87,0,100,0,0,36,0,100,0,0,10,0,0,0,0,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,98,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,101,100,100,100,11,100,100,100,100,18,100,55,100,0,0,59,2,94,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,38,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,87,100,0,98,0,3,93,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,0,0,100,97,99,0,100,87,100,100,100,100,0,0,100,39,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,42,99,91,56,98,98,0,0,0,0,0,6,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,92,100,100,100,0,97,96,47,0,11,93,2,0,0,0,62,0,0,0
l6,10=94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,56,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,60,100,100,100,3,100,52,100,79,0,0,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,98,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,80,98
l8,10=100,100,22,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,99,0,100,89
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,15,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,0,2,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,69,100,100,100,0,0,0,90,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,55,100,100,100,73,0,97,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,60,100,100,2,98,0,99,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,97,0,75,100,100,100,100,100,0,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,14,44,0,17
l15,10=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,11,100,100,73,0,0,0,97,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,10=100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,5,100,92,0,99,99,0,43,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,0,98,100,100,98,100,100,100,73,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l19,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,98,100,99,100,100,100,81,99,0,88,93
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,99,100,0,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0
l21,10=100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99
l22,10=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,18,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,62,25,99,97,1,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,98,0,93,92,0,93,78,0,92
l25,10=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,28,100,100,60,99,5,0,0,0,0,2
l26,10=47,5,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,10=100,100,100,0,100,100,41,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,97,77,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,60,0,9,100,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,96,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,99,0,25
l30,10=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,49,100,0,100,0,0,53,0,0,97,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,10=100,0,0,0,100,87,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,37,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,14,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,91,0,72,0,0,24
l32,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,13,0,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=0,46,81,0,97,100,27,100,100,100,0,100,96,39,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,100,0,100,98,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0
l34,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,8,98,24,100,90,0,100,0,95,5,0,98
l35,10=0,0,0,0,100,3,71,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,1,100,79,37,100,0,100,0,0,100,0,100,94,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100
l36,10=0,0,85,0,52,93,0,100,100,99,0,0,100,2,100,57,100,0,100,100,100,100,100,8,100,100,100,84,0,100,0,100,13,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=98,50,0,0,100,99,0,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,53,100,24,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=0,3,3,0,91,83,0,100,100,100,0,5,80,0,0,100,100,100,100,97,100,100,100,88,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,43,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=0,92,98,0,74,0,0,100,100,0,0,72,100,97,100,10,100,6,100,100,0,1,100,0,100,23,100,0,14,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l40,10=100,0,100,0,95,11,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,54,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,89,100,100,100,45,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,99
l41,10=100,95,100,11,100,99,0,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,0,0,0,1,100,100,0,0,91,55,100,100,18,100,0,100,100,0,100,0,0,0,11,100,0,0,100,0,1,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100
l43,10=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,4,100,0,0,99,95,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,49,100
l44,10=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,99,0,0,1,100,0,100,100,0,100,5,0,98,1,100,0,0,100,0,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100
l45,10=0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,93,0,89,84,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,87,100,100,100,90,82,94,93,0,100,0,1,35,100,100
l46,10=0,0,0,0,0,72,0,100,100,100,0,92,0,0,23,95,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100
l47,10=0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,0,100,0,100,0,0,100,0,0,80,0,100,0,0,100,0,0,0,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100
l48,10=0,0,0,0,0,0,0,87,92,0,0,0,0,0,0,0,92,0,89,93,0,5,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,3,100,91,92,0,85,93,96,54,100,100,93,92,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,0,100,67,0,0,0,0,0,1,0,100,0,100,100,0,100,0,0,98,0,100,0,0,14,0,2,0,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0

l0,11=0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,57,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,82,0,100,100,0,100,100,79,0,89,100,0,100,100,98,100,100,100,100,0,78,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=0,100,100,0,100,100,100,100,92,99,100,0,100,100,0,0,39,0,0,0,100,34,100,100,100,50,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,0,100,25,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=0,99,100,98,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,0,34,32,17,100,100,64,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,73,0,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,64,83,100,100,92,0,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,68,100,100,96,100,100,91,93,91,0,84,0,0,55
l8,11=100,100,0,82,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,99,100,100,100,100,100,26,100,100,1,81,0,80,0
l9,11=100,100,0,0,100,100,84,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,5,100,0,100,0,0,99,41,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,0,100,100,0,0,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,86,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,99,0,0,0,20,0,100,100,100,0,0,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,17,100,32,0,100,0,100,7,100,100,100,100,100,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,39,100,100,100,96,100,100,96,100,100,100,100,100,91,100,100,100,2,0,0,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,0,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,66,0,0,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=97,94,82,0,94,89,96,100,100,100,0,100,92,0,0,100,100,100,100,100,99,100,90,70,98,96,95,100,5,100,85,100,100,100,99,94,91,89,0,94,100,92,92,55,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,36,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,94,36,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,89,0,73
l17,11=100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,12,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=63,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l19,11=100,97,100,0,100,100,95,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,99,0,99,100,0,74,100,100,0,99,82,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,32,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,0,2,100,100,100,0,100,0,100,0,11,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,17,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,97,99,100,100,100,37,100,0,100,0,0,5,0,0,36,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,20,0,0,1,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,91,100,94,96,8,33,56,49,88,0,0,22,0,54,0,0,4
l25,11=100,100,100,0,100,100,77,100,100,100,100,7,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,91,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=0,0,0,0,97,100,0,100,100,50,0,0,100,0,89,100,100,42,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l27,11=100,100,94,0,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,47,0,1,100,100,100,100,100,100,0,49,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,64,0,0,100,84,100,100,100,100,100,100,98,58,0,0,4,100,7,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,26,100,59,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,87,97,0,91,54,0,0
l30,11=45,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,98,101,100,96,99,100,100,100,100,100,100,97,98,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,0,0,0,6,4,0,100,100,100,0,100,100,18,100,100,100,0,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,2,100,0,0,101,100,101,100,95,100,97,100,100,100,0,0,44,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,0,0,100,100,5,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,96,0,0,99,0,0,0,0,0,76,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=0,0,0,0,0,85,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,24,100,62,0,100,6,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,99,100,35,100,100,100,39,100,31,0,100,0,0,0
l34,11=99,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,90,100,100,100,93,18,0,0,0,97,69,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=0,0,0,0,61,0,0,100,100,31,0,100,9,26,100,100,100,0,100,80,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,99,0,59
l36,11=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,58,0,33,0,100,0,94,100,11,100,44,0,84,0,100,0,0,100,0,0,0,27,95,100,0,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,94,0,38,36,87,100,0,100,100,100,100,87,1,0,0,100,0,0,100,0,95,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=0,0,0,0,0,0,0,100,100,93,0,0,0,0,0,49,100,0,100,0,0,100,0,0,0,91,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100
l39,11=0,0,0,0,0,0,10,100,100,0,0,23,93,0,97,0,100,0,100,100,0,94,93,0,83,0,100,0,0,100,0,100,0,100,97,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l40,11=97,0,41,0,0,0,0,100,100,93,0,90,91,92,100,95,100,0,100,100,0,100,92,91,75,95,100,100,0,100,0,100,97,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,89,40,100,93,0,0
l41,11=92,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,6,95,100,100,29,0,100,0,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99,0,0
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,99,22,0,0,0,0,0,98,0,87,0,100,97,0,85,0,0,0,0,100,0,0,98,0,0,0,58,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,89,100,100,100,100
l43,11=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,62,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,101,100,0,100
l44,11=0,0,0,0,0,0,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,85,0,0,0,0,0,94,100,100,100,99,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,96,97,0,0,58,0,0,99,0,0,0,100,93
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,100,96,67,0,0,0,0,0,0,100,0,100,98,0,100,0,0,72,0,100,0,0,100,0,0,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,75,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,99,0,0,0,0,100,0,0,94,0,0,0,0,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,95,92,0,0,6,43,0,100,100,0,93,0,98
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,100,38,0,6,0,0,10,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,90,100,100,100,0,0,84,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,17,0,0,0,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,96,100,100,94,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,0,100,0,0,0,18,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,83,100,100,0,100,100,100,33,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,99,100,100,100,0,94,0,100,0,77,64,1,1,88,98,0,0,0,0,3,0,0,0
l3,12=99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,89,100,0,80,98,100,100,100,100,100,74,0,17,100,100,63,0,32,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,8,100,95,23,99,95,95,60,96,0,0,0,0,0,18,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,99,100,82,0,65,17,0,1,97,36,0,0,0,33,0,0,0
l6,12=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,61,2,0,0,98,86,99,11,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,99,94,87,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,91,99,100,100,92,84,93,0,80,0,11,85
l8,12=100,91,75,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,91,100,100,50,92,0,76,66
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,101,17,1,0,0,99,0,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,18,70,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,1,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,0,0,100,99,97,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100,97,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,38,5,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,100,23,95,93,90,101,96,5,99,0,0,0,0,0
l13,12=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,77,100,100,89,99,0,0,85,102,73,0,0,0,0,0,0,0
l14,12=100,92,93,78,95,95,91,100,100,93,21,100,93,61,0,100,100,100,100,100,93,100,100,95,100,100,95,100,94,100,91,100,100,100,100,100,92,94,91,93,100,99,93,78,0,0,1,0,0,0
l15,12=100,100,52,82,100,100,0,100,100,100,71,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,87,100,100,96,70,40,0,85,0,0,0
l16,12=100,100,93,89,100,100,99,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,55,100,100,0,100
l17,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,0,0,99,89,63,70,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,0,51,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,96,100,100,100,100
l19,12=100,99,99,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,87,100,98,52,91,100,100,92,100,100,21,97,80,61,69
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,98,100,99,100,101,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,94,100,68,100,0,99,99,98,44,95,100,0,14,81,0,0,0,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,99,100,100,0,93,100,100,0,0,89,0,24,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,16,100,100,0,98,94,0,98,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,93,100,96,100,50,0,94,91,89,57,0,84,0,89,70,0,87
l25,12=100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,75,100,37,100,89,99,91,100,99,0,98,0,0,26,0,0,0
l26,12=84,0,2,0,100,100,0,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,85,100,100,0,3,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100
l27,12=100,100,96,10,94,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,92,100,100,100,100,100,100,88,79,0,82,0,100,100,9,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,94,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,0,100,50,101,0,100,1,0,98,0,0,9,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,98,60,100,92,0,64
l30,12=100,100,99,71,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,0,1,100,72,100,1,0,86,0,0,69,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,12=100,94,0,0,92,93,0,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,50,100,0,0,100,100,100,100,90,100,96,100,100,100,5,0,92,0,0,0,0,2
l32,12=100,100,83,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,59,4,86,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=0,0,0,0,16,100,0,100,100,100,0,100,0,93,100,100,100,45,100,100,78,100,100,10,100,82,100,100,0,100,54,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,0,100,0,0,0
l34,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,94,100,99,98,97,90,99,84,0,99,0,95,48,0,0
l35,12=31,0,0,0,94,93,56,100,100,90,0,100,49,100,100,100,100,0,100,96,0,100,100,90,100,37,100,92,2,100,0,100,70,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,97,0,96
l36,12=0,0,73,0,41,0,2,90,100,82,0,3,95,89,100,80,100,0,100,100,91,100,99,0,97,100,100,84,0,100,0,89,10,87,100,100,0,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=0,0,61,0,98,77,0,100,100,100,1,92,41,94,93,95,100,97,100,100,100,100,93,95,48,86,100,0,91,100,74,99,88,100,88,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=0,25,2,0,90,60,0,100,100,100,0,0,89,0,95,92,100,90,100,65,94,100,0,86,1,91,100,90,0,100,0,92,0,95,96,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100
l39,12=0,0,1,0,95,5,93,100,100,90,0,99,95,0,100,96,100,63,100,94,58,101,99,0,100,97,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,85,100,100,1,0
l40,12=94,0,91,0,69,14,79,100,100,100,0,91,101,94,100,98,100,83,100,100,97,100,96,99,92,92,100,100,14,100,66,100,96,100,93,100,100,100,100,100,0,100,98,100,90,93,100,90,12,0
l41,12=100,79,90,0,92,91,84,100,100,100,73,0,93,100,100,100,100,96,100,100,90,100,100,91,94,100,100,91,96,100,91,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,94,87
l42,12=0,0,0,0,0,38,0,100,93,3,0,13,97,55,92,92,73,0,100,100,0,100,0,0,48,0,100,6,0,95,0,6,0,46,57,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100
l43,12=0,0,0,0,0,0,0,100,100,7,0,3,21,0,92,59,100,0,100,100,26,100,0,0,0,91,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,12=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,88,0,0,21,100,0,100,100,85,100,92,0,91,0,100,0,0,95,0,94,0,93,87,100,100,100,100,100,94,99,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=0,0,0,0,0,0,0,0,49,0,0,0,0,0,0,0,58,0,86,26,0,0,0,0,0,0,84,0,0,78,0,0,0,0,0,87,92,100,100,69,91,87,91,0,100,0,75,73,100,85
l46,12=0,0,8,0,0,59,0,100,95,100,0,0,0,0,0,82,100,0,100,100,0,100,54,0,91,15,100,0,0,100,0,0,0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,0,100,29,100
l47,12=0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,97,0,100,4,0,100,0,0,0,0,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,0,0,0,24,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,57,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,94,90,1,6,90,98,0,100,100,13,93,0,100
l49,12=0,0,0,0,0,0,0,98,73,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,90,0,90,0,0,90,0,100,0,0,81,0,7,0,0,0,92,100,100,100,0,0,95,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,2,100,7,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,99,100,100,100,0,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,99,100,85,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,58,100,23,100,0,62,100,2,0,99,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,70,98,0,40,99,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,99,0,73,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,12,24,98,101,96,5,99,0,4,0,0,0,8,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,88,0,0,0,74,0,0,0,0,1,0,0,0
l6,13=0,0,100,100,100,100,0,100,100,87,100,55,100,100,0,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,54,0,100
l8,13=100,35,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,69
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,98,100,100,61,29,0,0,100,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,101,0,35,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,0,0,100,100,83,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,66,100,73,100,35,100,100,100,99,100,0,100,0,73,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,26,100,73,100,0,93,100,86,0,100,0,0,0,0,0
l13,13=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,9,49,100,73,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,99,54,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,25,97,0,16,0,0,0
l15,13=100,100,4,14,100,100,5,100,100,100,67,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,92,0,0,17,0,0,0
l16,13=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,10,100,100,0,100
l17,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,0,0,100,99,72,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,63,38,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100
l19,13=100,100,99,49,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,74,97,54,100,100,100,100,100,0,100,0,0,3
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,98,0,96,100,0,0,75,0,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,98,100,100,0,0,98,0,66,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,2,100,99,100,100,0,99,94,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,99,99,99,99,66,100,0,99,97,0,100
l25,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,89,100,99,100,100,0,84,0,0,28,0,0,0
l26,13=94,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,99,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l27,13=100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,100,100,100,100,100,100,100,41,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,99,100,100,100,100,100,100,73,100,0,100,100,1,100,0,100,82,0,99,0,0,24,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,98,0,55
l30,13=98,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,89,100,99,100,73,0,99,0,0,0,99,28,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,44,10,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,2,100,79,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,97,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=0,0,0,0,0,94,0,100,100,100,0,100,0,61,100,100,100,0,100,100,0,100,100,10,100,0,100,100,0,100,12,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,101,8,100,96,0,100,0,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,0,0,0
l35,13=1,0,0,0,25,100,59,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,97,100,0,100,100,78,100,58,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,80
l36,13=0,0,5,0,3,0,0,100,100,91,0,0,100,100,100,9,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=0,5,99,0,99,98,0,100,100,100,59,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,6,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,79,100,100,100,100,0,69,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,80,26,100,100,100,69,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,58,100,100,28,0
l40,13=100,0,77,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,8,100,100,85,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,0
l41,13=100,54,99,0,100,93,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100
l42,13=0,0,0,0,0,0,8,100,0,2,0,0,91,6,98,96,37,0,100,100,0,100,0,0,86,0,100,1,0,99,0,0,0,4,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=0,0,0,0,8,0,0,100,100,58,0,0,48,0,92,100,100,0,100,100,0,100,0,0,51,99,100,0,0,100,0,91,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,13=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,23,100,0,100,100,96,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,77,100,100,100,26,95,100,100,0,100,0,87,95,100,100
l46,13=0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,76,52,100,0,100,100,0,100,82,0,100,56,100,0,0,100,0,0,0,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,93,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,101,0,0,86,0,100,0,0,94,0,0,0,0,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,92,100,0,100,100,71,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,100,93,0,0,0,1,0,0,0,100,0,100,69,0,85,0,0,100,0,100,0,0,78,0,0,0,0,0,59,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,9,40,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,90,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,0,100,0,14,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,99,4,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,58,100,21,100,0,50,100,23,0,98,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,79,2,0,0,100,100,100,100,100,100,97,0,46,100,100,101,84,64,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,28,100,97,72,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,0,100,98,0,92,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=0,82,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,2,0,0,0,0,0,100,84,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,99,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,22,0,97
l8,14=100,99,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,97,0,99
l9,14=100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,11,100,100,100,100,100,70,45,0,0,100,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,0,0,100,100,99,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,63,100,98,100,100,100,41,100,0,100,0,86,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,58,46,100,98,1,100,0,0,0,0,16
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,98,98,100,0,87,100,100,47,0,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,0,99,2,0,0
l15,14=100,100,0,38,100,100,94,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,99,94,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100
l17,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,85,3,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,98,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l19,14=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,88
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,1,98,100,57,0,77,100,3,35,76,0,0,0,0,1
l21,14=100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,53
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,97,100,99,99,100,0,100,100,100,0,0,98,0,12,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,98,97,100,100,100,0,100,100,64,100,100,101,100,57,100,99,100,97,79,100,93,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,8
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,98,96,73,0,99,98,0,98
l25,14=100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,77,100,94,97,100,100,100,100,100,0,99,0,0,73,0,0,0
l26,14=68,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100
l27,14=100,100,100,53,100,88,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,0,97,100,0,100,100,85,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,95,0,57,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,93,100,99,0,0
l30,14=99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,96,99,100,100,98,97,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,0,72,100,62,100,88,0,6,0,0,0,100,51,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=100,97,3,11,100,100,0,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,99,100,100,0,100,90,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,66,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,98,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,23,4,100,0,0,100,100,0,51,0,0,0,0,0,0
l33,14=1,0,60,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,66,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,0,100,37,100,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,0,0,0
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,100,100,100,100,99,100,0,0,78,0,15,0,0,0
l35,14=0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,72,100,91,100,97,83,100,65,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l36,14=0,7,81,0,71,0,0,100,100,36,0,0,100,100,100,61,100,0,100,100,100,100,100,30,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=0,43,100,0,99,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,96,14,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=30,0,51,0,99,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,94,100,100,80,100,0,85,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=60,0,0,0,90,0,0,100,100,100,0,88,92,58,100,100,100,2,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,16,0
l40,14=100,0,100,0,0,11,0,100,100,100,0,100,93,99,100,100,100,3,100,100,91,100,100,100,71,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,90
l41,14=100,0,75,0,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,23,100
l42,14=0,0,0,0,0,0,5,100,0,43,0,0,100,0,100,99,99,0,100,100,0,100,0,0,88,0,100,31,0,82,0,0,0,99,0,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,96,100,100,100,100
l43,14=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,42,100,0,100,100,0,100,0,0,0,29,100,0,0,100,0,3,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,14=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,66,100,100,0,40,0,100,0,0,0,0,98,0,95,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,0,0,15,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,99,100,86,0,100,0,71,100,100,100
l46,14=0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,99,1,100,0,100,100,0,100,32,0,100,62,100,0,0,100,0,2,0,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,76,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,30,0,83,100,0,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,100,89,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,47,0,1,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,13,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,76,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,91,0,4,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,43,100,0,100,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,43,94,100,0,100,100,1,0,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,16,100,0,24,99,26,0,29,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,81,40,0,96,100,100,100,100,100,24,0,100,100,100,100,9,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,0,0,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,0,100,99,0,99,46,5,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=0,99,100,100,100,100,0,100,100,98,100,99,100,100,100,13,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,1,0,0,99
l8,15=100,100,64,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,0,96
l9,15=100,100,90,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,0,100,100,98,100,100,28,45,0,0,100,0,0,0
l10,15=5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,99,98,100,94,73,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,0,0,100,83,100,100,100,100,0,0,100,94,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,35,99,100,9,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,8,100,99,100,100,100,100,2,100,96,0,100,0,9,0,0,78
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,95,12,97,0,0,80,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,9,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,0,96,100,100,25,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,99,37,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,4,88,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100
l17,15=100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,0,0,100,4,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,98,28,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,34,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l19,15=100,100,99,75,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,97,0,70
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,89,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,100,0,50,18,0,0,22,100,0,0,34,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,4
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,99,100,100,0,100,98,100,0,0,100,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,7,100,100,100,100,19,100,96,100,33,28,99,5,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,98,100,100,70,100,0,98,98,0,99
l25,15=100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,99,100,99,98,100,98,100,0,97,0,0,97,0,0,0
l26,15=44,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,0,95,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100
l27,15=100,100,100,94,100,46,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,17,0,0,97,100,0,0,100,32,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,28,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,1,73,100,99,0,0
l30,15=100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,63,100,57,100,4,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,19,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,98,0,100,100,100,100,100,100,8,100,100,20,100,100,100,100,0,100,8,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,14,94,0,68,0,0,0
l32,15=100,100,0,16,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,38,0,99,0,0,100,100,0,5,0,0,0,0,0,0
l33,15=0,0,18,0,0,0,0,100,100,100,0,100,21,15,100,100,100,25,100,100,0,100,94,100,100,72,100,100,0,100,18,100,0,0,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,0,100,0,0,0
l34,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,4,0,10,100,99,99,100,99,100,0,0,5,0,10,0,0,0
l35,15=0,0,0,0,1,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,101,0,100,100,17,100,100,10,100,100,100,0,0,100,0,100,81,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l36,15=0,39,40,0,29,1,0,100,100,0,0,0,100,84,100,0,100,0,100,100,98,100,100,50,100,100,100,0,0,100,0,100,5,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=76,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,0,100,100,71,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=30,0,44,0,25,88,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,13,100,100,19,100,0,36,0,100,100,99,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=18,0,0,0,8,5,0,100,100,100,0,59,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,1,4
l40,15=100,0,63,0,0,1,0,100,100,100,0,100,10,98,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,3,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,98,100,100,0,88
l41,15=100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l42,15=13,0,0,0,0,0,4,100,100,56,0,28,100,0,100,97,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,29,0,65,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,90,100,100,100,100
l43,15=0,0,0,0,6,0,0,100,100,98,0,0,28,0,99,80,100,0,100,100,0,100,0,0,78,100,100,0,0,100,0,81,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100
l44,15=0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,81,100,99,0,97,0,100,0,0,0,0,88,0,29,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,0,12,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,13,100,27,0,100,0,69,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,0,0,0,0,100,98,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,99,25,100,0,0,100,0,17,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,0,100,101,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,95,0,100,0,0,96,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,2,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,100,99,0,0,0,96,0,0,0,100,0,100,77,0,58,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,9,67,100,100,100,100,100,100,100,100,0

