t=2017-06-23_08.44.34

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d4b769
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d89371
a3=0x054332ff03d88572
a4=0x054332ff03dfc276
a5=0x054332ff03d69369
a6=0x054332ff03d9a369
a7=0x054332ff03d9a778
a8=0x054332ff02d41761
a9=0x054332ff03d58671
a10=0x054332ff03d9b269
a11=0x054332ff03d7a668
a12=0x054332ff03dba783
a13=0x054332ff03da9672
a14=0x054332ff02da2360
a15=0x054332ff03da9783
a16=0x054332ff03db8579
a17=0x054332ff03d99582
a18=0x054332ff03de9576
a19=0x054332ff03db9976
a20=0x054332ff03dfb281
a21=0x054332ff03dcb676
a22=0x054332ff03d69669
a23=0x054332ff03db9683
a24=0x054332ff03d69680
a25=0x054332ff02d73160
a26=0x054332ff03dca380
a27=0x054332ff03dba180
a28=0x054332ff03dba279
a29=0x054332ff02da1862
a30=0x054332ff03d9b081
a31=0x054332ff03dba272
a32=0x054332ff03da9880
a33=0x054332ff03d79980
a34=0x054332ff03d9c069
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03d89379
a37=0x054332ff03dd9276
a38=0x054332ff03d69671
a39=0x054332ff03dca870
a40=0x054332ff03d99381
a41=0x054332ff03d68775
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03d89678
a45=0x054332ff03dbc076
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,99,93,64,87,88,72,94,90,87,28,100,88,29,92,91,100,100,100,100,88,100,80,100,100,100,90,0,100,86,100,54,100,85,100,100,77,88,0,49,0,90,0,0,34,27,9,0,0,0
l1,0=100,0,100,81,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,91,69,100,100,100,100,100,87,86,83,93,89,90,28,100,100,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=86,100,0,93,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,90,100,90,87,100,100,100,100,88,90,93,82,87,86,100,54,100,100,90,83,87,86,76,87,85,87,81,35,64,55,0,91,0
l3,0=44,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,86,8,100,100,99,100,100,100,100,63,87,100,100,53,100,90,78,92,0,0,31,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=88,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,87,100,33,0,100,100,100,100,100,100,100,82,88,100,100,0,100,100,88,77,97,2,18,77,3,0,0,1,0,0,0,0,0
l5,0=88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,92,87,88,76,89,100,100,100,86,100,87,80,94,88,100,87,100,100,57,82,89,82,81,84,88,0,0,54,0,0,0,0,0
l6,0=66,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,0,100,0,38,77,100,100,89,49,87,100,82,0,78,100,0,100,100,0,0,5,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,45,93,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,87,91,86,0,53,0,0,65,0,40,0
l8,0=87,100,100,81,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,90,89,100,100,100,100,100,100,90,85,87,100,100,86,100,100,87,84,100,0,0,1,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,87,83,100,100,100,100,100,100,80,92,100,100,85,100,100,86,87,100,0,49,0,7,23,0,70,0,0,0,0,0
l10,0=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,33,100,100,100,100,46,100,0,0,0,0,94,86,72,79,100,58,0,83,100,0,100,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,82,86,100,42,100,99,86,0,0,100,91,100,82,100,94,100,100,76,100,88,100,100,94,100,70,85,82,93,89,80,0,100,88,86,87,1,0,71,87,0,1,0,0,0,0,0,0
l12,0=88,100,100,85,89,100,91,100,100,100,20,100,0,100,100,17,100,92,100,100,0,85,100,100,100,97,83,0,83,89,90,86,79,83,100,86,0,86,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,93,100,87,86,82,100,100,100,100,89,100,62,88,100,100,0,100,91,87,89,100,70,68,62,82,25,41,68,0,4,0,0,0
l14,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,6,0,100,100,100,100,99,100,100,88,85,100,100,72,100,100,86,90,91,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l15,0=89,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,19,100,100,0,100,61,100,88,67,87,100,100,100,99,100,100,82,85,97,100,79,100,100,89,40,88,87,0,59,87,0,49,92,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,86,100,100,100,100,79,75,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,84,100,85,88,84,0,86,100,90,26,89,100,95,91,39,100,0,100,84,100,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,49,100,11,91,100,100,100,100,100,100,100,89,100,78,99,100,90,89,9
l18,0=100,90,101,86,100,83,86,100,99,92,90,100,100,95,88,88,100,100,0,100,87,100,84,100,100,100,100,83,100,100,100,89,89,0,100,100,100,100,88,87,85,100,0,82,36,89,84,0,0,14
l19,0=100,89,100,82,44,84,0,100,86,87,0,100,100,96,0,87,100,90,100,0,72,100,6,100,100,93,85,60,100,0,100,92,100,72,100,100,93,88,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,64,100,24,1,54,50,12,88,86,0,70,0,95,0,60,88,100,100,74,0,100,16,96,79,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,45,100,100,86,89,100,100,100,100,100,100,0,71,73
l21,0=100,86,100,87,84,82,80,90,84,87,0,100,90,90,89,87,89,90,100,100,87,0,85,100,100,100,97,1,100,86,100,86,80,61,90,89,1,88,83,78,0,85,0,0,0,67,0,0,0,0
l22,0=84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,41,22,86,0,100,100,97,100,98,27,94,100,100,45,100,100,86,73,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,100,100,88,100,93,89,100,100,100,90,100,100,96,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,70,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,87,83,0,100,88,88,94,35,91,6,78,49
l24,0=100,93,100,100,100,100,88,100,89,100,92,100,100,100,89,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,83,92,100,85,87,87,86,100,87,87,100,85,85,91,100,90,90,93,89,88,64,85,0
l25,0=100,84,100,83,100,84,89,100,100,100,85,100,88,100,91,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,0,100,76,100,100,100,91,100,87,100,100,100,100,83,86,96,100,88,92,0,88,85,21,1,0
l26,0=85,86,90,90,100,96,86,100,89,100,63,100,89,96,92,87,86,100,100,86,100,100,85,99,100,100,0,0,100,100,100,0,100,84,100,100,89,100,87,86,100,100,65,66,92,85,100,26,23,0
l27,0=0,80,100,100,100,100,100,9,97,100,100,73,17,100,98,100,82,3,87,63,0,0,97,43,100,32,0,0,0,0,84,100,2,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,81,84,75,86,82,89,86,89,88,68,89,86,75,87,88,85,100,100,90,89,100,10,100,89,100,89,0,0,86,100,83,100,82,90,100,83,83,92,79,88,88,80,0,91,78,87,0,0,0
l29,0=100,87,100,77,86,85,0,89,90,86,0,81,95,96,84,100,100,100,100,0,100,84,97,100,100,100,100,0,83,0,100,1,100,17,67,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,76
l30,0=100,87,100,99,100,84,85,98,101,100,86,100,91,94,100,86,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,83,100,100,100,100,84,100,100,100,92,85,94,99,100,13,88,0
l31,0=52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,0,98,100,100,100,100,0,100,92,9,100,0,0,100,100,4,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=100,27,3,63,0,84,0,78,79,83,0,83,84,6,72,79,1,100,100,100,100,100,42,100,88,100,100,6,100,100,100,0,0,50,62,100,100,100,100,65,65,100,0,100,90,100,1,0,0,0
l33,0=82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,80,23,90,70,0,14,100,86,97,77,84,100,76,26,81,100,39,0,64,0,78,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=100,100,100,83,100,100,98,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,4,83,78,100,100,64,63,0,65,78,100,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=100,6,96,80,89,12,0,95,86,85,0,91,89,95,72,86,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,0,100,87,100,0,100,0,63,0,86,74,86,83,69,100,3,0,80,0,70,0,0,0
l36,0=61,0,100,100,88,57,0,91,90,83,0,89,0,96,87,69,99,100,100,86,28,0,65,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,77,81,92,0,100,101,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100
l37,0=100,0,100,0,97,100,6,100,100,100,0,89,89,100,89,100,100,100,100,87,100,100,88,100,100,100,100,0,98,100,100,52,100,20,100,82,100,0,100,100,100,100,87,100,94,100,100,90,89,95
l38,0=46,0,99,0,5,67,0,0,0,0,0,1,15,80,1,90,83,100,46,0,100,73,0,100,100,100,97,1,100,100,99,0,100,0,0,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,17,97,57
l39,0=65,0,51,31,45,67,0,83,0,41,0,0,0,93,0,0,76,100,100,0,100,94,0,100,100,97,100,0,85,100,100,0,62,0,0,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100
l40,0=0,0,91,0,79,76,0,87,4,0,0,67,0,79,0,57,86,100,100,0,99,0,0,67,86,100,100,0,93,100,100,0,44,0,0,48,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=100,0,33,84,9,81,7,52,49,10,0,90,0,87,0,81,81,100,100,81,100,84,0,100,100,100,100,0,79,100,100,0,100,0,45,100,91,100,100,100,86,0,89,100,56,89,100,82,28,93
l42,0=0,0,5,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,2,0,0,1,100,0,0,100,0,0,86,84,100,65,0,78,100,100,0,0,0,0,14,100,85,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,100,98
l43,0=0,0,61,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,60,0,47,0,100,98,0,100,0,0,91,84,100,86,0,0,100,101,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,33,100,0
l44,0=4,0,1,0,0,13,0,0,0,39,0,0,0,75,0,95,0,80,17,0,100,0,0,100,97,0,97,0,80,100,99,0,97,0,0,63,100,100,100,100,100,25,100,100,0,100,100,97,100,65
l45,0=5,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,59,0,0,88,98,87,0,69,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,83,100,94
l46,0=0,0,0,0,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,96,100,100,0,0,0,0,27,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,1,34,0,6,0,0,100,2,0,0,0,0,0,100,99,4,100,100,79,100,11,92,89,100,0,100,100
l48,0=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,70,0,0,76,87,0,53,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,2,0,38,0,0,12,0,0,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,100,100,31,100,100,89,91,0,45,79,100,100,100,0

l0,1=0,86,90,96,82,85,10,87,88,84,0,100,90,52,89,93,82,89,100,100,88,100,90,100,100,100,86,37,100,88,100,85,90,82,88,100,79,87,49,88,23,90,0,0,88,72,1,0,0,0
l1,1=96,0,100,93,82,86,86,100,100,78,92,100,100,88,100,94,89,86,86,89,71,85,99,97,96,87,89,86,90,85,91,90,59,84,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=86,82,0,88,91,93,90,100,100,83,91,100,92,100,87,100,100,91,95,89,88,87,100,88,100,93,85,89,90,85,92,90,89,85,101,91,83,86,91,42,90,78,0,89,73,69,86,0,89,0
l3,1=91,87,100,0,100,100,100,100,93,100,100,87,87,100,100,100,83,90,100,90,0,85,100,88,100,85,88,100,93,87,93,100,86,100,85,96,88,87,5,8,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=90,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,93,100,100,100,100,90,100,90,50,91,100,88,100,89,99,100,91,84,100,100,2,100,87,92,85,85,85,87,69,85,0,0,44,67,9,0,0,0
l5,1=93,86,100,100,100,0,100,100,100,100,92,86,94,100,100,100,100,89,87,90,87,84,100,90,87,89,85,91,93,71,91,100,88,99,89,86,86,82,92,89,88,84,0,0,83,0,0,0,0,0
l6,1=49,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,84,88,100,100,100,98,0,89,0,90,82,100,100,6,88,89,99,88,0,92,100,0,100,89,28,0,85,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=89,100,100,98,100,100,87,0,100,100,93,100,100,100,96,100,100,88,100,88,0,82,100,100,100,99,99,85,89,89,100,90,87,95,100,90,88,87,12,94,91,88,10,46,0,0,13,0,6,0
l8,1=89,87,100,94,100,100,100,100,0,100,87,100,99,100,100,100,100,87,100,88,92,92,100,100,96,100,90,93,86,87,100,100,86,80,100,86,85,91,69,57,86,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,91,88,38,100,100,100,100,100,100,94,85,100,100,87,100,100,88,86,92,0,88,0,0,2,0,48,2,19,0,0,0
l10,1=0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,87,100,100,100,87,73,98,1,0,0,5,100,91,88,76,100,87,0,92,100,0,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=87,100,100,91,83,87,81,88,90,86,0,0,100,0,88,89,84,90,88,100,93,88,96,90,100,87,87,6,89,86,89,95,89,0,100,90,85,87,0,0,88,89,0,6,0,0,0,0,0,0
l12,1=92,100,100,91,84,87,84,100,100,77,91,100,0,88,91,92,100,92,100,93,11,88,89,100,100,88,87,58,88,86,91,88,85,83,100,86,10,86,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=0,97,100,100,100,100,100,88,100,101,100,0,87,0,100,100,100,91,99,91,87,85,100,88,100,83,85,100,90,90,95,100,0,100,87,88,91,82,91,38,82,86,0,2,0,0,0,0,0,0
l14,1=86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,0,0,89,100,100,91,97,93,91,91,84,100,100,87,85,100,82,85,88,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=88,82,100,100,100,100,100,94,100,100,100,88,90,100,100,0,92,49,85,91,87,87,94,99,89,91,85,95,87,86,89,100,82,100,85,88,52,86,93,10,0,7,0,0,88,0,5,0,0,0
l16,1=87,100,100,89,100,100,85,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,97,100,86,89,100,100,100,100,100,93,90,90,84,100,94,1,86,100,90,88,91,92,81,90,89,0,0,0,0,12,0,0,0
l17,1=89,87,88,89,81,86,0,88,88,84,75,86,88,88,91,84,82,0,100,90,100,88,89,100,100,100,100,15,95,100,100,87,100,71,89,100,100,100,100,87,89,100,89,91,7,83,92,91,90,86
l18,1=100,88,87,91,80,85,85,87,90,81,87,86,88,84,89,88,83,91,0,100,89,100,90,100,100,100,100,88,100,85,100,90,86,83,87,88,85,88,93,86,91,91,0,92,27,84,88,0,0,20
l19,1=100,88,96,94,74,86,0,86,93,81,0,100,91,92,0,88,82,92,100,0,0,100,92,100,100,86,90,87,91,0,100,85,85,62,100,97,89,93,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=90,89,89,0,54,85,78,0,86,83,0,90,59,86,0,91,82,100,100,90,0,88,56,91,42,92,100,11,90,100,100,0,100,0,18,100,87,100,100,88,89,100,89,100,100,100,88,0,89,90
l21,1=100,87,88,92,84,88,77,87,87,0,0,89,91,88,92,88,86,92,100,100,92,0,94,100,88,89,85,0,100,83,100,89,89,81,86,92,79,86,89,88,0,90,0,0,0,75,0,0,0,0
l22,1=88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,90,100,100,100,100,100,88,95,89,41,85,0,99,100,86,83,92,2,84,92,89,72,83,86,88,88,88,0,0,3,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=100,86,85,94,83,85,84,88,88,85,88,89,96,85,88,88,100,87,100,100,93,100,90,0,100,95,84,86,96,88,100,88,89,85,87,92,83,86,94,87,0,90,89,89,87,77,65,0,0,19
l24,1=97,87,100,94,81,87,0,100,92,78,86,100,88,86,87,94,100,86,100,100,0,100,92,100,0,100,100,91,88,87,99,89,88,81,100,86,85,97,94,89,93,89,89,91,90,83,89,94,88,0
l25,1=100,82,88,92,81,87,86,91,90,82,93,85,92,91,88,85,100,100,100,91,91,98,95,100,100,0,100,88,100,100,100,92,100,83,88,100,87,100,92,89,89,88,88,90,0,84,85,91,0,33
l26,1=89,85,90,96,99,91,79,90,89,81,42,84,87,88,87,90,92,100,100,88,92,85,93,89,100,100,0,0,91,100,100,1,100,79,86,100,90,100,91,92,91,93,83,94,90,80,91,53,18,0
l27,1=0,86,100,100,100,89,98,76,92,100,100,7,0,100,91,100,80,0,84,91,0,0,93,85,87,37,0,0,0,0,90,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=100,89,91,35,78,88,84,86,90,80,48,89,89,84,89,87,85,90,100,93,91,100,0,100,90,97,89,0,0,83,100,89,88,83,89,100,87,86,90,90,91,97,86,0,93,80,88,0,0,0
l29,1=88,86,87,89,80,19,0,90,93,81,0,84,91,89,92,89,82,100,100,1,100,86,92,100,93,100,100,0,91,0,100,45,89,68,77,92,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,97,91,89
l30,1=100,88,89,92,85,85,83,86,91,84,89,90,86,88,89,90,100,90,100,88,95,100,92,100,100,100,100,88,100,89,0,90,86,86,88,100,88,96,94,89,91,97,89,92,89,81,92,4,86,0
l31,1=75,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,86,100,81,0,84,100,99,100,95,0,100,85,4,100,0,0,100,100,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=100,13,87,64,0,92,0,87,88,78,0,74,73,0,16,84,0,100,100,90,100,98,0,98,87,100,100,0,100,98,100,0,0,7,30,100,100,100,100,65,0,100,7,99,91,88,0,0,0,0
l33,1=88,82,100,99,100,100,100,86,100,100,100,0,89,100,95,100,83,83,86,91,0,89,93,92,84,91,88,100,89,75,90,100,88,0,88,0,88,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=100,100,100,93,85,90,86,100,100,81,90,100,100,87,100,87,100,88,100,100,8,100,92,100,100,96,92,1,89,84,100,94,86,85,0,88,87,89,2,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=100,86,88,91,83,85,1,83,86,83,0,87,90,83,88,93,87,90,100,99,90,85,90,100,91,100,100,0,100,87,100,0,100,0,86,0,92,84,92,90,89,98,49,0,91,39,72,0,1,0
l36,1=70,11,91,96,87,68,0,89,86,82,0,90,1,95,89,85,88,100,100,92,93,83,93,88,100,95,83,0,94,100,100,0,100,83,85,86,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,86,100,97
l37,1=89,0,90,88,83,85,82,89,88,85,0,89,92,84,87,87,84,100,100,90,100,94,93,86,100,100,100,0,89,100,100,90,91,20,88,61,100,0,100,99,98,100,91,100,88,82,91,91,89,89
l38,1=36,0,91,0,87,85,0,28,41,0,0,0,0,89,45,90,82,100,86,14,100,89,0,100,100,100,89,0,88,100,88,0,100,0,11,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,0,86,87
l39,1=68,0,0,0,77,87,0,87,0,71,0,0,0,50,0,16,5,101,90,0,91,86,0,90,97,89,88,0,88,100,100,0,77,0,0,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100
l40,1=24,0,89,0,49,85,0,88,76,0,0,87,0,87,0,3,83,100,92,0,93,0,0,74,88,90,97,0,90,100,92,0,71,0,0,88,100,100,93,100,0,87,100,100,100,101,100,89,100,95
l41,1=87,0,0,89,41,80,0,86,0,0,0,84,0,87,0,67,82,100,100,87,100,82,0,88,90,88,86,0,91,99,100,0,100,2,50,100,82,100,100,90,88,0,87,89,12,82,92,94,85,83
l42,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,100,0,0,91,87,95,85,0,89,100,88,0,35,0,0,2,100,86,93,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,89
l43,1=0,0,87,0,0,0,0,47,0,0,0,2,0,72,0,0,0,91,87,0,100,0,0,89,90,90,92,0,0,100,88,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,37,100,0
l44,1=75,0,15,0,2,29,0,0,0,22,0,0,0,0,0,87,0,4,41,0,100,0,0,100,89,0,100,0,88,100,90,0,83,0,0,91,100,100,100,100,100,61,100,100,0,100,100,90,100,89
l45,1=77,0,68,0,66,8,0,0,0,4,0,0,0,3,0,0,0,87,92,0,100,84,0,90,89,85,87,0,90,100,89,0,90,0,0,69,100,89,100,92,100,90,100,100,100,0,100,88,100,89
l46,1=1,0,72,0,0,0,0,23,0,2,0,0,0,0,0,71,0,100,86,1,98,2,0,95,88,86,100,0,90,100,100,0,0,0,0,79,100,90,90,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100
l47,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,83,6,67,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,98,0,100,100,86,100,9,78,64,100,0,100,100
l48,1=0,0,89,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,91,0,0,61,90,0,31,0,0,100,92,0,0,0,0,14,100,91,93,100,100,89,100,93,100,100,100,92,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,54,10,0,51,0,0,48,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,100,100,42,100,100,71,99,0,92,89,100,100,100,0

l0,2=0,93,91,89,94,90,0,87,91,91,0,100,87,86,87,83,91,93,100,100,87,100,86,100,100,100,88,92,100,91,100,95,100,93,92,100,0,85,0,86,84,89,0,0,87,86,0,0,0,0
l1,2=81,0,100,92,96,92,90,100,92,89,90,100,100,94,98,94,99,93,91,85,37,90,100,94,89,92,87,92,90,87,87,92,95,90,100,96,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=81,89,0,87,88,100,100,100,100,92,87,95,100,100,100,100,100,89,97,89,86,91,100,92,100,85,90,90,92,91,100,100,91,92,92,89,93,86,88,0,89,85,0,92,75,81,91,0,92,0
l3,2=78,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,87,100,100,100,98,98,93,87,0,87,100,90,100,89,85,100,4,88,87,100,1,100,93,91,95,86,0,57,0,85,0,0,48,0,0,0,0,0
l4,2=81,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,93,100,92,79,90,100,91,100,100,100,100,92,91,100,100,38,100,88,90,88,88,89,92,19,80,0,0,43,77,86,0,0,0
l5,2=82,92,100,100,100,0,100,100,100,100,88,93,100,100,100,100,100,93,100,89,89,88,100,89,100,88,86,87,91,88,87,100,93,100,91,91,81,91,85,89,80,86,0,0,42,0,0,0,0,0
l6,2=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,88,0,31,13,100,100,88,89,86,98,89,0,86,100,0,100,90,77,0,87,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=80,100,100,100,100,100,93,0,100,100,89,100,100,100,87,100,100,90,100,97,0,93,100,100,100,100,100,91,88,87,100,91,90,93,100,92,95,89,86,85,81,91,34,88,0,0,59,0,69,0
l8,2=83,100,100,91,100,100,100,100,0,100,89,94,100,100,100,100,100,99,100,89,86,90,100,98,100,100,100,90,89,90,100,100,88,100,88,90,97,85,74,73,87,45,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=87,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,90,86,0,100,100,100,100,100,100,91,89,100,100,93,100,95,91,95,88,0,90,0,84,0,0,4,17,34,0,0,0
l10,2=0,92,89,100,100,100,100,91,97,100,0,0,89,100,99,100,93,89,100,17,0,0,84,88,91,87,58,100,89,0,84,100,0,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=79,100,100,86,90,93,89,84,93,91,0,0,100,89,83,82,89,93,84,100,86,100,88,100,100,88,87,72,90,92,89,92,91,92,100,90,91,89,0,1,89,90,0,0,25,0,0,0,0,0
l12,2=82,100,100,89,92,100,94,100,100,88,87,100,0,87,99,100,100,94,100,89,85,92,86,89,100,95,86,93,87,90,87,87,91,92,100,92,81,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=65,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,88,0,100,100,100,93,100,89,87,91,100,89,100,88,85,100,88,91,87,100,33,100,92,92,94,87,88,0,88,86,0,3,23,0,2,0,3,0
l14,2=82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,97,100,100,0,100,100,91,100,0,0,88,100,92,100,100,100,91,89,90,100,100,88,100,95,91,92,89,73,3,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=85,84,100,100,100,100,100,100,100,100,89,92,95,100,100,0,100,94,100,88,90,88,85,87,100,88,88,89,91,85,83,100,90,100,90,94,90,90,86,83,0,0,0,0,89,0,87,0,0,0
l16,2=83,100,100,87,100,100,91,100,100,100,87,100,100,100,99,100,0,97,100,85,88,99,100,100,100,100,99,90,88,91,100,92,47,93,100,95,97,92,89,88,88,88,0,59,0,1,48,0,0,0
l17,2=81,90,85,89,89,92,0,86,89,89,86,90,86,90,87,85,100,0,100,86,100,88,83,100,100,100,100,55,100,100,100,88,100,89,93,100,100,100,100,100,100,100,95,92,85,89,100,90,91,92
l18,2=100,91,86,87,87,97,94,86,91,90,92,88,85,86,84,80,91,93,0,100,85,100,84,100,100,100,100,0,100,89,100,88,89,93,89,88,93,87,87,90,89,84,0,88,91,85,90,59,78,37
l19,2=100,87,100,87,92,93,11,86,90,90,16,100,86,87,0,85,91,95,100,0,0,100,84,100,100,85,88,93,90,87,100,89,90,95,100,100,92,87,87,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=79,44,87,0,91,94,88,0,87,88,0,87,84,91,0,83,89,100,100,9,0,87,11,93,88,100,100,81,90,100,100,0,100,0,52,100,100,100,100,91,87,100,90,100,100,100,95,0,91,91
l21,2=100,88,85,89,91,89,60,85,90,0,0,93,87,91,85,79,94,95,100,100,84,0,84,100,100,94,87,56,100,88,100,89,92,93,92,90,91,85,85,88,22,90,0,0,81,79,0,0,25,0
l22,2=82,100,100,91,100,100,100,100,100,100,93,93,100,100,100,100,100,89,100,89,4,88,0,88,100,89,88,89,84,86,86,90,85,88,88,90,91,88,0,0,30,83,0,0,0,1,0,0,0,0
l23,2=100,91,85,92,87,96,92,85,89,92,90,100,90,92,86,83,89,92,100,100,87,100,84,0,100,93,83,92,100,86,100,87,88,90,90,100,96,84,91,89,90,85,95,92,86,84,0,53,75,89
l24,2=100,90,100,89,89,92,90,100,94,90,86,100,100,88,89,83,100,91,100,100,87,88,84,100,0,101,100,90,91,85,100,89,95,98,100,91,88,89,91,88,91,91,71,91,91,87,90,86,86,0
l25,2=100,89,96,86,97,93,95,96,95,91,90,92,86,89,84,84,100,100,100,89,87,100,86,100,100,0,100,90,100,100,100,90,100,91,90,100,94,100,90,91,89,90,94,89,0,82,91,90,82,0
l26,2=81,87,89,89,87,93,95,85,91,93,32,92,89,91,85,82,88,100,100,85,100,100,86,90,100,100,0,86,89,88,100,53,100,93,94,100,96,100,88,89,87,90,95,89,91,87,88,90,81,0
l27,2=81,86,100,100,100,100,100,82,100,100,100,62,85,100,82,100,91,57,3,90,70,39,85,89,87,96,89,0,92,0,83,100,0,100,9,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=100,89,92,3,89,96,88,84,90,90,87,93,89,87,83,78,91,95,100,88,84,100,77,100,91,99,94,90,0,90,100,84,95,93,90,100,93,85,89,59,88,90,93,33,94,85,88,0,0,0
l29,2=83,84,87,88,91,96,2,88,89,91,0,89,87,90,87,83,92,100,100,78,100,93,87,91,100,100,100,0,95,0,100,85,100,89,0,91,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,92,87,92
l30,2=100,92,100,84,100,90,91,86,91,90,89,91,84,90,82,80,100,92,100,100,98,100,86,100,96,100,100,91,100,100,0,87,90,95,89,100,91,100,87,89,88,100,91,89,86,87,91,89,88,30
l31,2=78,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,93,100,91,0,86,92,94,100,99,71,100,86,88,100,0,0,100,92,0,0,87,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=100,91,86,21,47,91,0,87,92,89,0,89,84,64,83,80,40,100,100,90,100,91,69,89,100,100,100,0,100,93,100,0,0,90,91,100,100,100,100,87,93,100,90,100,94,100,86,0,0,0
l33,2=83,90,85,100,100,100,100,91,100,100,100,88,86,100,89,100,85,92,87,87,0,90,85,92,89,87,86,100,94,88,85,100,79,0,88,0,96,29,18,0,0,51,1,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=100,100,100,87,89,94,92,100,100,91,90,100,100,91,99,95,100,94,95,100,28,96,84,91,100,88,95,3,90,0,100,95,88,94,0,94,88,88,6,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,2=100,88,85,87,88,96,81,86,90,93,0,88,93,90,81,82,90,95,100,84,86,91,86,100,87,100,100,0,100,87,100,0,100,0,90,0,93,89,88,88,90,100,71,0,90,69,49,0,10,0
l36,2=0,78,100,87,93,76,0,83,96,86,0,90,69,99,82,80,92,100,100,88,100,87,86,100,100,89,95,0,100,100,100,0,95,94,86,97,0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,97
l37,2=80,0,90,91,88,95,90,100,99,88,0,90,85,86,83,87,100,100,100,89,96,90,88,91,100,100,100,0,91,100,100,88,100,28,87,87,100,0,100,100,100,100,94,95,90,86,92,93,86,93
l38,2=0,0,86,0,87,96,48,85,90,0,0,0,0,88,58,83,91,100,94,86,100,89,0,100,100,100,100,78,100,100,100,0,100,45,16,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,93
l39,2=80,0,0,81,93,92,0,82,86,91,0,2,0,0,5,81,89,100,92,0,83,87,0,90,85,84,95,0,70,100,100,0,95,0,0,92,100,100,100,0,100,100,100,88,100,89,100,100,100,91
l40,2=79,0,88,1,45,86,0,81,88,0,0,91,0,88,0,6,88,100,99,0,84,37,39,97,85,92,100,0,92,100,84,0,93,0,0,90,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100
l41,2=80,0,90,90,89,89,88,90,58,84,0,95,0,89,0,0,89,100,100,92,100,91,76,92,93,92,91,0,90,93,100,7,100,60,89,99,94,100,100,93,88,0,92,90,88,86,93,92,88,89
l42,2=0,0,0,0,0,0,0,7,1,0,0,0,0,0,0,0,0,101,0,0,86,0,0,94,82,84,88,0,93,100,84,0,93,2,0,84,100,87,100,100,100,86,0,100,100,100,100,90,100,92
l43,2=0,0,86,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,4,0,0,64,100,90,0,100,0,0,92,90,100,90,0,33,100,83,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,6,100,0
l44,2=81,0,54,60,45,42,0,0,0,9,0,0,0,19,0,81,0,93,88,0,100,53,0,91,89,0,92,0,95,100,80,0,96,0,0,92,100,89,100,100,100,89,100,100,0,100,100,88,100,93
l45,2=81,0,82,0,82,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,1,92,87,0,100,83,0,94,90,89,90,0,88,100,91,0,94,0,0,85,100,90,100,100,100,98,100,100,100,0,100,42,100,91
l46,2=0,0,80,0,76,0,0,18,0,60,0,0,0,10,0,82,39,100,91,0,87,0,0,0,100,100,100,0,91,100,100,0,81,0,0,74,100,84,91,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100
l47,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,50,0,0,0,0,43,76,57,74,0,0,100,77,0,0,0,0,0,100,78,0,100,100,88,100,6,71,29,100,0,100,100
l48,2=0,0,87,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,5,0,1,0,92,77,0,86,0,0,79,86,76,83,0,0,100,83,0,0,0,0,11,100,86,89,100,100,91,100,98,100,100,100,90,0,99
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,70,2,0,62,0,0,58,0,0,0,0,0,88,1,0,0,0,0,0,100,86,65,100,100,19,91,0,91,77,100,100,100,0

l0,3=0,100,100,89,100,100,31,100,89,100,0,100,94,87,89,86,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,84,91,100,94,100,87,100,92,100,100,23,96,0,0,6,100,0,0,80,84,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,88,100,100,5,100,100,100,100,100,89,88,87,32,97,100,87,100,100,88,72,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=87,100,0,85,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,92,100,100,87,100,100,100,100,100,92,94,91,98,100,100,84,100,100,89,78,95,91,34,91,90,89,93,85,84,89,0,89,0
l3,3=88,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,83,99,96,0,97,100,100,100,100,100,100,88,99,100,100,0,100,100,99,82,100,0,4,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,90,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,82,0,0,0,0,0,0,77,0,0,0
l5,3=91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,89,100,100,100,100,100,100,100,93,99,100,100,90,100,100,98,0,100,94,93,44,91,0,0,79,26,0,0,0,0
l6,3=85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,57,0,82,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,0,100,100,94,53,99,52,1,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,85,100,100,100,78,100,92,89,0,93,0,97,0,25,6,0,0,0
l8,3=88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,92,100,100,100,100,100,100,91,99,100,100,86,100,100,77,83,100,80,66,81,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,11,95,0,100,0,0,0,0,12,0,0,0
l10,3=1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,89,100,100,100,100,33,100,72,0,0,100,100,100,58,0,101,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,87,90,100,94,100,100,100,0,0,100,87,100,100,100,89,100,100,50,100,100,100,100,100,100,83,100,91,100,100,0,91,100,100,81,94,0,0,1,89,0,0,3,0,0,0,0,0
l12,3=89,100,100,94,92,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,95,93,90,99,101,100,58,99,100,100,70,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,98,90,93,100,100,100,100,90,100,89,94,100,100,2,100,88,100,78,100,92,55,91,6,0,0,81,0,0,0,0,0
l14,3=89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,0,98,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,62,100,100,98,79,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,96,86,89,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,59,100,100,94,76,100,98,84,2,0,0,0,42,0,1,0,1,0
l16,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,93,91,89,89,0,18,0,11,0,0,0,0
l17,3=100,97,100,97,99,100,0,100,100,100,2,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,85,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,11,100,101
l18,3=100,91,100,90,100,100,92,100,100,100,91,100,100,100,100,88,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,91,99,92,100,100,100,100,93,94,90,100,88,90,87,86,91,72,91,71
l19,3=100,100,100,100,96,100,25,100,100,100,40,100,100,100,69,100,100,100,100,0,0,100,95,100,100,100,99,91,100,93,100,77,100,94,100,100,80,91,81,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=100,0,100,0,76,94,0,0,90,64,0,83,84,100,0,86,86,100,100,0,0,100,0,98,100,100,100,70,100,100,100,0,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69
l21,3=100,99,100,89,92,100,27,93,87,4,0,100,92,86,95,88,100,88,100,100,86,0,88,100,100,100,100,67,100,89,100,85,89,92,100,100,77,100,5,85,73,89,0,0,0,0,0,0,1,0
l22,3=92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,0,100,100,100,100,92,91,99,100,100,81,100,100,90,77,100,0,0,7,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,100,100,98,100,100,97,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,93,92,100,100,85,100,88,84,0,50,89,10
l24,3=100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,87,92,100,99,100,100,94,93,88,100,0,91,86,84,88,88,92,0
l25,3=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,91,100,0,89,100,90,100,0
l26,3=88,91,100,100,100,100,91,100,98,100,0,100,99,88,89,100,100,100,100,90,100,100,98,100,100,100,0,88,100,100,100,21,100,91,95,100,100,100,96,100,100,100,82,92,86,90,100,22,90,0
l27,3=91,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,96,96,100,100,100,100,0,63,95,82,48,100,100,100,100,87,0,100,0,100,100,0,100,0,0,3,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,92,100,44,92,94,91,100,89,91,88,100,92,92,86,90,100,100,100,100,92,100,91,100,100,100,100,91,0,94,100,60,100,92,90,100,83,92,95,0,0,85,79,90,88,84,89,0,0,0
l29,3=0,0,100,90,93,100,0,100,94,100,0,92,95,92,100,100,98,100,100,41,100,91,97,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,86,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,91
l30,3=100,100,100,100,100,100,94,100,100,97,91,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,95,100,89,100,91,92,89,89,100,91,92,63
l31,3=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,95,100,100,100,100,44,100,0,71,100,0,0,100,100,41,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,93,100,0,6,100,0,100,95,100,0,22,48,26,6,88,87,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,72,100,100,100,100,92,100,100,87,100,100,100,92,0,0,0
l33,3=91,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,96,99,100,100,100,100,92,100,90,0,87,100,76,100,91,94,100,96,92,100,100,0,0,100,0,82,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,90,91,100,100,10,100,0,97,39,100,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,90,87,87,92,100,68,96,84,100,0,100,89,100,90,88,86,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,1,92,0,81,100,10,90,87,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l36,3=0,55,100,94,100,4,0,100,92,0,0,91,12,100,100,96,100,100,100,98,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,96,20,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=88,79,100,87,98,100,91,100,100,94,0,97,90,100,100,95,100,100,100,87,100,100,93,100,100,100,100,10,89,100,100,89,100,15,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,88,100,81,100,91
l38,3=0,0,100,0,100,100,2,93,43,0,0,0,0,100,7,100,100,100,100,69,100,64,0,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,0,0,71,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100
l39,3=0,0,8,11,91,91,0,91,26,100,0,2,0,47,10,92,90,100,100,0,100,88,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,86,0,0,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91
l40,3=0,0,82,0,0,10,0,0,39,0,0,22,0,100,0,0,90,100,100,0,100,12,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,90,0,0,80,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=100,0,87,91,67,95,2,92,90,90,0,92,0,9,50,0,93,100,100,89,100,87,89,100,100,100,100,0,89,100,100,2,100,43,88,100,100,100,100,100,100,0,85,100,86,100,100,94,89,87
l42,3=0,0,88,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,1,100,100,0,44,100,100,0,71,0,0,0,100,100,100,100,100,80,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=0,0,87,0,0,12,0,93,0,0,0,0,0,19,0,0,62,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,93,100,100,0,100,0,0,40,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,3=84,0,80,69,5,35,0,0,0,0,0,57,0,79,0,87,0,100,100,0,100,15,0,100,100,3,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,18,100,100
l45,3=86,0,65,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,98
l46,3=0,0,54,0,74,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,10,0,100,100,0,100,0,0,98,100,100,100,0,100,100,101,0,100,0,0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,94,0,0,0,0,2,100,96,77,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,81,0,101,100,100,100,0,23,15,100,0,100,100
l48,3=0,0,89,13,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,37,0,100,87,0,100,16,0,87,99,91,96,0,0,100,100,0,0,0,0,1,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,98,83,100,100,0,100,0,75,41,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,97,100,100,100,100,100,100,96,100,0,0,0,100,0,0,39,98,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,14,100,100,72,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,0,100,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,0,65,0,100,0,0,85,0,0,0,38,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,48,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,0,92,44,0,45,0,99,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,0,0,97,86,0,0,13,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,0,100,100,100,96,100,81,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,23,0,100,0,99,0,31,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,35,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,80,100,3,0,5,100,100,100,88,0,100,100,0,100,100,0,100,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,101,100,100,100,89,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,87,100,0,0,2,100,0,0,96,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,0,100,100,93,1,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,0,99,0,0,0,3,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,65,100,100,100,62,100,100,101,2,3,0,0,0,0,0,0,18,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,98,100,29,39,100,6,100,100,100,87,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l19,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,1,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,78,100,2,100,100,0,0,100,7,0,99,97,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,74,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100
l21,4=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,20,100,100,100,0,0,4,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,0,0,65,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,55,100,100,100,100,92
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,13,100,9
l27,4=68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,0,99,98,100,100,100,2,100,100,0,100,0,100,100,0,100,97,0,19,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,76,100,100,0,0,0
l29,4=100,25,100,100,100,100,1,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,0,100,100,100,100,100,8,100,0,75,101,0,0,100,100,67,2,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,37,100,40,0,100,0,100,100,100,0,14,17,100,99,99,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,0,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,43,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,83,100,0,14,0,0,97,1,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,99,100,0,100,39,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,92,100,100,100,100,85,100,14,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,5,100,57,100,0,100,100,0,100,98,100,0,8,0,0,0,0,0,0
l36,4=94,61,100,100,100,0,87,100,100,99,0,74,100,100,100,81,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,22,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,35,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l38,4=0,0,100,2,99,100,72,100,100,36,0,0,0,100,97,100,100,100,100,3,100,48,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,27,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,11,0,100,100
l39,4=0,0,100,55,86,100,0,25,94,89,0,3,0,100,0,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,0,27,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=2,0,100,3,0,94,0,0,98,12,0,11,0,100,0,42,100,100,100,0,100,100,30,100,100,100,100,0,1,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,100,100,96,100,53,100,100,100,0,100,0,44,96,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,100,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,20,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,1,100,100,0,66,0,0,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,0,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,75,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,4=49,0,100,91,36,93,0,0,0,0,0,97,0,100,0,52,0,100,100,0,100,7,0,100,100,37,97,0,96,100,100,0,100,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,100
l45,4=100,0,100,0,1,90,0,25,0,0,0,0,0,98,0,0,6,52,100,0,100,0,0,97,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,64
l46,4=0,0,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,13,0,100,100,0,100,0,0,78,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,0,0,0,0,0,100,100,54,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,3,78,100,0,100,100
l48,4=0,0,100,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,34,0,100,100,0,100,0,0,96,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,98,0,100,0,0,53,0,88,37,0,0,100,99,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,64,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,85,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,17,27,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,95,100,98,100,0,100,97,18,0,100,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,99,95,100,0,29,84,86,0,0,80,3,1,0,11,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,24,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,0,33,0,66,0,0,97,0,92,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,65,95,98,0,0,90,64,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,26,92,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,2,33,98,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,98,100,0,100,0,20,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,99,99,76,100,0,0,0,17,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,0,55,100,0,0,5,0,0,0,0,0
l10,5=4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,100,100,100,100,100,83,100,98,0,0,100,100,100,56,0,100,100,0,100,100,0,100,100,37,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,93,100,100,98,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,40,100,100,100,25,100,0,1,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,5=27,100,102,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,97,98,0,0,100,99,97,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,12,44,100,0,0,3,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,102,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,19,100,100,100,0,100,0,66,0,98,0,0,82,0,0,0,8,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,74,0,9,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,99,100,100,93,100,30,100,100,100,94,102,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,98
l19,5=100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,3,100,0,16,100,0,28,100,3,0,100,99,100,10,0,100,100,100,0,0,100,66,100,100,100,100,51,100,100,100,0,100,51,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100
l21,5=100,100,100,100,100,100,87,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,90,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,98,100,100,0,2,3,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,96,100,64,100,100,0,100,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,96
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,27,100,98
l27,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,99,100,100,100,100,0,100,100,2,99,100,100,100,20,100,0,100,0,100,100,0,100,61,0,8,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,10,0,6,0,100,0,57,100,0,57,0
l29,5=100,100,99,100,0,100,72,100,100,99,0,98,100,101,100,100,100,100,99,99,100,100,99,100,99,100,98,0,100,0,99,62,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,99,100,100,101,100,99
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l31,5=86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,52,100,8,9,100,0,0,100,100,7,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,0,100,100,0,100,0,100,44,100,0,13,12,100,98,81,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,92,100,100,100,100,83,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,66,100,52,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,0,0,9,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=100,0,100,100,100,100,6,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,38,0,75,0,0,0,0
l36,5=100,73,99,100,101,53,11,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,99,99,99,100,100,100,99,100,100,100,5,100,100,98,46,100,100,8,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,101
l37,5=100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,97,100,100,1,100,57,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=100,0,13,0,0,89,18,100,78,82,0,0,0,100,15,0,100,100,100,0,100,53,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,2,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,0,100,100
l39,5=0,0,100,59,63,89,0,7,44,0,0,0,0,99,0,100,100,100,100,0,100,90,0,100,87,100,100,0,0,100,100,0,96,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=0,0,99,100,0,100,0,97,69,85,0,0,0,100,27,81,99,100,99,0,100,100,12,99,99,99,99,0,0,100,100,0,99,0,65,100,100,100,100,101,0,100,99,100,100,100,99,100,100,100
l41,5=100,0,83,100,43,100,5,100,99,100,0,100,0,0,98,100,49,100,100,97,100,100,94,100,100,100,100,0,89,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,98,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,100,0,7,19,100,100,0,100,0,0,100,96,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,75,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,30,100,0
l44,5=3,0,100,76,87,6,0,0,0,0,0,91,0,99,0,76,0,100,0,0,100,0,0,68,100,66,0,0,0,100,100,0,100,0,0,11,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100
l45,5=99,0,100,0,0,89,0,12,9,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,74,100,100,0,100,0,0,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,5=0,0,77,4,91,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,101,100,0,100,7,0,100,100,100,101,0,100,100,100,0,100,0,0,2,100,100,77,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,5,0,0,0,96,99,1,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,2,0,98,100,0,100,100
l48,5=0,0,100,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,17,0,67,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,5,100,99,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,97,0,100,0,0,0,0,77,88,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,97,100,0,100,0,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,16,0,100,0,0,0,96,0,0,1,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,38,101,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,31,75,25,0,99,0
l3,6=63,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,88,90,100,100,100,87,86,100,87,0,99,100,100,100,100,100,100,88,92,96,100,93,100,99,0,99,99,23,30,78,0,0,0,41,0,8,0,0,0
l4,6=85,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,87,100,90,52,0,100,99,100,100,100,100,91,90,100,100,0,100,100,92,100,91,0,42,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0
l5,6=93,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,89,99,90,0,9,86,79,0,0,88,20,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,0,0,100,100,100,100,100,92,100,100,99,100,100,0,100,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,99,0,31,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,71,68,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,85,100,100,100,100,100,100,96,100,93,100,91,100,100,100,100,96,5,59,85,94,0,0,55,0,0,0,0,0
l10,6=80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,57,100,100,100,100,100,69,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,91,64,13,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,85,100,100,97,100,100,100,100,100,100,91,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,4,100,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,99,100,100,88,100,100,90,96,100,89,100,96,89,99,8,81,84,83,77,0,73,86,94,85,0,88,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,40,100,100,97,100,100,0,1,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,2,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,91,100,100,96,16,100,26,90,0,61,0,19,80,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l17,6=100,55,100,100,100,100,57,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,57,96
l19,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,48,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,68,100,0,100,100,100,100,0,11,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,2,100,0,37,100,0,54,100,84,0,98,100,100,12,0,100,100,100,82,0,100,96,100,100,100,100,53,100,100,100,0,100,40,70,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,9,100,100
l21,6=100,100,100,100,93,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,21,100,100,0,0,0,0,2,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,96,97,100,0,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,97,94,100,1,100,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0
l25,6=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,94,100,100,100,100,85
l26,6=100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,2,0,100
l27,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,0,100,86,7,88,100,100,100,89,25,0,100,0,84,100,0,100,94,0,0,5,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,51,100,0,100,100,6,93,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,97
l31,6=78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,32,0,100,100,100,100,100,100,100,0,75,100,0,0,100,100,64,10,22,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,24,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,84,25,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,0,50,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,74,0,100,99,100,97,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,100,86,100,0,0,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,6=100,1,100,6,100,100,0,100,100,100,45,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,43,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,82,1,87,2,0,0,0
l36,6=100,63,100,100,100,100,0,100,100,100,3,2,79,100,100,86,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,10,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,11,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,86,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,2,100,88,0,0,9,100,79,29,0,0,0,100,0,85,100,100,100,0,100,8,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100
l39,6=8,0,100,62,1,17,0,99,60,85,0,0,0,100,0,99,100,100,100,17,100,28,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=0,0,100,100,0,100,0,100,0,98,0,0,0,100,69,1,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,66,100,100,0,100,0,85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,40,91,0,0,100,0,100,100,100,0,100,1,100,100,100,32,100,100,95,100,100,75,100,100,100,100,0,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,100,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,19,7,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,62,0,100,0,0,68,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,61,100,0
l44,6=0,0,0,38,94,89,0,0,0,49,0,84,0,100,0,95,0,100,100,0,100,0,0,100,100,59,73,0,99,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,92
l45,6=99,0,80,0,0,42,0,21,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,3,100,100,0,100,0,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2
l46,6=0,0,5,50,2,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,100,100,0,100,7,0,100,99,100,100,0,90,100,100,0,98,0,0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,94,0,9,0,0,2,90,91,3,0,0,100,89,0,0,0,0,0,90,93,0,88,82,95,100,62,1,91,100,0,100,100
l48,6=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,87,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,93,0,94,0,0,31,0,63,93,0,0,100,89,0,0,0,0,0,100,91,93,100,100,92,89,0,87,1,100,100,100,0

l0,7=0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100,0,0,36,72,0,0,0,0
l1,7=99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,10,100,39,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,95,100,100,97,100,100,92,0,0,44,2,7,100,0
l3,7=0,92,100,0,100,100,100,24,100,100,99,97,98,100,100,100,95,100,100,53,0,92,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,90,100,100,0,95,100,0,24,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,98,100,99,0,91,100,100,100,100,100,100,3,98,100,100,0,100,100,97,94,100,0,0,0,86,0,0,54,0,0,0,0,0
l5,7=100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,96,97,18,47,0,99,92,0,0,66,15,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,63,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,12,0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,99,98,100,100,100,100,100,99,94,94,0,0,0,42,0
l8,7=66,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,97,97,100,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,96,92,100,0,75,77,97,0,0,51,0,0,0,0,0
l10,7=87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,27,0,0,100,100,0,0,12,100,98,0,100,100,0,100,0,0,14,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,35,100,98,0,100,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,81,100,100,98,100,100,94,100,100,80,94,100,87,100,100,86,93,90,91,86,15,87,0,72,86,8,88,0,87,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,8,94,100,0,8,53,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,95,64,100,95,89,0,42,0,0,38,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,100,100,30,53,97
l19,7=100,100,100,100,100,100,54,100,100,98,10,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,43,100,100,100,100,98,100,0,96,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,0,73,0,0,100,0,6,100,0,0,68,19,31,0,1,100,100,100,72,0,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,59
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,26,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,86,0,27,0,0,60,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,42,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,55,26,100,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,62,99,100,0,100,45,100,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,94,92,100,100,24,95,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,79
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,81
l27,7=83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,1,0,14,100,100,100,99,0,0,100,0,100,100,0,100,100,23,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,31,100,56,100,100,98,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,0,97,87,1,90,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,99,0,100,1,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,97,100,100,100,100,100,99
l31,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,0,19,100,0,0,100,100,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,0,100,100,0,100,0,62,100,100,0,100,0,100,0,50,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,90,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,26,0,0,0
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,27,100,80,0,85,100,100,100,100,0,100,100,51,100,100,22,0,100,61,5,98,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,92,100,0,0,29,45,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,0,100,0,100,100,0,100,100,99,0,100,100,99,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,70,100,0,100,100,100,100,100,100,0,96,0,9,0,0,0,0
l36,7=100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,0,0,0,99,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,5,57,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,100,100,100,100,13,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,55,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,0,100,22,0,15,0,87,2,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l39,7=0,0,100,96,38,0,0,100,34,97,0,29,0,100,49,100,100,100,100,94,100,0,36,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,2,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=71,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,20,98,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,73,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,99,100,10,100,100,30,100,100,98,0,59,22,96,100,79,2,100,100,99,100,86,0,100,100,100,100,30,100,100,100,0,100,96,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97
l42,7=0,0,100,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,2,0,0,1,100,0,100,0,0,90,100,100,100,0,0,100,61,0,18,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91
l43,7=0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,83,0,0,2,100,100,0,100,7,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,101,0
l44,7=0,0,0,8,84,49,0,33,0,63,0,23,0,100,0,2,0,100,100,0,100,0,0,100,97,73,100,0,48,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,65,100,33
l45,7=4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,59
l46,7=0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,71,0,0,0,100,100,0,100,2,0,100,100,100,100,0,48,100,100,0,2,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,66,0,0,0,0,69,90,92,31,0,0,100,91,0,0,0,0,0,96,91,0,100,92,96,100,13,90,92,100,0,100,100
l48,7=0,0,100,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,79,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,31,0,16,0,0,0,0,1,70,0,0,100,66,0,0,0,0,0,100,88,94,100,100,4,3,0,1,9,100,100,100,0

l0,8=0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,31,100,100,100,100,100,0,98,100,0,0,83,87,0,0,0,0
l1,8=99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,70,100,94,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,78,77,0,99,14,100,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,2,99,100,0,0,0,98,0,70,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,77,100,101,100,28,100,100,100,0,100,2,94,0,100,28,0,100,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,0,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,97,0,11,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,37,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,77,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,95,71,100,0,0,89,0,0,0,60,0
l10,8=94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,30,15,100,41,0,100,100,0,100,99,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,0,100,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,56,100,15,99,0,100,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,79,100,100,0,96,99,100,24,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,2,0,0,75,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,18,95,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,86
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,77,100,6,80,100,0,24,100,0,0,100,100,30,0,100,100,100,100,93,0,98,0,100,100,100,100,59,100,100,100,0,100,0,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,3,77,0,92,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,52,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,17
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,73,100,98,53,0,100,100,101,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,86,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,95,100,0,0,49,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,100,5,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96
l31,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,27,0,0,100,100,100,100,100,100,0,7,100,0,0,100,100,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,0,100,100,13,100,0,99,100,100,0,100,0,21,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,40,0,100,100,100,100,100,100,101,29,100,100,100,89,0,0,0
l33,8=41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,84,76,100,100,34,100,100,45,0,0,100,80,99,100,30,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,0,12,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,70,100,0,100,100,80,100,100,100,0,100,97,100,20,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,66,100,100,100,0,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,2,0,4,0
l36,8=100,27,100,100,0,100,0,100,100,8,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,44,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=100,100,100,100,100,98,2,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,72,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100
l38,8=100,95,100,29,2,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l39,8=0,0,100,100,100,0,0,100,84,100,0,98,0,100,89,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,48,58,100,100,0,100,55,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=100,0,100,100,2,100,0,100,0,96,0,1,27,99,97,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,12,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,99,100,0,100,99,90,101,97,100,0,0,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,40,100,100,100,100,100,100,100,0,52,100,100,100,100,100,100,93
l42,8=0,0,59,0,16,0,0,98,0,0,0,0,0,0,1,0,0,99,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,92,100,0,0,32,0,0,0,100,100,100,100,100,19,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=0,0,76,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,84,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,29,100,0
l44,8=66,0,29,98,97,0,0,98,0,85,0,60,0,100,0,0,3,100,100,0,100,25,0,100,100,99,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99
l45,8=82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,19,0,0,94,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98
l46,8=0,0,100,90,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,86,0,100,100,0,100,84,0,100,100,100,100,0,57,100,100,0,91,0,0,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,94,65,95,98,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,68,0,100,100,100,100,25,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,96,0,0,0,0,5,0,58,0,0,0,100,0,0,0,100,89,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,79,0,100,0,0,14,0,90,100,0,0,100,99,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,77,0,0,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,0,0,0,98,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,44,0,16,100,0,0,45,11,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,7,100,100,58,0,0,52,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,94,83,0,100,0,65,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,18,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,81,100,100,0,100,100,87,57,100,25,26,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,0,99,85,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,32,0,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,0,100,100,83,0,6,10,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,95,100,0,100,100,100,0,0,0,0,35,0,0,0
l8,9=0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,98,100,100,100,100,100,1,22,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,0,97,65,100,0,0,0,0,0,0,30,0
l10,9=4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,100,100,100,100,1,0,0,0,0,100,70,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,68,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,0,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,41,0,100,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,101,66,100,0,23,97,3,100,0,100,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,0,100,100,0,100,100,17,0,69,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,101,99,0,99,0,0,0,0,42,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,84,0,0,0,0
l17,9=100,102,100,100,68,100,82,100,100,100,1,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,27,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,2,100,100,100,0,76,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,21,100,100,100,100,17,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,0,88,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,0,100,2,99,0,0,0,100,0,0,0,29,0,0,46,100,100,100,0,0,78,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,23,100
l21,9=100,100,100,93,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,3,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,97,100,100,100,100,92,0,27
l24,9=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,0,100,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,4,100,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,94,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,0,19
l27,9=100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,61,55,0,100,100,63,100,44,0,100,0,100,100,5,100,99,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,0,100,9,100,0,100,0,100,100,100,94,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,25,100,0,100,52,100,100,100,100,100,0,2,100,0,4,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,0,100,98,8,100,0,100,100,100,0,100,71,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l31,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,90,100,100,70,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,0,95,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,73,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0
l33,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,45,100,97,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,46,100,0,0,100,0,0,89,11,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,85,100,100,0,100,0,100,97,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,100,0,88,100,3,100,100,100,0,100,32,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,45,0,6,6,0,0,0
l36,9=100,0,97,100,79,100,0,95,100,6,0,0,0,100,100,97,100,100,100,73,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,96,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,1,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,43,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100
l38,9=13,0,100,0,24,97,0,0,0,0,0,0,0,100,0,54,0,100,100,0,100,0,0,98,100,100,100,0,100,99,100,0,100,9,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l39,9=0,0,100,100,92,97,0,100,31,99,0,19,0,100,0,99,100,100,100,89,100,1,3,100,100,100,100,0,92,100,100,0,100,79,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=37,0,100,100,0,100,0,100,0,41,0,0,0,56,18,5,100,100,100,0,100,100,0,90,100,100,100,0,98,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=100,51,100,0,100,100,100,101,100,100,0,0,52,100,100,73,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,0,68,100,100,100,100,100,100,92
l42,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,61,0,100,0,0,73,11,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,39,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=0,0,58,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,16,0,0,0,100,12,0,100,0,0,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,0,0,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,9=12,0,0,47,97,0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,52,100,0,82,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99
l45,9=5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,9=0,0,99,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,100,0,88,0,100,100,0,100,1,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,88,0,0,79,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,33,0,0,52,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,87,100,0,99,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,20,0,0,0,0,0,0,42,0,0,0,100,0,0,0,100,87,0,80,0,0,1,100,100,99,0,0,100,100,0,0,0,0,4,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,32,0,0,0,0,0,33,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,27,100,100,0,0,0,23,0,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,14,99,0,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,49,0,0,100,0,0,99,90,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,83,100,100,1,0,97,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,92,3,91,92,0,95,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,1,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,3,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,62,100,100,99,100,100,98,37,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=13,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,0,100,100,100,78,53,20,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,11,100,100,100,0,91,72,0,3,0,0,0
l8,10=0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,88,100,100,100,100,100,26,69,32,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,91,100,0,96,43,0,0,0,0,63,0,0,0,0
l10,10=29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,87,100,0,0,0,100,100,100,92,98,100,0,0,100,100,0,100,94,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,0,0,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,99,100,1,0,88,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,12,61,0,0,92,99,100,0,96,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,10,12,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,98,30,100,0,0,67,0,95,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l17,10=100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,64,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,76,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,0,100,100,100,101,14,100,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,0,100,4,99,31,0,0,100,0,0,94,99,89,48,100,100,100,100,26,0,100,0,100,100,100,100,56,100,100,100,0,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100
l21,10=100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,100,100,0,0,86,93,21,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,84,100,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,0,100,100,100,100,95,74,80
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,73,100,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,91,100,75,60,0,100,100,100,100,89,0,100,0,100,100,51,100,16,31,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,93,100,99,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,52,92,100,0,0,0,47,0
l29,10=100,0,100,22,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,93
l31,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,2,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,98,100,100,64,99,0,100,99,100,0,100,0,96,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,52,100,100,100,0,0,88,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l33,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,80,0,100,0,0,100,81,98,10,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,15,100,95,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,10=100,0,100,96,93,100,99,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,75,98,99,0,10,0
l36,10=100,0,100,100,100,100,76,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,65,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,92,100,101,100,100,37,100,99,95,66,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,74,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=60,70,100,0,98,100,8,7,54,0,0,0,3,100,2,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,17,100,0,100,100,100,0,100,93,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l39,10=0,0,100,84,34,100,2,100,66,89,0,0,0,100,24,100,100,100,100,86,100,68,0,100,99,100,100,0,100,100,100,0,89,89,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=0,0,100,67,0,100,0,100,52,72,0,0,95,49,85,60,100,100,100,0,100,100,0,80,100,100,100,0,0,100,100,0,98,12,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,0,101,0,100,100,96,100,99,0,0,100,9,70,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,51,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,3,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,43,100,100,0,62,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,58
l43,10=0,0,98,3,0,0,0,88,0,0,0,0,0,5,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,38,100,0
l44,10=99,0,0,0,100,0,0,27,0,0,0,0,0,85,0,41,0,100,100,0,100,35,0,100,100,92,100,0,100,100,100,0,100,0,0,69,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100
l45,10=85,0,99,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,99,0,0,100,100,100,0,100,96,0,100,100,100,100,0,4,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,10=0,0,98,0,0,10,0,6,0,0,0,0,0,100,0,99,0,100,100,0,100,3,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,85,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,1,0,0,92,90,0,94,0,0,100,96,0,0,0,0,0,91,92,0,100,100,92,100,44,88,90,100,0,100,100
l48,10=0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,100,67,0,98,0,0,74,100,100,100,0,8,100,65,0,0,0,0,5,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,93,0,0,84,0,0,88,0,0,100,92,0,0,0,0,0,100,100,93,100,100,87,37,0,89,0,100,100,100,0

l0,11=0,95,100,0,95,100,0,0,0,15,0,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,100,2,100,0,100,0,100,100,99,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,99,0,100,100,8,100,100,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,88,96,100,100,91,100,101,87,63,99,69,91,43,23,0,0,0,30,29,0,0,0
l3,11=0,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,5,0,32,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,94,99,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,0,2,100,100,0,100,48,0,71,100,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,9,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,26,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,100,87,1,100,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=20,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,15,0,0,100,100,100,100,5,100,51,91,100,100,0,100,100,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,81,96,99,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,98,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,62,100,101,100,100,100,99,100,99,100,100,100,0,100,100,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=0,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=0,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,75,0,100,19,7,100,0,0,98,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,94,100,86,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,19,100,81,100,100,0,0,100,100,0,89,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,0,100,100,0,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,99,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,100,0,100,100,89,63,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,37,100,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,92,97,100,0,100,100,100,100,9,100,100,58,100,100,100,0,100,100,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,0,0,0,100,4,100,100,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,0,100,100,24,100,0,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,79,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l18,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,37,83,94,0,0,0
l19,11=100,100,100,97,100,100,38,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,73,100,0,100,100,100,100,0,100,0,36,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,0,100,0,3,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,35,91,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,26,2
l21,11=100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,72,100,100,100,100,0,5,96,100,0,0,4,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,92,99,100,100,0,100,16,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,61,100,0,100,0,100,8,0,84,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,86,100,63,100,100,100,100,92,72,91,100,0,80,86,77,96,0,51,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,14,100,100,0,23,0
l27,11=96,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,13,100,100,100,100,1,100,0,0,0,100,100,100,0,78,0,96,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,89,95,96,0,91,2,91,92,44,0,100,100,100,79,94,100,98,100,100,96,100,78,100,100,100,100,88,0,95,100,0,100,80,100,100,80,100,89,91,0,100,0,32,41,0,0,0,0,0
l29,11=0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,59,100,0,100,86,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73
l30,11=100,100,100,100,101,100,97,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,46,82,100,77,1,5
l31,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,28,0,0,0,100,100,100,100,52,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,0,100,69,0,67,0,2,0,92,0,0,0,0,1,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,46,100,0,100,14,100,32,0,0,0
l33,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,82,0,32,100,100,82,97,37,100,90,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,1,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=100,0,100,73,8,100,35,100,27,20,0,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,88,96,100,0,0,2,0,58,0,0,0
l36,11=96,0,0,99,31,98,0,0,0,0,0,0,0,97,28,0,100,100,100,0,100,98,0,100,100,100,100,0,30,100,100,0,100,0,0,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=0,0,91,100,100,93,0,100,0,0,0,0,0,100,16,0,100,100,100,53,100,100,0,100,100,100,100,0,94,100,100,0,100,0,100,98,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,97,0,0,0
l38,11=66,0,92,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,92,0,93,0,100,100,0,100,0,0,97,97,94,100,9,97,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,0,1,0
l39,11=0,0,88,8,0,10,0,0,0,0,0,0,0,100,0,73,0,97,99,0,100,0,0,100,0,100,100,0,27,100,100,0,76,0,0,0,100,100,13,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,92,100,100,0,100,61,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,1,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100
l41,11=94,0,0,0,92,100,0,100,0,0,0,92,0,0,87,90,93,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,33,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,78,100,100,0,0,69
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,12,0,100,0,0,0,0,99,95,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,11=0,0,0,0,0,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,100,69,0,100,0,0,100,99,26,93,0,96,100,50,0,61,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,92,100,91
l45,11=0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,8,0,0,90,100,100,0,100,0,0,100,97,100,100,0,0,100,97,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,57,100,0
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,95,100,100,98,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,89,11,0,90,92,0,86,0,5,0,100,0,100,100
l48,11=0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,83,0,0,0,84,30,97,0,0,100,1,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,93,47,0,93,99,0,0,0,4,0,94,100,75,0

l0,12=0,100,99,87,100,100,92,100,100,99,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,93,100,0,100,0,100,100,100,1,99,0,15,100,0,9,30,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,63,100,0,100,100,35,100,100,80,0,63,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,74,81,93,89,17,66,44,0,50,83,96,0,87,0
l3,12=95,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,56,89,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,89,100,100,91,99,100,64,100,69,90,0,16,4,0,88,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,89,100,100,85,100,100,0,92,0,99,0,0,60,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,98,100,99,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,22,100,0,0,8,3,68,0,0,0
l6,12=96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,1,99,100,0,100,100,100,100,65,98,100,100,0,100,100,84,65,100,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,71,100,100,100,94,100,93,100,100,100,0,93,0,3,5,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,6,100,100,99,100,97,97,56,79,37,0,1,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,34,100,2,0,7,25,0,0,36,0,2,0,0,0
l10,12=2,100,99,100,100,100,100,2,100,100,0,43,0,100,100,100,100,21,100,25,0,40,29,81,100,100,100,100,16,0,100,100,0,100,100,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,0,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,0,92,100,100,98,91,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,84,0,74,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,12=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,83,3,0,45,16,96,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,0,0,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,96,95,100,75,99,0,31,85,0,93,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,27,100,0,0,0,0
l17,12=100,97,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,12=100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,86,98,98,0,62,76
l19,12=100,100,99,99,100,100,88,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,0,32,100,100,100,100,100,100,1,100,56,100,0,100,100,100,100,9,100,0,89,59,100,0,0,3,0,0,0,0,0
l20,12=100,0,99,17,100,93,1,11,98,74,0,75,3,93,88,87,97,100,100,76,0,100,21,100,100,100,100,29,100,100,100,0,100,0,55,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,90,90
l21,12=100,100,99,97,100,100,85,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,9,100,100,100,77,100,89,100,100,100,100,89,83,99,100,0,38,84,77,11,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,0,90,100,0,1,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,90,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,53,100,53,100,95,96,100,42,74,49
l24,12=100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,89,86,100,100,2,100,100,78,93,0,97,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,0
l26,12=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,94,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,1,94,23
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,87,14,100,100,100,6,100,0,98,0,100,100,0,100,0,0,0,98,97,1,0,39,0,0,9,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,99,95,59,97,70,100,100,100,55,100,100,100,100,100,101,100,100,100,98,100,93,100,100,100,100,57,0,100,100,48,100,95,97,100,96,100,94,87,84,100,5,71,86,27,3,0,0,0
l29,12=86,0,99,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,23,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,12=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,82,99,100,98,93,45
l31,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,91,100,100,100,100,95,100,67,0,100,0,0,100,100,0,21,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,28,100,83,77,100,0,75,34,98,0,1,29,0,0,1,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,1,0,100,100,100,100,100,89,100,0,100,35,100,98,0,0,0
l33,12=10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,99,100,100,100,100,0,100,100,0,12,100,100,100,100,98,100,100,6,68,100,0,0,100,6,25,100,1,85,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,6,100,96,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,12=100,17,99,43,78,100,74,100,100,97,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,100,100,100,0,100,6,100,0,100,100,100,94,98,100,0,0,48,0,95,0,3,0
l36,12=100,0,91,100,91,100,75,56,94,6,0,92,90,95,89,81,99,100,100,0,100,100,16,100,100,100,100,3,93,100,100,0,100,72,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=24,67,81,100,100,100,84,100,88,91,14,95,97,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,89,100,100,100,76,100,95,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,93,96
l38,12=100,0,97,45,0,96,0,88,90,2,0,0,40,100,0,99,92,100,100,0,100,84,0,100,100,100,100,70,100,100,100,0,100,1,0,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,14,0,79
l39,12=3,1,92,100,89,100,0,95,82,64,0,0,0,100,0,100,89,100,100,77,100,72,16,100,91,100,100,18,99,100,100,0,100,84,0,88,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=44,33,83,94,0,0,0,97,74,54,0,0,74,91,77,94,95,100,100,87,100,93,0,86,98,100,100,0,88,100,100,0,93,10,0,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=100,0,94,71,89,100,33,98,36,22,0,92,38,96,90,101,92,100,100,88,100,100,32,100,100,100,100,20,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,95,11,9,91
l42,12=0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,32,0,0,0,100,95,6,97,0,0,100,0,100,100,0,19,100,0,0,0,0,0,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97
l43,12=0,0,4,51,0,0,0,97,2,0,0,0,0,5,0,49,0,100,100,0,100,87,0,100,100,100,100,0,80,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,12=37,0,21,4,34,2,0,0,0,12,0,0,0,43,0,88,0,100,73,0,100,94,0,100,100,98,88,16,94,100,93,0,3,0,0,27,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97
l45,12=0,0,96,0,0,67,0,35,0,28,0,0,0,90,0,0,100,100,100,0,100,95,0,100,92,101,100,0,14,100,97,0,100,29,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,52,100,90
l46,12=0,0,82,65,0,90,0,0,0,4,0,0,0,83,0,88,0,100,98,0,100,15,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,88,1,0,99,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,26,0,0,33,0,0,92,94,0,0,0,0,0,95,84,7,100,89,2,66,0,92,14,100,0,100,100
l48,12=0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,52,0,89,0,0,71,100,93,100,0,9,100,95,0,0,0,0,7,100,93,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,34,0,80,0,0,33,0,0,20,0,0,85,66,0,0,0,0,0,100,90,68,100,100,79,52,0,80,78,100,100,92,0

l0,13=0,100,100,84,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,86,100,97,100,0,100,0,100,100,100,100,57,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,0,100,100,93,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,0,100,100,14,100,100,100,0,100,0
l3,13=100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,101,100,0,100,100,99,0,1,0,0,8,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,99,100,100,50,100,0,87,0,0,58,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,74,1,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,47,100,100,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,78,0,1,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,47,98,0,7,12,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,91,0,0,0,0,0,2,2,0,0,0,0,0
l10,13=0,100,100,100,100,100,100,72,100,100,0,80,0,100,100,100,100,61,100,0,0,71,75,100,100,100,88,100,46,0,100,100,0,100,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,5,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,42,0,99,52,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,73,101,100,0,4,75,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,40,100,0,100,100,99,0,3,69,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,5,19,100,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95
l18,13=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,64,100,76,0,77,9
l19,13=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,0,100,0,100,100,71,0,20,100,0,0,0,100,95,100,100,100,100,100,0,100,52,100,100,100,100,49,100,100,100,0,100,0,33,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,67,90
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,65,100,100,100,78,100,86,100,100,100,100,99,1,100,100,0,95,98,31,6,0,0,0
l22,13=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,67,100,100,0,0,0,0,0,0,45,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,9,100,100,100,100,0,12,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,94,100,0,100,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l27,13=68,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,12,99,100,0,0,1,100,100,100,59,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,92,28,0,0,0,0
l29,13=100,57,100,100,100,100,75,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l30,13=100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,0,0,100,5,47,0
l31,13=0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,45,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,0,100,0,26,99,0,9,0,95,0,0,0,8,10,0,100,100,100,101,100,100,6,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,5,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,18,100,16,0,0,0
l33,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,32,0,100,96,101,100,0,39,34,100,0,0,0,5,0,0,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,13=100,100,100,99,100,100,53,100,100,100,20,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,79,100,0,100,100,100,100,100,100,2,94,0,6,100,0,0,0
l36,13=100,0,19,100,100,100,98,59,93,100,0,100,100,79,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,32,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,0,100,25,36,47,0,100,99,14,0,0,45,97,0,98,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,53,0,51
l39,13=0,2,100,100,100,100,0,100,62,0,0,0,0,100,0,100,80,100,100,0,100,66,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l40,13=0,1,0,100,0,0,0,100,87,0,0,0,85,99,21,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=100,0,87,78,37,100,0,100,0,0,0,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,61,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100
l42,13=0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,1,0,31,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l43,13=20,0,0,1,0,0,0,62,1,0,0,12,0,0,0,91,23,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,49,100,100,0,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,13=0,0,83,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,7,100,17,0,100,97,0,100,100,100,99,0,94,100,0,0,3,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=0,0,96,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,63,0,100,100,100,100,0,94,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,100,94
l46,13=0,0,89,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,13,0,100,0,100,100,0,100,18,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,26,0,0,0,0,0,100,73,6,100,100,0,100,0,72,72,100,0,100,100
l48,13=0,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,0,9,0,0,37,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,83,30,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,48,100,100,99,96,0,72,90,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,99,100,100,96,100,100,100,0,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,81,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,85,100,100,0,100,100,100,70,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,18,100,9,100,100,0,0,100,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,89,76,0,65,44,0,99,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,93,0,0,42,3,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,54,98,0,0,0
l6,14=99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,0,100,100,2,78,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,53,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,63,100,77,95,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,0,100,100,100,100,6,100,35,0,63,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,81,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,5,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=3,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,2,69,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,85,100,100,0,62,60,100,0,0,0,0,0,0,8,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,50,100,100,59,0,25,97,0,100,0,28,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,33,60,100,0,0,0,0
l17,14=100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,99,100,100,0,9,95
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,44,100,0,0,100,100,0,0,60,0,0,0,0,0
l20,14=100,0,100,0,100,100,82,100,0,100,0,0,0,100,70,100,99,100,100,52,0,100,74,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,5,100,100,100,100,100,68,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,46,65,100,0,0,0,0,0,0,73,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,79,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,99,100,0,100,0
l25,14=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,99,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l27,14=99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,52,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,38,100,89,100,0,0,0
l29,14=100,22,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,0
l31,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,0,100,0,86,100,0,97,0,0,0,0,0,11,100,0,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,13,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,53,0,0,0
l33,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,91,100,100,0,28,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,0,100,99,100,88,0,90,38,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,19,0,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,14=100,98,100,0,90,100,0,100,100,100,38,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,0,96,0,0,81,0,0,0
l36,14=100,44,100,100,100,100,29,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,28,11,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100
l38,14=91,0,100,0,92,100,0,100,94,30,0,0,0,100,0,90,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,22,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,24,0,0
l39,14=0,77,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,19,100,20,100,63,100,100,0,100,98,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=0,0,0,94,0,0,0,100,96,0,0,0,98,100,27,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,87,27,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=100,0,5,81,77,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,97,100
l42,14=0,0,98,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,27,0,100,0,0,0,88,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,0,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,79,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,79,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,14=0,0,93,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,32,100,95,7,100,100,6,100,100,100,100,0,100,100,65,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97
l45,14=0,0,100,0,0,68,0,28,0,0,0,0,0,6,0,0,100,100,100,0,100,1,0,100,100,100,100,0,92,100,100,0,100,0,0,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97
l46,14=0,0,0,97,0,100,0,0,0,0,0,0,0,89,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,50,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,97,36,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,100,0,0,0,0,0,28,100,74,100,0,0,100,99,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,29,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,97,58,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,99,100,15,100,100,0,0,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,17,0,0,100,0,0,8,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,68,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,40,94,99,2,100,100,100,0,100,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,49,0,100,0,60,0,16,0,0,0,0,63,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,89,0,0,0
l6,15=85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,19,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,101,12,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,15,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,97,100,100,100,100,97,100,13,0,100,100,0,100,100,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,51,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,0,8,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,5,1,0,0,0
l14,15=9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,98,100,100,84,100,100,0,43,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,12,95,10,101,0,88,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,29,6,98,0,0,0,0
l17,15=100,54,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,99,100,100,0,0,92
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,97,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,69,100,0,0,100,0,0,0,4,0,0,0,0,0
l20,15=100,0,100,19,96,99,0,100,0,100,0,24,0,1,13,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l21,15=100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,12,96,100,0,57,100,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,1,0,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,40,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,67,100,0,100,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,0,27,100,100,100,77,100,0,100,0,100,100,0,100,0,1,0,97,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,100,0,0,0
l29,15=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,9,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,2,100,0
l31,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,82,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,0,100,0,14,98,0,8,0,0,0,0,35,28,100,9,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0
l33,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,3,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,23,0,100,100,100,7,0,98,91,32,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,101,0,0,100,0,100,95,100,1,0,1,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l35,15=100,16,100,95,0,100,2,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,98,0,98,86,0,0,0
l36,15=100,0,0,6,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,45,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100
l38,15=50,0,100,0,0,100,0,100,1,34,0,0,0,100,0,100,100,101,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,2,11,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,8,33,0
l39,15=0,95,100,99,26,100,0,100,96,0,0,0,10,100,64,100,1,100,100,0,100,14,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=0,0,5,21,0,0,0,100,2,93,0,0,7,100,5,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,93,27,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=100,0,77,91,97,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,12,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,16,100,100,0,74,99
l42,15=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,5,0,100,0,0,84,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,3,11,0,5,0,100,7,0,0,100,0,0,0,77,99,100,100,0,100,93,0,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0
l44,15=25,0,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,42,100,99,1,100,100,0,100,100,100,100,5,100,100,100,0,100,0,12,0,100,100,100,100,100,19,100,100,0,100,100,100,100,99
l45,15=0,0,100,0,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,100,0,100,0,0,100,10,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,82
l46,15=0,0,99,98,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,1,12,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,49,100,98,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,101,100,35,100,100,70,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,51,100,0,37,75,100,100,100,0

