t=2017-06-21_13.48.59

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03dcb676
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d69669
a3=0x054332ff03da9783
a4=0x054332ff03d9c069
a5=0x054332ff03dba279
a6=0x054332ff03d9b081
a7=0x054332ff03d79980
a8=0x054332ff03dba272
a9=0x054332ff03d58671
a10=0x054332ff03db9976
a11=0x054332ff03dca380
a12=0x054332ff02d73160
a13=0x054332ff03dba783
a14=0x054332ff03d89371
a15=0x054332ff03d88572
a16=0x054332ff03d69680
a17=0x054332ff03de9576
a18=0x054332ff03d7a668
a19=0x054332ff03d69369
a20=0x054332ff03d9a778
a21=0x054332ff03d9a369
a22=0x054332ff02d41761
a23=0x054332ff02da1862
a24=0x054332ff03da9880
a25=0x054332ff03db8579
a26=0x054332ff02da2360
a27=0x054332ff03dfc276
a28=0x054332ff03d99582
a29=0x054332ff03da9672
a30=0x054332ff03d4b769
a31=0x054332ff03d9b269
a32=0x054332ff03db9683
a33=0x054332ff03dba180
a34=0x054332ff03dfb281
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03d69671
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03d99381
a41=0x054332ff03dca870
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff03dda776
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff03d79572
a48=0x054332ff03dbc076
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,87,92,84,85,100,100,55,83,27,100,100,100,76,100,86,100,100,100,93,88,66,85,84,82,84,80,81,86,84,100,0,100,1,93,89,85,38,68,71,0,79,0,1,0,0,0,0,73,0
l1,0=100,0,100,100,100,86,100,96,100,100,100,84,89,100,100,90,99,100,100,100,100,100,100,89,40,100,100,100,89,100,78,88,100,86,75,30,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=91,100,0,100,100,40,101,100,100,100,54,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,50,100,100,100,89,100,78,0,100,91,11,93,88,75,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=84,100,100,0,93,92,90,100,100,100,85,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,79,100,100,100,12,100,80,100,100,100,82,94,83,44,70,37,69,0,0,88,34,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,100,0,87,100,42,100,100,100,99,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,80,61,100,100,100,100,99,100,80,100,29,0,86,100,79,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,85,22,90,79,0,100,86,86,85,100,85,100,72,83,79,97,100,89,92,86,90,90,84,100,85,82,80,100,30,100,44,100,10,89,100,88,85,77,74,84,86,80,86,3,0,89,0,77,0
l6,0=100,86,95,100,100,100,0,83,84,100,100,100,100,72,100,98,100,100,95,95,100,87,100,100,100,100,99,100,100,96,100,81,100,89,100,100,100,100,73,100,100,100,86,89,90,14,100,88,100,0
l7,0=26,100,100,100,41,81,96,0,100,100,75,83,86,78,100,100,93,0,3,100,90,100,100,20,37,80,100,100,28,100,66,100,100,100,0,2,3,80,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,100,100,100,71,100,48,100,100,100,1,2,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=53,100,100,100,100,87,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,80,100,100,100,90,93,100,84,0,20,0,65,1,83,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,85,65,82,100,100,100,81,85,86,0,87,100,100,100,88,100,100,100,85,100,0,91,0,100,100,6,17,91,99,100,0,100,34,57,100,85,86,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,88,93,100,80,89,100,82,0,100,83,0,100,74,95,95,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,79,97,100,87,100,53,83,0,100,100,100,96,73,100,100,91,55,89,67,45,100,19,91,0
l12,0=100,87,92,100,100,100,100,87,83,100,89,100,0,98,100,86,100,100,100,89,100,84,100,100,100,100,80,94,100,100,100,74,100,71,98,100,100,99,98,100,86,87,87,0,85,37,91,8,88,3
l13,0=86,100,100,86,100,87,73,86,89,100,100,88,84,0,100,91,100,100,100,100,100,86,100,85,75,100,100,100,83,100,80,24,100,1,2,90,84,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,100,100,100,88,88,88,100,100,87,88,89,84,0,92,100,100,100,100,100,100,100,86,67,100,100,100,86,100,77,86,100,92,92,89,84,84,76,40,85,66,19,67,88,0,5,91,46,0
l15,0=99,100,100,100,100,70,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,30,100,100,100,99,100,32,100,100,100,12,77,0,95,0,64,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,98,100,100,100,89,100,88,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,89,100,76,100,88,100,100,100,100,88,100,88,85,87,100,86,74,73,85,91,84,87,87,66,89,89,91,0
l17,0=100,87,90,96,84,100,100,0,86,88,100,100,100,100,100,85,100,0,86,88,100,85,100,100,77,100,78,81,100,88,100,85,100,18,89,100,100,95,74,100,88,92,0,0,85,0,92,0,90,14
l18,0=100,100,100,100,100,92,93,0,85,84,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,2,100,82,74,100,98,82,84,80,100,0,100,76,64,94,89,82,0,73,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=83,100,100,100,83,90,83,100,100,100,86,100,87,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,84,89,100,100,100,85,100,78,100,100,91,73,20,88,81,69,68,87,91,0,61,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,90,79,100,100,100,82,100,79,89,100,20,0,100,100,95,0,74,89,93,11,0,73,0,62,42,0,0
l21,0=76,100,100,100,100,89,85,100,100,100,0,81,79,97,100,100,88,100,4,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,63,100,100,100,53,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=99,100,100,100,100,88,100,100,100,100,98,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,89,78,100,100,100,100,100,81,87,100,98,91,90,100,85,0,25,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=81,83,100,89,59,88,100,16,0,90,0,100,100,77,100,84,100,100,73,87,83,0,88,0,100,81,86,100,100,83,80,0,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74
l24,0=100,27,41,78,64,100,100,55,0,84,100,100,100,74,81,44,84,100,83,92,51,0,85,100,0,32,65,0,100,18,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,72,69,0,86,100,0,0,0,100,0
l25,0=100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,0,100,100,100,100,100,100,100,92,92,100,100,99,70,83,100,74,6,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,30,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,0,100,100,100,83,100,100,100,0,88,100,88,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0
l27,0=97,100,100,100,100,87,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,0,100,100,0,89,100,80,100,100,100,6,89,100,87,9,10,78,48,0,3,0,0,0,0,0,0
l28,0=84,90,98,10,81,100,100,11,56,98,89,100,100,100,100,88,100,100,88,84,82,0,100,100,100,100,84,81,0,89,100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,78,100,86,100,89,100,5
l29,0=84,100,100,100,87,38,85,100,100,100,81,88,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,83,0,100,100,100,88,0,15,100,100,100,91,88,100,84,54,45,17,91,0,81,27,0,0,0,0,0
l30,0=100,100,87,87,100,100,100,78,62,88,100,84,100,75,93,48,100,100,100,88,83,80,90,100,100,96,91,90,100,52,0,0,100,0,100,100,100,0,5,74,0,78,0,46,0,0,0,0,6,0
l31,0=0,100,0,100,89,51,86,100,100,100,0,78,58,49,100,100,84,100,0,100,82,100,100,0,0,88,100,100,29,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=100,100,100,100,100,100,100,87,84,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,85,84,100,100,100,91,0,79,91,100,93,97,72,100,0,91,83,97,89,30,89,68,53,84
l33,0=0,87,101,100,21,0,86,100,100,100,84,0,52,0,100,100,99,82,77,100,1,100,94,0,16,86,100,100,7,100,0,100,87,0,0,4,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=100,72,9,66,0,100,100,0,0,77,64,100,100,0,99,14,78,100,69,56,0,44,93,100,100,83,0,6,100,89,100,0,100,0,0,100,100,57,100,100,89,89,100,100,100,0,100,81,100,81
l35,0=100,19,93,87,74,100,100,0,0,83,100,100,100,77,89,76,100,100,85,6,87,0,87,84,100,84,62,85,100,82,100,0,100,0,100,0,87,85,73,100,15,87,11,78,0,0,18,0,0,0
l36,0=100,1,96,95,100,86,100,24,38,96,84,100,100,79,100,0,100,100,99,87,100,47,100,100,100,100,88,100,100,100,86,0,100,0,100,87,0,100,100,100,100,100,86,87,100,87,100,100,100,93
l37,0=35,1,71,29,64,100,100,82,0,83,86,100,100,0,100,94,100,100,84,64,100,0,86,100,100,100,84,84,100,100,0,0,100,0,88,90,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=83,0,0,72,0,100,97,0,0,0,0,94,100,8,92,0,100,100,0,70,0,0,0,100,100,77,0,21,100,72,6,0,100,0,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,78
l39,0=83,0,2,74,57,89,100,0,0,8,83,100,100,0,55,81,100,100,84,88,82,10,46,100,100,86,0,2,100,82,88,0,100,0,100,100,100,89,100,0,88,100,83,69,100,87,100,39,88,93
l40,0=0,0,0,46,0,99,100,0,0,0,0,100,100,0,84,0,97,100,77,85,85,0,5,100,54,100,0,69,100,29,0,0,0,0,98,31,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=82,0,0,3,0,96,100,0,0,55,0,100,99,0,79,42,100,100,3,85,98,0,0,100,76,79,0,63,100,99,62,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,15,100
l42,0=0,0,0,0,0,82,100,0,0,0,0,66,99,0,3,0,96,0,0,0,0,0,0,100,0,2,0,0,100,2,0,0,100,0,100,8,96,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l43,0=0,0,0,80,0,78,100,0,0,52,0,99,0,0,5,0,81,0,0,17,0,0,0,100,98,0,0,0,88,77,14,0,100,0,100,67,100,100,100,16,100,100,100,0,100,100,100,100,100,55
l44,0=0,0,0,53,0,0,100,0,0,0,0,78,100,0,83,0,88,97,0,0,26,0,0,100,100,0,0,0,100,48,0,0,98,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,53,100,100,100,0
l45,0=0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,50,0,0,0,0,39,3,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,0,0,8,0,0,0,97,100,4,81,100,100,100,94,23,0,100,100,84,100
l46,0=1,0,0,0,0,94,100,0,0,0,0,100,100,0,2,0,100,100,0,0,16,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,98,0,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,38,2,0,99,0,79,0,0,0,3,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,66,0,75,0,100,101,100,37,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,0=54,0,0,0,0,60,100,0,0,0,0,92,87,0,1,0,90,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,53,0,100,0,100,100,100,100,100,2,101,100,100,90,100,100,0,91
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,66,0,39,0,100,100,40,93,100,100,98,30,0,100,100,100,75,0

l0,1=0,88,89,90,95,100,100,77,89,0,100,81,81,88,72,90,85,100,91,82,89,72,87,86,89,84,86,82,86,77,100,0,100,0,88,79,80,79,78,81,0,86,0,0,0,0,2,0,70,0
l1,1=82,0,98,86,93,88,88,81,84,86,89,85,80,100,100,88,83,86,99,100,100,88,97,82,86,84,100,82,90,73,92,91,83,91,89,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=85,100,0,100,86,12,90,82,83,100,92,86,80,100,100,100,100,95,92,100,100,100,100,85,63,100,100,100,86,100,86,87,96,89,13,79,81,80,0,18,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=88,82,88,0,88,87,89,100,100,100,88,85,81,92,100,100,87,89,93,100,100,100,100,87,82,97,100,100,0,100,90,91,80,90,90,83,82,73,78,2,0,1,0,76,0,0,3,0,0,0
l4,1=83,100,93,83,0,91,85,81,83,84,100,82,91,100,100,87,100,100,100,85,100,82,100,71,82,100,99,86,84,81,100,86,81,0,25,81,85,80,3,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=100,85,0,86,87,0,100,79,79,89,89,84,95,92,71,34,85,100,87,84,87,82,92,87,90,84,84,82,82,76,100,40,100,0,88,100,80,78,73,82,89,89,89,79,0,0,93,0,86,0
l6,1=100,80,86,84,88,100,0,79,83,83,100,100,100,87,93,86,85,100,90,88,90,83,94,89,88,100,86,82,93,79,100,86,100,89,90,100,100,80,78,100,89,90,87,83,89,15,91,87,93,6
l7,1=82,88,87,100,91,85,88,0,100,100,87,86,83,90,74,97,84,91,63,100,92,100,100,78,81,83,92,100,76,100,93,100,82,100,0,0,1,79,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=77,87,100,100,100,82,100,100,0,100,85,0,78,93,100,100,100,98,96,100,100,100,100,1,0,100,100,100,80,100,64,100,89,100,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=1,86,100,100,91,90,87,100,100,0,82,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,86,90,100,100,100,87,100,84,100,78,100,86,79,83,79,0,0,0,93,1,56,0,0,33,0,34,0
l10,1=100,85,85,86,101,86,100,70,85,87,0,88,80,90,97,90,100,100,100,86,88,0,90,0,87,84,0,61,90,76,100,0,100,87,1,80,83,82,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=100,84,91,83,90,85,100,81,0,86,83,0,100,87,82,84,100,100,99,87,86,82,89,100,100,90,90,95,100,73,91,43,100,0,100,100,100,80,79,100,89,94,86,79,89,80,83,0,92,0
l12,1=100,79,89,92,92,100,100,82,82,86,89,100,0,85,95,86,100,100,94,84,97,82,91,100,100,100,83,80,100,73,100,89,100,85,90,100,100,78,77,92,88,90,86,0,87,84,88,0,93,32
l13,1=85,100,84,89,100,87,84,83,82,87,88,84,81,0,78,85,100,100,100,99,100,84,100,83,84,100,99,82,89,78,92,86,81,24,22,78,82,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=87,81,100,100,91,85,87,84,87,92,89,81,81,90,0,85,100,91,91,97,100,88,100,86,87,100,94,92,88,100,91,87,79,89,88,80,81,80,75,82,91,85,0,78,88,0,88,90,58,0
l15,1=86,83,100,100,89,87,92,100,100,100,84,95,83,85,100,0,100,100,88,100,100,100,100,85,54,81,100,100,88,100,89,100,81,100,0,79,78,86,0,87,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=89,87,94,86,101,90,88,78,89,87,100,100,100,90,100,86,0,100,100,82,100,0,92,85,86,90,83,85,89,74,100,84,100,90,0,79,78,77,79,84,86,92,88,76,93,88,85,91,89,0
l17,1=100,88,92,88,87,100,100,79,83,81,100,93,100,89,69,87,100,0,86,82,88,80,88,85,87,85,87,81,86,75,100,86,100,39,87,82,80,76,79,87,87,89,0,27,86,0,91,0,89,31
l18,1=100,100,89,90,100,88,89,3,80,84,100,84,80,100,100,88,100,86,0,82,90,77,88,86,84,85,84,79,83,78,89,0,100,19,85,79,79,78,0,84,86,0,0,0,3,0,0,0,0,0
l19,1=86,81,100,100,87,85,88,100,100,100,89,82,77,90,100,100,85,84,90,0,100,100,100,83,84,99,100,100,87,100,88,84,81,87,86,76,79,66,74,90,90,88,0,72,0,0,0,0,0,0
l20,1=83,100,100,100,100,89,93,83,85,100,86,91,90,100,100,91,100,100,99,100,0,81,100,95,88,100,94,93,88,100,87,86,82,84,0,83,78,79,18,85,86,88,3,0,57,0,58,15,0,0
l21,1=84,100,100,100,88,83,85,100,100,100,0,86,83,84,100,100,1,87,74,100,93,0,100,0,0,99,100,100,0,100,4,100,100,93,90,40,76,0,11,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=83,85,100,100,88,87,90,100,100,100,91,87,100,97,100,92,86,100,97,100,100,100,0,87,88,100,100,100,87,100,91,83,88,85,83,79,82,80,10,35,82,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=83,84,92,89,43,86,100,57,39,87,0,100,100,90,72,86,90,100,91,39,87,0,90,0,87,86,89,79,100,75,87,0,82,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,88,100,82
l24,1=86,69,0,84,63,100,99,45,0,82,86,100,100,65,72,12,84,100,86,87,90,0,89,87,0,0,17,0,100,6,100,0,81,0,100,101,100,97,100,100,0,44,2,81,99,0,0,0,86,0
l25,1=96,100,100,100,100,85,100,80,87,100,89,99,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,84,58,0,100,100,89,100,98,88,100,87,91,84,79,79,81,87,89,76,0,0,0,0,0,0,6,0
l26,1=84,100,100,100,89,88,98,100,95,100,0,92,99,99,100,100,83,100,87,100,100,100,100,88,83,84,0,100,89,100,87,88,79,89,0,84,80,81,60,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l27,1=85,97,100,100,88,88,99,100,100,100,89,100,85,86,100,100,100,100,88,100,100,100,100,87,6,100,100,0,85,100,91,100,87,100,36,81,82,77,72,82,40,85,0,15,0,0,2,0,64,0
l28,1=83,83,91,61,92,87,100,72,84,81,89,100,100,92,76,87,100,100,88,85,90,0,93,100,100,84,86,82,0,75,85,63,100,10,100,91,100,100,100,100,88,93,93,0,90,84,87,88,84,81
l29,1=82,96,100,100,90,90,87,100,100,100,88,83,77,90,100,100,97,96,87,100,100,100,100,85,0,100,100,100,88,0,0,100,80,100,87,81,81,83,75,82,77,22,0,0,33,0,0,0,0,0
l30,1=100,88,87,85,87,100,100,81,83,86,101,90,100,88,74,91,100,100,89,90,88,0,90,86,87,85,88,81,84,0,0,0,100,11,86,100,82,0,17,86,52,91,0,79,0,0,0,0,58,0
l31,1=0,85,86,100,88,54,85,100,100,100,0,48,76,86,74,100,85,88,0,100,92,100,100,0,0,85,100,100,54,100,0,0,82,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=100,86,90,88,85,94,100,80,80,84,100,89,77,90,100,87,100,100,100,89,90,88,89,88,84,98,88,81,83,76,100,88,0,89,90,81,76,81,78,85,0,85,89,81,90,0,87,0,87,79
l33,1=0,88,91,100,1,0,81,100,98,100,86,0,58,0,97,100,90,7,0,83,54,93,86,0,0,87,89,100,0,100,0,100,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=85,81,15,90,52,86,100,0,0,85,87,100,85,54,71,0,76,100,92,82,0,82,92,100,100,81,0,44,100,73,89,0,78,38,0,100,100,80,100,100,91,96,87,94,100,0,87,91,100,80
l35,1=88,83,87,88,90,100,100,0,0,85,91,100,100,85,72,86,85,100,89,84,86,5,89,85,100,84,86,84,84,79,100,0,100,0,90,0,0,84,76,100,89,92,72,78,0,0,64,2,41,0
l36,1=83,0,91,87,89,88,100,20,81,82,87,100,100,91,74,86,100,100,89,83,92,79,90,100,88,84,85,79,100,76,88,0,82,0,100,0,0,100,100,100,100,100,87,80,100,84,89,88,89,81
l37,1=84,8,93,88,89,87,100,79,0,86,86,84,83,9,98,86,100,100,90,47,87,0,93,100,100,83,87,82,100,76,0,0,100,0,89,86,100,0,100,59,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100
l38,1=84,5,0,86,4,97,92,0,0,0,32,92,100,2,70,0,97,85,2,83,50,5,8,100,100,83,33,83,100,83,8,0,100,0,100,79,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,89,85,100,81
l39,1=86,0,0,22,92,89,100,0,0,0,86,100,92,0,1,90,86,100,90,72,94,0,0,99,100,83,0,34,100,74,89,0,83,0,100,100,100,68,100,0,87,94,87,67,89,83,89,89,91,80
l40,1=0,0,3,2,0,84,89,0,0,0,0,97,83,0,77,0,86,93,86,84,89,0,65,100,75,88,0,45,100,78,64,0,1,0,92,75,100,100,77,86,0,100,100,100,100,87,100,100,100,87
l41,1=79,0,0,1,0,89,100,0,0,82,0,89,83,0,0,4,100,88,0,87,89,0,0,101,77,0,0,70,100,47,69,0,88,0,99,80,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100
l42,1=0,0,0,0,0,89,93,0,0,0,0,80,80,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,100,21,0,0,0,85,0,0,0,79,0,90,32,84,100,79,90,100,100,0,100,100,86,100,100,100,86
l43,1=0,0,0,87,0,89,87,0,0,38,0,101,0,0,76,0,85,49,0,64,0,0,0,100,90,0,0,2,0,2,79,0,80,0,100,82,80,100,100,75,100,100,100,0,100,84,100,100,100,82
l44,1=0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,84,86,0,72,0,83,92,5,0,55,0,0,100,100,0,0,0,90,68,0,0,82,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,61,91,100,100,0
l45,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,70,37,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,86,0,0,0,2,0,0,0,81,100,0,86,100,100,100,69,15,0,100,91,74,100
l46,1=35,0,0,74,0,89,100,0,0,26,0,95,78,0,75,0,98,86,0,0,70,0,0,100,0,0,0,4,100,0,0,0,78,0,100,63,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,99
l47,1=0,0,0,0,0,33,84,0,0,0,0,0,0,0,73,0,85,0,0,0,38,0,0,100,0,0,0,0,87,0,0,0,26,0,90,17,77,100,74,87,100,100,100,100,93,89,100,0,100,86
l48,1=80,0,0,0,0,84,89,0,0,31,0,84,82,0,26,0,85,87,0,0,0,0,0,100,90,2,0,68,84,36,50,0,85,0,100,43,86,100,100,83,100,88,100,100,100,84,100,100,0,83
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,53,0,0,0,80,0,48,0,81,100,61,85,100,100,100,85,0,100,100,100,92,0

l0,2=0,85,82,85,82,100,100,78,90,16,100,87,88,71,82,72,77,100,90,88,87,47,76,72,84,82,84,75,84,93,100,0,100,17,82,82,82,88,76,96,57,83,0,67,0,0,0,17,76,0
l1,2=82,0,100,84,100,80,89,76,91,88,89,86,85,100,100,78,79,97,100,86,100,87,82,78,81,100,84,75,85,91,81,80,85,84,47,81,0,84,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=78,100,0,100,90,75,86,79,90,100,84,85,82,100,100,100,100,93,87,100,100,100,100,73,62,100,100,100,83,100,82,81,100,82,0,86,85,89,0,5,45,0,0,0,0,0,0,0,2,0
l3,2=77,100,84,0,86,80,87,100,100,100,85,90,83,99,100,100,97,93,84,100,100,100,100,78,82,100,100,100,85,100,76,85,100,100,82,88,84,84,81,0,0,87,0,83,0,0,0,4,16,0
l4,2=100,100,89,90,0,77,92,74,89,84,100,92,87,100,100,73,100,94,100,87,100,82,81,0,81,100,83,79,82,87,86,82,100,70,35,86,82,93,44,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=100,82,81,86,88,0,100,72,77,86,89,84,98,82,89,66,80,100,81,89,82,88,82,78,81,78,83,76,88,89,100,77,100,80,82,100,84,90,81,92,79,33,87,83,9,0,92,0,86,0
l6,2=100,90,84,92,87,100,0,76,94,88,90,100,100,75,81,82,95,100,77,89,83,85,84,74,95,100,90,76,87,88,100,78,100,85,77,100,100,94,83,99,80,81,87,79,86,88,92,92,88,80
l7,2=83,85,85,100,84,80,92,0,100,100,81,82,86,77,100,100,82,92,77,100,84,100,82,75,16,84,87,100,86,100,79,100,82,100,0,0,80,92,15,43,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0
l8,2=77,100,100,100,100,68,100,100,0,100,83,15,86,100,100,100,100,98,95,100,100,100,100,74,0,101,98,100,81,100,81,100,87,100,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=0,100,100,100,100,92,92,100,100,0,85,100,99,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,82,100,100,100,88,100,81,100,100,100,78,88,83,86,0,83,0,75,0,0,0,0,15,0,17,0
l10,2=100,83,81,87,100,79,100,77,93,87,0,82,87,76,100,76,100,100,100,88,84,1,81,68,84,85,0,78,86,92,100,0,100,86,8,87,82,89,75,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=81,92,91,90,83,79,100,73,9,86,83,0,100,71,87,78,100,100,73,89,85,82,82,74,100,82,82,77,100,92,80,18,87,73,91,100,100,90,78,93,82,87,89,83,87,89,88,67,86,0
l12,2=100,87,83,87,85,100,100,78,88,91,85,100,0,72,100,75,100,100,84,84,100,86,100,100,100,100,86,74,100,85,100,81,100,86,76,100,100,90,83,92,83,85,91,0,89,86,92,84,85,1
l13,2=76,100,84,86,100,77,89,79,89,83,100,87,86,0,100,75,100,100,100,91,100,83,78,73,75,100,83,75,83,91,81,49,100,89,73,84,86,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=84,100,100,100,97,80,91,76,100,86,84,84,95,100,0,73,98,94,90,85,100,82,100,70,81,100,84,78,83,100,76,81,97,85,76,86,80,91,81,86,80,18,32,78,89,0,51,89,44,0
l15,2=78,84,100,100,86,67,90,100,100,100,86,84,85,75,100,0,100,94,78,100,100,100,87,77,0,100,100,100,88,100,85,100,81,100,0,86,82,90,0,47,0,40,0,30,0,0,0,0,0,0
l16,2=100,88,88,82,100,80,96,79,91,86,100,100,100,100,100,74,0,100,100,87,100,85,79,71,83,100,81,80,86,91,82,82,100,82,78,82,100,87,81,87,80,87,90,82,88,90,89,87,86,0
l17,2=100,89,82,92,81,100,100,77,91,88,100,100,100,73,83,72,100,0,78,87,86,84,77,75,85,84,82,76,81,90,100,81,100,54,81,83,89,94,78,90,83,83,0,80,87,0,88,82,89,76
l18,2=100,100,85,82,100,78,91,79,91,85,100,86,87,100,100,81,100,94,0,89,100,82,79,75,65,97,83,78,84,90,83,0,100,78,76,83,84,88,3,86,82,0,0,31,2,0,0,0,0,0
l19,2=78,100,100,100,85,75,88,100,100,100,86,84,86,100,100,100,86,93,91,0,100,100,100,73,83,100,100,100,86,100,80,79,100,88,77,82,84,1,85,90,54,89,0,54,0,0,0,0,0,0
l20,2=77,100,100,100,100,78,90,74,91,100,87,93,84,100,100,76,100,99,99,100,0,86,100,71,81,100,80,72,86,100,88,85,81,0,0,88,85,89,78,89,63,86,25,0,86,0,33,68,0,0
l21,2=1,100,100,100,91,75,92,100,100,100,0,85,84,93,100,100,89,98,80,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,9,65,86,0,2,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=78,100,100,100,100,79,88,79,100,100,100,99,86,100,100,100,78,100,89,100,100,100,0,76,78,100,100,100,87,100,81,82,100,100,75,83,100,88,27,89,76,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=81,77,84,86,0,81,100,80,90,84,76,100,100,77,81,81,90,100,83,92,83,0,74,0,82,84,83,77,100,90,80,0,100,0,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,85
l24,2=100,83,61,39,80,100,100,74,0,86,100,100,100,72,80,2,76,92,63,90,84,0,79,100,0,72,82,61,100,85,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,79,87,84,96,97,1,28,0,100,0
l25,2=100,100,100,100,100,75,100,75,100,100,82,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,85,100,76,75,0,86,100,84,100,84,79,100,90,81,85,99,92,77,85,84,38,0,0,64,0,2,0,15,0
l26,2=80,100,100,100,100,77,96,76,99,100,0,95,79,100,100,100,76,90,100,100,100,100,100,74,75,100,0,100,82,100,85,80,100,96,0,83,85,91,72,4,0,8,0,0,0,0,5,0,0,0
l27,2=79,100,100,100,97,73,100,100,100,100,82,100,86,93,100,100,100,100,75,100,100,100,100,77,67,100,100,0,87,100,79,100,100,100,58,80,79,87,79,87,23,84,0,29,0,0,81,0,64,0
l28,2=81,85,88,85,86,90,100,79,90,90,84,100,100,74,89,76,100,100,81,90,83,0,81,100,100,94,82,79,0,88,85,68,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,94,82,94,89,95,87,88,82
l29,2=82,100,100,100,87,83,87,100,100,100,77,84,85,71,100,100,100,98,75,100,100,100,100,75,67,100,100,100,85,0,51,100,82,100,76,82,84,92,71,80,79,67,0,20,23,0,32,38,8,0
l30,2=100,84,86,86,94,100,100,79,88,93,100,88,100,70,82,83,100,100,100,93,88,0,81,77,81,85,89,76,85,91,0,0,100,82,84,100,85,18,0,86,77,73,0,83,0,0,0,0,84,0
l31,2=0,89,86,100,91,81,87,100,100,100,3,1,80,39,100,100,75,94,0,100,87,100,80,0,0,82,100,100,74,100,0,0,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=100,88,85,87,89,99,100,75,89,82,100,85,88,72,82,82,100,100,92,90,86,86,79,77,82,83,81,76,84,92,100,83,0,86,78,100,85,89,83,90,80,83,87,85,89,76,8,70,83,82
l33,2=7,89,84,100,74,77,88,100,100,100,83,76,86,77,100,100,79,68,76,98,47,83,79,0,0,83,84,100,48,100,78,100,82,0,52,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=79,71,1,63,68,79,100,0,0,81,15,100,95,71,82,2,77,93,78,86,4,75,74,100,100,85,0,71,100,90,84,0,88,77,0,100,100,99,100,100,80,87,84,100,100,0,90,90,100,85
l35,2=80,86,86,82,85,100,100,0,0,87,100,100,100,72,86,74,75,100,75,88,82,77,85,74,100,84,77,76,81,89,100,0,100,0,78,0,82,89,81,97,81,76,82,80,0,0,87,21,84,0
l36,2=100,0,87,86,82,80,100,72,89,82,85,100,100,74,97,75,100,100,75,89,100,83,78,100,80,100,87,74,100,86,80,0,100,0,100,85,0,100,99,100,100,84,88,82,92,89,95,93,83,87
l37,2=81,77,83,42,88,78,100,77,0,85,84,84,95,12,83,78,101,100,78,55,85,0,81,100,100,82,83,92,100,100,0,0,84,0,77,86,100,0,100,92,100,100,100,100,100,87,100,100,100,99
l38,2=74,0,0,78,38,90,95,46,0,0,79,100,98,1,86,0,100,100,8,87,82,34,56,100,100,78,54,77,100,90,0,0,100,46,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,90,92,100,83
l39,2=77,0,79,51,85,76,100,63,8,73,87,88,87,0,84,79,80,96,80,86,85,77,19,100,100,83,0,75,100,94,84,0,84,0,100,96,100,92,100,0,84,84,92,85,91,84,93,90,89,81
l40,2=65,0,42,0,0,85,90,0,0,0,0,100,80,0,86,0,79,95,78,82,75,0,73,100,81,86,0,34,100,90,77,0,82,0,77,88,100,100,90,88,0,100,100,100,100,97,100,100,100,98
l41,2=84,0,0,84,0,70,100,0,0,81,0,85,89,0,1,71,75,101,0,85,82,0,50,100,80,58,0,77,100,0,76,0,85,0,77,87,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,83,87
l42,2=0,0,0,0,0,78,90,7,0,2,0,85,83,0,31,0,71,2,0,0,12,0,0,100,79,0,0,0,86,0,0,0,82,0,100,76,85,100,91,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,83
l43,2=46,0,0,74,0,82,84,0,0,7,0,89,16,0,83,33,76,93,9,60,0,0,0,100,86,0,0,20,82,45,78,0,84,0,100,85,100,100,100,88,100,100,100,0,100,5,100,100,100,85
l44,2=0,0,0,0,0,54,90,0,0,0,0,85,87,0,82,0,73,96,1,0,80,0,0,100,100,42,0,0,100,20,0,0,85,0,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,0,1,94,100,100,0
l45,2=0,0,0,0,0,0,72,0,0,0,0,74,74,0,0,0,71,27,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,87,0,0,0,60,0,0,0,89,100,0,87,100,100,100,9,1,0,100,100,44,100
l46,2=0,0,0,0,0,78,100,0,0,62,0,100,82,0,82,0,79,95,0,0,75,0,0,100,69,1,0,63,100,76,0,0,0,0,100,23,100,100,93,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100
l47,2=0,0,0,6,0,0,93,0,0,0,0,71,45,0,82,0,79,90,0,0,13,0,0,100,0,0,0,0,82,40,0,0,75,0,77,25,82,100,83,93,100,100,100,100,91,84,100,0,100,87
l48,2=55,0,0,1,0,78,88,0,0,36,0,91,85,0,81,0,79,94,0,0,0,0,0,100,82,11,0,71,83,4,70,0,80,0,100,77,86,100,100,92,100,90,100,100,100,44,100,100,0,84
l49,2=0,0,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,63,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,60,0,0,0,66,0,54,0,94,100,74,44,100,99,88,73,0,100,100,100,83,0

l0,3=0,99,86,79,100,100,100,78,89,5,100,100,96,100,100,83,100,100,100,83,99,7,89,87,90,100,67,78,91,87,100,0,100,35,88,99,100,82,32,86,82,72,0,18,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,99,100,86,88,100,100,100,100,84,89,100,100,83,100,100,100,101,100,100,100,44,89,100,100,100,20,100,99,90,100,93,36,83,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,85,100,100,100,100,100,99,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,85,100,86,91,100,87,0,84,100,83,0,67,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=92,100,100,0,100,46,100,100,100,100,99,100,88,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,90,100,73,100,100,99,73,88,100,84,98,41,0,84,0,72,0,0,0,2,3,0
l4,3=100,100,100,100,0,83,100,83,100,99,100,100,91,100,100,83,100,100,100,97,100,82,100,81,1,100,100,100,90,100,100,88,100,57,0,84,100,61,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,83,82,81,82,0,100,83,0,77,100,100,100,85,100,80,100,100,100,76,98,82,88,86,100,100,71,82,100,86,100,90,100,84,91,100,85,82,89,89,84,56,64,85,83,0,90,0,90,0
l6,3=100,99,100,99,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,86,100,90,100,82,100,100,100,100,89,100,87,98,78,84,100,90,100,91,93,84
l7,3=85,99,100,100,100,94,100,0,100,100,88,85,70,100,100,100,100,99,90,100,97,100,100,83,0,100,100,100,82,100,77,100,86,100,0,24,13,82,56,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=96,100,100,100,100,4,100,100,0,100,96,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,100,23,100,98,100,93,100,100,100,0,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=15,100,100,100,100,99,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,99,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=100,99,89,100,100,100,100,74,90,78,0,82,84,100,100,80,100,100,100,79,100,23,100,82,100,100,34,81,100,100,100,42,100,59,12,100,89,81,85,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,94,98,100,93,99,100,77,0,100,89,0,100,94,100,100,100,100,100,100,98,82,100,100,100,100,100,100,100,83,82,0,100,70,100,100,100,98,100,100,100,100,75,84,95,0,99,90,92,0
l12,3=100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,81,100,100,100,100,100,100,96,100,99,60,100,94,100,100,98,0
l13,3=100,100,100,100,100,85,100,80,100,100,100,100,91,0,100,83,100,100,100,100,100,92,100,93,76,100,100,100,87,100,90,80,100,85,90,85,87,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,100,100,100,79,100,82,100,99,100,100,91,100,0,81,100,99,100,100,100,99,100,100,85,100,100,100,86,100,83,88,100,86,89,81,96,95,87,92,71,76,79,83,81,1,0,87,90,0
l15,3=100,84,100,100,100,82,100,100,100,100,97,100,96,99,92,0,100,98,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,68,100,80,100,100,100,0,82,100,98,0,94,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,99,100,100,100,99,100,82,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,80,87,100,91,100,100,100,100,100,100,88,100,86,91,83,100,97,87,100,87,81,62,84,80,89,94,88,89,0
l17,3=100,96,100,90,100,100,100,81,92,94,100,100,100,100,100,74,100,0,100,100,102,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,84,89,100,100,98,91,100,83,89,80,85,80,89,92,89,91,63
l18,3=100,100,100,100,100,99,100,81,100,79,100,100,94,100,100,78,100,100,0,100,100,84,100,88,0,100,100,100,78,100,100,0,100,19,0,88,93,80,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,99,100,100,100,82,100,100,100,100,87,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,100,100,84,100,85,100,100,97,92,83,100,22,91,93,4,86,0,74,0,0,0,0,41,0
l20,3=100,100,100,100,100,99,100,80,100,100,101,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,98,90,100,100,100,84,100,84,89,100,31,3,82,100,83,88,87,0,79,0,3,81,0,0,2,0,0
l21,3=65,100,100,100,100,99,100,100,100,100,44,100,86,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,42,0,100,100,100,0,100,80,100,100,99,0,78,99,4,46,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=90,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,84,100,100,100,100,100,80,100,100,99,80,84,100,97,66,84,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=98,0,99,100,73,99,100,39,0,100,59,100,100,100,100,84,100,100,84,100,100,0,84,0,100,100,100,100,100,97,81,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l24,3=100,82,81,76,32,100,100,0,0,99,100,100,100,80,95,0,100,100,1,82,98,0,88,100,0,77,65,30,100,21,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,98,99,79,99,100,0,90,0,99,0
l25,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,0,100,100,100,100,100,100,100,93,91,99,100,98,92,82,85,85,0,0,38,0,0,0,38,0
l26,3=101,100,100,100,100,89,100,100,34,100,29,100,93,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,86,100,0,100,100,100,84,100,100,99,0,80,100,97,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,82,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,85,100,100,100,100,100,34,100,100,93,88,5,0,56,0,0,0,0,45,0,0,0
l28,3=100,3,100,99,100,101,100,87,92,100,100,100,100,99,100,94,100,100,88,100,98,0,100,100,100,100,100,80,0,100,100,2,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,41,100,100,90,86
l29,3=95,100,100,100,100,91,100,100,100,100,98,96,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,100,100,100,0,79,100,100,100,89,84,100,92,89,68,86,63,0,78,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,99,88,61,100,100,100,84,93,100,100,100,100,98,100,88,100,100,100,96,99,36,89,83,100,100,73,100,100,80,0,0,100,28,100,100,100,0,0,100,69,29,0,77,0,0,0,0,85,0
l31,3=0,99,100,100,100,99,100,100,100,100,42,53,77,89,100,100,100,99,2,100,99,100,100,0,0,100,100,100,25,100,0,0,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,99,100,100,100,100,100,67,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,100,100,100,94,100,100,100,100,93,0,84,95,100,100,97,89,100,91,85,79,84,86,30,91,84,88,86
l33,3=63,99,100,100,77,99,100,100,100,100,99,93,90,98,100,100,100,98,100,100,7,99,100,0,0,100,100,100,3,100,79,100,100,0,4,0,0,8,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=100,0,0,86,0,99,100,0,0,59,0,100,100,67,100,0,100,100,77,79,0,0,87,100,100,90,0,75,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,74
l35,3=100,85,87,100,100,100,100,4,0,75,100,100,100,100,86,79,100,100,100,80,99,72,88,100,100,84,75,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,96,6,100,84,66,24,0,1,0,7,0,0,0
l36,3=100,18,86,100,100,62,100,64,90,79,94,100,100,80,100,83,100,100,86,100,98,80,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,79,99,100,90,100,100,88,88
l37,3=90,59,100,81,62,93,100,100,0,0,95,100,100,3,100,100,100,100,90,0,82,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,79,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=36,0,0,100,0,99,100,1,0,0,82,100,100,0,100,0,100,100,0,100,82,0,61,100,100,100,10,100,100,100,0,0,100,0,100,62,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,92
l39,3=86,1,83,74,83,91,100,78,0,75,93,100,91,0,83,85,100,100,86,81,80,55,86,100,100,82,0,67,100,78,100,0,100,0,100,100,100,98,100,0,100,100,78,83,100,93,100,91,100,78
l40,3=58,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,90,0,7,0,100,100,36,29,0,0,44,100,100,86,0,0,100,100,33,0,100,0,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=82,0,0,100,0,16,100,0,0,72,0,100,100,0,0,78,100,100,0,78,91,0,27,100,100,82,0,100,100,53,2,0,100,0,100,64,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=0,0,0,0,0,40,100,0,0,0,0,79,84,0,74,0,65,99,0,0,0,0,0,100,69,0,0,18,100,0,0,0,100,0,100,1,100,100,100,76,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100
l43,3=39,0,0,83,0,86,100,0,0,0,0,100,63,0,98,50,100,100,71,71,0,0,0,100,100,0,0,11,100,83,83,0,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,99
l44,3=0,0,0,0,0,72,100,0,0,0,0,100,97,0,83,0,100,100,0,1,98,0,0,100,100,73,0,0,100,33,0,0,100,0,101,49,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,3=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,20,82,0,0,0,98,73,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,60,0,0,0,5,0,0,0,74,100,0,100,100,100,98,3,0,0,100,100,61,100
l46,3=0,0,0,3,0,96,100,0,0,6,0,100,98,0,87,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,70,100,0,0,0,98,0,100,20,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,45,0,0,100,0,0,0,0,84,67,0,100,8,88,91,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,27,0,0,86,0,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,73,100,0,0,0,0,100,89,0,100,0,98,99,0,0,0,0,0,100,100,1,0,0,86,0,69,0,100,0,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,0,71
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,3,0,99,100,94,0,100,100,99,44,0,100,100,100,5,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,20,100,99,100,0,12,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,12,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,97,28,89,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,0,29,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,101,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,62,100,1,0,99,0,36,0,0,0,32,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,76,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,101,79,100,0,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,27,0,84,100,0,99,0,99,0
l6,4=100,100,100,101,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,80,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,80,60,100,47,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,96,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,94,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=7,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,13,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,98,89,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,89,100,0,100,100,100,0
l12,4=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,97,100,100,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,0,100,99,100,100,100,100,100,101,9,100,100,100,39,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,88,0,85,0,85,0,0,0,36,0,0
l16,4=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,16,100,100,97,100,100,100,0,100,2,0,0,92,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,85,92,100,0,93,0,0,0,5,99,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,100,0,73,0,64,100,0,0,0,2,0
l21,4=96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,41,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,97,100,98,35,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,99,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,0,100,100,100,100,100,37,0,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,4=100,87,74,81,50,100,100,0,0,100,100,100,100,12,100,76,100,100,1,100,100,0,101,100,0,100,99,49,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,0,100,0,100,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,99,0,0,0,0,0,0,13,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,84,100,100,0,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,0,79,26,10,0,0,91,0,0,0
l28,4=100,85,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,53,100,100,71,100,100,14,100,100,100,100,100,0,0,100,100,85,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,0,99,100,100,100,99,100,100,100,100,29,100,100,0,98,96,0,0,1,90,0
l30,4=100,100,100,19,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,12,100,100,100,90,0,100,26,0,0,54,0,0,0,0,100,0
l31,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,52,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,0,0,100,100,100,55,100,1,0,100,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,96,100,100,100,93,100,100,99,100,100,0,0,100,100,100,0,100,43,100,100,0,99,0,0,31,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,0,0,13,4,100,100,84,0,42,0,100,100,97,100,0,100,100,97,99,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l35,4=100,95,100,100,100,100,100,99,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,94,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,0,100,100,0,100,80,100,6,0,19,0,0,0,0,0
l36,4=100,5,100,100,100,100,100,18,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100
l37,4=14,49,100,59,49,100,100,100,0,97,100,100,100,98,100,100,100,100,96,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=33,0,0,40,0,100,100,34,0,62,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,79,93,100,100,100,100,59,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100
l39,4=100,0,100,98,100,100,100,94,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,101,97,100,1,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,54,11,0,43,100,0,0,14,0,100,100,0,100,1,100,100,6,98,0,0,97,100,100,100,0,0,100,100,67,0,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,0,98,0,74,100,0,0,45,0,100,100,0,99,100,94,100,0,99,69,0,55,100,100,99,0,60,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,47,0,0,7,100,0,0,0,100,0,100,21,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=1,0,0,74,0,99,100,0,0,0,0,96,96,0,100,84,100,100,42,77,47,0,0,100,100,0,0,4,100,100,76,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,100,100,100,100
l44,4=0,0,0,1,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,92,0,0,100,100,5,0,0,100,85,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,4=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,93,99,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,29,0,0,0,47,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,95,100
l46,4=0,0,0,30,0,100,100,0,0,2,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,91,100,19,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,100,5,78,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,0,7,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,4,100,100,0,92,0,0,0,100,100,10,0,0,14,99,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75
l49,4=0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,3,99,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,90,0,0,0,0,1,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,59,100,100,100,100,100,0,0,100,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,99,100,100,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,99,100,0,0,96,1,99,0,75,0,0,0,23,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,0,100,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,0,82,0,4,100,0,93,10,71,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,84,100,41,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,100,0,100,71,100,100,100,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,88,100,73,0,0,8,0,0,0,2,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,94
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l13,5=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,98,98,100,100,99,0,0,0,99,98,0
l15,5=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,101,99,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,75,72,0,68,0,0,0,11,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,99
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,63,100,100,100,86,100,100,52,100,92,90,100,100,4,0,100,0,11,0,97,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,99,85,100,96,91,0,98,0,0,0,0,46,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,77,0,10,100,0,0,0,0,0
l21,5=42,100,100,100,100,99,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,85,0,100,100,100,69,100,100,100,100,100,32,1,99,39,68,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l22,5=20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,72,95,0,0,0,0,0,0,1,0
l23,5=99,96,100,100,99,98,100,95,53,98,100,100,99,100,100,99,100,99,100,99,100,74,100,0,101,100,100,0,99,100,99,0,100,0,99,99,100,100,100,99,100,100,99,99,100,99,98,100,98,100
l24,5=100,0,4,69,58,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,32,100,100,0,58,100,0,100,100,1,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,78,0,100,100,0,100,0,100,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,98,100,0,0,5,0,0,0,0,0
l26,5=101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,20,99,100,100,74,100,48,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=96,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,100,0,53,100,100,100,100,100,35,100,100,99,0,36,0,48,0,96,0,0,85,0,0,0
l28,5=100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,75,100,100,100,100,100,72,0,100,100,88,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,5=99,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,101,100,101,100,100,0,49,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,91,0,99,97,0,90,30,97,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,7,0,0,0,0,97,0
l31,5=0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,1,99,100,100,100,100,52,100,100,100,100,0,0,100,100,100,79,100,40,0,100,100,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,99,100,41,90,99,100,79
l33,5=97,96,100,100,54,99,100,100,100,100,100,94,99,99,100,100,100,100,18,100,99,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,16,91,0,2,100,100,84,0,4,0,100,100,98,100,0,100,100,97,100,0,27,100,100,100,100,4,50,100,100,100,0,100,59,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100
l35,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,32,0,11,0,0,0,70,0
l36,5=100,100,100,100,100,100,100,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,53,100,0,4,100,100,100,43,98,100,100,100,100,100,99,100,99,6,99,101,22,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,101,98,100
l38,5=4,0,0,0,0,100,100,35,0,100,0,100,100,0,0,0,100,100,0,94,100,75,99,100,100,100,41,0,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,11,100,100,100
l39,5=100,0,94,100,100,33,100,100,0,100,99,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,8,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=99,0,1,84,70,0,100,0,0,92,0,100,99,0,100,96,100,99,0,100,100,0,86,100,100,99,31,0,99,100,0,0,100,0,99,99,100,100,100,99,0,100,100,100,100,99,99,100,98,100
l41,5=91,0,0,100,0,63,100,0,0,0,0,100,100,0,100,87,98,100,0,99,65,0,57,100,73,99,0,10,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100
l42,5=0,0,0,3,0,0,100,0,0,0,0,100,89,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,88,0,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,0,88,0,0,100,0,0,0,0,0,96,0,100,55,100,0,83,85,0,0,0,100,100,0,0,61,100,100,6,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,94
l44,5=0,0,0,37,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,90,100,0,0,100,0,0,100,100,30,0,0,100,100,0,0,100,0,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,100,0
l45,5=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,90,0,0,0,90,91,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,65,0,0,0,98,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100
l46,5=37,0,0,0,0,98,100,0,0,0,0,100,99,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,91,100,99,0,0,99,0,100,0,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,0,62,0,15,100,0,0,0,0,100,100,0,100,25,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,84,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,0,85,100,0,0,0,0,100,100,0,100,1,100,100,0,79,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l49,5=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,81,90,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,98,0,0,0,84,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,0,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,10,100,100,6,0,0,0,0,50,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,41,100,100,100,100,100,0,0,100,9,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,95,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,100,100,89,100,100,100,100,100,3,100,100,0,55,95,4,94,0,92,2,0,0,1,0,0
l4,6=100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,86,100,100,78,100,100,89,0,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,73,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,29,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,96,100,1,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,100,100,100,0,100,92,100,100,100,0,94,0,16,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,0,100,83,67,0,64,0,0,0,1,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,25,100,100,100,0,93,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,99,100,100,100,100,100,98,100,1,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,0,100,100
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95
l13,6=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,88,100,98,98,13,0,0,0,99,81,0
l15,6=100,99,100,100,100,67,100,100,100,100,86,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,89,99,100,100,100,91,100,68,100,100,100,0,0,100,100,33,0,78,15,0,47,0,0,16,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,90,100,100,0,100,99,100,100,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,93,100,93,100,99
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,84,100,32,93,100,100,0,0,100,0,3,0,99,1,0,0,0,0,0
l19,6=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,97,100,100,100,100,100,94,100,100,100,86,97,100,100,0,99,101,25,0,99,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,99,95,1,100,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,0,100,100,12,58,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,96,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,6=100,0,87,99,0,100,100,72,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,87,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,0,5,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,16,99,100,100,0,100,94,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,6=5,100,100,100,100,91,100,100,100,100,88,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,3,100,84,0,100,100,0,87,100,75,100,100,100,23,91,99,100,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,74,100,99,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,83,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l29,6=100,100,100,100,96,100,87,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,87,88,100,100,100,100,0,85,100,100,100,86,94,12,100,91,93,85,94,0,96,82,0,80,87,90,0
l30,6=100,100,99,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,84,100,100,0,24,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,7,100,0
l31,6=0,100,100,100,84,100,100,100,100,100,96,1,0,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,0,0,100,100,100,88,100,40,0,100,100,0,83,20,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,73,98,99,100,93
l33,6=93,100,100,100,87,100,99,100,100,100,81,1,93,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,0,99,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,0,98,1,66,100,100,40,0,63,62,100,100,100,100,0,100,100,93,100,0,0,100,100,100,100,3,15,100,100,100,0,100,10,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100
l35,6=100,0,99,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,98,100,100,100,100,75,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,2,0,82,0,0,0,98,0
l36,6=100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,65,100,28,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,19,99,0,77,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=20,0,0,73,0,100,100,0,0,9,0,100,100,0,100,90,100,100,0,0,100,17,89,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,6=100,16,47,100,100,100,100,100,35,100,99,100,100,2,100,18,100,100,100,100,100,0,100,99,100,97,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,0,0,4,94,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,99,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,88,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=4,0,0,100,0,0,100,0,0,82,20,100,100,0,100,55,89,100,0,30,99,0,45,100,99,101,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,84,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,0,77,0,99,100,0,0,44,0,63,99,0,0,37,100,95,90,99,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,58
l44,6=0,0,0,11,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,4,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,100,100,100,0
l45,6=0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,91,0,0,0,87,89,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,91,0,0,0,85,0,1,0,90,93,0,89,84,89,100,37,24,0,100,100,97,100
l46,6=37,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,44,100,100,0,0,0,0,0,100,95,0,0,0,100,95,0,0,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,84,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,0,16,100,0,0,0,0,100,100,0,98,0,100,100,0,7,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l49,6=0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,69,57,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,92,0,0,0,90,0,95,0,91,100,88,86,100,100,92,63,0,100,100,100,0,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,35,100,100,100,100,1,0,100,0,0,0,2,0,76,0,1,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,6,93,101,0,28,90,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,84,100,52,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,98,100,100,100,100,100,55,100,100,42,99,53,0,99,0,20,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,101,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,96,0,80,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,90,100,100,100,56,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,99,100,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,98,100,49
l7,7=49,100,100,100,100,100,100,0,100,100,56,0,100,100,100,100,100,94,23,100,100,100,100,29,17,100,100,100,8,100,100,100,100,100,0,100,94,43,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=97,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,99,0,95,75,75,0,60,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,98,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,90,100,100,100,0,99,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,64
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,99,100,91
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,86,95,99,100,100,0,0,8,0,94,2,0
l15,7=96,93,100,100,100,81,100,100,100,100,53,100,100,88,100,0,100,98,100,100,48,100,100,89,77,94,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,15,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,96,100,57,100,93,100,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,0,100,94
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,0,100,0,5,100,100,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,31,100,47,81,98,0,0,85,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,99,97,97,0,12,50,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,47,100,100,100,100,100,0,7,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,100,100,100,100,100,87,100,100,100,98,100,100,100,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,44,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,97,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,7=100,0,0,77,0,100,100,77,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,96,0,100,100,0,100,0,5,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,6,0,100,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,68,99,100,0,99,24,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=88,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,87,0,100,101,0,87,100,80,100,100,100,0,100,100,100,0,66,0,2,0,49,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,95,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,78,100,100,100,100,0,77,100,100,100,78,94,81,100,88,81,1,92,0,94,71,0,83,86,16,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,49,100,100,100,100,100,100,31,0,0,17,0,0,0,0,84,0
l31,7=0,100,100,100,0,80,100,100,100,100,13,0,0,100,100,100,74,98,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,25,100,81,0,100,100,0,0,85,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,99,97,100,24,100,100,100,100,95,0,88
l33,7=16,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,94,0,100,97,100,100,0,0,100,100,100,0,100,27,100,100,0,0,72,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,0,6,15,0,100,100,0,0,0,29,100,100,20,90,0,100,100,21,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,29,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,67
l35,7=100,10,6,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,36,100,100,100,100,0,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,38,0
l36,7=100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,99
l37,7=100,0,0,0,69,100,100,35,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l38,7=0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,96,21,100,100,0,15,81,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,7=8,94,0,89,98,100,100,92,0,100,99,100,100,79,100,13,100,100,34,100,100,25,99,100,100,7,100,100,100,100,100,0,100,12,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l40,7=100,1,0,0,84,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,89,0,100,17,63,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=0,0,36,100,0,0,100,6,0,95,92,100,100,0,100,93,100,100,54,0,100,0,36,100,100,100,42,62,100,100,0,0,100,0,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,100,100,0,99,0,99,100,0,0,98,0,0,100,7,0,3,0,11,0,0,0,55,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l43,7=0,0,0,3,0,79,100,0,0,56,0,100,100,0,0,10,100,100,33,68,41,0,0,100,100,0,0,77,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,48,100,100,100,1
l44,7=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,96,0,0,100,100,0,0,0,100,87,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,100,100,100,0
l45,7=0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,34,84,0,1,0,92,64,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,81,0,0,0,90,0,0,0,80,100,0,90,86,88,100,77,35,0,100,100,92,100
l46,7=5,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,16,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,57,0,0,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100
l47,7=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,3,0,0,18,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,28,0,0,0,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,46
l49,7=0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,54,4,0,0,0,0,70,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,83,0,0,0,52,0,14,0,86,100,89,16,100,100,56,0,0,100,100,100,0,0

l0,8=0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,79,100,100,100,0,100,100,0,0,24,2,0,96,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,24,95,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,82,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,101,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,0,100,0,0,0,0,95,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,1,100,100,100,0,100,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,53,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,92,5,100,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85
l7,8=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,12,12,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,34,41,100,100,100,100,100,35,100,100,100,0,100,100,87,100,49,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,0,100,86,98,0,80,0,0,0,58,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,52,100,100,99,2,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,7,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,99
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,0,0,94,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,100,99,100,100,100,100,84,100,91,4,100,99,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,3,0,99,100,0,99,0,0,92,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,91,100,99,100,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,100
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,85,98,100,100,0,19,0,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,96,99,100,1,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,99,99,0,100,60,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,99,34,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,1,97,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=99,100,100,100,100,98,100,61,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,8=100,0,0,4,0,100,100,23,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,76,50,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,0,69,0,100,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,0,0,0,0,99,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,95,96,57,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,1,100,4,97,20,99,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100,71,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,96,100,100,100,8,100,100,100,100,100,91,100,0,100,74,0,100,100,3,0
l30,8=100,92,100,100,100,100,100,24,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,83,0,0,0,0,68,0
l31,8=0,100,100,100,90,7,100,100,100,100,0,84,0,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,0,0,100,100,100,57,100,75,0,100,100,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,99,100,100,97,100,90,100,100,100,100,0,4,100,100,100,76,100,94,100,100,0,85,99,0,0,17,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=78,16,0,100,6,100,100,0,0,20,57,100,100,100,100,26,100,100,100,98,0,0,100,100,100,100,0,5,100,25,100,0,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100
l35,8=100,98,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,56,100,100,100,100,0,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0
l36,8=100,100,100,100,100,100,100,99,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100
l37,8=100,24,45,100,100,100,100,66,0,55,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=0,10,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,0,100,2,100,100,12,100,100,0,6,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,21,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,8=100,73,0,100,100,100,100,12,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,12,100,90,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,76,100,100,100,100,100,100,97
l40,8=100,0,0,0,21,100,100,0,0,98,2,100,100,59,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,88,14,100,95,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=0,0,99,100,1,19,100,30,0,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,89,100,100,100,86,99,100,100,0,0,100,59,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,1,0,89,0,0,0,0,0,100,100,0,52,0,98,100,0,0,97,0,0,100,26,0,9,10,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,33,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=2,0,0,0,0,0,100,0,0,17,0,100,100,0,92,98,100,100,79,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,65,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97
l44,8=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,85,0,100,100,0,12,99,0,0,100,100,1,0,0,100,90,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,59,100,100,100,0
l45,8=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,98,67,0,2,0,92,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,70,100,0,100,100,100,100,100,42,0,100,100,100,100
l46,8=87,0,0,96,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,100,98,100,100,0,10,100,0,0,100,67,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,0,0,0,100,0,0,17,0,40,100,0,99,0,100,50,0,0,11,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,71,0,0,100,8,73,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,100,95,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,99,0,100,100,100,78,100,100,0,91,0,100,100,100,97,0

l0,9=0,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,95,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,16,100,100,100,100,100,100,100,100,74,0,100,78,0,60,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,15,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,46,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,0,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,65,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,73,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,95
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,0,0,100,100,100,14,100,0,100,100,100,0,6,67,0,65,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=6,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,54,0,100,57,94,0,0,0,0,0,14,0,0
l10,9=100,100,94,100,100,100,100,99,0,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,35,0,100,100,100,0,100,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,52,80,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,58,99,100,0,100,0,100,52
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,99,100,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,98,15,100,0,0,36,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,100,93,0,0
l15,9=62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,12,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,7,100,100,100,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,100,30,100,21
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,16,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,100,99,93,38,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,40,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,0,0,9,0,7,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,100,100,92,100,0,100,100,100,0,96,29,0,2,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,9,72,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,1,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,9=100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,41,100,100,0,0,2,0,0,100,0,79,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,79,0
l26,9=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,44,100,59,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,0,1,100,100,100,100,100,98,83,100,65,21,100,0,72,0,94,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,0,100,100,100,100,60,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,35,0,100,100,37,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,57,100,0,86,54,0,100,100,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,72,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,100,100,100,100,3,100,8,0,0,56,0,0,0,0,6,0
l31,9=0,100,100,100,69,0,100,100,100,100,25,80,0,99,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,37,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,94,100,100,100,100,84,100,100
l33,9=0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,76,92,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,94,100,100,100,100,0,49,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=70,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,92,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,0,95,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,100,100
l35,9=100,96,0,101,100,100,100,0,0,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,96,100,28,100,100,100,100,0,82,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,58,0,0,0,13,0
l36,9=100,0,100,100,100,100,100,18,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l37,9=100,0,1,100,98,100,100,0,0,25,94,100,100,0,100,100,100,100,0,100,98,0,100,100,100,100,100,82,100,100,100,0,100,0,101,0,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100
l38,9=0,0,0,100,0,100,100,45,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,0,97,0,0,0,100,100,0,0,25,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97
l39,9=100,69,0,100,100,100,100,61,0,100,100,100,100,94,100,0,100,100,0,100,100,98,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,101,100,91,100,100,100,100,100,100,84
l40,9=100,0,0,5,0,72,100,0,0,48,0,100,100,11,100,100,100,100,0,88,100,0,0,100,100,100,11,0,100,38,28,0,88,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=0,0,6,99,0,96,100,46,0,96,100,100,100,0,99,100,100,100,64,99,100,0,5,100,100,100,0,98,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,48,0,100,0,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=0,0,0,0,0,76,100,0,0,0,0,100,100,0,38,26,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,97,100,54,19,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93
l44,9=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,88,0,100,38,0,0,41,0,0,100,100,0,0,0,100,29,0,0,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,9=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,82,0,0,0,100,100,0,88,100,100,100,95,0,0,100,100,100,100
l46,9=5,0,0,98,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,99,25,100,100,0,0,71,0,0,100,48,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,0,0,0,100,0,0,5,0,99,99,0,52,0,100,73,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,93,0,77,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,95,0,0,100,0,2,0,100,0,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,42,0,29,0,100,100,25,0,100,100,0,26,0,100,100,100,0,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,62,100,100,90,0,76,0,0,36,0,99,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,98,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,93,99,64,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,100,12,0,95,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,99,60,94,0,16,0,0,99,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,101,100,100,48,100,42,2,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,93,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,98,99,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,48,100,94,0,0,8,45,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,94
l7,10=100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,85,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,95,96,19,95,0,0,0,0,5,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,40,100,0,100,100,100,0,0,83,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,95,80,0,3,43,91,0,0,0,0,0,0,21,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,99,100,100,12,100,26,2,100,100,70,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,99,100,100,57,100,100,99,3,100,92,5,83,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,2,76,0,56,92,93,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,56,100,100,0,0,100,101,0,0,6,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,92,97,100,0
l17,10=100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,88,100,76
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,91,100,100,0,0,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,99,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,84,100,0,0,0,0,75,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,41,100,100,100,0,78,74,0,9,7,2,0
l21,10=63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,10,100,100,100,0,100,87,88,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,35,99,35,33,2,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,4,100,100,19,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,10=100,99,0,100,0,100,100,92,0,100,100,100,100,10,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,0,100,0,20,100,52,100,0,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,93,0,100,100,34,100,96,2,5,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,34,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,95,100,0,16,0,100,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,0,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,91,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,0,100,100,100,100,68,100,100,100,100,88,33,100,1,83,6,0,100,97,90,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,100,100,87,100,8,0,0,100,0,0,0,0,88,0
l31,10=0,100,100,100,98,13,100,100,100,100,0,100,99,98,100,100,100,84,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,99,100,28,0,50,100,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,93,96,91,100,100
l33,10=1,100,100,100,95,100,100,100,100,100,76,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,47,100,100,100,95,100,100,100,100,0,25,71,0,0,0,0,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0
l34,10=100,0,16,100,3,100,100,0,0,21,0,100,100,100,100,4,100,100,99,92,0,0,100,100,100,100,72,100,100,67,100,0,100,22,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l35,10=100,97,1,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,8,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,99,100,100,0,100,17,100,0,100,96,100,100,100,100,0,89,18,0,80,4,97,0
l36,10=100,98,100,100,100,100,100,100,52,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,10,1,100,97,100,100,0,0,94,84,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=48,84,0,100,0,100,100,97,0,0,0,100,99,2,100,10,100,100,0,100,31,13,45,100,100,0,7,90,100,100,84,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100
l39,10=100,0,65,100,100,100,100,99,0,6,100,100,100,75,100,0,100,100,100,100,100,99,97,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,95
l40,10=100,3,0,83,0,0,100,30,0,39,0,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,0,43,100,100,100,89,0,100,97,15,0,95,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=62,0,0,98,0,100,100,87,0,78,99,100,100,0,100,100,101,100,3,100,100,0,33,100,100,100,0,14,100,100,0,9,100,0,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,100,100,0,87,0,0,100,0,0,0,0,3,100,0,0,0,0,100,36,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,56,100,100,99
l43,10=23,0,0,2,0,100,100,0,0,0,0,100,98,0,1,0,100,100,0,0,30,0,0,100,100,0,0,100,100,82,93,0,100,0,100,75,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,99,3,100,100,0,0,67,0,1,100,100,0,0,0,100,16,0,0,100,0,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,100,100,100,0
l45,10=0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,83,8,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,90,0,0,0,92,0,0,0,94,90,3,88,94,99,100,88,29,0,100,100,92,100
l46,10=60,0,0,100,0,11,100,7,0,0,0,100,100,0,97,31,100,100,0,95,13,0,0,100,100,0,0,0,100,98,0,0,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,0,0,0,4,93,0,0,0,0,100,100,0,87,0,100,98,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,87,0,0,99,0,100,2,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,10=97,0,0,0,0,66,100,0,0,21,0,100,100,0,99,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,91,82,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l49,10=0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,95,0,0,0,83,0,87,0,100,100,95,88,100,100,30,86,0,100,100,100,0,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,1,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,100,100,62,100,100,95,100,100,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,94,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,44,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,24,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,90,83,100,100,0,100,3,0,100,100,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,85,64,90,100,0,100,52,0,83,100,100,100,84,98,86,100,100,100,94,93,6,88,96,100,89,77,0,100,90,100,0,100,31,93,100,101,77,88,100,17,87,0,31,53,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,82,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,84,100,0,83,4
l7,11=27,100,100,100,100,25,0,0,100,100,73,44,93,100,100,100,75,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,77,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,0,86,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,98,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,99,100,100,100,100,90,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,97,21,100,100,100,100,101,100,100,0,100,11,0,100,100,0,0,100,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,97,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,76,49,100,0,100,83,100,0
l12,11=100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,6,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,90,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,99,74,62,11,51,89,0,0,0,0,36,0,77,0
l15,11=71,100,100,100,100,98,100,100,100,100,5,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,100,100,56,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,87,100,79,100,100,100,100,82,100,84,57,0,82,95,0,91,49,58,0
l17,11=100,85,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,97,100,100,100,100,100,100,101,100,0,42,83,0,89,0,91,0
l18,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,0,100,100,100,66,7,100,0,100,13,0,100,63,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=16,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,97,0,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,89,100,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,102,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,75,0,100,100,0,0,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=0,100,101,100,100,87,100,100,100,100,46,2,99,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,78,0,100,100,100,83,100,0,100,100,100,0,18,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,1,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,0,0,100,0,79,100,0,0,100,0,100,100,19,100,0,100,100,3,100,100,0,99,0,100,54,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51
l24,11=100,0,0,0,0,100,100,0,0,74,100,100,100,0,100,81,100,100,0,62,14,0,0,100,0,99,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,68,99,0,84,100,0,11,0,100,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,90,100,100,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,86,100,100,100,0,0,100,80,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,66,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,39,100,98,100,100,100,13,0,100,91,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,0,71,100,63,100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,87,75,100,0,100,100,100,100,100,50,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0
l29,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,84,100,100,100,0,87,100,75,5,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,0,100,100,100,100,0,0,12,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,17,100,100,30,93,100,99,0,0,100,0,100,100,0,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=0,100,75,100,0,0,96,100,100,100,0,3,59,0,100,100,100,99,0,100,2,100,100,0,0,97,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,100,100,100,99,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,56,0,100,100,100,74,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0
l33,11=0,87,100,100,0,96,100,100,100,100,0,47,0,38,100,100,100,101,82,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,90,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=99,0,0,16,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,50,100,100,83,0,15,100,0,100,0,41,0,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,8,101,30
l35,11=100,0,0,100,100,100,100,0,0,74,100,100,100,0,100,7,100,100,100,100,100,19,39,100,100,100,0,5,100,99,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,80,0,0,0,0,9,0,0,0
l36,11=100,0,0,49,100,90,100,0,0,0,37,100,100,0,99,86,100,100,0,97,100,0,0,100,101,100,45,100,100,94,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,0,97,0,100,0
l37,11=77,0,0,3,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,9,100,100,100,0,89,0,0,0,100,100,100,37,1,100,98,94,0,100,0,100,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=0,0,0,91,0,99,100,0,0,0,0,100,71,0,87,0,98,100,0,91,0,0,0,100,100,0,0,0,100,93,39,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,0,100,0,100,4
l39,11=100,0,0,100,86,100,100,51,0,0,88,100,100,0,24,0,100,100,96,89,100,0,0,100,100,100,87,87,100,0,92,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,0,97,0,100,45
l40,11=13,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,91,100,0,0,91,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=0,0,0,59,0,24,100,0,0,0,0,100,100,0,1,9,2,100,0,25,0,0,0,100,75,0,0,0,100,91,0,0,100,0,100,0,100,100,70,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,38,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,96,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,11=0,0,0,0,0,94,16,0,0,0,0,91,29,0,0,0,100,95,0,0,0,0,0,100,69,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,24,100,100,100
l44,11=0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,28,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,11=0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,38,92,0,0,85,100,88,8,0,0,100,100,0,100
l46,11=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,99,100,0,0,0,97,94,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,52,0,100,0,100,100,99,4,100,100,98,0,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,9,0,5,0,96,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,1,0,82,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,100,100,0,72,0,97,100,0,0,0,0,0,100,100,84,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,0,0
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,77,96,0,0,100,89,0,5,0,100,98,86,0,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,63,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,6,100,100,100,100,69,100,100,69,0,78,49,0,58,0,80,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,7,100,100,100,91,100,100,91,100,89,0,26,79,0,0,0,54,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6,0,100,99,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,95,99,82,98,100,91,85,0,83,30,0,85,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,98,99,100,100,100,100,0,53,100,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,85,85,100,90,0,100,85,47,89,100,100,100,100,100,92,100,100,100,91,87,67,96,89,100,100,92,68,100,100,100,80,100,91,99,100,99,69,84,100,87,84,0,84,75,0,0,0,0,0
l6,12=100,91,100,100,100,100,0,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73,100,92,100,82,98,88
l7,12=84,100,100,100,100,100,43,0,100,100,72,92,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,14,100,100,100,0,100,66,100,100,100,0,0,100,76,0,92,0,81,0,0,0,0,1,0,16,0
l8,12=2,100,100,100,100,67,100,100,0,100,12,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,98,0,0,18,7,0,0,25,0,0,0,0,1,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,99,28,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,46,100,100,0,0,100,79,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,84,100,0,100,96,100,46
l12,12=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,93,100,3
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,16,100,100,0,100,100,100,44,73,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,96,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,90,87,65,88,75,54,81,87,52,0,0,88,82,93,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,56,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,97,100,100,24,89,98,100,0,0,24,0,94,0,0,0
l16,12=100,90,100,100,100,100,100,77,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,93,100,96,79,0,77,84,0,92,94,81,0
l17,12=100,90,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,77,100,0,88,31,100,76
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,32,100,100,63,100,90,96,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,92,0,12,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,43,100,100,76,100,100,0,91,100,100,85,0,0,90,0,0,0,24,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,99,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,77,100,100,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,100,100,98,100,100,100,86,96,94,100,87,54,88,8,8,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=100,0,100,100,81,100,100,0,0,100,50,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l24,12=100,14,54,6,0,100,100,4,0,100,100,100,100,47,100,86,100,100,0,100,68,0,6,100,0,100,0,90,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,100,0,96,0,100,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,0,0,0,0,100,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,16,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,99,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,55,100,100,0,100,0,80,0,71,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,99,100,100,93,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,78,100,100,100,100,98,100,100,14,81,0,0,86,0,78,0
l30,12=101,100,100,100,100,100,100,52,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,79,96,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,97,100,19,0,0,0,63,0,0,0,0,0
l31,12=83,100,0,100,99,99,100,100,100,100,19,99,100,51,100,100,100,100,65,100,68,100,100,0,0,100,101,100,79,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,100,95,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,100,73,100,100,99,86,100,83,100,73,83,100,44,97,54,92,8
l33,12=0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,7,98,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,18,0,96,0,94,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=100,0,6,87,72,100,100,0,0,91,75,100,100,0,100,0,100,100,61,94,76,9,89,100,100,93,85,99,100,87,100,0,100,28,0,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,100,93,100,92
l35,12=100,0,0,100,100,100,100,0,0,93,100,100,100,99,100,87,100,100,100,100,100,64,88,100,100,100,0,57,100,100,100,0,100,2,100,0,100,100,100,100,100,89,6,26,0,0,87,15,0,0
l36,12=100,84,88,100,86,100,100,88,75,84,89,100,100,94,90,90,100,100,90,100,100,78,83,100,100,100,97,100,100,100,0,0,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,93,100,93,100,93
l37,12=93,0,88,90,0,77,100,65,0,0,0,100,100,90,48,100,100,100,91,100,0,78,85,100,100,100,86,88,100,98,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=87,0,0,100,0,91,100,0,0,6,0,100,100,46,100,59,100,100,0,91,81,0,94,100,100,99,0,0,100,100,99,0,95,83,100,100,100,100,0,100,101,84,100,100,100,36,100,0,100,88
l39,12=100,0,30,92,100,100,100,86,0,35,100,100,100,74,84,97,100,100,100,100,100,34,37,100,100,96,90,88,100,88,86,0,100,33,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,100,21,100,0,100,92
l40,12=87,11,0,91,0,89,100,5,0,26,86,100,100,85,64,97,99,100,0,1,100,0,85,100,94,98,84,0,100,87,23,0,88,0,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100
l41,12=81,0,3,100,0,92,100,74,0,0,73,100,100,0,100,92,87,100,0,88,83,0,30,100,92,94,0,75,100,100,0,0,100,0,100,73,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,99,100,0,98,0,0,100,0,0,0,0,14,100,0,0,0,0,100,43,0,0,88,0,100,11,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,12=82,0,0,93,0,100,81,0,0,16,0,86,100,0,46,0,100,88,0,0,0,0,0,100,56,1,0,55,100,81,0,0,100,0,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=58,0,0,46,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,53,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,79,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,12=0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,80,0,0,0,60,0,0,0,71,88,22,8,89,84,91,92,0,0,100,100,10,100
l46,12=65,0,0,92,0,0,100,0,0,0,0,99,100,0,90,93,100,84,0,87,0,0,0,100,87,0,0,0,100,78,0,0,100,0,100,89,100,100,100,93,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,100,88,0,88,0,100,34,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,62,0,99,15,90,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,12=83,0,0,0,0,0,100,8,0,12,0,100,100,0,89,0,87,100,0,68,10,0,0,100,100,95,0,0,100,82,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,0,74
l49,12=0,0,0,0,0,0,74,0,0,0,0,45,1,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,77,0,0,0,0,67,0,0,0,5,0,79,0,82,95,68,76,100,85,81,70,0,100,100,93,64,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,85,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,60,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,96,0,6,0,57,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,54,100,100,94,76,100,100,0,0,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,98,100,36,11,97,100,100,0,87,15,0,98,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,64,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,84,100,100,100,69,100,4,100,100,100,0,100,100,100,100,0,85,57,0,99,0,19,0
l6,13=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,98,0,35
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,100,100,92,100,0,100,100,100,0,94,99,100,0,100,27,98,0,0,0,0,0,0,3,0
l8,13=48,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,93,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,13,100,100,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,1
l13,13=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,70,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,80,100,97,0,100,100,100,9,0,100,98,100,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,18,99,100,0,98,99,100,0,0,0,0,83,4,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,0,100,98,95,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,0,78,15,100,56
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,71,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,0,100,2,0,0,0,100,0,35,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,55,100,100,0,100,100,100,100,0,0,84,0,0,0,5,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,9,101,100,100,100,100,96,57,100,100,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,96,98,0,99,31,9,0,3,0,0,0,0,0
l23,13=100,7,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,67,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l24,13=100,0,17,0,0,100,100,0,0,94,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,2,79,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,43,100,0,23,0,100,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,98,0,57,10,0,0,0,100,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,99,13,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,35,83,0,100,0,57,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,63,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,0,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,74,100,100,100,101,98,99,100,100,100,100,100,0,2,0,0,101,0,1,0
l30,13=100,100,39,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,79,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,97,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=67,100,38,100,100,99,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,78,100,20,100,100,0,0,100,100,100,68,100,21,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,90,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,86,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l33,13=3,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,100,100,99,100,31,100,100,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,0,75,100,42,100,100,0,0,100,92,100,100,0,100,0,100,100,0,100,94,68,21,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,54,100,98
l35,13=100,100,79,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,9,80,100,100,100,3,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,5,0,100,0,100,7,2,0
l36,13=100,75,100,100,100,100,100,100,7,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,5,100,97,0,0,100,100,44,95,0,100,100,100,3,100,100,100,100,100,5,99,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,25,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,0,0,99,0,100,100,0,0,3,0,100,100,64,100,0,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,0,58,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,76,100,0,101,84
l39,13=100,0,0,100,100,100,100,61,0,0,100,100,100,13,92,96,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,10,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l40,13=100,13,0,100,0,100,100,3,0,0,100,100,100,92,0,100,100,100,0,0,100,0,8,100,100,100,94,0,100,100,1,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=1,3,0,100,0,100,100,54,0,0,1,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,86,0,99,100,100,0,0,100,0,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,78,0,0,13,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,59,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98
l43,13=99,0,0,93,0,94,0,0,0,0,0,85,100,0,87,0,100,92,0,0,0,0,0,100,44,10,0,1,100,4,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=100,0,0,93,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,2,100,100,0,0,100,0,0,100,100,35,0,0,100,0,13,0,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,84,100,4,0,100,100,100,100,0,0,100,100,81,100
l46,13=75,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,98,100,24,0,100,0,0,0,100,92,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,97,0,100,3,100,51,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,26,0,56,0,100,100,0,10,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,13=85,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,96,100,0,59,27,0,0,100,100,100,0,0,100,65,0,0,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,96
l49,13=0,0,0,0,0,0,62,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,72,0,0,0,0,0,89,0,100,100,65,98,100,100,100,98,0,100,100,100,85,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,26,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,0,99,99,0,0,0,4,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,0,100,100,100,100,100,100,100,100,33,0,100,0,47,0,0,2,39,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,99,98,100,100,94,62,100,42,0,0,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,2,73,100,100,0,97,33,0,92,29,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,101,100,0,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,55,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,99,100,100,100,100,1,100,0,0,81,0,88,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,91,100,0,100,100,100,87
l7,14=83,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,0,100,100,100,93,100,0,100,100,100,0,100,76,99,0,95,56,56,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,67,100,0,100,100,100,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101,100,49,69,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,0,95,100,100,58,17,100,100,0,0,74,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,26,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,86,98,94,0,100,39,100,1,0,92,100,100,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,36,8,100,100,0,92,73,100,0,2,58,0,0,16,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,100,100,92,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,0,100,0,100,95
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,38,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,0,100,0,0,0,0,63,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,0,14,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,12,0,100,100,100,61,100,97,100,100,100,100,7,88,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,0,0,94,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,0,100,100,95,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,4,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58
l24,14=100,0,71,0,0,100,100,50,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,53,0,2,100,0,100,100,0,100,20,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,28,0,100,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,99,100,100,4,0,86,10,0,0,0,100,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,61,100,100,0,100,94,82,0,0,0,0,0,21,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,34,83,0,100,0,69,0,0,0,0,1,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,16,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,0,6,100,100,100,96,100,99,100,100,98,100,100,0,6,0,0,0,0,16,0
l30,14=100,100,99,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,96,100,100,100,100,55,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=28,100,81,100,100,0,100,100,100,100,26,14,100,0,100,100,100,100,73,100,61,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,65,100,0
l33,14=100,46,100,100,21,100,100,100,100,100,1,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,100,100,100,100,100,100,100,0,0,5,100,0,0,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,0,82,100,0,100,100,0,0,100,86,100,100,0,100,3,100,100,0,100,90,93,0,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,10
l35,14=100,98,0,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,4,97,100,100,100,45,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,75,0,75,0,0,0
l36,14=100,0,100,100,100,100,100,17,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100
l37,14=100,1,44,100,1,100,100,100,2,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,31,52,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,0,100,23,100,100,1,0,56,0,100,100,1,100,0,100,100,0,100,100,0,71,100,100,100,0,100,100,100,14,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,46,100,0,100,2
l39,14=100,0,0,96,100,100,100,59,0,0,100,100,100,0,97,95,100,0,100,100,100,2,0,100,100,100,100,55,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,57,100,100
l40,14=100,0,0,100,34,100,100,50,0,0,100,100,100,97,0,61,100,100,0,19,100,0,96,100,100,100,86,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=12,1,0,100,0,95,100,41,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,89,100,100,5,10,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,0,0,0,2,99,0,0,0,0,100,100,0,100,0,66,59,0,33,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=100,0,3,99,0,100,52,0,0,0,34,100,100,0,95,0,100,96,0,0,0,0,0,100,100,48,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93
l44,14=42,0,0,0,0,6,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,1,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,92,100,41,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,101
l46,14=0,0,0,100,0,99,100,0,0,0,0,100,100,0,51,74,100,80,0,60,0,0,0,100,95,0,0,0,100,24,0,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,15,0,0,44,0,0,0,0,100,69,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,18,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=22,0,0,34,0,70,100,0,0,0,0,100,100,0,100,0,99,100,0,28,30,0,0,100,100,100,0,0,100,12,0,0,100,0,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92
l49,14=0,0,0,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,94,0,100,100,100,58,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,3,99,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,54,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,60,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,94,100,100,100,100,97,0,98,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,93,100,97,70,0,100,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,0,98,24,0,76,85,35,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,41,100,0,0,100,100,51,11,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,98,0,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,69,0,100,0,1,0
l6,15=101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,94,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,13
l7,15=5,100,100,100,100,72,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,0,2,89,100,100,54,100,0,100,100,100,0,99,3,79,0,18,71,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,38,0,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,92,100,0,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,63,0,0,84,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,58,16,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,1,100,34,100,0,70,100,100,35,0,1,100,0,0,10,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,101,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l12,15=100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,95,100,100,90,100,33,100,33,0,83,100,100,0
l15,15=71,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,5,83,100,46,0,24,0,49,0,0,0,0,3,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,52,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,83,100,0,95,0,100,92
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,62,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,10,100,0,100,0,0,1,0,35,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,97,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,96,100,100,100,3,39,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,7,100,100,98,100,100,0,0,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,1,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l24,15=100,0,52,71,0,100,100,0,0,0,100,101,100,37,100,8,100,100,0,95,5,0,0,100,0,100,75,26,100,51,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,67,0,100,0
l25,15=100,100,100,100,100,92,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,0,0,31,8,0,0,0,99,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,87,100,0,100,100,100,37,100,100,100,0,46,100,100,0,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,69,0,100,100,0,68,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,31,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,0,100,100,100,100,61,100,99,78,100,100,100,100,0,0,0,0,1,0,5,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,0,0,33,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,32,100,100,82,0,0,100,99,100,100,100,100,69,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,98,98,100,0,100,100,100,100,100,100,46,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,67,0,72,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,0,100,6,100,0
l33,15=40,62,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,85,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,0,2,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,14,100,100,62,98,100,0,0,100,100,100,53,97,100,82,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,101,1
l35,15=100,2,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,1,99,100,100,100,43,0,100,100,100,0,100,2,100,0,100,100,100,100,100,99,0,0,84,0,96,0,94,0
l36,15=100,0,100,100,100,100,100,25,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,101,100,100,100,96,100,0,100,39,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100
l37,15=100,0,0,100,88,89,100,100,0,36,71,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,0,100,13,100,100,0,0,4,0,100,100,0,100,2,100,100,0,99,100,0,0,100,100,99,0,0,100,98,63,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,45,100,8,100,0
l39,15=100,0,0,29,100,100,100,67,0,3,11,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,98,100,61,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,30,100,0,100,56,100,100
l40,15=100,0,0,100,30,99,100,85,0,0,100,100,100,3,0,64,100,100,0,0,100,0,13,100,100,100,2,0,100,23,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=0,0,0,98,0,64,100,73,0,0,0,100,100,0,100,99,100,100,0,100,100,0,0,100,100,13,29,28,100,47,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,0,1,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0,100,1,0,0,0,100,0,0,0,37,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=100,0,0,86,6,100,100,0,0,0,19,100,100,0,100,16,100,100,0,0,0,0,0,100,100,34,0,2,100,0,7,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97
l44,15=93,0,0,75,0,97,100,0,0,0,0,100,100,1,0,16,100,100,99,4,100,0,5,100,100,66,0,1,100,9,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,15=0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,12,100,45,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,34,0,65,100,0,0,0,0,100,100,0,99,97,100,100,0,90,0,0,0,100,42,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,21,0,0,100,0,0,0,0,100,93,0,100,20,100,0,0,0,0,0,0,100,6,0,0,0,100,0,0,0,5,0,0,0,100,100,23,31,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,5,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,99,0,14,100,0,0,15,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,58,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,79
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,63,100,100,100,49,0,100,100,100,26,0

