t=2017-06-25_19.09.59

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03da9672
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d79980
a3=0x054332ff03d99582
a4=0x054332ff03d7a668
a5=0x054332ff03db9976
a6=0x054332ff02d73160
a7=0x054332ff03dfc276
a8=0x054332ff03d58671
a9=0x054332ff03d69680
a10=0x054332ff03d69369
a11=0x054332ff03db8579
a12=0x054332ff03dba279
a13=0x054332ff03dfb281
a14=0x054332ff03d88572
a15=0x054332ff03db9683
a16=0x054332ff03dba272
a17=0x054332ff03dba783
a18=0x054332ff02d41761
a19=0x054332ff03da9783
a20=0x054332ff03d9c069
a21=0x054332ff03d9a369
a22=0x054332ff03d9b081
a23=0x054332ff03d89371
a24=0x054332ff03dcb676
a25=0x054332ff02da1862
a26=0x054332ff03d9b269
a27=0x054332ff03d69669
a28=0x054332ff03d4b769
a29=0x054332ff03dca380
a30=0x054332ff03d9a778
a31=0x054332ff03dba180
a32=0x054332ff02da2360
a33=0x054332ff03de9576
a34=0x054332ff02d91861
a35=0x054332ff03da9880
a36=0x054332ff03d89379
a37=0x054332ff03d99381
a38=0x054332ff03dd9276
a39=0x054332ff03dca870
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03d68775
a42=0x054332ff03d89678
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03dbc076
a45=0x054332ff03dda776
a46=0x054332ff03dca179
a47=0x054332ff02d60762
a48=0x054332ff02d83061
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,100,87,84,88,100,100,100,100,100,100,27,88,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,86,88,100,100,0,86,100,100,100,100,89,0,93,63,100,81,70,85,70,33,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,88,100,82,86,100,100,100,100,100,86,59,100,100,91,100,100,100,100,100,86,100,100,83,90,100,87,87,100,89,100,97,27,17,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,82,0,30,2,80,82,100,100,100,100,82,82,0,100,89,100,81,100,100,45,100,72,100,42,13,100,100,84,86,88,100,100,50,0,51,80,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=84,87,14,0,86,85,100,91,99,100,78,100,100,100,82,100,41,100,100,13,82,0,100,100,98,100,21,99,100,100,83,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,88,92,3,100,89
l4,0=90,100,5,89,0,100,100,86,85,100,100,100,90,62,88,100,94,100,100,100,100,8,100,100,100,82,0,100,100,100,100,69,100,100,84,83,87,76,87,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,78,99,100,0,100,41,94,100,100,100,100,57,87,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,23,100,87,100,47,0,100,100,90,89,0,94,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=100,86,91,100,100,83,0,99,100,100,87,100,100,92,84,100,88,95,100,100,100,84,100,100,100,100,77,88,100,100,100,67,88,100,100,100,100,87,100,88,100,100,0,85,90,21,92,4,88,3
l7,0=100,100,100,90,86,30,100,0,100,100,100,100,87,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,83,100,100,88,100,100,100,100,100,86,0,88,76,88,31,10,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,100,89,100,85,100,100,0,100,100,100,89,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,85,100,100,90,100,100,100,100,94,87,88,87,0,99,43,0,0,80,0,0,0,4,0,0,0
l9,0=100,84,90,93,100,100,100,100,100,0,100,100,86,86,100,100,89,100,92,100,100,58,85,100,100,100,86,100,100,100,100,85,87,100,93,88,86,83,100,88,93,100,87,83,89,59,93,0,92,84
l10,0=100,100,100,89,100,84,85,100,100,100,0,100,89,70,100,100,100,100,100,100,98,100,86,100,88,87,100,100,94,100,100,89,100,90,50,89,82,86,86,85,87,80,52,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,79,89,81,0,0,0,0,2,0,0,0
l12,0=40,89,87,86,87,83,100,87,82,100,79,86,0,85,31,100,90,82,88,87,81,86,100,61,100,86,57,22,100,83,94,0,88,100,100,100,89,87,85,78,89,81,83,0,83,0,83,0,86,0
l13,0=83,55,0,100,78,51,100,9,69,75,42,84,100,0,34,100,0,0,84,75,0,34,100,95,100,100,0,21,100,100,0,0,0,100,100,100,42,86,100,90,100,100,100,100,100,0,100,63,100,79
l14,0=100,99,100,86,100,82,100,100,100,100,100,100,25,21,0,88,100,100,75,100,83,100,100,100,92,85,100,100,62,100,100,100,100,100,75,29,90,0,0,22,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,71,100,100,100,95,100,85,100,87,100,80,92,88,15,1,88,47,91,85
l16,0=100,100,100,69,100,97,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,7,100,100,56,0,100,100,100,100,4,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,86,96,100,99,87,89,100,100,98,100,85,0,100,100,92,0,100,88,100,85,69,100,85,89,15,100,86,91,100,0,100,100,86,84,0,0,84,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,100,100,89,100,82,100,100,100,100,100,100,85,85,83,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,91,89,100,87,100,100,84,100,100,87,87,88,0,99,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=100,100,100,39,100,87,100,100,100,100,100,100,89,71,100,100,100,82,100,0,100,100,100,100,87,84,100,100,89,100,100,100,100,100,84,79,61,63,88,0,87,88,85,25,0,0,0,0,1,0
l20,0=99,100,58,88,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,96,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,85,86,100,100,100,100,21,100,100,83,62,84,0,100,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=100,100,100,0,8,0,83,100,100,47,100,100,87,38,100,100,100,100,100,100,100,0,74,100,69,0,101,100,65,84,100,100,100,98,0,0,0,0,23,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,92,81,100,100,100,100,100,100,78,79,100,100,100,86,100,100,75,100,100,100,66,0,100,100,100,82,92,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,88,93,100,38,90,0,100,91
l23,0=100,100,99,87,100,85,88,100,100,100,100,100,79,88,100,100,100,89,100,100,100,100,87,0,84,85,85,100,84,85,100,85,100,100,88,67,84,87,85,75,91,65,36,83,16,0,11,0,6,84
l24,0=86,87,55,87,100,100,100,84,80,100,83,84,100,90,89,100,88,82,89,85,88,59,100,100,0,87,0,87,100,100,91,0,88,100,84,89,1,0,86,82,76,86,0,0,68,0,0,0,0,0
l25,0=86,79,3,100,75,0,100,93,85,100,77,87,90,100,78,100,1,81,85,90,66,0,100,100,86,0,0,89,90,100,86,0,87,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,79,100,100
l26,0=100,83,100,45,0,0,30,100,100,88,100,89,62,0,100,97,100,19,100,100,76,100,77,100,0,0,0,0,0,75,92,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,41,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,97,0,0,88,100,100,100,100,100,91,39,81,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=2,83,85,91,100,100,100,90,88,100,84,100,100,100,77,100,74,83,90,89,100,78,100,93,100,86,0,88,0,88,89,0,87,100,100,100,21,0,86,65,10,100,46,0,5,0,0,0,0,0
l29,0=86,82,76,100,100,85,100,100,100,101,100,100,100,100,87,100,0,88,100,100,98,75,100,100,100,100,69,94,100,0,100,0,93,100,100,100,96,100,100,90,90,85,90,59,87,24,65,0,100,26
l30,0=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,61,100,100,100,94,100,99,100,96,0,84,0,60,0,0,7,0,69,37
l31,0=100,84,100,17,71,53,36,100,100,100,100,83,0,0,100,75,100,3,99,100,21,100,83,100,0,0,100,97,0,0,25,0,98,86,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=100,100,100,89,100,8,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,98,100,100,100,0,100,88,80,85,0,100,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l33,0=86,83,58,100,100,100,100,100,81,100,81,100,100,86,85,100,90,100,100,100,100,86,100,100,100,100,94,96,100,100,100,75,90,0,100,91,100,88,100,88,88,100,0,83,89,0,0,8,89,0
l34,0=82,7,0,100,88,100,100,90,83,100,16,88,100,100,70,100,0,81,90,85,72,0,100,91,100,86,0,87,100,100,92,0,76,100,0,100,86,37,84,83,90,100,70,0,0,0,2,0,3,0
l35,0=5,18,62,100,81,100,100,0,69,82,80,19,100,100,52,100,0,77,86,82,69,0,100,56,100,100,0,41,100,100,79,2,64,100,100,0,100,69,100,63,100,100,85,100,100,0,0,0,0,0
l36,0=100,2,79,100,85,84,100,85,82,100,60,100,100,46,86,100,0,0,93,52,73,0,100,100,0,100,0,69,6,100,99,0,89,100,88,100,0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,0=63,0,0,100,76,0,100,81,0,79,71,100,100,93,0,90,0,0,5,51,0,0,100,97,0,100,0,0,0,100,86,0,0,100,61,62,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=100,0,5,100,87,87,100,90,98,100,85,100,88,100,0,100,65,81,100,99,98,18,100,100,100,100,0,92,90,100,100,0,88,100,86,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,88,89,99,100,86
l39,0=96,0,0,100,1,0,101,56,48,100,83,80,90,100,39,100,0,0,1,0,0,0,100,56,90,100,0,0,71,100,96,0,0,100,97,65,100,100,100,0,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100
l40,0=67,0,0,100,1,2,100,26,0,100,58,79,100,100,0,100,0,11,0,81,0,0,84,91,80,100,0,0,4,90,0,0,0,92,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,23,100,56,100,89
l41,0=81,0,0,100,86,70,100,2,3,100,82,86,86,100,83,100,0,0,49,85,63,20,100,42,85,100,0,0,85,100,76,0,0,100,100,100,83,89,100,100,100,0,75,100,93,85,94,92,100,49
l42,0=57,0,0,68,0,0,0,0,41,99,8,0,73,100,0,100,0,0,0,83,0,0,100,6,0,100,0,0,13,99,0,0,0,0,60,99,100,100,100,100,100,75,0,100,100,98,100,59,100,100
l43,0=50,0,0,100,0,0,100,0,0,75,0,0,0,100,0,88,0,0,0,30,0,0,100,78,0,100,0,0,0,79,15,0,0,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,57,100,0,100,100
l44,0=0,0,0,100,0,0,87,0,0,100,0,0,66,100,0,1,0,0,0,0,0,0,100,0,53,100,0,0,0,88,0,0,0,100,0,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,89,100,95,100,100
l45,0=0,0,0,98,0,0,2,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,100,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,100,100,94,100,3,85,96,24,91,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,0,99,0,0,100,0,0,99,0,0,81,100,0,86,0,0,0,0,0,0,99,1,0,100,0,0,0,61,0,0,0,0,2,0,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,100,100,100,100,28,88,39,0,81,100,96,0,100,100
l48,0=1,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,90,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,1,0,100,0,0,0,100,21,0,0,100,18,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,90,0,0,0,0,0,96,0,0,0,74,0,79,0,0,0,0,0,0,100,95,0,100,0,0,0,34,4,0,0,0,0,0,100,100,100,100,94,53,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,100,100,83,0,85,89,100,100,100,100,100,85,91,100,89,100,93,100,100,84,100,83,100,90,90,100,100,0,92,88,100,100,100,87,0,89,80,84,71,90,85,0,22,0,0,0,0,0,0
l1,1=100,0,86,81,97,88,93,91,98,89,95,100,87,69,87,89,89,100,100,90,100,87,84,100,92,83,88,100,91,90,100,84,98,92,88,75,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,90,0,80,0,86,90,100,100,86,100,87,87,0,99,89,100,95,100,100,84,100,83,100,89,73,100,100,96,85,87,100,98,95,0,85,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=87,90,86,0,79,86,100,92,87,100,96,83,95,100,86,100,91,91,88,82,84,0,100,90,88,100,77,90,96,100,88,25,89,100,98,100,100,91,100,88,100,100,0,88,91,85,97,82,90,89
l4,1=8,99,0,81,0,100,91,92,90,100,92,84,86,88,84,100,89,100,89,90,100,82,91,100,98,86,0,91,92,89,87,68,86,91,90,86,85,87,81,0,0,91,0,13,0,0,0,0,0,0
l5,1=81,91,57,84,100,0,93,59,90,100,94,92,86,2,88,100,67,90,87,96,100,0,100,91,100,0,0,96,100,84,89,84,0,100,96,88,91,0,88,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=82,91,89,100,84,89,0,91,85,100,91,88,100,93,90,100,89,86,85,89,93,89,100,89,99,100,83,93,100,100,95,84,88,100,100,100,90,88,100,87,90,93,0,87,90,85,95,38,89,0
l7,1=100,97,100,84,78,84,89,0,100,100,100,100,85,37,100,90,100,88,100,100,85,100,100,100,90,86,100,100,96,87,100,100,100,100,88,1,86,59,87,86,89,78,35,0,78,0,0,0,21,0
l8,1=100,98,100,82,81,85,87,100,0,100,100,100,89,91,100,87,100,100,100,100,100,100,87,100,87,83,100,100,92,89,100,100,100,100,93,88,91,0,95,87,0,0,74,0,27,0,2,0,16,0
l9,1=88,91,89,83,100,100,100,93,87,0,96,100,84,0,88,100,88,100,88,87,100,76,83,100,100,87,83,97,100,100,89,88,89,100,86,85,91,86,100,86,90,90,90,87,87,88,93,2,86,86
l10,1=100,90,100,82,74,85,90,100,100,86,0,100,88,90,100,92,100,87,100,100,83,100,88,100,89,85,96,100,96,95,100,94,100,92,85,87,89,85,85,87,87,85,85,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=100,100,88,94,100,90,100,100,100,100,100,0,90,88,88,100,91,100,100,100,100,100,100,101,100,87,86,100,100,91,100,87,100,100,88,0,90,88,100,77,91,85,0,0,0,0,0,0,5,0
l12,1=85,91,85,83,77,84,97,93,89,84,93,86,0,91,0,100,86,89,90,88,83,87,100,88,100,85,59,0,100,88,90,0,88,100,100,88,91,85,90,83,89,91,88,0,89,0,88,0,89,0
l13,1=86,88,0,100,74,89,100,51,89,0,95,85,93,0,0,89,0,15,86,92,43,87,100,87,89,100,0,41,93,100,0,9,0,100,100,100,92,87,100,93,100,100,100,100,100,0,93,91,99,92
l14,1=100,88,100,82,82,85,88,100,100,100,100,100,16,0,0,88,100,100,100,100,84,100,89,100,88,87,100,100,92,88,100,100,100,100,90,65,87,0,87,23,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=81,93,88,84,100,100,100,95,89,100,94,84,100,91,87,0,90,90,85,92,90,87,100,96,100,85,92,94,100,85,91,89,87,100,97,86,93,0,89,88,87,89,87,87,89,0,91,1,92,81
l16,1=100,98,100,79,100,79,100,100,100,100,100,100,76,0,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,74,2,100,100,64,0,100,100,100,100,0,0,0,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=86,100,90,78,100,87,89,90,100,100,94,100,85,2,92,84,88,0,100,91,100,86,87,100,90,88,66,100,95,86,87,38,90,100,92,84,0,0,86,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=100,99,95,83,81,86,92,100,100,86,100,100,87,88,89,99,100,100,0,100,100,100,88,100,93,88,88,100,90,91,100,89,100,100,89,92,93,81,96,52,24,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=100,98,100,5,75,84,89,100,100,90,100,100,87,91,100,86,100,84,100,0,81,100,85,100,91,88,100,100,93,87,87,98,100,93,90,81,69,0,86,9,92,0,90,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=82,100,88,80,100,100,91,88,91,100,99,100,88,37,90,100,90,100,98,87,0,86,87,100,100,86,86,96,100,87,100,1,89,100,90,77,86,0,86,0,7,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,1=100,100,100,0,75,6,92,100,100,82,100,84,86,83,100,100,100,88,100,100,83,0,85,100,90,0,100,100,43,89,95,89,100,92,19,0,0,0,84,0,10,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=85,88,87,85,77,100,100,97,89,84,95,100,100,89,89,100,93,88,87,91,82,87,0,90,100,90,91,90,100,100,90,79,89,100,100,84,91,83,100,90,87,100,91,91,89,35,93,0,88,88
l23,1=100,96,89,85,78,87,92,100,100,100,96,100,85,88,88,86,90,87,100,100,82,89,86,0,89,84,89,100,92,86,100,81,89,96,87,92,92,87,85,81,87,81,88,85,53,0,0,0,91,91
l24,1=85,88,88,85,76,100,92,91,86,88,95,87,100,89,88,100,86,86,84,90,86,76,100,92,0,91,0,91,100,86,86,0,87,100,88,87,80,0,86,86,87,88,0,0,63,0,0,0,0,0
l25,1=87,93,51,100,77,0,100,96,91,92,84,83,91,100,88,91,51,89,90,93,82,0,91,93,87,0,0,91,94,90,83,0,93,100,91,87,100,100,100,100,100,100,89,100,100,89,90,88,100,100
l26,1=100,90,100,70,0,2,87,100,100,86,100,92,80,0,100,93,100,64,100,100,79,100,86,100,0,0,0,0,0,65,89,100,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=100,100,90,82,79,87,88,100,100,100,100,100,0,18,100,99,91,100,100,100,78,100,93,100,92,83,4,0,92,87,100,86,100,96,86,68,95,0,86,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=0,92,93,80,77,100,100,95,93,100,95,85,100,91,89,100,92,88,89,91,99,16,100,90,100,84,0,94,0,87,87,48,94,100,100,87,38,0,87,88,0,85,86,0,61,0,0,0,0,0
l29,1=83,90,89,100,99,87,100,91,90,100,98,85,96,92,87,100,0,91,87,87,85,89,100,89,90,100,44,95,93,0,100,0,93,100,100,100,90,92,100,88,93,100,87,90,89,76,90,0,94,3
l30,1=91,100,92,82,100,97,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,92,100,100,100,100,88,100,100,91,88,89,100,96,100,0,76,94,100,88,88,91,84,86,89,0,89,0,49,0,0,25,0,51,11
l31,1=100,89,100,0,11,83,6,100,100,88,96,89,0,0,100,89,100,0,89,100,0,89,68,100,0,0,100,91,0,0,35,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=100,100,88,80,96,0,89,100,100,89,100,100,81,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,89,85,100,100,94,87,100,87,0,100,89,81,92,0,88,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,1=83,90,97,82,73,100,100,93,88,100,93,92,100,89,88,100,91,91,87,88,80,87,100,90,100,88,86,89,100,100,86,4,88,0,86,86,89,88,86,93,88,88,0,90,89,0,0,0,92,0
l34,1=86,85,0,82,81,85,100,89,88,86,93,81,100,92,87,100,0,88,88,92,80,0,100,89,91,88,0,93,100,100,88,0,86,100,0,100,90,86,71,87,91,100,90,0,57,0,47,0,24,2
l35,1=0,41,70,100,60,84,100,0,89,87,97,0,100,100,16,88,0,58,89,89,14,0,100,89,96,100,0,0,100,100,86,0,15,100,100,0,87,0,100,56,100,100,89,100,89,0,11,0,0,0
l36,1=85,8,89,100,77,85,100,94,88,100,84,85,88,88,90,100,0,0,88,84,84,0,100,90,88,100,0,94,12,100,90,0,91,100,86,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,98,100,100
l37,1=81,0,0,100,78,0,92,61,0,83,94,85,90,90,0,8,0,0,71,0,0,0,89,93,3,100,0,0,0,96,87,0,0,99,88,76,100,0,100,100,90,88,100,100,100,86,100,97,100,100
l38,1=95,0,0,100,80,83,100,86,89,100,95,100,89,100,88,93,91,88,95,89,81,84,100,97,99,100,0,93,91,100,88,0,90,100,82,92,100,96,0,86,100,100,87,100,92,90,94,91,91,89
l39,1=82,0,0,100,0,0,100,87,75,100,92,2,91,90,0,99,0,0,0,21,0,0,100,0,88,100,0,0,69,100,88,0,0,95,90,46,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100
l40,1=85,0,0,100,0,51,100,93,0,92,96,85,92,100,0,100,0,8,12,91,4,1,86,87,88,100,0,0,0,89,6,0,29,91,87,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,0,97,89,91,94
l41,1=86,0,0,100,76,87,92,37,0,87,88,87,87,100,90,88,0,0,0,9,76,2,100,57,90,87,0,0,93,91,86,0,0,100,95,100,0,89,100,88,100,0,71,97,88,87,93,88,85,91
l42,1=0,0,0,0,0,0,0,3,27,88,77,0,92,100,0,91,0,0,0,91,0,0,88,74,0,100,0,0,85,92,0,0,0,0,91,93,100,100,100,100,100,70,0,100,100,88,100,89,100,100
l43,1=74,0,0,92,2,0,87,0,0,85,0,0,0,100,0,89,0,0,0,0,0,0,87,88,0,100,0,0,0,87,52,0,0,95,0,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,70,100,0,91,100
l44,1=11,0,0,80,0,0,91,75,14,87,0,0,87,101,0,89,0,0,0,0,0,0,84,18,84,100,0,0,65,91,0,0,0,93,69,84,100,100,95,89,100,90,100,100,0,85,100,90,96,100
l45,1=0,0,0,91,0,0,13,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,100,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,100,100,98,100,0,88,80,31,81,0,100,100,100,100
l46,1=0,0,0,79,0,0,91,0,0,86,0,0,81,100,0,88,0,0,0,0,0,0,88,0,0,100,0,0,0,82,0,0,0,0,10,37,100,100,85,100,93,85,100,100,100,100,0,92,100,100
l47,1=0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,100,100,100,100,53,86,90,0,89,100,90,0,100,100
l48,1=0,0,0,100,0,0,100,17,10,100,0,0,87,100,0,92,0,0,0,69,0,0,100,82,0,100,0,0,0,100,51,0,0,93,40,0,100,100,99,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100
l49,1=0,0,0,81,0,0,0,0,0,86,0,0,0,94,0,92,0,0,0,0,0,0,84,93,0,100,0,0,0,32,59,0,0,5,14,0,100,100,89,100,88,86,100,100,100,91,100,100,100,0

l0,2=0,97,100,89,85,93,83,100,100,100,100,100,90,92,100,94,100,91,100,100,84,100,90,100,90,88,100,100,79,85,91,100,100,89,87,61,91,88,89,0,79,82,64,21,0,0,0,0,23,3
l1,2=84,0,92,88,100,91,84,85,84,83,92,99,89,25,89,93,88,100,89,101,100,83,86,100,89,88,92,100,85,80,100,88,97,90,88,90,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,91,0,91,83,95,87,100,100,86,100,89,94,0,100,93,100,87,96,100,84,100,86,88,87,84,100,93,79,84,85,100,90,91,0,86,87,0,16,0,7,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=81,91,83,0,83,93,100,86,84,100,93,100,100,100,92,100,88,92,86,94,89,0,100,88,91,100,91,92,85,100,82,75,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,91,88,86,88,100,85
l4,2=83,99,91,90,0,100,86,81,84,100,90,92,89,83,89,100,88,100,90,88,100,82,87,100,100,93,0,95,89,82,88,85,88,88,89,58,90,86,87,2,0,85,54,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=81,90,93,92,100,0,90,80,87,100,88,92,87,0,92,100,89,93,85,90,100,13,100,100,100,71,1,95,100,82,85,89,0,100,98,90,91,0,85,0,86,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=82,94,92,100,99,91,0,79,96,100,92,100,100,85,94,100,90,89,94,92,88,82,100,100,100,100,90,90,100,100,100,88,86,100,100,100,90,86,100,91,90,88,0,86,91,88,84,1,97,82
l7,2=100,100,100,91,85,93,82,0,100,100,100,100,94,54,100,93,100,92,100,100,100,100,100,100,88,85,100,100,82,100,100,100,100,100,88,10,90,21,88,88,92,86,55,0,75,0,0,0,84,0
l8,2=100,100,100,88,85,90,100,100,0,100,100,100,89,86,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,86,90,100,100,82,100,100,100,100,90,90,90,88,0,89,86,0,76,26,0,18,0,0,0,49,0
l9,2=78,92,92,88,100,100,100,95,88,0,93,100,83,85,92,100,84,96,88,98,100,84,87,100,89,90,94,92,94,100,89,86,90,100,86,88,91,86,100,91,88,87,91,88,91,88,87,0,91,84
l10,2=100,89,100,94,84,90,83,100,100,100,0,100,86,80,100,90,100,98,100,100,89,100,88,100,91,90,92,100,78,82,100,93,100,90,86,91,83,79,89,89,92,82,63,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=100,100,94,90,100,91,100,100,100,100,100,0,91,84,90,100,89,100,100,100,100,84,100,100,95,88,87,100,92,100,100,90,88,100,87,0,88,86,100,89,87,85,0,71,11,0,0,0,33,0
l12,2=84,88,87,88,88,84,99,79,85,84,93,88,0,81,1,100,77,91,87,92,88,83,100,90,100,85,90,10,100,83,87,88,87,100,100,90,91,85,89,76,91,89,87,61,87,0,82,0,92,0
l13,2=81,44,0,100,85,11,87,75,84,84,87,86,87,0,0,89,0,84,89,97,77,67,100,88,90,100,0,4,84,100,0,72,0,83,100,100,92,89,100,96,100,100,100,100,100,0,90,92,92,86
l14,2=100,89,100,91,86,89,88,100,100,100,100,90,1,0,0,87,100,95,99,100,86,100,90,100,89,87,100,100,83,89,100,100,100,90,92,0,87,0,84,46,0,89,51,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=81,88,88,87,100,100,100,85,86,100,90,97,100,85,93,0,87,88,90,91,88,83,100,100,100,89,91,92,100,86,87,86,84,100,100,90,89,85,84,92,86,89,84,89,86,57,88,85,18,88
l16,2=100,84,100,92,92,87,89,100,100,100,100,100,70,0,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,89,85,100,94,81,74,100,100,100,86,0,0,0,0,88,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=79,100,90,87,100,89,86,82,87,100,91,100,91,65,89,90,86,0,95,95,100,81,91,100,89,91,70,91,82,81,86,87,90,100,91,89,64,0,87,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=100,100,88,88,85,92,86,100,100,100,100,100,90,84,92,95,100,98,0,100,100,100,83,100,88,89,90,100,85,100,100,100,100,100,89,91,85,82,100,69,59,45,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=100,88,100,91,83,92,90,100,100,100,100,86,86,84,100,87,100,90,100,0,84,100,90,100,86,89,93,94,85,84,91,100,100,87,90,88,87,0,87,88,91,0,85,0,0,0,0,0,76,0
l20,2=77,100,92,91,100,100,86,89,87,100,90,100,86,67,92,86,85,100,95,92,0,83,87,96,92,0,90,94,92,86,100,5,86,92,90,80,85,0,88,0,9,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,2=100,100,100,0,90,0,88,100,100,85,100,92,87,8,100,100,100,94,100,100,96,0,90,100,0,0,100,100,0,85,100,100,100,89,64,0,0,0,89,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=79,92,89,90,89,100,100,90,86,81,87,100,100,87,93,100,85,89,90,90,85,81,0,100,100,100,93,91,100,100,100,89,89,100,100,95,97,84,100,90,88,100,87,84,83,87,82,7,97,90
l23,2=100,88,92,91,85,89,83,91,86,100,86,100,90,79,94,92,87,93,100,100,94,78,87,0,89,89,88,100,83,84,100,84,91,90,88,85,87,89,84,13,90,90,87,87,76,0,52,0,90,87
l24,2=85,89,89,91,90,100,86,85,82,100,93,88,100,83,93,100,88,94,89,90,88,33,100,93,0,89,0,92,100,82,88,0,88,100,90,88,88,59,86,89,89,88,46,0,69,0,0,0,0,2
l25,2=77,81,90,100,87,71,100,86,84,100,91,90,87,100,93,91,85,91,88,90,0,0,100,91,90,0,0,92,78,100,85,0,93,100,87,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,98,92,100,100
l26,2=100,90,100,94,0,13,82,100,100,85,100,85,90,0,100,92,100,82,97,100,84,100,89,86,0,0,0,94,0,19,89,100,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=100,100,90,90,91,85,86,100,100,100,100,93,14,0,99,89,91,99,100,100,86,100,85,100,90,90,92,0,83,92,100,87,100,88,88,73,87,23,87,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=79,88,92,88,100,100,100,82,87,100,89,87,100,86,90,100,89,96,90,89,100,0,100,91,100,88,0,93,0,86,86,89,91,100,100,99,0,73,90,91,26,89,85,0,85,0,0,0,0,0
l29,2=77,92,91,100,89,89,100,83,84,100,88,89,100,99,90,100,65,90,89,90,82,77,100,90,100,86,4,92,85,0,98,70,87,100,100,100,88,88,100,89,93,87,80,88,88,84,80,0,93,82
l30,2=100,100,91,92,100,89,86,100,100,100,100,100,89,0,90,91,89,100,100,100,100,80,87,100,91,87,92,100,84,100,0,84,89,100,90,96,86,84,90,92,92,85,0,86,0,0,62,0,80,81
l31,2=100,90,100,79,86,91,87,100,100,85,100,86,86,56,100,89,100,86,94,100,2,81,91,100,0,0,100,95,81,70,50,0,86,6,0,0,0,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=100,100,90,91,87,2,84,100,100,100,100,99,90,0,100,93,88,93,100,100,100,100,98,100,89,93,93,100,82,100,84,100,0,85,90,92,89,0,88,3,63,20,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=79,87,87,88,85,100,100,82,85,100,88,85,100,77,93,100,85,90,91,89,87,83,100,89,100,91,89,96,100,100,89,0,87,0,91,91,88,84,99,90,90,84,79,87,86,30,4,10,90,84
l34,2=77,89,0,91,87,87,100,84,86,83,95,85,100,91,91,100,0,88,94,90,85,57,100,90,88,87,0,95,100,100,85,0,90,100,0,100,88,86,86,87,91,100,77,0,72,0,57,0,2,8
l35,2=76,86,84,100,61,89,100,11,87,100,88,0,100,100,0,85,0,88,86,88,81,0,100,87,91,98,0,76,100,100,86,0,89,90,100,0,92,84,100,88,100,100,90,100,100,0,85,0,71,0
l36,2=100,86,85,100,92,88,100,89,84,100,78,100,100,83,89,100,0,49,93,90,76,0,100,100,87,100,0,90,0,94,85,0,91,100,90,97,0,100,100,100,100,88,100,100,100,88,100,100,100,100
l37,2=82,0,0,100,88,0,88,39,0,87,86,85,90,83,0,89,0,0,88,0,0,0,88,95,66,100,0,19,65,100,76,0,0,90,84,93,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,2=81,0,25,100,87,91,100,84,86,100,90,91,87,100,90,87,88,94,94,92,81,76,100,87,89,100,0,93,83,100,86,0,90,100,85,94,100,100,0,89,100,100,84,91,87,88,85,89,89,89
l39,2=1,0,0,100,2,0,87,86,84,82,91,92,85,83,82,89,0,0,79,90,0,0,100,10,90,100,0,0,82,84,86,0,1,100,89,91,100,100,100,0,100,100,100,91,85,100,100,91,100,100
l40,2=80,0,35,100,0,85,100,83,0,88,86,97,100,100,0,100,0,0,69,93,33,44,100,100,86,100,0,0,22,97,86,56,47,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,88,99,84
l41,2=81,0,52,100,88,89,85,81,77,90,90,91,87,100,91,93,3,0,71,0,88,80,100,92,92,91,0,83,83,85,87,0,5,87,91,100,89,85,100,90,100,0,84,89,87,93,81,85,93,85
l42,2=60,0,0,89,19,0,0,36,24,88,65,0,93,100,59,91,0,0,0,91,0,0,88,90,15,100,0,0,78,82,0,0,0,79,87,90,100,100,100,100,100,89,0,100,100,83,100,86,100,100
l43,2=33,0,0,100,0,0,87,0,0,85,0,77,65,100,0,90,0,0,0,0,0,0,89,91,0,100,0,0,0,82,84,0,0,88,0,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,12,100,0,96,100
l44,2=0,0,0,90,0,0,92,80,30,83,0,7,89,100,0,88,0,0,0,0,0,0,91,62,59,100,0,0,72,81,0,0,0,90,86,87,100,100,90,90,100,91,100,100,0,60,100,92,100,100
l45,2=0,0,0,89,0,0,73,0,0,81,0,0,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,76,0,0,100,0,0,0,70,0,0,0,33,0,0,100,100,83,100,0,99,68,10,56,0,100,100,100,100
l46,2=0,0,0,93,0,0,85,0,0,82,0,0,87,100,0,89,0,0,3,0,0,0,91,23,0,100,0,0,0,86,52,0,0,24,84,90,100,100,85,100,90,85,100,100,100,100,0,88,100,100
l47,2=0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,63,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,93,100,83,24,85,0,84,100,87,0,100,100
l48,2=24,0,0,100,0,0,83,81,57,100,0,22,88,100,0,31,0,0,0,91,0,0,100,86,0,100,0,0,0,100,46,0,0,92,18,61,100,100,100,100,88,100,100,87,100,100,100,100,0,100
l49,2=0,0,0,89,0,0,72,0,0,81,0,0,0,87,0,91,0,0,0,0,0,0,88,91,0,100,0,0,0,74,22,0,0,91,12,0,100,100,84,100,91,90,100,94,100,89,100,96,100,0

l0,3=0,100,100,100,88,92,100,100,100,100,100,101,93,87,100,100,100,97,100,100,95,100,100,100,85,83,100,100,92,90,100,100,100,100,100,20,90,88,100,0,84,0,83,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,85,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,6,92,100,100,87,101,89,100,100,96,86,86,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,95,89,91,90,100,100,100,100,100,89,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,88,85,100,100,84,89,99,100,100,100,0,0,86,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,88,0,90,100,100,99,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,38,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,53,100,95,100,100
l4,3=88,100,92,93,0,100,100,86,100,100,100,100,100,65,100,100,88,100,100,100,100,91,100,100,100,88,0,100,100,100,100,89,100,100,100,0,87,0,90,0,0,88,2,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,90,100,100,0,100,89,96,100,100,100,100,0,84,100,85,100,100,100,100,20,100,100,100,86,30,91,100,90,100,92,3,100,100,100,88,0,86,0,76,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,62,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,11,100,88,89,99,1,100,87
l7,3=100,100,100,94,100,99,100,0,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,84,91,4,0,0,0,0,0,0,68,0
l8,3=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,32,0
l9,3=100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,87,100,92,100,100,89,100,100,100,100,93,100,100,100,100,89,86,100,100,85,97,91,100,87,84,99,89,90,88,84,71,0,89,90
l10,3=100,100,100,99,100,91,100,100,100,100,0,100,92,84,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,99,100,100,100,100,100,100,89,0,70,100,86,87,88,84,0,69,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,87,100,84,92,88,0,25,12,0,0,0,0,0
l12,3=89,90,94,100,100,100,100,85,90,100,91,100,0,92,87,100,0,92,89,90,88,91,100,100,100,99,92,90,100,100,88,93,87,100,100,100,89,12,73,14,91,86,94,87,86,0,60,0,88,0
l13,3=100,0,0,100,83,0,100,57,22,100,89,85,100,0,0,88,0,29,90,81,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,73,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,74,100,99
l14,3=100,88,100,84,100,90,100,100,100,100,100,100,92,0,0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,89,85,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,85,0,100,1,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,90,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,92,99,100,100,100,100,86,100,81,90,100,90,94,86,41,83,34,0,87
l16,3=100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,62,100,100,100,90,100,100,100,100,26,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=98,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,93,72,84,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,88,87,100,89,100,100,92,100,100,87,57,81,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,87,100,100,92,100,100,100,100,100,87,85,90,78,100,47,45,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,100,99,100,92,100,100,100,100,100,100,92,82,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,84,100,100,90,100,100,100,100,100,100,27,86,0,100,83,100,0,86,0,0,0,0,0,6,1
l20,3=99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,57,89,100,100,100,100,5,100,100,100,1,26,0,100,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,100,100,0,100,70,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,25,100,100,49,100,100,100,100,95,100,0,24,0,97,0,44,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,99,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,87,100,100,90,100,89,89,99,87,86,70,100,93
l23,3=100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,90,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,92,100,100,92,100,100,87,86,88,90,95,10,89,88,91,91,86,0,82,0,92,88
l24,3=90,100,91,94,100,100,100,87,0,100,100,100,100,91,84,100,88,98,92,87,100,22,100,100,0,93,0,91,100,100,97,29,88,100,100,88,73,68,100,82,23,88,1,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=98,0,84,100,94,33,100,97,100,100,100,100,100,100,95,100,0,93,88,100,13,0,100,100,94,0,0,98,0,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100
l26,3=100,100,100,86,0,66,77,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,99,100,86,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,88,99,0,96,100,100,94,100,100,89,76,85,4,100,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=92,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,88,100,96,86,100,0,100,100,100,28,0,94,0,100,100,90,89,100,100,100,15,9,86,1,0,100,84,0,81,0,0,0,0,0
l29,3=87,86,91,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,86,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,85,89,88,3,87,0,100,89
l30,3=100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,53,100,100,100,86,88,0,100,83,88,88,0,87,11,0,0,0,12,5
l31,3=100,100,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,88,100,100,26,100,100,100,11,0,100,100,99,99,0,0,100,93,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,102,54,96,0,100,2,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=100,88,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,87,100,89,100,100,91,100,87,100,100,100,100,92,100,100,100,100,89,93,0,100,89,100,91,100,100,92,100,90,88,85,79,80,53,87,86
l34,3=100,84,0,100,100,100,100,84,100,100,100,86,100,100,100,100,2,83,91,88,100,83,100,90,100,85,0,89,100,100,98,0,89,100,0,100,88,92,100,88,78,100,0,46,0,0,12,0,0,0
l35,3=70,90,0,100,0,100,100,0,100,100,99,75,100,100,0,100,0,42,92,76,35,0,100,100,100,100,0,75,100,100,100,0,76,100,100,0,100,93,100,88,100,100,100,100,100,0,84,0,90,0
l36,3=100,71,99,100,88,100,100,100,0,100,0,100,100,101,100,100,0,37,100,90,23,0,100,100,57,100,0,97,1,100,94,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=98,0,0,100,12,0,100,0,0,100,4,93,0,100,0,100,0,0,54,0,0,0,100,87,44,100,0,0,0,100,0,0,0,100,96,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=100,66,3,100,86,91,100,97,86,100,100,100,83,100,86,100,92,85,100,97,100,90,100,100,100,100,0,86,86,100,100,13,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,84,83,90,100,88
l39,3=0,0,0,100,0,0,100,90,100,100,100,89,1,100,76,100,0,0,63,88,0,0,100,1,87,100,0,0,3,100,98,0,0,100,99,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=100,0,63,100,0,77,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,47,100,0,3,100,100,28,100,0,0,0,100,84,95,0,100,81,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,0,100,100,100,100
l41,3=1,0,3,100,91,91,100,56,89,100,91,92,90,100,88,100,0,0,92,29,84,70,100,88,90,100,0,84,100,100,88,0,12,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,86,82,84,100,88
l42,3=86,0,0,100,82,0,33,10,0,100,80,0,100,100,66,100,0,0,0,85,0,0,100,96,11,100,0,0,88,97,0,0,0,96,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,11,100,94,100,100
l43,3=20,0,0,100,0,0,100,0,0,100,1,64,99,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,96,0,100,0,0,0,100,98,0,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100
l44,3=0,0,0,0,0,0,100,0,0,99,1,0,99,100,0,99,0,0,0,0,0,0,100,72,0,100,0,0,61,100,0,0,0,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,8,100,97,100,100
l45,3=0,0,0,77,0,0,96,0,0,100,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,52,0,0,0,85,0,0,100,100,50,100,0,100,12,0,55,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,0,100,0,0,100,17,0,74,0,0,12,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,90,0,100,0,0,0,99,0,0,0,100,2,83,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,93,100,79,0,33,0,21,100,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,100,0,0,101,83,14,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,5,0,0,100,82,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,100,0,0,90,0,0,97,0,0,0,100,1,86,0,0,0,25,0,0,100,93,5,100,0,0,0,92,0,0,0,91,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,81,0,0,0,29,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,85,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,6,100,100,100,74,0,100,0,1,0,16,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,96,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,0,100,1,0,100,92,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100
l7,4=100,100,100,81,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,81,99,96,14,0,0,0,23,0,99,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,2,10,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,92,0,100,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,0,0,1,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,3,100,100,72,100,100,0,0,0,100,0
l13,4=100,25,81,100,100,0,100,99,1,100,100,100,100,0,0,100,0,89,100,99,5,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,98,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100
l14,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,55,100,2,100,76,0,99,85,0,0,0,0,0,0,6
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l16,4=100,100,100,99,100,92,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,99,60,100,100,100,100,90,0,4,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,70,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,97,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,67,25,0,100,100,100,0,50,0,0,0,0,0,0,10
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,77,14,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,21,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,90,0,99,0,79,35,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,0,100,0,100,100
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,9,100,100,100,53,100,6,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,0,88,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,4=100,100,100,87,13,0,15,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,46,100,65,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,64,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,57,0,100,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,12,100,0,100,100
l30,4=100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,63,84,100,3,98,22,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,14,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,98,0,100,100,89,100,100,0,100,29,0,0,22,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,13,74,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100
l34,4=100,88,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,99,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,88,100,100,0,100,0,47,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,6,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,0,23,99,100,83,0,100,100,100,100,0,14,100,100,100,0,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,70,0,100,0
l36,4=100,84,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,48,8,60,100,100,10,100,0,100,99,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,0,0,100,0,0,100,0,2,100,94,100,0,100,20,100,0,0,94,14,0,0,100,100,100,100,0,30,7,100,0,0,0,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l39,4=100,0,0,100,8,0,100,83,47,100,100,100,57,100,95,100,0,0,79,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,52,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,18,100,0,0,100,100,74,100,100,100,100,100,0,100,0,0,98,100,0,80,100,100,83,100,0,0,0,100,90,100,25,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,13,100
l41,4=0,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,42,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=100,0,0,100,94,0,99,3,0,100,91,0,97,100,96,100,0,0,0,88,0,0,100,100,4,100,0,0,74,57,1,0,0,99,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,97,100,100
l43,4=59,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,86,0,0,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100
l44,4=85,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,12,100,100,0,100,0,0,0,12,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,19,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,61,100,100
l45,4=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,56,0,0,0,98,0,0,100,100,100,100,0,100,0,0,99,0,100,100,100,100
l46,4=0,0,0,100,0,0,100,5,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,4,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,3,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,0,99,0,0,94,0,0,0,0,0,0,99,0,3,0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,0,0,0,8,0,0,0,100,0,0,100,100,100,99,100,100,97,0,71,100,95,0,100,100
l48,4=37,0,0,100,0,0,100,98,1,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,6,0,0,100,98,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,1,100,0,0,0,9,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,101,100,101,100,100,100,100,100,0,0,100,100,99,100,100,98,100,99,100,85,100,0,97,95,100,0,0,0,84,2
l1,5=100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,27,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,72,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,62,100,100,100,100,98,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l4,5=100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,101,100,100,100,100,100,100,27,24,0,100,2,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,96,100,100
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,73,0,29,87,0,0,0,0,0,85,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,0,89,100,0,0,3,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,88,51,100,95,0,90,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,96,0,25,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,0,89,11,99,100,4,100,56,0,0,0,100,0
l13,5=100,1,29,100,97,0,100,19,0,100,100,100,100,0,0,100,0,99,100,0,2,43,100,100,100,100,0,75,100,100,0,50,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,98,91,101,81,100,69,0,91,83,0,0,0,0,0,5,1
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,76,0,100,100
l16,5=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,80,32,100,100,100,100,80,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,47,100,97,98,100,0,0,12,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,0,0,100,101,0,86,90,1,0,0,0,0,0,10
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,81,0,33,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,65,100,0,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,50,81,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,19,0,100,0,77,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,68,100
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,3,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,8,100,0,0,0,0,0,0,1,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,99,100,100,99,100,100,70,99,100,99,100,60,100,100,100,0,0,100,98,99,100,0,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,99,98,99,100,100,98,100,99
l26,5=100,100,100,92,51,97,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,12,0,100,100,100,100,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,22,100,1,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,0,1,0,100,100,0,0,95,0,0,0,0,0
l29,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,23,100,97,100,100
l30,5=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,48,98,100,0,100,33,0,0,0,0,0
l31,5=100,96,100,0,66,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,96,0,100,100,0,90,97,0,100,100,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,59,100,4,9,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,99,100,100,100,100
l34,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,3,100,100,100,100,71,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,93,89,0,9,0,0,0
l35,5=100,0,1,100,15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,60,97,76,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,87,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0
l36,5=100,76,100,100,29,100,100,100,102,98,101,100,100,99,100,100,57,99,100,0,0,7,100,100,101,100,1,100,99,99,100,0,100,101,99,99,0,100,101,100,99,99,100,100,100,100,100,98,100,99
l37,5=100,0,0,100,0,0,100,0,81,99,100,100,0,100,99,100,0,0,57,32,73,0,101,100,100,100,0,12,0,99,100,0,34,101,100,100,100,0,100,101,100,99,99,99,100,100,100,100,100,99
l38,5=100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,6,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,74,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=100,0,0,100,0,0,100,69,0,100,94,100,1,100,79,100,0,0,56,100,0,0,100,100,88,100,0,0,0,100,17,0,0,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,0,0,100,0,0,100,0,95,100,83,101,100,100,0,100,0,0,98,0,0,67,100,0,57,100,0,0,100,100,100,91,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l41,5=0,0,100,100,100,99,100,10,100,100,100,94,100,100,97,100,0,0,100,97,100,0,100,99,100,100,0,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=100,0,0,100,78,0,82,67,0,100,91,0,1,100,79,99,0,0,0,96,0,0,100,100,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,94,100,100
l43,5=100,0,0,100,0,0,100,0,0,98,0,54,100,100,0,100,0,0,0,80,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,15,100,0,100,100
l44,5=100,0,0,100,0,0,100,0,5,100,97,0,72,100,5,100,0,0,1,0,0,0,100,100,0,100,0,0,99,100,58,0,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100
l45,5=0,0,0,100,0,0,97,0,0,100,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,2,0,0,0,97,0,0,100,100,100,100,0,100,0,1,100,0,100,100,100,100
l46,5=0,0,0,94,0,0,90,0,0,100,0,0,0,100,0,84,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,0,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,0,0,0,97,0,0,0,99,0,0,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,0,100,100
l48,5=100,0,0,100,0,0,100,98,0,100,0,0,100,100,4,100,0,0,0,0,0,0,100,48,6,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=51,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,36,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,88,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,89,100,100,93,85,100,100,100,100,100,86,97,81,0,87,84,89,82,87,84,0,0,0,87,87
l1,6=100,0,100,46,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,13,0,100,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,0,94,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,71,100,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100
l4,6=100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,91,4,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,4,100,100,0,100,100,100,100,63,100,100,42,100,100,17,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,0,100,2,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,96,100,100
l7,6=100,100,100,80,100,86,96,0,100,100,100,100,90,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,94,0,90,13,0,0,82,1,0,0,0,0,11,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,79,93,62,0,100,38,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,101,98,0,100,99,100,0,100,100
l10,6=100,2,100,100,100,52,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,93,84,90,8,0,99,98,0,18,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,42,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,57,98,0,100,100,99,100,1,0,0,0,99,0
l13,6=100,0,8,100,93,82,100,11,48,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,4,85,0,100,100,100,100,0,93,100,100,32,25,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100
l14,6=100,100,100,85,100,87,100,100,100,100,100,100,83,0,0,100,100,99,100,100,96,100,100,100,98,91,100,100,6,100,100,100,100,100,0,99,92,80,100,15,22,0,39,0,0,0,0,0,27,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,0,0,13,100,100
l16,6=100,100,100,0,100,41,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,82,100,100,100,100,100,66,0,33,0,15,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,59,80,99,0,0,1,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,96,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,6,0,100,89,15,89,82,42,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,0,70,84,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,48,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,99,100,100
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,99,86,90,15,0,73,0,100,0,3,100
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,3,100,0,0,0,0,0,0,5,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,6=100,100,100,97,95,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,0,0,0,100,3,0,100,100,100,100,71,0,11,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,82,98,0,100,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,16,100,100,0,0,94,0,0,0,0,2
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,0,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,35,0,95,0,0,0
l31,6=100,99,100,0,59,78,91,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,84,0,100,100,0,21,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,59,100,96,100,3,0,100,0,0,0,0,1,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,99,100,72
l34,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,61,100,100,100,100,0,100,100,100,100,35,98,100,100,100,0,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,0,0,0
l35,6=100,0,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,1,0,100,100,100,100,0,54,100,100,100,0,38,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0
l36,6=100,40,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,21,75,0,100,100,100,100,9,95,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,0,0,100,0,0,100,0,99,100,100,100,75,100,100,100,0,0,0,0,85,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=8,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,24,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,0,0,100,0,13,100,10,76,99,15,100,0,100,61,100,0,0,43,100,0,0,100,100,11,100,0,0,19,100,98,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,0,0,100,0,0,100,0,2,100,0,100,100,100,88,100,0,0,86,30,0,9,100,100,32,100,0,0,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100
l41,6=100,74,100,100,100,93,100,0,100,100,100,90,100,100,0,100,21,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,39,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=100,0,0,100,73,0,93,99,46,92,99,0,100,100,61,100,0,0,0,88,0,0,100,0,0,100,0,0,0,93,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,65,100,100
l43,6=100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,25,100,100,0,101,0,0,0,69,0,0,99,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,46,100,0,100,100
l44,6=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,73,0,1,100,0,100,0,0,3,0,0,0,100,76,0,100,0,0,99,100,24,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100
l45,6=0,0,0,88,0,0,91,0,0,88,0,0,0,21,0,1,0,0,0,0,0,0,95,0,0,98,0,0,0,1,0,0,0,90,0,0,91,91,91,94,0,95,0,40,90,0,100,100,100,100
l46,6=0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,81,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,88,0,0,53,0,0,0,0,0,0,94,0,37,0,0,0,0,0,0,91,0,0,100,0,0,0,88,0,0,0,94,0,0,100,100,86,100,87,94,64,0,0,100,86,0,100,100
l48,6=96,0,0,100,0,0,100,12,0,100,0,0,89,100,72,100,0,0,0,0,0,0,100,0,16,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,47,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,90,99,100,100,100,100,94,90,99,0,85,93,90,90,86,74,14,0,0,0,86,89
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,0,1,0,100,0,56,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,56,37,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,69,100,100,100,0,100,100,100,100,52,32,5,0,78,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,2,2,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l4,7=100,100,22,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,96,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,19,100,100,100,100,17,100,100,100,100,12,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,101,97,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,76,100,100
l7,7=100,100,100,87,100,88,100,0,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,91,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,93,0,100,0,0,84,58,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,96,59,100,80,0,100,57,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,96,100,43,99,0,100,82
l10,7=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,98,14,0,21,88,86,0,9,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,95,100,0,0,0,0,97,0
l13,7=64,0,0,100,27,34,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,0,19,100,24,0,0,100,98,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,52,100,100
l14,7=100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,19,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,98,100,100,0,100,83,100,100,100,0,88,100,41,100,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,45,77,0,100,100
l16,7=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,48,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,34,0,100,90,99,71,24,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,16,100,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,39,100,24,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,4,1,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,90,91,100,0,0,1,16,87,0,0,100
l24,7=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,98,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,0,32,0,0,0,0,0,0,59,0
l25,7=98,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,92,100,100,99,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,7=100,100,100,83,0,8,0,100,100,29,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,76,4,100,100,100,100,0,0,10,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,39,0,53,0,100,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,58,100,0,100,100,89,100,100,100,100,100,31,100,0,100,100,25,0,79,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,83,100,93,100,0,0,98,0,2,41
l31,7=100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,2,0,100,100,93,3,100,0,100,100,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,58,0,100,56,100,5,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,90,100,10
l34,7=100,0,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,5,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,48,0,0,0,0,0
l35,7=100,0,91,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,91,0,0,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,28,0
l36,7=100,0,6,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,67,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=1,0,0,100,0,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,64,0,100,100,100,100,0,0,61,100,100,0,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,0,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,0,0,100,69,94,100,7,98,100,0,100,1,100,97,100,0,0,22,97,0,0,100,100,0,100,0,33,0,100,100,0,49,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l40,7=100,5,0,100,0,0,100,0,0,100,6,100,100,100,5,100,0,0,0,100,0,0,100,95,0,100,0,0,100,100,11,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l41,7=100,95,84,100,73,99,100,100,100,100,100,50,100,100,12,100,0,72,99,95,99,12,100,100,44,100,0,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100
l42,7=100,0,0,100,6,0,100,83,45,74,71,0,56,100,9,100,0,0,0,1,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,30,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,32,100,0,100,100
l43,7=92,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,12,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,100,0,100,100
l44,7=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,2,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,17,100,0,0,0,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,63,100,100
l45,7=0,0,0,87,0,0,91,0,0,91,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,94,3,0,100,0,0,0,44,0,0,0,33,0,0,97,90,90,94,0,90,87,13,97,0,100,100,100,100
l46,7=0,0,0,71,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0,98,99,0,100,0,0,0,100,94,0,0,100,0,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,0,87,0,0,4,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,0,100,0,0,0,62,0,0,0,20,0,0,100,100,89,100,91,7,0,0,15,100,83,0,100,100
l48,7=60,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,62,100,19,100,0,0,0,0,0,0,100,0,2,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,20,0,0,26,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,78,100,100,100,100,100,64,21,0,0,0,100,100
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,39,0,95,0,95,88,0,1,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,98,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,24,100,100,7,17,100,100,100,0,100,54,66,0,99,26,100,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,99,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,8=100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,45,100,100,100,100,0,0,100,100,2,0,85,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,26,100,100,12,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,3,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,95,100,100
l7,8=100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,0,0,100,95,4,100,100,0,0,0,18,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,35,100,96,0,100,92,0,0,0,0,0,0,34
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,98,0,100,100
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,0,94,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,0,100,0,0,90,0,51,0
l13,8=5,29,0,100,99,43,100,39,0,100,99,100,100,0,68,100,0,100,100,100,6,0,100,100,100,100,0,0,100,100,4,41,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,26,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,0,98,0,0,0,0,0,92,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,58,100,100,100,100,92,100,74,100,100
l16,8=100,100,100,0,100,32,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,33,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,4,100,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65,8,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,60,0
l20,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,4,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,8=100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,0,3,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,88,0,40,93,0,100,99
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,61,0,0,0,0,0,90,0
l25,8=100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,8=100,100,100,98,27,0,0,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,0,100,24,5,100,100,100,100,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,85,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,98,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,23,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,84,0,92,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,13
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,99,0,100,40
l31,8=100,100,100,10,46,96,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,97,0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,92,0,100,0,0,0,0,34,0,0,0
l33,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,51,100,82
l34,8=100,94,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,96,100,100,100,67,100,100,100,100,0,0,100,100,100,66,72,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,0,0,0,7
l35,8=0,0,54,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,3,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,95,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,54,0,95,0
l36,8=100,7,37,100,0,100,100,0,22,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,36,100,100,94,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=90,0,0,100,0,3,100,0,82,100,100,100,100,100,100,0,0,9,0,0,3,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,68,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,0,43,100,100,100,100,99,100,100,4,100,27,100,100,100,0,0,76,100,1,0,100,100,0,100,0,94,0,100,100,42,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=100,97,100,100,3,0,100,6,1,100,100,100,100,100,34,72,0,0,12,100,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l41,8=100,86,15,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,93,98,100,100,84,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,43,75,100,100
l42,8=100,0,0,100,34,0,100,100,85,100,0,0,0,100,99,100,0,0,0,0,0,0,100,90,13,100,0,0,59,100,97,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,86,100,100
l43,8=76,0,0,100,0,0,100,0,0,100,1,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,87,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,31,100,0,100,100
l44,8=26,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,96,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,91,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100
l45,8=0,0,0,100,0,0,93,0,0,86,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,100,17,0,100,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,98,29,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,100,0,0,100,5,0,100,0,0,91,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,88,0,100,0,0,0,100,96,0,1,100,0,40,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,0,0,100,100
l47,8=0,0,0,100,0,0,86,0,0,0,0,0,0,100,0,72,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,58,0,0,100,100,100,100,100,28,97,0,100,100,0,0,100,100
l48,8=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,53,100,99,100,0,0,0,80,0,0,100,100,94,100,0,0,0,100,100,0,0,100,2,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=100,0,0,100,0,0,100,0,27,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,94,0,100,0,0,0,1,6,0,0,55,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,12,100,100,100,100,101,23,7,0,0,0,100,100
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,84,100,100,88,26,0,0,0,0,75,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,34,0,99,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,98,12,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,78,0,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,69,100,100,100,100,84,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,9=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,46,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,70,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,46,100,100,100,3,100,100,100,100,99,0,100,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,2,100,0,100,100
l7,9=100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,62,0,100,22,15,100,94,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,77,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,47,16,100,91,0,100,1,0,0,0,0,0,0,12
l9,9=101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,0,100,99
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,98,0,99,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,79,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,56,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,12,101,0,100,100,0,8,0,0,0,0,0,0
l13,9=0,0,0,100,0,0,100,98,0,100,0,100,100,0,0,100,0,88,100,4,0,0,100,100,99,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,12
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,91,100,100,100,101,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,73,96,90,100,63
l16,9=100,100,100,0,100,7,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,54,0,0,0,100,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,8,8,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,25,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,42,93,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,96,100,9,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,97,99,100,100,0,99,100,100,100,100,85,0,0,0,2,0,5,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,2,22,0,100,77
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,0,0,100,100,100,100,14,100,100,100,100,37,100,98,100,0,85,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,9=100,100,100,78,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,98,100,100,94,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,0,100,28,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,18,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,33,100,100,100,100,100,100,14,100,0,3,100,32,0,17,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,14,100,2
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,0,100,100,100,100,98,99,100,100,100,0,100,2,37,0,0,0,0,85,0
l31,9=100,87,100,40,100,47,93,100,100,60,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100,100,100,60,100,0,100,100,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,0,100,10,0,100,71,100,0,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,0,100,0,100,2
l34,9=100,6,0,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,3,100,0,21,100,100,100,2,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,44,5,0,0,0,1,0
l35,9=0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,48,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,20,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0
l36,9=100,0,0,100,0,89,100,63,6,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,99,0,100,100,100,100,0,2,100,100,99,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=7,0,0,100,0,0,100,0,9,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,39,101,100,0,23,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,72,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,0,73,100,51,97,100,76,92,100,100,100,94,100,100,100,0,0,6,100,0,0,100,100,1,100,0,1,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=100,0,24,100,0,0,100,23,0,100,86,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l41,9=100,38,73,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,92,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,71,65,100,100
l42,9=87,0,0,100,0,0,92,96,0,100,0,0,35,100,57,100,0,0,0,0,0,0,100,4,0,100,0,0,2,100,1,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,88,100,100
l43,9=7,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,98,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,91,0,100,0,0,0,100,71,0,0,47,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100
l44,9=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,96,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,11,100,0,0,0,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,17,100,100
l45,9=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0,100,100,99,100,0,91,95,0,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,91,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100
l47,9=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,21,0,0,100,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,65,0,2,0,0,100,0,0,100,100
l48,9=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,9,100,0,0,0,86,0,0,100,98,0,100,0,0,0,100,99,0,0,100,58,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=100,0,0,100,0,0,100,0,14,100,0,0,0,70,0,72,0,0,0,0,0,0,100,36,0,100,0,0,0,100,0,0,0,22,10,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,24,100,100,100,84,96,0,97,0,0,0,100,94
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,14,0,97,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,95,0,4,100,99,93,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,10,0,100,0,0,0,0,1,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,101,100,100,82,100,100,100,100,72,0,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,1,100,0,100,100
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,72,100,0,100,39,99,100,100,2,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,16,100,83,0,4,5,0,70,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,1,0,100,100
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,96,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,55,0,48,0,2,0
l13,10=16,0,0,100,95,0,100,100,34,100,67,100,100,0,2,100,0,100,100,100,2,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,41,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,98
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,0,9,2,0,0,0,0,2,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,96,0,84,100,94
l16,10=100,100,100,58,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,9,0,95,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,94,100,0,7,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,62,63,99,0,0,0,0,7,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,96,100,56,100,100,100,100,47,0,0,0,0,0,93,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,99,100,100,100,100,18,100,100,100,0,97,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,9,0,100,100,100,100,100,0,65,0,28,0,13,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,63
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,94,0,69,0,92,92
l24,10=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,63,6,100,75,0,98,0,0,0,2,0
l25,10=100,0,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,21,100,0,100,100,100,72,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100
l26,10=100,101,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,0,0,100,63,100,89,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,8,94,100,100,100,47,0,0,0,0,43,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,81,0,100,3,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,3,100,100,7,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,69,100,100,0,96,0,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,78,97,0,0,0,0,41,0
l31,10=100,100,100,71,100,85,95,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,0,0,100,100,100,95,100,0,100,100,47,50,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,0,0,100,92,100,31,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,34
l34,10=100,14,0,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,97,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,4,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,65,1,98,0,0,0,98,25
l35,10=65,99,95,100,100,100,100,70,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,35,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0
l36,10=100,3,0,100,0,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,96,71,100,100,100,100,0,64,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=43,1,0,100,0,0,100,0,54,100,99,100,0,101,100,98,0,94,74,76,0,0,100,100,100,100,0,0,6,100,100,0,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,77,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,3,100,100,100,100,15,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,0,95,100,2,99,100,35,83,100,100,100,100,99,100,100,0,0,72,100,0,0,100,100,63,100,3,0,0,100,100,0,6,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,97,92,100,0,0,83,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,16,81,100,0,12,100,100,0,100,0,0,70,100,22,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l41,10=89,0,99,100,96,100,100,100,18,100,100,100,100,100,0,100,2,77,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,99,100,97
l42,10=95,0,0,100,0,0,98,99,0,100,0,0,100,100,1,100,0,0,0,39,0,0,100,0,26,100,0,0,99,100,39,0,0,100,67,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,37,100
l43,10=1,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,12,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,25,100,0,100,100
l44,10=100,0,0,100,0,0,100,0,93,101,0,100,63,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,98,100,0,0,96,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100
l45,10=0,0,0,94,0,0,0,0,0,68,0,0,0,16,0,92,0,0,0,0,0,0,91,0,0,100,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,100,100,94,100,0,96,92,31,97,0,100,100,100,100
l46,10=6,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,59,100,0,0,0,0,4,0,0,0,0,72,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,100,100
l47,10=0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,78,0,0,0,0,0,0,92,0,0,98,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,100,100,97,100,96,90,95,0,0,100,0,0,100,100
l48,10=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,1,0,0,100,10,100,0,0,0,100,0,0,100,95,6,100,0,0,0,100,19,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=84,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,91,0,100,0,0,0,0,0,0,24,98,0,100,0,0,0,100,0,0,0,7,15,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,54,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,74,100,100,99,100,100,13,100,100,100,100,100,92,0,71,0,100,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,94,101,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,0,0,77,99,100,100,66,100,100,63,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,0,100,100,0,35,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,0,0,0,95,100,100,88,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,67,2,100,100,100,100,0,42,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l4,11=100,100,0,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,77,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,80,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,90,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,46,0,98,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,52,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0
l7,11=100,100,100,79,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,0,100,100,62,100,100,100,100,100,0,0,79,0,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,56,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,94,100,18,93,100,86,88,80,0,0,0,96,83
l10,11=100,100,100,5,100,98,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,95,100,100,97,100,100,100,100,100,95,0,1,0,100,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,98,100,100,30,0,98,42,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,97,84,100,100,100,100,7,48,100,90,93,0,92,96,100,0,97,91,96,100,0,100,95,100,94,0,53,100,100,97,93,85,100,100,100,90,0,100,89,89,100,83,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=0,0,0,100,0,0,100,14,0,100,0,69,100,0,0,0,0,0,1,31,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,21,100,22
l14,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,0,100,100,11,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,91,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,76,100,0,100,0,0,0,0,84,0
l16,11=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,28,100,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,10,100,10,100,100,0,0,5,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,94,0,95,79,100,100,100,100,100,10,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,96,38,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,93,100,100,100,71,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,83,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,93,100,4,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,66,100,100,4,0,100,100,100,1,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,99,0,100,100,100,80,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,88,88,0,23,100,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,99,100,100,100,100,100,100,92,58,62,100,96,48,0,0,0,52,0,0,0,6,0
l24,11=100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,7,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,0,0,100,1,0,100,0,100,100,100,83,100,100,0,100,0,51,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100
l26,11=100,100,100,3,0,0,75,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,92,100,0,0,0,55,0,0,46,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,98,0,83,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=99,99,0,100,100,100,100,92,46,100,100,100,100,100,0,100,0,100,1,100,100,0,100,100,100,0,0,14,0,100,27,4,24,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,82,0,100,74
l30,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,0,100,9,100,0,94,100,100,100,0,0,99,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,89,100,0,48,0,0,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,23,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,12,81,100,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,43,100,100,101,0,100,0,0,41,0,100,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,0,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,48,94,89,0,3,0,95,0
l34,11=100,0,0,100,100,100,100,0,5,100,100,100,100,100,38,100,0,0,0,100,100,10,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,96,100,89,100,100,1,0,0,0,0,0,63,0
l35,11=0,0,0,100,0,100,100,0,96,100,49,100,100,100,62,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,100,101,20,0,0,100,100,0,100,10,100,99,100,100,42,100,100,0,0,0,32,0
l36,11=93,0,0,100,0,0,100,39,0,100,91,100,96,100,100,100,0,0,0,3,0,0,100,0,85,100,0,0,93,100,0,0,0,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l37,11=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,96,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,32,100,0,0,0,100,91,0,0,99,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=100,0,0,100,0,60,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,0,0,0,6,97,0,100,92,99,100,0,0,0,100,100,0,30,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,93,0,98,0
l39,11=98,0,0,94,0,0,100,0,0,0,49,0,13,99,37,100,0,0,0,84,0,0,100,91,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,48,100,100,100,0,80,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l40,11=87,0,0,100,0,0,83,0,0,100,93,0,100,100,0,100,0,0,0,92,0,0,100,54,0,100,0,0,66,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,0,100,2,100,0
l41,11=0,0,41,100,98,100,100,94,0,100,94,100,100,100,0,100,0,2,0,100,97,0,100,3,100,100,0,0,89,100,92,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,0,100,39,97,0
l42,11=0,0,0,100,0,0,21,0,0,100,0,0,95,100,0,98,0,0,0,0,0,0,27,0,0,100,0,0,0,84,0,0,0,9,0,66,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,88,89,100
l43,11=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,97,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,78,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100
l44,11=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,83,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,99,74,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78,100,0,100,100
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,92,66,100,0,0,9,0,0,0,97,100,100,100
l46,11=0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,39,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,98,53,97,0,0,0,0,0,100,0,0,94,84
l48,11=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,101,0,99,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,100,0,0,24,0,0,90,0,0,0,82,0,30,0,0,0,0,0,0,0,3,0,100,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,100,100,98,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,96,100,100,100,90,84,0,92,0,1,0,70,0
l1,12=100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,96,100,100,100,100,96,100,100,21,4,0,37,90,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,96,100,36,6,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,81,7,100,91,0,91,0,0,2,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,91,100,100,100,100,50,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100
l4,12=100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,0,91,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=90,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,98,100,0,100,89,100,100,91,100,100,100,23,9,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,90,100,77,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,0,100,96
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,49,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,89,100,0,100,94,0,91,60,0,0,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,2,98,0,0,1,41,0,24,0,0,0,4,0
l9,12=100,94,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,85,89,100,90,95,84,0,0,0,92,94
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,99,100,0,0,30,0,0,0,72,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,1,0,100,0,0,0,0,0
l12,12=86,100,95,100,100,100,100,37,95,100,100,100,0,96,90,100,65,100,99,97,97,79,100,100,100,100,3,90,100,100,93,94,92,100,100,100,92,89,100,93,93,100,86,75,3,0,0,0,0,0
l13,12=46,0,0,100,66,93,100,100,88,100,94,97,100,0,22,100,0,0,93,75,30,5,100,100,100,100,0,0,100,100,3,1,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,91,100,94
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,92,100,100,100,100,100,90,81,100,99,100,100,48,98,0,14,0,0,0,0,14,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,99,100,100,100,100,87,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,92,100,100,100,99,23,100,100,86,100,90,100,100,36,89,38,100,86
l16,12=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,54,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,76,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,4,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,92,100,0,60,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,31,100,91,99,61,86,38,0,1,0,0,20,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,96,100,92,100,100,100,100,100,99,54,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,7,74,89,92,99,98,95,89,0,0,0,0,0,74,0
l20,12=100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,89,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,88,100,100,100,100,100,77,0,95,0,99,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,94,81,0,67,100,74
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,6,6,95,98,88,64,59,4,81,0,60,0,83,84
l24,12=100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,73,100,100,100,100,97,100,100,0,100,63,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,79,100,88,36,80,0,0,0,57,0
l25,12=100,0,8,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,86,100,100,100,0,0,100,98,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100
l26,12=100,100,100,86,61,26,100,100,100,100,100,100,33,0,100,98,100,64,100,100,100,100,100,100,86,0,0,64,0,100,91,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,0,100,100,100,100,100,100,7,66,84,0,100,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,92,0,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,1,59,2,89,100,50,5,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,89,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,3,99,26,100,97
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,0,100,100,100,100,84,49,100,100,98,94,100,0,92,42,0,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,65,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,94,2,85,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,29,100,91,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,101,100,100,100,88,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,94,100,0,83,61,93,72
l34,12=100,2,0,100,100,100,100,85,88,100,100,100,100,100,93,100,0,97,90,100,100,63,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,99,100,92,100,100,65,0,0,0,8,0,95,4
l35,12=0,2,0,100,2,100,100,96,98,100,100,100,100,100,92,100,0,27,42,7,0,0,100,100,100,100,0,61,100,100,95,0,9,100,100,0,100,99,100,100,100,100,89,100,100,0,0,0,100,0
l36,12=98,0,69,100,92,0,100,100,15,100,95,100,100,100,96,100,0,94,93,84,0,80,100,1,100,100,0,78,99,100,85,0,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=88,31,4,100,0,95,100,0,12,99,0,98,92,100,90,96,0,88,87,95,0,0,100,0,93,100,0,0,6,100,96,0,74,100,91,92,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l38,12=93,83,94,100,92,97,100,100,66,100,100,100,100,100,94,100,71,91,85,93,96,86,100,91,100,100,0,90,56,100,100,76,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,96,91,100,92
l39,12=92,4,86,100,5,88,100,93,12,90,100,85,92,100,97,100,0,0,62,98,1,0,100,92,92,100,0,0,6,100,89,10,0,100,88,100,100,100,100,0,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=90,0,0,100,0,0,100,0,10,100,100,94,93,100,11,100,0,60,85,95,0,0,100,91,81,100,0,0,96,100,84,79,0,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,6,100,81,100,0
l41,12=91,0,93,100,100,100,100,97,56,100,97,95,100,100,66,100,0,71,42,100,100,14,100,79,100,100,0,55,87,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,100,1
l42,12=18,0,0,100,0,0,100,36,22,100,0,4,99,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,53,91,100,0,0,21,78,0,0,0,91,47,70,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,12=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,95,100,0,100,0,0,2,24,0,0,100,0,15,100,0,0,1,100,99,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100
l44,12=98,0,13,100,0,0,100,0,18,92,65,96,16,100,0,101,0,0,0,0,0,0,100,100,85,100,0,0,0,100,52,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,100,85,100,100
l45,12=0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,84,0,0,94,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,99,100,84,95,6,0,92,0,4,0,91,100,100,100
l46,12=5,0,0,100,0,6,100,0,0,2,0,0,0,100,0,100,0,0,27,0,0,0,0,90,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,14,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100
l47,12=0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,72,0,0,0,0,0,0,69,0,0,81,0,0,0,30,0,0,0,63,0,0,100,100,92,99,65,92,94,0,82,100,85,0,100,97
l48,12=89,0,0,100,0,0,100,0,2,100,92,0,0,100,13,100,0,0,0,95,0,0,100,89,19,100,0,0,0,100,0,0,0,90,95,94,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,100,0,0,89,0,0,100,0,0,0,94,0,92,0,0,0,0,0,0,78,90,0,100,0,0,0,100,0,0,0,81,11,0,100,100,89,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,98,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,23,100,100,100,100,100,0,100,100,70,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,4,100,100,0,100,100,100,100,100,91,2,100,8,100,93,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,62,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,65,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,72,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,99,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,14,81,51,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,86,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,60,0,100,100
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,70,0,0,0,98,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,45,8,100,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,6,36,0,0,0,84,0
l13,13=100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,99,2,80,100,100,100,100,0,70,100,100,97,5,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,94,100,78
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,18,0,100,100,100,100,0,95,0,0,0,0,0,0,92,3
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,94,100,100,100,100,0,0,0,100,16
l16,13=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,35,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,2,100,99,100,0,63,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,75,98,0,0,12,0,0,17,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,0,100,77,0,0,0,0,0,100,0
l20,13=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100,99,100,100,100,100,100,19,0,100,0,100,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,13,0,0,100,96
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,96,100,100,92,100,9,100,0,100,0,100,100
l24,13=100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,15,98,100,99,61,17,0,0,0,0,0
l25,13=100,84,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,73,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l26,13=100,100,100,59,79,0,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,66,0,0,56,0,96,34,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,90,96,100,0,100,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,58,100,100,100,97,0,50,0,100,100,68,100,100,100,100,100,0,100,0,68,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,0,100,100
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,0,100,100,100,100,0,82,100,100,100,100,100,0,95,48,0,0,0,0,0
l31,13=100,0,100,95,100,0,0,100,100,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,27,100,100,0,100,100,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,40,94,100,68,100,3,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,12,100,78
l34,13=100,99,94,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,64,100,0,100,100,100,100,16,100,100,100,100,0,83,100,100,100,0,34,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,97,3,0,5,0,100,1
l35,13=0,0,0,100,0,100,100,88,97,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,3,100,100,0,0,11,100,100,0,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,0,0,61,0
l36,13=100,63,100,100,100,1,100,100,99,100,100,100,100,100,100,83,64,100,96,97,0,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,4,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,89,96,100,0,0,100,0,100,100,0,0,4,100,100,0,22,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,92,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,5,33,100,0,0,100,100,0,100,100,82,100,100,100,100,0,0,30,100,0,0,100,100,38,100,0,0,0,100,100,0,0,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=100,0,0,100,0,0,100,40,0,100,100,100,100,100,1,100,0,75,99,75,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,61,100,61,100,0
l41,13=100,0,70,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,76,100,0,0,0,100,100,0,100,7,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99,100,2
l42,13=0,0,0,100,0,2,100,2,0,100,0,4,94,100,0,100,0,0,0,93,0,0,0,87,99,100,0,0,0,69,0,0,0,100,0,15,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,26,83,100,0,100,0,0,27,86,0,0,100,1,98,100,0,0,0,100,100,0,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100
l44,13=47,0,0,100,0,0,100,0,0,100,86,100,94,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,68,100,0,0,0,100,78,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,98,100,100
l45,13=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,25,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,91,100,3,0,100,0,70,0,100,100,100,100
l46,13=0,0,0,100,0,0,100,0,0,3,0,0,0,67,0,2,0,0,0,0,0,0,0,83,0,100,0,0,0,100,0,0,0,82,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100
l47,13=0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,100,100,100,100,35,99,100,0,94,100,100,0,100,100
l48,13=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,99,100,99,100,0,0,0,100,0,0,100,100,33,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,55,7,88,0,0,0,5,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,90,0,0,100,100,100,100,0,47,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,0,0,5,0,0,0,32,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,96,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,95,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,35,89,77,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l4,14=100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,59,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,6,100,100,100,100,94,100,100,0,0,100,68,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,96
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100,90,100,28,0,3,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,19,0,100,100
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,0,0,24,0,0,0,92,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,57,20,100,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,97,0,0,0,100,0
l13,14=100,0,0,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,85,100,100,100,100,0,82,100,100,100,0,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,73,100,100,0,69,2,50,0,0,0,0,99,7
l15,14=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,96
l16,14=100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,50,88,100,96,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,55,92,96,25,0,0,0,0,100,22
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,101,0,100,100,100,0,1,15,100,0,36,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,14=100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,0,0,51,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,0,100,100
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,39,100,81,100,0,100,0,0,100
l24,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,12,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,90,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,42,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100
l26,14=100,100,100,2,86,41,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,63,0,0,98,0,5,100,100,100,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,20,25,57,0,100,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=94,100,0,101,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,67,100,100,100,100,0,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,0,81,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,0,100,83,0,0,0,0,0
l31,14=100,18,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,57,100,80,0,100,0,0,0,0,0,0,0,2
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,96,97,84,0
l34,14=100,99,87,101,100,100,100,85,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,9,0,100,100,100,0,18,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,88,0
l35,14=91,0,1,100,0,100,100,69,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,22,100,100,52,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,93,0
l36,14=100,70,100,100,100,91,100,100,99,100,100,100,100,100,100,43,10,100,84,100,0,11,100,78,100,100,0,15,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=100,0,64,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,84,100,0,94,99,100,44,0,100,0,100,100,0,0,0,100,100,0,29,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,51,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100
l39,14=100,61,97,100,0,0,100,100,0,100,100,21,100,101,100,100,0,4,99,100,0,0,100,100,86,100,0,0,0,100,100,0,49,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=100,0,0,100,0,0,100,54,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,86,87,49,0,100,100,100,100,0,0,86,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,49,100,0,100,0
l41,14=100,0,99,100,100,100,100,94,4,100,100,100,100,100,79,100,0,0,0,99,100,0,100,4,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,0,100,100,100,95
l42,14=0,0,0,100,0,14,100,0,0,100,0,28,100,100,0,100,0,0,0,98,0,0,0,88,100,100,0,1,0,100,0,0,0,98,0,99,100,100,100,100,100,73,0,100,100,100,100,96,100,100
l43,14=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,19,100,0,0,0,100,70,0,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100
l44,14=4,0,0,100,0,0,100,0,0,100,43,100,99,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,76,0,0,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100
l45,14=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,63,0,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,100,0,0,100,0,0,61,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,45,0,0,100,100,100,100,0,99,85,0,83,100,100,0,100,100
l48,14=54,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,95,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,85,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,100,0,0,43,0,0,100,0,0,0,0,0,80,0,0,0,5,0,0,96,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,50,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,99,0,0,7,0,0,0,2,0
l1,15=100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,95,0,4,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,23,0,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,95,0,100,67,10,79,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,88,20,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l4,15=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,14,0,0,0,0,0,0
l5,15=0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,0,1,0,30,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,66
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,0,100,67,100,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,0,0,0,100,100
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,99,100,0,0,0,0,0,0,98,0
l11,15=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,1,37,99,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0
l13,15=9,0,0,100,67,0,100,93,100,100,99,100,100,0,3,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,29,0,100,84,0,16,0,0,0,0,0,0,63,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,86
l16,15=100,100,100,91,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,39,0,100,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,0,99,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,22,100,10,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,0,100,0,100,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,11,98,8,12,0,0,0,100,87
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,91,46,100,100,100,100,0,100,100,100,0,95,1,100,0,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,65,5,100,100,100,100,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,66,100,0,100,0,100,100
l24,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,99,100,5,100,100,100,21,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,69,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,92,100,100
l26,15=100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,89,100,0,100,100,95,100,100,100,98,0,0,100,0,99,64,100,100,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,5,64,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,0,100,100,100,100,95,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,0,100,100,100,100,0,100,0,35,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,51,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l30,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,0,0,0
l31,15=100,81,100,99,100,0,24,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,6,0,100,100,100,100,100,0,101,100,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,0,100,100,100,0,100,69,98,100,2,100,57,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,91,92,100,0
l34,15=100,72,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,77,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,94,0,0,0,91,0
l35,15=72,0,0,100,0,100,100,21,0,100,97,100,100,100,0,100,0,32,0,28,0,0,100,100,100,100,0,18,100,100,0,0,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,14,0
l36,15=100,0,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,0,100,100,100,76,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=100,0,74,100,0,100,100,0,92,100,0,100,100,100,6,100,0,16,4,100,28,0,100,0,99,100,0,0,0,100,100,0,5,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100
l39,15=100,91,82,100,12,0,100,14,4,100,100,0,100,100,99,100,0,4,90,100,0,0,100,100,3,100,0,0,0,100,100,0,76,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=100,0,0,100,0,0,100,0,21,100,101,98,100,100,0,100,0,0,0,100,18,0,100,100,100,100,0,0,67,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,100,0,100,3
l41,15=99,0,58,100,100,0,100,99,2,100,100,100,100,100,94,100,0,0,0,61,100,0,100,94,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,99
l42,15=0,0,0,100,0,25,100,0,0,100,0,19,100,100,0,100,0,0,0,100,8,0,100,100,99,100,0,0,12,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,101,100,0,0,100,100,100,100,97,100,100
l43,15=0,0,0,100,99,0,100,0,0,100,24,99,100,100,0,100,0,0,1,83,0,0,100,75,77,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,0,100,100
l44,15=0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,97,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,50,0,0,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100
l45,15=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,42,100,19,0,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,100,99,0,100,0,0,0,100,0,0,0,94,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,100,100,100,100,0,28,37,0,80,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,94,100,0,0,0,100,0,0,100,91,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,92,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,100,0,0,87,0,0,100,0,0,0,0,0,87,0,0,0,97,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,2,92,100,100,100,100,100,100,100,0

