t=2017-06-25_17.09.36

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d69369
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d69680
a3=0x054332ff03d79980
a4=0x054332ff03d9a778
a5=0x054332ff03d99582
a6=0x054332ff03dcb676
a7=0x054332ff03dba272
a8=0x054332ff03dba279
a9=0x054332ff02da2360
a10=0x054332ff03d9c069
a11=0x054332ff03db8579
a12=0x054332ff03d4b769
a13=0x054332ff03dba180
a14=0x054332ff03db9976
a15=0x054332ff03d88572
a16=0x054332ff03dfb281
a17=0x054332ff03d9b081
a18=0x054332ff03db9683
a19=0x054332ff03dca380
a20=0x054332ff03da9672
a21=0x054332ff03d58671
a22=0x054332ff03d69669
a23=0x054332ff02d41761
a24=0x054332ff03dba783
a25=0x054332ff03d89371
a26=0x054332ff03da9783
a27=0x054332ff03d9a369
a28=0x054332ff03d9b269
a29=0x054332ff03de9576
a30=0x054332ff03d7a668
a31=0x054332ff03dfc276
a32=0x054332ff02d73160
a33=0x054332ff03da9880
a34=0x054332ff02da1862
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03d68775
a38=0x054332ff03dca870
a39=0x054332ff03d89379
a40=0x054332ff03d99381
a41=0x054332ff03d69671
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff03dbc076
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,100,100,100,91,91,100,86,100,92,100,86,85,88,100,62,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,92,93,88,3,88,91,83,88,91,89,0,73,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,86,100,92,100,87,90,100,100,100,84,87,87,90,62,95,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,94,91,100,100,91,17,87,10,1,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,98,0,90,100,92,100,88,87,91,100,100,100,82,100,100,84,92,100,100,100,100,100,91,100,100,100,35,89,100,100,100,100,92,100,89,100,100,85,91,88,89,88,90,86,89,93,54,0,88
l3,0=100,100,100,0,88,19,63,100,81,92,42,80,80,100,86,100,0,82,87,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,2,100,91,58,15,3,4,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,99,60,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,92,100,100,100,90,86,100,91,0,19,0,56,0,62,0,0,33
l5,0=82,91,100,16,88,0,99,51,100,88,85,100,100,7,89,83,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,39,0,13,100,91,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,71,100,100,100,94,3,87
l6,0=89,93,100,56,90,93,0,83,100,86,91,95,100,0,100,92,81,100,100,100,83,91,95,88,90,100,88,76,0,100,100,91,100,91,85,88,86,91,75,0,0,77,0,0,0,74,0,0,0,0
l7,0=100,100,100,100,100,70,97,0,97,100,100,100,61,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=85,89,100,84,89,94,100,83,0,88,83,87,100,0,86,35,86,100,100,96,0,89,31,86,90,90,86,91,50,100,93,94,100,100,88,100,91,88,75,88,90,89,79,85,4,75,83,0,0,0
l9,0=100,100,100,89,100,93,97,100,88,0,100,100,82,100,0,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,84,85,88,99,0,0,91,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0
l10,0=99,100,100,59,100,91,100,100,86,100,0,100,100,6,100,89,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,94,82,100,100,100,100,73,89,88,100,74,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,91,78,100,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=84,100,100,90,92,93,100,65,100,88,100,100,0,0,100,81,100,100,100,93,0,91,91,90,99,90,90,59,0,100,100,93,100,100,86,100,100,100,63,37,0,7,0,27,0,5,0,0,0,0
l13,0=100,92,100,100,24,24,0,100,0,99,13,89,0,0,66,100,0,88,86,0,100,100,97,91,6,100,100,100,100,82,85,100,40,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,92,100,85,100,94,100,88,100,0,100,100,100,63,0,92,54,100,100,91,100,97,35,100,100,100,89,0,0,100,100,67,100,100,0,100,88,75,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,100,100,100,100,94,95,100,33,100,100,100,64,100,87,0,10,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,88,73,0,98,16,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=35,67,88,0,0,100,100,0,100,0,0,90,100,0,70,25,0,100,100,100,88,86,20,89,0,94,74,47,0,100,78,11,100,100,100,100,100,100,83,62,89,100,100,100,100,100,100,0,71,78
l17,0=85,92,90,88,100,100,100,100,100,100,99,100,100,85,100,100,100,0,100,100,99,100,97,100,89,100,91,92,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,87,90,89,98,100,28,0,89
l18,0=100,100,100,91,100,100,100,91,100,97,100,100,100,86,100,87,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,91,100,98,100,100,100,89,86,100,88,97,88,90,89,0,90,3,68,83
l19,0=100,91,100,83,100,100,100,0,100,91,87,95,99,0,87,90,100,100,100,0,87,100,95,100,93,100,91,89,69,100,100,100,100,100,100,100,100,97,85,93,100,95,56,87,75,83,95,20,0,38
l20,0=100,100,100,100,100,94,91,100,0,100,88,100,0,100,90,100,88,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,87,96,100,88,87,90,60,71,0,83,32,0,0,0,0,0
l21,0=100,100,100,100,100,92,95,100,88,100,100,100,85,100,89,100,79,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,89,96,92,100,1,62,87,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,100,96,91,100,41,100,100,100,78,93,51,100,25,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,54,90,94,89,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,100,100,100,100,92,93,100,87,100,100,100,84,99,87,92,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,92,90,89,100,61,0,93,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,0=100,100,100,94,100,94,87,90,87,100,100,100,86,0,100,93,0,90,100,92,100,100,100,100,0,100,89,93,25,100,100,100,94,86,88,92,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,100,100,88,100,92,94,100,88,100,100,100,87,99,86,97,86,90,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,92,62,87,92,86,33,77,91,89,94,26,48,89,40,13,0,0,92
l26,0=100,100,100,100,100,61,89,100,88,100,98,101,82,100,88,100,64,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,88,87,93,86,86,0,77,65,85,0,86,26,0,0,0,0,0
l27,0=100,100,49,100,100,0,79,100,90,100,100,100,57,100,0,100,40,89,100,91,100,100,100,100,95,100,100,0,100,96,44,100,91,0,0,0,61,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,100,100,100,89,36,0,100,50,100,87,100,0,100,0,100,0,84,97,75,100,100,0,100,35,100,100,100,0,89,0,100,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=81,87,100,72,100,100,100,88,100,87,83,100,100,84,100,92,83,100,100,100,86,92,91,100,100,100,89,93,88,0,100,93,100,92,100,100,100,100,86,100,89,88,0,0,91,87,89,0,16,0
l30,0=100,100,100,3,100,92,100,88,91,100,100,100,100,76,100,88,63,100,100,100,85,88,100,101,100,100,89,31,0,100,0,86,100,82,82,90,88,89,0,92,75,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l31,0=100,100,100,100,100,94,98,100,90,100,100,100,81,100,65,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,0,90,90,100,0,16,82,71,2,0,2,0,0,0,0,0,0
l32,0=84,91,100,88,100,100,100,88,100,87,100,100,100,60,87,88,100,100,100,100,100,100,96,100,92,100,100,92,74,100,100,99,0,100,100,100,100,100,92,100,87,99,89,0,91,96,87,46,0,3
l33,0=80,15,86,62,82,100,100,0,100,60,66,56,100,4,100,58,100,100,100,100,0,79,43,89,84,28,85,0,0,100,89,0,100,0,100,100,100,100,58,100,70,100,0,90,100,100,0,0,0,0
l34,0=88,72,100,8,89,100,91,0,89,89,68,100,82,0,0,88,100,100,100,100,88,91,96,88,99,100,100,0,0,100,82,98,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100
l35,0=0,3,100,0,92,100,100,0,100,69,79,100,100,0,100,75,100,100,100,100,87,87,89,89,88,91,91,0,0,100,89,88,100,100,89,0,83,100,89,87,45,87,3,72,0,0,4,0,0,0
l36,0=91,0,100,9,100,100,100,39,89,88,100,100,84,0,90,0,100,100,100,100,100,99,94,100,92,100,100,51,0,100,88,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,84,91,100,100,100,91,98,100
l37,0=82,0,100,0,86,100,92,0,88,0,69,91,86,0,79,89,100,100,100,100,82,0,0,63,0,8,87,8,0,100,91,1,100,100,100,100,100,0,100,95,88,100,85,72,100,88,100,91,91,56
l38,0=93,0,100,0,92,100,95,0,90,0,0,83,68,0,0,41,100,100,100,100,98,58,0,0,0,60,0,0,0,100,0,38,100,70,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,0=74,0,100,82,100,100,0,0,100,88,78,93,14,0,88,94,52,100,100,100,100,88,72,88,0,100,59,0,0,100,90,81,100,100,100,95,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=76,0,90,0,86,100,0,0,95,0,0,87,0,0,0,0,93,100,99,100,63,0,0,13,0,96,60,0,0,100,78,73,100,63,100,57,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=75,0,100,0,0,100,70,0,100,0,0,72,6,0,0,0,100,100,100,93,73,0,0,0,2,88,93,0,0,87,0,13,100,100,100,86,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,101,22,54,100
l42,0=0,0,98,0,2,100,0,0,73,0,0,1,0,0,0,0,100,100,86,66,1,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,99,0,100,6,94,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100
l43,0=15,0,100,0,0,82,0,0,77,0,0,0,4,0,0,0,100,100,100,97,74,45,0,0,0,6,93,0,0,0,0,3,0,96,100,70,100,57,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,68,100
l44,0=0,0,84,0,11,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,100,100,87,87,59,0,0,0,0,80,27,0,0,85,3,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,59,0,100
l45,0=0,0,100,0,0,100,58,0,71,0,0,0,2,0,0,0,100,100,0,89,0,0,0,0,0,2,0,0,0,99,0,0,93,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,97,98,100
l46,0=0,0,100,0,33,100,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,100,0,0,100,0,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,34,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,100,0,97,84,100,100,100,10,100,93,24,93,100,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,23,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,77,0,100,87,100,100,100,28,84,40,0,82,100,100,0,100
l49,0=0,0,99,0,1,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,83,100,88,51,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,63,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,93,98,100,100,85,94,100,84,100,93,100,91,89,87,100,88,97,95,91,100,100,100,100,92,100,100,100,88,81,88,100,90,91,87,87,93,87,91,88,90,91,0,89,0,0,0,0,0,0
l1,1=86,0,86,88,100,88,89,89,93,84,98,96,89,92,89,90,67,95,89,89,92,86,100,99,100,100,89,90,86,86,99,91,89,69,89,86,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=84,90,0,88,87,92,100,90,87,79,100,93,100,91,100,89,0,93,100,100,94,88,93,92,85,100,84,53,88,100,100,85,100,92,89,87,92,85,94,87,88,87,92,88,91,91,89,93,2,89
l3,1=100,94,89,0,90,83,86,100,88,80,95,90,93,100,91,96,0,96,95,92,100,100,100,100,90,100,100,100,100,88,0,100,87,90,80,9,0,0,0,89,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=100,100,100,91,0,90,93,88,94,100,100,100,91,89,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,91,101,100,100,100,92,91,84,90,88,96,90,91,0,29,0,56,0,55,0,0,18
l5,1=84,94,100,81,87,0,86,90,95,81,93,96,91,11,96,91,100,100,100,100,93,88,89,90,89,87,86,0,70,100,90,94,100,100,100,100,100,100,91,100,98,100,85,0,90,90,94,91,84,90
l6,1=88,93,100,87,92,87,0,87,100,84,91,88,100,0,100,85,87,100,100,89,88,85,94,92,87,89,88,86,0,100,89,89,89,88,89,88,94,91,93,79,0,88,0,0,0,81,0,0,0,0
l7,1=100,90,100,100,100,86,72,0,79,100,100,100,79,100,77,100,0,100,92,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,95,0,6,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=86,89,87,91,96,90,100,85,0,79,93,84,100,0,89,0,92,100,100,89,92,92,0,92,89,89,89,92,36,100,94,88,96,95,89,100,89,92,82,90,90,89,83,88,0,88,87,0,0,0
l9,1=100,100,100,90,97,92,91,95,87,0,92,89,92,89,0,98,0,92,91,88,100,100,100,100,89,100,100,100,89,100,89,100,88,91,91,88,91,0,2,88,0,61,0,0,2,0,0,0,0,0
l10,1=87,100,100,91,100,87,100,93,90,85,0,100,100,0,100,88,22,93,100,90,87,87,100,100,100,100,91,91,89,101,100,90,95,88,89,88,91,88,0,94,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=100,100,100,89,100,94,100,92,88,94,100,0,100,88,93,91,85,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,55,92,90,93,88,78,89,91,88,0,0,0,3,20,0,0,0
l12,1=88,93,100,88,89,89,100,91,100,82,93,88,0,26,100,92,91,100,100,88,0,87,90,96,87,87,90,2,0,100,94,92,100,100,89,100,96,87,92,44,0,0,0,87,0,65,0,0,0,0
l13,1=85,95,86,100,61,0,0,98,0,84,0,87,0,0,92,100,0,73,93,0,100,100,90,90,0,100,100,94,100,0,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=85,90,100,75,84,87,100,71,88,0,100,92,100,94,0,89,4,100,100,96,88,90,91,91,90,94,89,0,0,100,100,88,96,88,0,100,92,87,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=100,91,100,100,100,86,89,100,9,100,96,87,90,100,90,0,0,93,93,88,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,90,100,86,67,90,90,92,86,22,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=87,87,0,0,0,100,84,0,90,0,58,87,93,4,88,0,0,100,96,100,90,85,43,92,2,93,90,86,0,99,91,61,100,100,100,100,100,100,92,87,89,100,91,100,100,100,96,0,90,92
l17,1=82,90,88,89,87,86,100,92,100,82,95,100,100,83,100,89,84,0,100,100,94,91,90,96,88,86,90,90,89,100,93,89,100,90,88,100,100,94,92,90,92,90,87,91,91,90,96,9,0,91
l18,1=87,85,100,90,95,88,100,90,100,81,94,100,100,95,100,87,91,100,0,90,95,87,91,88,93,90,97,93,89,100,101,92,100,90,89,100,88,92,91,87,92,89,88,87,87,89,87,0,5,87
l19,1=95,87,100,86,100,100,89,0,95,83,91,95,96,0,90,86,88,100,100,0,91,87,93,90,86,87,90,89,18,100,95,93,100,100,99,100,100,95,92,86,92,85,84,88,86,89,86,72,0,3
l20,1=100,99,100,100,89,85,88,100,84,100,94,100,0,100,89,100,88,96,92,91,0,100,100,100,85,100,100,100,100,98,0,100,89,0,90,87,94,85,68,91,87,89,0,0,34,0,0,0,0,0
l21,1=100,100,100,100,100,88,89,100,88,100,91,100,91,100,94,100,88,95,92,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,90,90,90,87,93,0,91,91,0,0,1,67,0,16,22,0,0,0
l22,1=100,100,100,89,100,84,92,92,0,100,93,100,92,88,92,95,37,94,94,90,100,100,0,100,99,100,100,100,74,93,88,100,87,69,88,87,91,8,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=100,93,100,90,100,86,89,99,91,100,90,100,89,89,92,91,87,96,89,88,100,100,100,0,88,100,100,100,88,101,89,100,85,90,90,91,93,84,54,93,86,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,1=87,100,100,91,89,86,85,89,91,82,100,100,93,33,92,87,0,95,92,92,91,86,100,98,0,100,88,90,87,100,100,91,89,85,94,91,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=85,88,100,90,100,87,84,90,91,79,96,100,91,91,91,91,89,96,95,91,100,89,100,100,89,0,100,90,90,91,92,96,85,85,86,85,93,54,70,93,92,89,0,82,91,62,90,0,0,91
l26,1=100,93,100,100,86,22,86,100,89,100,94,95,91,98,89,100,91,96,94,87,100,100,100,100,88,100,0,100,89,90,92,100,88,91,89,88,94,0,6,71,0,88,0,89,0,0,3,0,0,0
l27,1=100,100,78,100,89,0,88,100,92,100,92,100,27,97,2,100,87,95,100,89,100,100,100,100,87,100,100,0,100,83,91,100,88,0,2,35,91,63,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=100,90,89,100,88,71,0,100,78,97,91,89,0,100,3,100,0,94,90,49,100,100,47,100,83,100,100,100,0,94,0,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=84,93,100,90,92,84,100,90,100,81,95,86,100,0,100,88,84,100,100,100,91,88,89,91,87,88,90,92,90,0,91,91,100,90,91,89,92,90,96,88,89,91,0,0,90,94,91,0,2,0
l30,1=83,99,100,0,89,88,99,89,90,82,100,88,91,60,100,90,90,96,100,92,2,84,87,92,100,100,88,91,0,89,0,90,86,88,89,90,89,85,0,90,94,0,0,0,12,0,0,0,0,0
l31,1=100,93,100,100,100,87,90,100,89,100,90,100,92,100,89,100,28,100,91,90,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,91,0,90,0,92,89,88,72,90,91,56,90,0,34,0,74,10,0,0,0
l32,1=83,87,100,90,93,100,100,91,100,78,99,100,100,64,88,90,84,100,100,100,90,89,92,91,87,89,89,90,85,100,88,92,0,100,100,100,100,89,93,86,91,90,85,0,88,89,88,93,15,0
l33,1=90,28,87,86,89,100,99,0,100,21,41,0,100,0,88,23,100,100,93,100,0,89,0,93,38,93,86,0,0,100,71,0,100,0,100,100,100,100,58,93,10,100,8,90,100,91,0,0,0,0
l34,1=76,90,100,59,92,100,89,52,86,82,90,85,92,0,0,89,100,94,93,92,93,87,89,91,90,86,92,0,0,100,96,89,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,86,92,100,100,100,95,90,93
l35,1=84,91,91,0,90,91,89,0,100,84,97,90,100,0,95,88,86,100,100,100,91,88,90,93,87,87,87,0,0,100,90,90,100,100,89,0,89,100,93,94,88,89,47,83,0,70,45,0,0,19
l36,1=89,0,100,1,86,100,98,89,95,82,92,92,90,0,90,85,100,100,90,100,89,87,93,94,91,89,88,92,0,100,89,89,100,100,100,86,0,100,94,100,100,100,85,90,100,93,87,93,90,88
l37,1=56,0,97,0,93,100,89,0,88,0,92,93,93,0,92,89,100,100,91,92,95,0,0,14,0,0,16,0,0,100,87,9,90,100,98,93,100,0,94,0,91,100,86,64,88,94,91,89,91,93
l38,1=83,0,90,0,88,100,85,0,78,0,0,2,69,0,0,0,89,100,94,100,88,82,0,0,0,0,13,0,0,88,0,76,100,66,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l39,1=85,14,100,86,87,100,84,0,89,80,89,87,10,0,87,88,88,100,100,100,92,90,93,96,0,88,86,0,0,100,91,87,100,90,100,89,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,1=83,0,88,0,85,100,7,0,89,0,0,89,0,0,0,0,93,94,91,93,88,0,0,82,0,90,0,0,0,97,92,47,84,78,100,87,100,85,100,100,0,85,100,100,100,100,100,90,96,100
l41,1=90,1,93,0,3,100,91,0,100,7,0,85,0,0,42,0,100,97,100,92,90,0,0,5,0,86,84,1,0,85,0,89,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,0,87,91
l42,1=0,0,89,0,1,88,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,100,96,93,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,37,100,3,92,87,100,100,100,88,0,100,100,100,100,88,94,100
l43,1=79,0,100,0,0,0,0,0,88,0,0,0,71,0,0,0,100,97,94,90,2,41,0,0,0,61,88,0,0,0,0,1,0,100,100,88,90,74,100,100,100,100,100,0,100,101,100,90,92,100
l44,1=0,0,92,0,62,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,95,92,93,88,0,0,0,0,86,0,0,0,85,5,0,83,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,86,65,0,101
l45,1=0,0,85,0,0,88,85,0,94,0,0,0,79,0,0,0,100,96,93,87,15,10,0,0,0,46,0,0,0,86,0,80,90,92,100,74,92,92,97,100,100,100,100,100,100,0,97,93,95,100
l46,1=0,0,89,0,64,100,0,0,86,0,0,3,0,0,0,0,100,100,96,100,0,4,0,0,0,85,68,0,0,83,0,5,100,0,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100
l47,1=0,0,81,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,28,0,100,0,91,98,100,100,100,0,100,76,27,79,99,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,88,0,93,79,100,100,100,53,86,88,0,89,100,100,0,100
l49,1=0,0,89,0,37,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,94,90,45,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,100,17,93,91,100,100,100,88,100,100,95,100,100,90,100,0

l0,2=0,93,90,100,100,90,88,100,92,100,93,100,90,90,87,100,84,92,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,93,93,90,88,92,84,89,84,85,90,0,78,0,0,0,0,0,0
l1,2=93,0,90,93,100,86,87,91,92,89,100,100,92,92,90,92,24,93,93,90,100,94,100,93,100,100,98,93,94,83,100,92,95,91,91,92,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=87,91,0,93,100,93,100,89,91,90,100,100,91,89,100,86,84,95,100,100,90,89,98,90,100,100,96,88,86,100,100,99,100,93,96,88,100,88,89,89,87,85,46,91,92,88,92,90,0,90
l3,2=100,92,90,0,91,85,90,100,90,92,94,96,89,100,90,100,0,94,92,91,100,100,98,92,90,100,100,100,100,85,87,100,92,89,91,0,44,45,0,91,0,20,1,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=100,100,100,89,0,89,88,91,92,92,100,100,92,87,90,100,0,97,100,94,100,100,100,100,100,100,100,92,87,100,100,100,91,92,94,93,90,93,92,89,83,89,58,0,89,0,87,0,0,81
l5,2=91,89,100,93,91,0,87,91,100,87,93,97,95,57,86,85,100,100,100,100,94,92,90,91,90,90,89,0,86,100,92,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,89,88,88,100,89,89,88
l6,2=97,94,93,89,88,88,0,89,100,90,91,92,100,5,100,91,86,100,100,86,94,91,91,89,92,94,92,85,0,100,100,95,96,93,95,88,92,90,87,94,73,89,0,48,0,86,0,0,0,6
l7,2=100,93,100,100,100,91,88,0,70,92,100,100,92,100,89,100,0,99,87,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,89,0,88,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,2=92,92,89,89,94,88,100,66,0,88,94,96,100,90,88,1,86,100,100,92,92,89,0,92,90,88,90,86,90,100,92,95,100,90,88,100,92,87,27,90,90,87,89,94,64,89,90,0,0,0
l9,2=100,100,89,91,99,91,88,89,91,0,100,100,91,90,5,100,0,92,89,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,94,87,90,91,0,4,93,0,59,0,0,0,0,1,0,0,0
l10,2=89,100,100,90,100,92,100,89,88,89,0,100,92,0,100,88,61,97,100,89,90,100,100,86,100,100,98,89,92,93,100,100,92,85,0,89,89,89,0,90,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=100,100,100,95,100,85,100,90,98,90,100,0,91,84,100,100,89,100,100,87,100,100,100,100,101,100,100,88,92,100,100,100,100,0,89,87,100,91,88,92,87,87,0,0,72,28,38,0,0,0
l12,2=93,91,100,93,91,88,100,92,100,91,100,91,0,88,100,90,89,100,100,90,95,86,94,91,94,89,89,0,0,100,100,97,100,89,91,100,91,93,89,0,61,0,0,87,0,85,0,0,0,0
l13,2=99,94,92,100,79,49,1,100,92,89,1,90,90,0,91,100,69,96,95,58,100,100,90,88,90,100,100,88,100,81,86,100,93,0,0,1,0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=90,89,100,95,89,93,100,90,90,0,100,89,100,86,0,90,13,100,100,90,94,89,90,92,90,100,90,25,22,100,100,94,92,91,71,100,92,94,0,91,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=100,90,100,100,100,86,88,100,0,100,95,100,90,100,89,0,0,97,93,90,100,100,100,91,91,100,100,100,100,99,90,100,90,0,92,91,91,91,42,91,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0
l16,2=88,43,92,0,0,100,89,0,90,0,75,93,93,73,35,0,0,100,94,100,94,89,10,88,78,88,89,70,0,100,93,83,96,100,100,100,100,100,89,100,86,100,86,90,100,100,89,0,90,90
l17,2=88,94,94,90,93,85,100,87,100,91,94,100,100,88,100,89,86,0,100,100,96,89,89,88,87,89,92,87,89,100,91,94,100,100,100,100,100,100,90,94,93,88,92,90,87,90,90,90,6,90
l18,2=91,89,100,93,91,91,100,91,98,90,92,92,100,87,100,92,85,100,0,98,95,89,88,88,92,90,92,86,90,100,97,97,100,89,90,100,90,93,89,88,91,88,87,87,92,91,54,61,79,94
l19,2=90,91,100,92,95,100,89,48,91,88,91,93,91,26,89,86,94,100,89,0,92,91,91,87,88,89,90,88,0,100,90,90,100,100,89,100,100,92,84,90,90,87,91,92,89,88,90,81,0,80
l20,2=100,91,90,100,99,90,88,100,92,100,92,100,94,100,87,100,88,96,100,92,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,91,100,91,14,90,93,94,86,0,91,83,88,0,56,35,0,42,0,0,3
l21,2=100,100,100,100,100,86,91,100,94,100,100,100,94,100,91,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,90,92,91,85,90,91,0,0,0,13,0,25,42,0,0,0
l22,2=100,100,100,91,100,88,90,86,0,100,95,100,95,85,86,101,5,95,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,95,74,88,89,91,81,0,89,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=100,97,94,92,100,90,94,100,89,100,100,100,93,100,100,100,85,93,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,92,91,88,89,100,74,68,89,85,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,2=93,100,100,90,99,89,95,89,91,88,100,100,94,88,100,92,69,95,100,88,95,100,100,88,0,100,100,86,78,100,100,94,91,88,92,91,89,0,0,65,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l25,2=89,92,100,93,100,86,95,94,90,90,100,100,91,88,94,86,88,92,100,90,100,100,100,100,100,0,100,89,85,92,100,100,91,90,91,89,89,89,0,91,93,89,16,91,87,86,88,0,0,91
l26,2=100,91,87,100,100,86,90,100,93,100,91,100,92,100,89,100,87,96,100,89,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,96,100,97,92,90,91,92,0,89,88,0,91,0,94,0,0,81,0,0,0
l27,2=100,100,89,100,100,0,54,100,94,100,100,100,0,100,3,100,19,94,100,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,89,100,93,0,0,71,93,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=100,92,92,100,92,86,0,100,90,100,96,90,0,100,12,100,0,93,98,0,100,100,93,92,83,100,100,100,0,100,0,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=88,96,100,96,90,89,100,91,100,90,93,93,100,72,100,87,85,100,100,100,92,93,91,91,93,86,89,85,88,0,90,92,100,91,87,90,95,93,89,89,86,89,14,87,87,90,91,46,5,88
l30,2=91,100,100,93,98,87,100,88,91,93,100,98,93,84,100,86,85,96,101,87,90,85,92,90,100,100,91,88,0,99,0,93,90,54,91,86,92,91,0,91,86,0,0,48,3,0,0,0,0,0
l31,2=100,100,100,100,100,91,92,100,89,100,100,100,91,100,87,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,91,1,90,87,92,66,88,93,12,90,0,53,0,72,88,0,0,0
l32,2=96,94,100,94,100,100,100,90,100,94,90,100,100,89,90,84,87,100,100,100,89,93,92,99,89,100,89,89,87,100,96,93,0,100,100,100,100,92,90,91,90,93,88,0,92,88,94,88,4,94
l33,2=92,94,89,92,90,100,100,0,100,90,89,0,100,0,100,0,100,100,100,100,57,91,64,92,89,87,89,0,0,100,55,3,100,0,100,100,100,100,87,100,90,100,88,90,100,87,77,2,0,0
l34,2=91,90,94,90,92,100,89,85,91,90,0,95,90,0,48,91,100,100,100,89,93,91,94,91,91,88,93,0,0,100,91,97,100,95,0,94,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,89,91,100
l35,2=91,90,89,0,92,89,92,0,100,93,91,94,100,0,100,87,92,100,100,100,93,91,89,89,92,88,92,70,0,100,88,98,100,100,88,0,91,89,87,92,93,88,68,91,0,80,9,0,0,21
l36,2=88,0,100,48,99,100,100,90,93,90,88,100,95,0,90,86,100,100,100,100,100,86,89,86,89,100,86,89,0,100,88,94,100,92,100,90,0,100,87,100,89,100,90,93,100,88,94,90,87,92
l37,2=85,0,91,68,90,100,89,16,93,0,93,91,96,0,87,87,100,100,93,93,92,88,77,82,0,89,0,80,0,100,92,73,94,100,93,90,100,0,89,90,86,100,84,90,94,91,93,95,82,95
l38,2=90,0,89,0,91,100,88,0,51,1,0,95,89,0,0,79,88,100,91,98,0,86,0,87,0,3,94,0,0,90,0,95,89,91,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,93,86,100,100,89,100
l39,2=80,94,100,89,90,100,89,0,89,96,90,95,0,0,94,87,85,100,86,100,91,89,90,96,67,91,88,0,0,100,92,95,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,99,100
l40,2=85,0,89,0,85,100,78,0,92,0,0,94,78,0,0,0,89,93,90,87,90,0,29,90,0,88,1,0,0,100,92,33,88,99,100,91,100,90,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,2=86,0,100,54,91,100,90,0,100,56,23,93,4,65,86,0,100,100,100,100,92,0,0,62,0,86,91,34,0,93,0,94,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,0,90,92
l42,2=0,0,52,2,28,86,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,100,97,90,88,0,0,0,0,0,9,0,0,0,42,0,0,93,97,100,86,92,89,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,90,100
l43,2=67,0,95,0,0,86,8,0,92,0,0,0,91,0,0,55,100,92,91,90,62,9,0,0,0,85,91,0,0,87,23,41,0,93,100,83,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,75,92,100
l44,2=0,0,91,0,88,100,0,0,62,0,0,69,0,0,0,0,100,97,84,86,51,0,0,0,0,91,0,0,0,86,0,0,95,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,97,9,0,100
l45,2=0,0,89,0,0,89,79,0,90,0,0,19,86,0,0,0,100,98,91,90,2,47,0,0,0,79,0,0,0,86,0,89,92,93,100,88,90,96,91,100,100,100,100,100,100,0,100,51,91,100
l46,2=0,0,89,0,60,100,0,0,90,0,0,26,0,0,0,0,100,100,69,100,66,52,0,0,0,86,83,0,0,96,0,90,90,72,100,42,100,100,100,100,100,89,100,100,93,100,0,100,100,100
l47,2=0,0,79,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,62,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0,49,0,0,80,0,100,0,82,90,100,100,100,0,100,69,2,40,100,0,100,100
l48,2=0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,90,15,100,100,100,89,80,87,0,87,100,100,0,100
l49,2=0,0,86,0,30,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,94,91,74,4,0,0,0,0,91,0,0,0,82,0,0,83,0,100,19,90,87,100,100,100,90,100,100,100,100,100,93,95,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,90,100,101,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,98,99,90,91,92,0,59,87,0,80,0,60,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,92,100,100,94,100,100,100,100,91,100,90,3,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,80,31,85,58,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,87,100,100,100,100,90,100,99,100,100,91,100,88,85,5,88,93,99,88,87,0,89
l3,3=100,100,100,0,100,89,93,100,94,100,100,100,87,100,88,100,0,99,93,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,91,0,96,0,0,0,0,94,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,99,100,97,91,91,0,83,0,0,90,13,21,0,0,0
l5,3=100,97,100,96,100,0,100,89,100,100,100,100,100,4,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,44,94,100
l6,3=100,100,100,92,96,97,0,87,100,91,100,100,100,51,100,92,91,100,100,100,92,0,100,96,99,100,93,16,0,100,100,94,100,90,91,100,97,90,92,78,82,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,100,100,100,100,95,0,0,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,2,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=91,94,100,94,100,100,100,0,0,95,89,100,100,92,100,92,98,100,100,100,88,87,86,91,94,97,92,88,91,100,100,93,100,100,93,100,46,94,0,92,0,87,69,89,92,91,91,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,8,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,91,100,0,0,100,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,8,77,99,92,92,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,90,89,100,93,88,0,0,28,51,0,0,0,0
l12,3=100,100,100,92,100,100,100,89,100,98,100,100,0,86,100,94,100,100,100,98,92,100,90,94,100,101,94,0,0,100,100,100,100,100,53,100,93,100,0,12,3,0,0,87,0,82,0,0,0,0
l13,3=100,100,100,100,90,2,26,100,100,100,5,100,96,0,100,100,75,100,100,88,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,93,0,0,0,0,0,0,3,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,100,95,100,100,100,90,100,17,100,100,100,89,0,90,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,20,52,100,100,96,100,100,84,100,91,91,0,92,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,96,100,100,100,83,94,100,88,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,92,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=91,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,93,100,60,0,0,0,100,100,100,99,39,0,92,38,101,88,0,0,100,87,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,76,97
l17,3=100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,94,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,88,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,86,88,92,90,90,92,100,87,48,94
l18,3=100,100,100,98,100,100,100,93,100,95,100,100,100,100,100,94,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,87,100,100,100,100,95,92,92,90,92,89,88,91,0,67,50,87
l19,3=100,94,100,91,100,100,100,11,100,97,100,100,87,86,87,97,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,92,88,87,88,100,4,0,91
l20,3=100,100,100,100,100,100,94,100,89,100,85,100,89,100,92,100,85,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,92,99,100,69,3,100,84,84,0,81,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,0,0,0,0,0,0,36,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,88,97,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,93,92,81,0,98,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,89,100,94,100,100,100,88,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,98,65,100,91,54,92,82,31,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,91,91,100,96,79,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,85,100,100,91,100,74,100,91,93,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,100,98,100,100,93,100,100,100,85,91,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,90,100,88,93,92,21,93,87,87,90,86,88,91,89,0,0,93
l26,3=100,100,100,100,100,100,90,100,92,100,99,100,79,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,97,45,100,99,92,45,94,94,0,99,0,69,0,0,0,0,0,1
l27,3=100,100,100,100,100,0,79,100,100,100,100,100,1,100,78,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,33,97,93,84,3,55,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,76,0,100,100,100,98,100,0,100,59,100,0,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,0,100,88,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=100,96,100,94,100,100,100,90,100,100,87,100,100,88,100,93,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,83,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,90,81,94,91,88,90,91,89,56,90
l30,3=100,100,100,94,100,87,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,62,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,94,100,0,89,100,92,96,0,92,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,28,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,91,100,0,88,0,0,0,0,63,0,0,0
l32,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,4,100,100,100,87,1,91
l33,3=100,89,100,0,100,100,100,0,100,90,51,26,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,77,94,62,100,86,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,87,100,100,100,93,0,0,0
l34,3=100,0,100,83,100,100,96,0,100,100,39,100,2,0,7,99,100,100,100,100,90,100,100,94,99,100,100,0,0,100,91,98,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l35,3=100,92,100,0,92,100,100,0,100,93,89,90,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,91,65,93,100,90,80,0,100,100,92,100,100,100,0,100,100,92,97,86,64,17,0,65,0,0,0,0,0
l36,3=100,90,100,2,100,100,100,89,55,100,91,100,86,4,91,88,100,100,100,100,100,91,99,100,92,100,96,86,0,100,92,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,90,100,86,92,94
l37,3=92,0,100,4,90,100,90,0,97,1,85,95,100,0,83,92,100,100,100,100,86,93,86,90,0,95,87,56,0,100,92,22,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,91,100,100,100,90,71,90
l38,3=100,0,100,0,90,100,90,0,0,0,0,91,1,0,0,77,100,101,100,100,12,100,0,64,0,3,90,0,0,100,0,91,101,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=0,80,100,100,100,100,54,0,100,100,34,100,0,0,97,99,100,100,100,100,100,1,99,99,40,100,100,0,0,100,90,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=1,0,100,0,0,100,50,0,0,0,0,93,0,0,0,0,100,100,100,100,92,0,0,79,0,65,0,0,0,100,36,0,100,100,100,101,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=100,0,100,69,94,100,21,0,100,22,0,100,0,94,80,0,100,100,100,100,100,0,0,50,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,3=0,0,1,0,0,100,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,91,0,0,0,100,0,2,100,81,100,2,100,84,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=82,0,100,0,0,100,5,0,98,0,0,0,95,0,0,79,100,100,101,100,88,0,0,0,0,100,92,0,0,100,86,18,28,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,91,100
l44,3=0,0,100,0,92,100,0,0,98,1,0,66,0,0,0,0,100,100,100,100,23,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,3=1,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,2,72,0,0,0,100,100,87,100,0,0,0,0,0,86,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,94,100
l46,3=0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,12,0,0,0,63,0,0,0,100,0,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,100,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,34,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,100,0,100,0,38,100,100,100,100,0,100,0,0,51,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,98,0,100,100,100,82,100,39,0,14,100,100,0,100
l49,3=0,0,100,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,10,100,100,88,90,0,0,0,0,0,94,52,0,0,95,0,0,96,0,100,1,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,76,100,0,94,0,99,0,0,0,1
l1,4=100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,95,100,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,99
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,61,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,39,1,95,0,100,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,100,99,43,100,0,87,0,17,99,32,0,0,0,0
l5,4=100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,2,100,32,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,53,76,53,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,101,100,100,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,0,68,100,100,99,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,26,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,98,100,99,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,0,0,1,2,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,0,0,0,65,0,99,0,0,0,0
l13,4=100,100,0,100,100,8,100,100,100,100,98,100,76,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,0,0,0,0,19,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,98,100,100,100,64,100,98,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,98,100,98,61,100,0,0,0,77,0,0,0,0,0,19
l16,4=100,56,100,77,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,10,0,100,85,100,100,0,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100
l18,4=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,19,16,100
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,9,3,100
l20,4=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,21,100,100,100,100,0,99,95,99,21,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,98,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,99,100,99,0,99,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,71,100,99,99,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,0,100,99,0,0,99
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,81,100,99,100,3,99,37,0,100,0,7,0,0,0,0,0,14
l27,4=100,100,100,100,100,2,93,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,17,98,100,22,0,91,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,77,0,100,99,100,99,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,18,100,57,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,1,0,0,94,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,93,75,100,0,98,26,8,0,0,99,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100
l33,4=100,1,100,0,100,100,100,0,100,100,93,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,16,100,52,100,97,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,0,0,0
l34,4=100,0,100,84,100,100,100,0,100,100,100,100,96,0,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l35,4=100,84,100,2,100,100,100,16,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,0,0,53,0,0,0,0,0
l36,4=100,98,100,0,100,100,100,3,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100
l37,4=100,0,100,99,100,100,100,0,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,0,99,80,46,0,100,101,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,0,100,0,53,100,100,0,25,1,0,100,0,0,0,86,100,100,100,100,100,78,0,75,0,99,100,0,0,100,5,75,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=0,93,100,100,100,100,1,0,100,100,17,100,99,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,67,77,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=87,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,11,0,0,20,100,100,100,100,100,3,27,98,0,100,17,0,0,100,5,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,100,27,97,100,53,0,100,88,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,24,0,96,0,100,100,63,0,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,0,100,100
l42,4=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,5,0,0,100,0,6,100,60,100,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=98,0,100,0,9,100,1,0,91,0,0,0,81,0,0,90,100,100,100,26,100,0,0,0,0,100,60,0,0,100,96,3,96,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,100
l44,4=0,0,100,0,92,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,79,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,4=97,0,100,0,15,0,6,0,100,0,0,28,100,0,0,0,100,100,100,100,98,0,0,0,0,100,4,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,79,100
l46,4=0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,21,3,0,0,0,98,0,0,0,100,0,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,100,15,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,99,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,7,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,89,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,0,54,100,100,0,100
l49,4=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,18,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,98,100,100,100,97,93,94,95,0,92,0,4,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,68,100,100,96,100,100,100,99,98,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,0,99,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,98,83,100,98,100,0,99
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,52,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,1,97,100,81,100,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,99,100,100,99,62,99,86,96,0,0,99,19,0,0,0,0
l5,5=100,94,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,81,100,93,91,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,85,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,77,98,98,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=101,100,100,100,100,0,99,0,0,100,100,100,62,100,0,100,0,100,99,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,99,100,100,100,100,100,0,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,0,99,3,100,0,99,0,1,100,21,97,0,0,4
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,100,1,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,99,100,4,98,54,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,91,98,100,100,100,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,98,98,99,100,0,0,8,0,0,0,0,0
l12,5=98,100,100,100,100,100,100,71,100,99,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,1,100,0,99,0,100,0,0,0,92,0,0,0,0
l13,5=100,85,99,100,97,0,99,100,100,100,19,100,0,0,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,99,100,100,96,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,93,100,100,99,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,92,98,100,100,87,65,99,71,0,0,76,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,0,100,58,0,100,100,0,100,0,0,100,100,70,0,0,0,100,100,100,100,0,88,100,95,100,0,36,0,100,94,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100
l17,5=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,99
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,97,99,100,100,98,0,0,99
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,14,99,99
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,101,39,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,98,98,100,99,0,87,100,94,99,0,86,97,93,76,0,0,2
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,0,99,54,61,0,7,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,72,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,43,98,98,99,96,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,98,100,100,99,93,98,76,100,0,0,0,1,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,50,98,100,101,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,99,98,99,98,0,101,99,0,100,70,0,0,99
l26,5=100,100,100,100,100,88,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,50,99,100,100,98,99,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0,3
l27,5=100,100,100,100,100,77,32,100,100,100,100,100,99,100,0,100,38,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,82,10,99,0,0,25,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,16,100,97,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,53,100,36,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,99,100,99,99,99,99
l30,5=100,100,100,101,100,94,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,94,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,48,100,0,100,100,24,98,100,99,101,2,47,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,0,100,100,42,64,99,0,0,0,84,0,0,84,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,100,100,100,95,100
l33,5=100,0,100,0,100,100,100,0,100,99,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,18,13,17,100,90,0,0,100,4,0,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l34,5=100,100,100,96,101,100,99,70,100,100,100,98,99,0,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,74,0,100,99,0,99,100,0,100,99,100,101,99,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100
l35,5=100,0,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,65,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,99,100,10,3,94,92,0,0,0,0
l36,5=100,100,100,81,100,100,100,1,17,100,100,100,45,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l37,5=100,0,100,99,100,100,100,0,100,99,100,95,100,0,99,100,101,100,100,100,0,100,82,100,0,86,100,0,0,100,99,17,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=99,0,98,0,33,100,83,0,0,0,0,100,0,0,0,60,100,100,100,100,100,0,0,52,0,100,100,0,0,100,0,32,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=96,87,101,100,101,100,99,50,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,0,12,0,99,38,101,99,100,100,100,101,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100
l40,5=98,0,99,0,99,101,100,0,0,42,77,98,0,0,0,99,100,100,100,99,99,87,5,92,0,100,46,0,0,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,99,100,100
l41,5=99,0,100,0,100,100,49,0,100,83,0,100,99,97,0,0,100,100,100,100,100,83,0,97,0,0,0,45,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100
l42,5=0,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,97,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,88,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=93,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,7,0,0,75,100,100,99,0,100,0,0,0,0,100,84,0,0,0,75,67,69,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,94,100
l44,5=0,0,97,0,100,100,0,0,100,0,0,34,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,34,0,0,99,0,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,7,0,100
l45,5=28,0,100,0,39,100,0,0,57,0,0,0,99,0,0,0,100,100,100,100,100,1,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l46,5=0,0,100,0,0,100,6,0,100,0,0,0,0,0,0,2,100,100,100,100,99,0,0,0,0,36,0,0,0,100,0,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,99,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,19,100,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,98,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,99,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,98,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,81,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,0,0,100,100,0,100
l49,5=0,0,100,0,0,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,99,54,0,0,0,0,100,63,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,84,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,99,99,90,90,32,100,96,0,0,100,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,98,0,99,30,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,0,100,99,99,0,100
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,98,98,90,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,99,100,99,100,100,95,86,0,96,23,0,0,0,0
l5,6=100,68,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,88,99,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99,100,100,6,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,99,100,100,100,1,100,99,30,0,0,0,0,7,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,75,100,2,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,76,48,4,21,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,1,0,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,100,77,100,97,100,0,100,72,100,0,100,97,0,99,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,99,100,99,100,9,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,98,99,100,1,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,64,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,81,99,100,100,100,4,100,98,98,100,0,91,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,99,100,82,100,100,97,100,0,3,14,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,0,0,100,70,100,100,100,100,98,101,99,100,100,100,100,101,6,100,100,96,100,100,100,100,98,100,26,100,0,100,0,2,0,95,0,0,0,1
l13,6=100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,95,100,0,0,85,100,15,100,100,1,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,90,0,0,0,1,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,79,0,100,3,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,72,12,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,89,100,100,98,93,100,100,46,100,97,95,22,100,87,0,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,97,100,98,100,100,90,100,0,100,0,12,100,70,12,0,37,0,0,11,0,0,0
l16,6=100,0,100,29,0,100,100,0,100,8,74,100,100,55,22,0,0,100,100,100,100,33,96,100,99,100,0,0,0,100,95,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,99,100
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,65,100,100,99,99,100
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,99,100,0,98,97,96,99,0,2,100
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,97,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,97,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,91,100,89,100,100,100,90,94,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,91,91,99,65,89,83,100,78,93,0,89,89,89,81,0,0,91
l21,6=100,100,100,100,100,100,95,100,99,100,100,100,99,100,96,100,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,98,98,97,99,73,100,76,0,0,63,0,0,0,0,0,1
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,82,100,92,98,28,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,98,98,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,91,99,99,98,95,50,100,0,82,0,0,1,0,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,98,99,98,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,96,87,100,99,90,100,58,0,62,16,0,0,100
l26,6=100,100,100,100,100,88,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,99,100,91,100,0,0,59,0,74,10,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,93,0,100,99,100,79,100,17,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,95,100,6,0,0,60,12,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,96,98,66
l30,6=100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,97,99,100,100,100,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,90,0,100,87,100,100,100,89,100,89,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,0,90,100,90,0,3,100,0,0,0,90,0,0,5,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,99,88,100
l33,6=100,0,100,68,100,100,100,0,100,99,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,85,98,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l34,6=100,100,100,100,100,100,100,86,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100
l35,6=100,0,100,100,100,100,100,41,100,97,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,89,99,100,100,100,0,44,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,0,0,93,98,0,0,0,0
l36,6=100,100,100,100,100,100,100,6,99,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,92,99,100,100,100,100,100,0,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l37,6=100,63,100,100,100,100,100,22,100,100,100,88,100,0,93,2,100,100,100,100,99,99,25,100,0,100,99,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,97,100
l38,6=61,0,70,0,99,100,3,0,0,0,0,100,34,0,41,56,100,100,100,100,100,96,0,33,0,100,100,0,0,100,0,4,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,61,100,100,100,100,100,10,100,100,76,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,5,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,0,100,0,100,100,100,0,66,82,96,100,0,0,0,100,100,100,99,100,95,99,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l41,6=0,0,100,0,100,100,54,0,100,0,0,100,100,96,0,78,100,100,100,100,98,0,0,94,0,100,81,3,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,97,100
l42,6=0,0,100,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l43,6=100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,41,100,100,100,90,100,61,0,0,0,14,67,0,0,100,64,100,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,76,100
l44,6=0,0,1,0,100,100,0,0,100,0,0,10,0,0,0,0,100,71,100,100,100,0,0,0,0,0,11,0,0,100,0,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,22,0,100
l45,6=0,0,100,0,19,100,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,100,100,99,100,100,0,0,0,0,72,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l46,6=0,0,97,0,0,100,11,0,90,0,0,0,0,0,0,44,100,100,100,100,94,0,0,0,0,8,0,0,0,100,0,4,100,93,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,91,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,12,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,93,0,95,0,91,93,93,92,94,0,100,0,42,93,100,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,93,21,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,72,0,100,0,96,92,100,100,100,92,91,80,0,0,100,100,0,100
l49,6=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,99,0,0,0,0,100,0,0,0,51,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,88,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,99,19,70,0,98,86,11,0,83,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,33,99,92,0,16,8,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,96,99,100,98,25,0,91
l3,7=100,100,100,0,100,42,56,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,25,27,80,83,15,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,98,99,100,100,100,90,100,92,100,0,5,0,0,47
l5,7=100,2,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l6,7=100,100,100,98,100,100,0,95,100,100,100,100,100,32,100,99,98,100,100,100,100,99,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,99,100,0,0,0,0,0,52,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,0,99,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,30,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,99,100,99,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,99,100,97,100,99,100,45,36,100,100,99,100,100,100,100,99,100,0,99,100,100,0,98,99,0,96,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,101,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,49,98,99,12,99,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,99,100,98,100,98,100,100,0,100,100,100,100,98,0,100,100,99,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,98,94,0,94,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,0,91,100,7,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,0,21,0,71,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,0,36,100,100,100,100,100,79,0,0,100,5,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,31,6,5,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,99,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,0,99,76,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,33,6,100,100,100,100,100,100,100,98,99,97,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,86,100,100,98,100,90,100,2,100,100,100,0,100,84,0,0,100,100,100,100,100,100,100,95,97,100,100,100,100,100,100,100,92,99,0,100,0,12,100,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,12,0,0,100,100,100,48,0,2,100,1,96,6,0,0,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,50,100
l17,7=100,100,100,98,100,100,100,97,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,98,99,100,100,98,98,100
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,99,100,5,100,69,2,99
l19,7=100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,97,99,100,100,100,0,94,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,90,100,100,100,85,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,89,94,88,84,91,98,0,89,0,87,81,35,83,0,0,85
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,83,97,70,0,0,48,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,98,100,99,100,100,99,100,100,100,99,100,101,100,44,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,10,98,0,21,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,99,53,100,100,100,99,100,0,100,99,100,97,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,98,99,58,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,99,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,89,87,0,0,0,2,9,0,100
l26,7=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,75,96,3,0,99,0,6,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,61,100,100,57,100,100,100,99,100,50,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,8,99,43,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,91,100,100,70,0,100,55,100,0,100,75,100,12,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,80,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,99,100,100,100,97,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,17,93,50
l30,7=100,100,100,24,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,97,99,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,89,87,100,77,100,100,100,93,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,0,92,97,100,77,0,91,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,95,81,100
l33,7=100,0,100,85,93,100,100,0,100,40,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,100,97,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,17,0,0,0
l34,7=100,99,100,46,100,100,99,9,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,97,0,100,99,100,101,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l35,7=100,0,100,84,100,100,100,0,100,16,101,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,0,95,100,100,100,0,0,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,35,0,0,0,0
l36,7=34,100,100,98,100,100,100,71,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=99,95,100,96,100,100,10,0,100,99,99,20,100,4,98,9,100,100,100,100,100,100,0,98,44,99,96,28,0,100,32,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100
l38,7=0,0,100,1,100,100,0,0,0,50,0,100,0,0,96,96,100,100,100,100,100,100,30,1,0,99,99,0,0,100,57,43,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,0,100,34,100,100,100,0,100,100,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=100,2,100,0,100,100,100,0,100,84,79,100,20,0,0,98,100,100,100,100,0,97,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=0,0,100,0,21,100,0,0,100,0,0,100,99,0,0,0,100,99,100,100,100,0,0,0,0,99,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,7=0,0,100,0,95,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,98,87,100,0,0,0,0,0,99,0,0,0,100,0,0,100,7,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,54,100
l43,7=61,0,100,0,24,100,0,0,51,0,0,0,0,0,0,6,100,100,100,100,100,41,0,0,0,0,0,0,0,100,9,89,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,43,3,100
l44,7=0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,1,0,0,0,0,100,100,100,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6,0,100
l45,7=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,100,100,0,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,63,100
l46,7=0,0,100,0,0,100,0,0,79,0,0,0,0,0,0,15,100,100,100,100,79,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,86,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,77,41,0,0,0,0,0,5,0,0,0,47,0,0,93,0,100,0,94,94,95,93,92,0,100,82,13,92,100,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,69,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,9,0,100,0,96,2,100,100,100,89,0,0,0,10,100,100,0,100
l49,7=0,0,100,0,35,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,62,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,91,1,0,99,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,81,0,54,3,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=101,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,53,0,100
l3,8=100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,0,99,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,48,21,100,100,42,58,92,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,95,100,100,100,99,97,96,100,99,100,100,99,0,100,0,0,63
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,98,100,0,0,74,0,0,86,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,21,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,99,99,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,19,98,100,100,96,2,99,0,78,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,91,100,94,100,100,96,98,98,0,66,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,20,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,92,99,100,99,100,0,100,99,100,99,0,99,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100,0,28,0,93,0,0,0,0
l12,8=100,97,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,99,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,0,64,0,86,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,37,0,100,100,100,98,100,100,0,97,100,49,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,7,0,92,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,99,100,99,100,2,100,100,100,100,100,95,0,99,13,100,100,100,98,77,100,100,100,100,99,99,0,100,100,98,100,100,100,100,100,99,97,99,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,93,0,0,0
l16,8=100,50,100,0,0,100,100,0,100,0,21,100,100,70,33,40,0,100,100,100,37,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100
l17,8=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,100,100,99,100,100
l18,8=100,100,100,99,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,94,65,100
l19,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,87
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,4,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,99,100,99,98,98,78,100,0,100,56,8,99,0,0,100
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,59,67,0,0,86,0,0,0,0,0,58
l22,8=100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,99,100,100,101,98,100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,0,92,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,94,25,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,95,100,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,99,100,100,87,99,73,0,100,19,0,100
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,32,100,99,100,99,99,100,0,100,0,0,0,0,62,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,18,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,87,0,100,0,100,87,100,48,100,0,100,0,100,98,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,100,6,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,0,66,88
l30,8=100,100,100,97,100,101,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,101,0,100,100,100,100,99,100,0,98,0,2,3,0,87,0,0,0,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,61,100,100,100,100,99,0,0,0,20,99,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100
l33,8=100,0,100,30,93,100,100,0,100,47,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,16,100,0,100,0,100,46,0,0,100,100,41,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,93,0,0,0
l34,8=100,100,100,6,100,100,100,20,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l35,8=100,96,100,100,100,100,100,0,100,50,100,100,100,59,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,95,0,0,0,4
l36,8=95,100,100,98,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,65,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100
l37,8=58,90,100,47,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,99,88,100,99,78,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,75,100
l38,8=3,0,100,71,100,100,0,0,42,97,1,100,0,70,100,100,100,100,100,100,100,100,94,34,0,100,100,0,0,100,99,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,12,100,76,85,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,60,20,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=100,2,100,0,100,100,100,0,100,95,17,100,100,0,6,100,100,100,98,100,91,96,0,0,15,100,0,0,0,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,85,100,99,97,100,0,0,100,0,0,100,100,4,0,4,100,0,98,100,100,0,0,7,0,100,100,0,0,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,8=0,0,100,0,98,100,0,0,86,13,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,81,0,0,0,100,0,12,100,43,100,0,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,8=0,0,100,0,99,100,27,0,0,0,0,5,36,0,0,97,100,100,100,100,100,82,0,0,0,87,0,0,0,100,51,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100
l44,8=20,0,100,0,99,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,82,0,0,0,0,56,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,24,0,100
l45,8=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,92,76,0,0,0,100,100,100,100,21,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=2,0,100,0,100,100,89,0,85,0,0,0,0,0,0,98,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,75,0,0,100,0,0,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,65,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,96,99,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,97,0,100,0,98,100,100,100,100,0,100,100,29,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,76,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,84,0,100,0,100,54,100,100,100,100,0,98,0,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,100,0,16,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,38,100,50,0,0,0,100,0,0,0,69,0,0,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,101,99,0,97,100,100,81,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,57,80,16,6,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,101,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,97,98,98,97,0,0,100
l3,9=100,100,100,0,100,22,100,100,82,100,99,99,0,100,99,100,0,57,98,99,100,100,99,101,100,100,100,100,100,99,0,100,0,0,0,0,75,0,38,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,99,100,99,96,100,100,100,43,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,95,100,100,100,99,100,95,100,0,0,0,27,0,77,0,0,0
l5,9=100,100,100,73,100,0,100,0,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,50,73,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,65,100,100,100,0,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,70,100,100,100,0,100,1,100,0,0,7,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,8,31,0,100,100,1,100,69,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,98,100,99,97,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,99,99,100,97,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,72,100,99,99,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,82,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,0,93,100,100,0,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,10,11,0,13,0,7,0,0,0,0
l13,9=100,91,59,100,100,83,0,100,98,100,99,100,100,0,70,100,49,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,15,0,100,0,100,100,99,100,66,6,100,100,101,100,58,15,100,100,100,100,100,101,100,99,99,99,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,63,100,97,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101,100,93,100,1,100,0,99,100,100,0,0,13,0,0,0,0,0,0
l16,9=1,0,100,0,0,100,99,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,81,100,0,0,0,100,1,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,9
l17,9=100,100,100,89,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,99,96,100,96,100,100
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,87,98,99,98,98,89,97,94
l19,9=100,100,100,53,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,0,27,8
l20,9=100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,99,100,100,100,99,100,0,99,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,16,100,100,100,100,100,100,31,100,0,99,30,32,97,0,0,100
l21,9=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,30,40,0,0,1,0,0,0,0,0,31
l22,9=100,100,100,93,100,0,99,100,96,100,100,100,100,100,1,100,0,99,97,99,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,75,2,100,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,95,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,99,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,75,100,100,15,95,95,9,99,0,0,77
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,68,100,99,100,99,100,100,0,100,0,0,0,0,16,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,89,100,100,95,100,100,100,0,100,86,100,0,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,95,15,92,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,64,0,100,0,100,86,100,0,100,2,100,0,100,0,8,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,98,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,64,98,97,0,0,8
l30,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,66,100,99,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,3,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,89,89,100,99,54,0,0,5,0,97,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,5,0,98
l33,9=0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,65,100,0,100,2,100,100,100,100,0,2,0,0,0,72,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,0,0,0
l34,9=100,0,100,0,100,100,100,0,66,0,0,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,0,100,100,9,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l35,9=100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,99,0,100,70,100,100,17,0,100,99,91,100,100,100,0,100,100,100,12,100,100,0,0,28,9,0,0,0,0
l36,9=0,0,100,36,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l37,9=100,29,100,81,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,84,101,100,95,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,81,100
l38,9=100,0,100,92,100,100,0,0,96,0,0,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,5,1,0,100,100,0,0,100,32,99,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,96,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,49,0,100,0,100,100,0,0,100,0,3,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=89,0,100,0,100,100,100,0,77,17,0,100,26,0,0,100,100,100,100,100,13,17,0,0,2,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=90,0,100,6,0,100,0,0,100,0,0,0,1,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,9=0,0,4,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,9,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,9=0,0,100,0,1,100,0,0,77,0,0,0,5,0,0,34,100,100,100,100,84,0,0,0,0,24,0,0,0,100,0,98,61,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,83,100
l44,9=0,0,100,0,55,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,100,101,100,100,9,0,0,0,0,81,0,0,0,72,0,0,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,9=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,89,8,0,0,0,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,25,100
l46,9=0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,41,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,85,0,0,100,0,0,100,94,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,16,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,92,100,100,100,0,100,98,0,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,47,7,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,53,0,0,0,0,100,100,0,100
l49,9=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,72,100,97,100,100,35,0,0,0,9,0,0,0,25,0,0,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,99,92,98,0,0,0,0,42,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,10,42,100,0,0,3,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=99,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,97,100,100,100,100,99,100,98,97,6,100,100,94,99,56,0,99
l3,10=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,97,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,95,0,0,100,100,100,0,11,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,98,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,98,99,100,100,100,99,100,99,0,0,79,97,0,38,0,0,0
l5,10=100,100,100,0,100,0,100,77,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,10=98,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,97,1,0,82,0,94,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,62,99,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,68,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=98,99,100,99,99,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,96,99,100,99,99,98,97,0,100,100,96,100,100,99,100,100,100,99,100,0,99,20,100,95,26,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,98,0,100,100,17,99,97,62,2,0,0,0,0,0,0,0
l10,10=100,100,100,98,100,98,100,100,100,100,0,100,100,84,100,99,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,91,100,100,99,100,0,89,100,100,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0
l12,10=99,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,61,0,99,0,91,0,0,0,0
l13,10=100,99,100,100,100,88,0,100,100,100,80,100,100,0,82,100,55,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,101,100,100,96,61,0,31,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0
l14,10=97,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,67,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,98,25,90,100,0,100,99,98,0,0,2,2,0,4,0,0,0
l16,10=94,0,100,0,0,100,100,0,100,67,19,98,100,55,0,2,0,100,100,100,88,1,2,100,97,100,99,0,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,99
l17,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,2,97,100,99,100,100,98,75
l18,10=98,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,98,100,99,99,89,83,92
l19,10=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,99,100,100,92,100,101,73,99,2,93,5,98,99,0,0,94
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,99,95,43,0,0,0,0,51,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,98,100,97,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,4,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,97,0,100,97,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,99,100,100,100,29,100,52,68,5,0,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,98,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,0,99,17,100,45,0,97,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,101,100,98,97,98,69,0,96,94,92,0,0,96
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,101,50,98,0,22,0,0,90,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,99,97,0,100,100,100,100,100,0,100,0,98,0,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,0,99,100,73,96,0,67,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,96,100,13,100,0,100,0,100,0,98,100,100,100,100,94,100,100,100,0,87,0,100,100,0,0,0,26,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,97,60,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,100,98,100,97,99,0,0,41
l30,10=100,100,100,86,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,0,100,100,99,99,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,10=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,72,0,99,100,100,29,101,0,94,0,100,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,0,99
l33,10=97,98,100,95,100,100,100,0,100,0,0,98,100,53,100,99,100,100,100,100,76,100,0,98,0,100,98,0,0,100,100,71,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,99,0,0,0
l34,10=100,1,100,0,100,100,100,0,100,100,86,100,100,0,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l35,10=98,7,100,0,100,100,100,0,100,0,100,98,100,1,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,98,0,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,0,76,1,98,99,0,0,22
l36,10=99,91,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,51,7,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=99,0,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,95,3,93,93,42,100,100,89,0,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,93,99
l38,10=99,0,100,97,100,100,56,0,100,2,0,100,0,0,97,100,100,100,100,100,100,92,0,43,0,100,100,0,1,100,0,19,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=99,1,100,0,100,100,100,9,100,100,94,100,100,0,63,100,100,100,100,100,100,98,17,100,94,99,100,55,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=96,3,100,17,100,100,100,0,0,87,0,100,2,0,0,100,100,100,100,100,91,66,0,63,96,100,83,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,87,100,79,0,100,2,0,100,27,0,0,75,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,82,2,100,100,4,0,100,0,97,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,100
l42,10=0,0,13,0,0,100,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,100,1,0,100,3,0,0,2,0,66,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,10=0,0,100,0,38,100,45,0,100,0,0,0,95,1,0,0,100,100,100,100,96,0,0,0,0,0,1,0,0,100,0,100,97,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,61,100,100,100
l44,10=0,0,100,0,97,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,14,100,100,100,100,13,0,0,4,0,99,0,0,0,99,0,0,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,21,0,100
l45,10=0,0,100,0,0,100,97,0,34,0,0,99,96,0,0,0,100,100,100,100,100,70,0,0,0,99,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l46,10=75,0,100,0,25,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,100,100,100,100,100,0,0,0,0,99,100,0,0,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,71,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,27,94,88,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,95,95,100,95,96,0,100,93,15,95,100,0,100,100
l48,10=0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,86,89,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,91,100,100,100,87,0,92,0,0,100,100,0,100
l49,10=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,56,95,100,92,0,0,0,0,97,0,0,0,23,0,0,100,0,100,7,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,76,99,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,92,100,100,100,1,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,98,0,59,100,100,100,96,100,100,100,100,100,85,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,85,100,100,100,100,100,100,99,100,100,67,100,100,81,0,92,89,52,89,0,0,68
l3,11=100,100,78,0,100,0,1,100,63,100,99,99,0,100,82,100,0,0,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,99,95,100,100,100,100,0,68,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,98,99,100,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=51,0,100,0,100,0,100,0,100,100,66,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,0,0,100,95,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100
l6,11=100,100,100,61,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,35,0,100,0,100,0,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=59,92,100,79,90,100,100,0,0,90,100,96,100,89,100,92,92,100,100,100,100,5,80,93,100,100,92,3,0,100,100,30,100,100,91,100,100,100,86,90,0,90,0,86,12,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,99,100,97,0,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,0,0,98,55,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,99,100,97,70,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,0,0,99,99,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,7,100,0,0,100,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,99,100,0,39,100,100,0,100,61,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,99,16,15,0,100,100,100,0,0,100,100,87,100,100,0,100,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,93,100,100,98,1,0,100,100,100,0,100,87,0,0,100,0,100,100,81,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,66,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,95,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,0,94,0,100,100,100,100,97,100,95,100,100,100,6,0,100,100,99,100,100,44,100,98,100,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,16,100,87,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,98,0,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,60,100,0,0,0,0,100,82,100,0,0,0,28,0,100,11,0,0,100,0,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,0,16,12
l17,11=100,99,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,99,100,100,98,100,100,100,94,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,36,100,84,100,83,18,0
l18,11=100,0,100,98,100,100,100,84,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,0,0,98,0,89,0,0,0
l19,11=100,100,100,1,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,3,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,6,100,100,100,0,0,81
l20,11=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,82,100,88,100,0,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,40,100,100,0,96,89,98,0,96,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,97,100,100,100,99,100,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,0,96,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,3,100,94,100,6,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,61,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,93,90,98,2,93,38,60,35,0,0,0,55,27,0,0,1
l26,11=100,100,100,100,100,101,100,100,6,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,6,100,43,0,100,24,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,99,75,0,100,19,100,100,100,0,100,1,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,0,80,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,98,100,100,12,0,0,100,0,100,0,99,0,100,0,100,0,96,0,10,100,100,53,100,0,100,100,100,0,98,0,100,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,9,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,4,69,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,7,46,98,89,98,0,0,0
l30,11=100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,0,69,98,77,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,100,100,100,66,100,100,0,100,82,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,30,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0
l33,11=78,0,100,0,4,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,60,100,100,100,100,0,88,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,99,100,3,100,0,26,100,100,38,0,0,0
l34,11=100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,76,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,1,98,49,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100
l35,11=100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,99,100,100,0,100,56,100,100,100,100,100,3,0,52,1,100,100,10,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,0,4,0,0,69,0,0,0
l36,11=100,0,100,0,100,100,100,0,100,69,99,100,0,0,27,96,100,100,100,100,100,0,0,0,0,95,95,0,0,100,0,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,96,99,100,100,100,0,0,0
l37,11=93,0,100,32,100,100,100,0,100,94,89,99,94,0,100,0,100,100,100,100,0,0,2,0,0,6,91,0,0,100,97,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,98,0,54,0
l38,11=82,0,0,0,0,100,0,0,20,0,0,0,0,0,0,19,100,100,100,100,100,0,0,0,0,93,87,0,0,100,0,0,100,46,100,0,100,100,0,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=83,0,100,0,0,100,83,0,85,14,0,100,95,0,0,100,100,100,100,100,92,0,0,0,0,0,1,0,0,100,0,6,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=0,0,98,0,91,100,33,0,0,0,0,98,0,0,0,0,100,100,14,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=91,0,99,0,0,100,0,0,95,0,0,0,45,3,0,0,100,100,100,100,91,0,0,0,0,62,92,0,0,100,0,0,81,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0
l42,11=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,50,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,11=0,0,100,0,0,100,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,100,17,100,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,13,50,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,97,93,100
l44,11=0,0,100,0,87,100,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,11=0,0,97,0,0,100,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,100,100,97,100,16,0,0,0,0,88,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,0,100
l46,11=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,24,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,38,0,95,93,92,0,95,13,0,0,100,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,64,0,56,0,92,93,100,0,0,0,0,0,97,100,0,84
l49,11=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,8,92,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,27,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,98,99,100,98,100,100,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,99,99,0,100,0,0,0,34,89,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,87,100,100,98,100,100,100,99,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,37,0,35,83,0,5,0,56,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,91,0,94,100,100,100,100,98,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,100,99,93,100,100,100,100,99,100,99,100,100,89,99,94,97,0,93,98,85,99,0,0,97
l3,12=101,100,100,0,100,0,55,100,98,100,100,100,0,100,95,100,0,90,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,87,100,100,1,4,0,100,94,92,69,2,0,0,0,0,3,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,99,0,100,101,100,97,100,100,100,98,96,100,100,55,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,76,100,100,100,100,81,100,99,100,99,92,20,100,88,0,0,97,15,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,95,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l6,12=100,100,100,68,100,100,0,67,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,92,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,85,0,90,15,81,29,0,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,0,67,0,64,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,83,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,12=92,91,100,92,100,100,100,55,0,94,95,100,100,92,100,98,94,100,100,100,98,90,91,99,99,100,100,86,51,100,100,68,100,100,100,100,100,100,94,93,92,95,0,87,75,23,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,0,100,100,2,100,97,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l10,12=100,100,100,99,100,99,100,100,97,100,0,100,100,0,100,100,58,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,92,100,100,92,100,0,87,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,99,100,100,98,100,100,100,0,19,0,99,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,98,98,99,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,92,100,11,100,4,100,2,96,0,35,1,0,0,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,99,0,100,99,100,0,100,100,0,0,100,5,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,0,100,46,26,0,0,94,0,4,0,0,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,98,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,82,100,100,100,98,100,99,95,100,100,100,88,9,100,100,100,100,99,17,100,100,100,78,0,89,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,101,100,97,100,100,100,92,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,81,98,99,100,99,99,100,100,53,0,0,20,0,79,0,0,0
l16,12=94,0,100,0,45,100,100,0,100,92,56,93,100,16,91,0,0,100,99,100,87,85,0,92,0,100,82,1,0,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,94,93
l17,12=100,92,100,78,100,100,100,99,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,98,100,99,100,101,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,94,100,98,70,78
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,96,100,96,100,35,100,97,100,100,87,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,93,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,82,89,85,92,99,97,99,41,42,79
l19,12=100,100,100,93,100,100,100,92,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,98,100,100,97,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,19,101
l20,12=100,100,100,100,100,99,99,100,97,100,100,100,99,100,100,100,90,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,99,100,95,99,101,98,100,39,91,0,88,93,0,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,80,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,100,10,0,3,5,1,0,31,0,11,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,99,98,100,97,100,100,100,99,100,101,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,58,100,0,100,39,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,99,100,96,100,100,100,99,100,100,100,92,99,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,95,55,42,101,94,91,14,0,4,0,0,0,0,0
l24,12=100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,11,100,100,100,100,7,100,99,100,74,0,99,90,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,99,100,99,100,100,96,100,100,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,99,100,92,94,58,94,61,34,94,75,63,0,84,94,0,0,87
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,0,100,92,100,93,92,66,83,97,0,77,12,0,92,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,98,99,100,87,100,101,100,81,100,100,100,0,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,100,100,0,99,78,98,9,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,87,94,88,100,65,100,100,99,0,100,13,100,0,101,96,100,100,100,60,100,17,100,100,100,0,100,61,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,91,100,99,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,94,85,100,93,92,0,69,63
l30,12=100,100,100,84,100,97,100,99,100,100,100,100,100,91,100,100,58,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,43,100,0,100,100,0,100,99,100,100,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,99,100,100,76,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,81,100,86,100,96,88,99,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,0,89
l33,12=100,16,100,0,76,100,100,0,100,3,0,100,100,0,101,93,100,100,100,100,0,99,52,16,11,100,0,0,0,100,1,91,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,86,100,100,99,0,0,0
l34,12=100,0,100,2,100,100,100,0,100,97,89,100,99,0,51,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100
l35,12=100,9,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,87,0,96,95,100,100,77,0,100,100,91,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,6,51,0,0,90,0,0,6
l36,12=100,58,100,93,100,100,100,62,100,93,97,100,5,78,100,100,100,100,100,100,100,89,92,90,93,94,100,90,0,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,94,90
l37,12=100,0,100,92,93,100,100,0,100,100,100,93,94,65,90,91,100,100,100,100,92,48,38,68,75,79,91,40,0,100,94,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,4,99,0
l38,12=92,6,95,82,100,100,88,0,90,0,0,93,4,31,82,100,100,100,100,100,100,0,0,63,0,91,100,0,0,100,0,86,100,100,100,89,100,100,0,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=100,0,100,65,15,100,99,2,98,96,0,100,99,0,0,100,100,100,97,100,91,13,75,95,94,55,74,86,0,100,93,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=0,39,99,4,96,100,95,0,92,85,0,95,1,0,91,94,100,100,96,100,94,40,0,92,81,40,93,0,0,100,0,0,100,93,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100
l41,12=95,0,100,0,90,100,86,0,98,0,0,95,99,87,0,63,100,100,100,100,99,0,0,95,64,95,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,100,100,100,16,84,0
l42,12=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,10,0,99,0,98,100,42,0,0,8,0,89,0,0,0,100,0,0,100,0,100,10,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100
l43,12=3,0,100,0,0,100,99,0,98,0,0,10,9,0,0,0,100,90,100,83,83,32,0,0,0,38,89,0,0,95,0,54,100,60,100,44,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=0,0,100,0,98,100,23,0,91,0,0,0,2,0,0,38,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,19,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,12=79,0,96,5,9,100,89,0,18,0,0,95,0,0,0,0,100,92,100,100,91,39,0,0,0,99,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,89,100
l46,12=90,0,100,0,0,100,17,0,0,0,0,0,0,0,0,85,100,100,100,100,93,0,0,0,0,93,90,0,0,95,0,0,100,93,100,96,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,53,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,90,1,100,99,100,16,95,90,0,5,100,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,71,63,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,84,0,89,92,100,100,100,72,81,93,0,85,100,100,0,94
l49,12=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,93,81,100,0,0,0,0,0,91,0,0,0,81,0,0,94,0,100,14,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,98,100,99,0,91,0,0,0,82,98,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,2,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,99,99,29,97,99,100,101,0,0,99
l3,13=100,100,97,0,100,92,98,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,1,97,100,94,97,101,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,99,98,100,99,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,99,100,100,97,100,20,100,99,0,0,99,16,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,75,100,0,100,64,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100
l6,13=100,100,100,22,100,100,0,53,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,0,98,72,22,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,1,20,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,99,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,0,87,1,33,82,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,99,7,100,98,2,99,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,25,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,98,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,95,100,99,99,0,67,0,99,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,77,100,98,100,100,100,100,98,100,43,100,100,100,100,42,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,78,45,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,0,0,99,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,34,100,100,97,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,97,50,100,97,100,99,100,0,0,0,0,0,92,0,0,4
l16,13=100,0,100,0,82,100,100,0,100,99,39,100,100,22,98,0,0,100,100,100,100,100,68,0,0,100,100,80,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,83
l17,13=100,0,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,100,19,0,96
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,99,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,89,0,99,99,99,99,0,0,5
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,100,100,0,1,99
l20,13=100,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,98,100,100,96,100,99,99,100,0,0,0,0,98,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,0,0,54,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,97,100,100,97,100,100,100,99,97,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,94,99,84,100,0,0,99,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,4,44,89,100,97,12,0,5,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,20,100,100,100,81,1,99,97,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,61,89,100,77,0,101,100,97,13,99,98,0,0,99
l26,13=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,97,100,51,99,0,0,61,0,0,98,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,78,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,97,0,90,35,100,31,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,97,100,0,65,81,100,75,100,99,100,0,100,0,100,0,100,100,99,100,100,57,100,0,100,100,100,0,100,78,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,86,98,99,99,100,0,30,71
l30,13=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,99,100,0,99,100,100,98,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,92,100,73,100,99,0,18,0,57,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,98
l33,13=100,0,100,0,0,100,100,0,100,1,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,86,1,0,0,100,0,0,0,100,0,62,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,13,100,100,51,0,0,0
l34,13=100,54,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l35,13=100,99,100,98,100,100,100,0,100,9,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,99,72,100,100,100,100,38,0,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,6,0,98,0,100,0,0,2
l36,13=100,67,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,67,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,0,100,63,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,0,0,0,0,17,100,0,0,100,100,11,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,1
l38,13=100,5,100,47,100,101,40,0,100,0,0,91,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,1,0,100,100,0,0,100,0,98,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,15,100,100,70,100,100,59,100,97,0,100,100,0,0,100,100,100,72,100,100,81,100,94,100,71,99,98,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=0,3,100,0,100,100,101,0,100,69,0,100,0,0,100,100,100,100,64,100,100,0,0,95,88,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=99,0,100,0,98,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,1,100,100,100,100,100,0,0,93,70,99,97,0,0,100,0,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,49,63,0
l42,13=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,62,0,0,100,0,0,0,0,0,67,0,0,0,47,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100
l43,13=0,0,100,0,0,100,96,0,92,0,0,5,0,0,0,0,100,0,100,73,0,0,0,0,0,74,92,0,0,98,0,0,100,14,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,100,0,97,100,97,0,57,0,0,8,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,6,0,6,78,0,0,100,2,0,100,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,13=90,0,97,0,51,100,75,0,94,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,67,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,87,96,100
l46,13=100,0,100,0,0,100,37,0,100,0,0,0,0,0,0,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,95,0,100,100,100,8,100,100,0,70,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,55,0,0,0,0,0,0,100,99,100,100,100,25,100,100,0,94,100,100,0,100
l49,13=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,47,99,79,100,0,0,0,0,0,100,4,0,0,84,0,0,99,0,100,0,100,50,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,99,0,99,0,0,0,4,99,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,0,98,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,0,0,69,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,5,100,99,99,99,0,0,99
l3,14=100,100,100,0,100,97,12,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,94,100,100,0,0,99,83,90,88,100,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,97,99,99,98,100,0,0,99,53,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l6,14=100,100,100,1,100,100,0,98,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,99,100,0,98,95,1,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,96,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,0,100,58,97,99,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,60,98,98,94,100,65,0,0,0,0,0,0,0,0,9
l10,14=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,98,0,0,18,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,0,81,11,100,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,84,99,100,100,100,100,100,35,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,4,100,0,0,0,0,0,0,63,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,0,99,85,100,99,100,100,88,100,100,100,100,100,99,25,100,100,100,100,100,99,100,101,97,0,87,99,0,0,48,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,99,0,7,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,8,98,74,99,99,82,0,0,2,43,0,94,0,0,13
l16,14=100,0,100,0,97,100,100,0,100,91,0,100,100,0,70,2,0,100,100,100,100,99,90,0,0,100,100,68,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,99,99,100,0,0,98
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,98,100,0,100,99,99,100,0,0,96
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,99,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,99,100,99,99,100,100,99,100,0,0,0,13,48,0,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,30,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,75,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,99,14,98,0,0,57,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,98,100,98,0,46,92,90,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,101,100,99,100,101,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,98,0,9,99,83,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,97,15,99,99,0,99,100,99,75,99,1,0,0,98
l26,14=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100,100,99,88,0,96,40,0,99,0,0,26
l27,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,80,100,99,100,95,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,1,0,100,1,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,99,5,71,100,0,100,100,100,0,100,33,100,0,100,100,17,100,100,98,100,0,100,100,100,0,100,83,100,100,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,90,99,99,99,96,0,84,0
l30,14=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,0,99,100,98,98,0,100,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,72,100,100,100,98,99,100,0,92,0,46,0,3,0,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,94
l33,14=100,0,100,0,33,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,67,0,24,0,0,100,0,0,0,100,0,34,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,0,0,0
l34,14=100,27,100,0,100,100,100,0,100,51,94,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100
l35,14=100,98,100,95,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,7,100,100,78,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,97,1,90,0,0,0
l36,14=100,0,100,82,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100
l37,14=100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,83,100,100,100,101,100,10,0,0,0,1,99,0,0,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,95,100,100,100,0,100,97
l38,14=100,60,100,99,100,100,95,0,100,73,0,14,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,91,17,100,100,0,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,36,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,82,100,100,100,8,100,100,100,24,97,100,86,100,6,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=0,0,100,77,100,100,100,0,100,41,47,100,0,0,100,88,100,100,100,100,100,0,0,99,88,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,20,100,89,0,0,0,100,100,100,100,100,30,0,77,5,100,97,0,0,100,0,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,35,0,0
l42,14=5,0,56,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,99,0,0,0,99,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,100,0,0,100,98,0,100,0,0,46,0,0,1,0,100,0,100,100,0,0,1,0,0,84,95,0,0,99,0,0,100,99,100,0,100,79,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100
l44,14=0,0,100,0,45,100,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,14=22,0,100,0,50,100,0,0,96,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,26,0,0,0,0,100,1,0,0,100,0,0,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100
l46,14=100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,96,100,100,100,100,79,0,0,0,0,0,99,0,0,88,0,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,99,0,100,100,100,54,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,27,0,100,100,100,100,100,0,100,82,0,84,100,100,0,100
l49,14=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,85,100,0,0,0,0,0,100,6,0,0,0,0,0,47,0,100,0,100,42,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,89,100,99,100,100,3,96,0,0,0,0,100,0,0,0
l1,15=100,0,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,0,0,90,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,0,100,99,90,100,0,0,99
l3,15=100,100,100,0,100,22,0,100,0,100,99,35,0,100,100,100,0,17,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,93,0,3,54,100,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,99,0,101,100,100,100,100,99,100,98,0,0,100,98,0,0,0,0
l5,15=100,97,100,29,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100
l6,15=100,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,20,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,99,0,100,28,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,93,98,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,99,100,1,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,99,98,0,100,100,0,100,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,9,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,69,10,100,99,75,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,58,100,100,99,100,0,88,100,99,100,0,98,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,27,21,100,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,0,100,100,100,0,100,7,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,99,100,100,100,0,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,0,40,0,4,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,99,100,100,100,99,13,100,100,100,0,96,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,100,0,100,100,100,0,96,100,99,100,100,99,100,89,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,97,99,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,1,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,63,100,2,93,11,0,0,0,0,0,0,72,0,0,0
l16,15=100,0,100,0,100,100,100,0,100,48,0,100,100,0,0,13,0,100,100,100,27,98,0,0,0,100,99,0,0,100,36,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l17,15=100,99,100,27,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,4,0,98
l18,15=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,83,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,95,100,99,100,100,0,0,96
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,55,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,98,99,100,100,100,100,0,0,100
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,73,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,0,8,1,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,71,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,74,100,3,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,0,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,12,99,100,100,0,4,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,93,100,66,43,100,99,100,20,100,99,0,0,100
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,20,99,100,100,1,100,100,100,99,0,95,3,19,100,0,0,85
l27,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,1,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,91,0,99,100,0,100,99,100,0,100,100,100,0,100,91,98,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,99,99,100,99,0,91,0
l30,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,98,100,98,100,100,99,101,21,100,0,99,100,0,99,100,100,100,0,99,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,64,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,83,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,99,79,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,74
l33,15=99,0,100,0,0,100,100,0,100,96,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,71,0,33,0,30,100,44,0,0,100,0,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,11,0,0,0
l34,15=100,0,100,0,100,100,100,0,100,42,72,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100
l35,15=93,82,100,78,100,100,100,0,100,20,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,99,0,99,100,100,99,0,0,100,101,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,0,96,96,90,0,0,0
l36,15=100,0,100,8,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100
l37,15=100,0,100,30,100,100,100,0,100,100,98,100,100,0,0,85,100,100,100,100,100,6,0,0,0,79,14,0,0,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,2,100,100,100,0,99,92
l38,15=100,86,100,59,100,100,0,0,100,85,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,57,7,100,100,0,0,100,4,11,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,91,100,100,0,68,19,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=7,0,100,69,100,100,100,0,100,3,34,100,0,0,100,6,100,100,100,100,100,95,0,30,11,2,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,6,99,59,0,0,0,100,100,100,100,100,39,0,1,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,20,0,3
l42,15=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,90,100,0,0,0,0,0,98,0,0,0,86,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,100,0,0,100,99,0,100,0,6,52,18,0,1,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,99,99,0,0,97,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100
l44,15=42,0,100,0,100,100,84,0,100,0,0,95,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,15,81,0,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,15=0,0,65,0,37,100,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,1,0,0,100,0,0,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100
l46,15=99,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,91,100,100,100,100,0,0,0,0,0,86,100,0,0,100,0,0,100,5,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,34,0,100,100,100,26,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,14,0,0,0,0,80,0,100,28,100,100,100,0,100,43,0,74,100,100,0,100
l49,15=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,97,100,0,0,0,0,0,100,97,0,0,0,0,0,92,0,100,0,100,84,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,0

