t=2017-06-28_09.41.49

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d7a668
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff02da2360
a3=0x054332ff02d41761
a4=0x054332ff03de9576
a5=0x054332ff03d9a778
a6=0x054332ff02d73160
a7=0x054332ff03dba783
a8=0x054332ff03dfc276
a9=0x054332ff03db8579
a10=0x054332ff03dba272
a11=0x054332ff03db9683
a12=0x054332ff03d9a369
a13=0x054332ff02da1862
a14=0x054332ff03d69680
a15=0x054332ff03dcb676
a16=0x054332ff03d9b081
a17=0x054332ff03db9976
a18=0x054332ff03d88572
a19=0x054332ff03d9b269
a20=0x054332ff03d9c069
a21=0x054332ff03d79980
a22=0x054332ff03d4b769
a23=0x054332ff03dba180
a24=0x054332ff03d89371
a25=0x054332ff03d99582
a26=0x054332ff03dfb281
a27=0x054332ff03d69669
a28=0x054332ff03d58671
a29=0x054332ff03da9880
a30=0x054332ff03da9783
a31=0x054332ff03d69369
a32=0x054332ff03dba279
a33=0x054332ff03dca380
a34=0x054332ff02d91861
a35=0x054332ff03da9672
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03d68775
a38=0x054332ff03d89379
a39=0x054332ff03d99381
a40=0x054332ff03dca870
a41=0x054332ff03d69671
a42=0x054332ff03d89678
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff02d83061
a45=0x054332ff03dda776
a46=0x054332ff02d60762
a47=0x054332ff03dbc076
a48=0x054332ff03dca179
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,76,100,8,84,100,100,98,100,91,0,100,0,100,72,100,78,70,100,95,85,95,100,89,100,86,57,80,85,72,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,96,100,92,100,100,100,77,100,100,92,100,100,100,100,100,90,100,100,87,70,100,96,65,100,100,39,100,100,90,75,41,100,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,85,100,100,95,0,100,100,90,100,100,91,99,86,100,85,0,91,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,87,100,100,100,100,97,100,100,100,91,100,100,100,82,100,100,92,100,100,85,100,91,100,99,45,80,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=93,87,84,100,0,100,100,100,85,100,77,100,87,100,100,100,100,100,91,88,93,84,100,11,100,100,80,97,92,89,83,71,100,100,100,77,100,100,87,82,85,84,2,81,89,0,0,83,13,5
l5,0=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,87,100,100,100,42,100,77,0,100,100,89,100,100,97,100,100,100,100,99,78,88,94,0,0,31,48,0,0,0,10,35
l6,0=100,93,82,100,100,100,0,82,98,100,76,100,89,100,100,100,100,89,87,72,99,89,100,61,100,100,99,93,100,100,100,76,100,101,100,100,100,100,100,82,90,94,0,87,90,17,0,85,82,26
l7,0=100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,78,100,88,90,100,72,30,100,99,40,100,86,92,0,100,84,1,100,100,80,15,100,85,72,86,100,79,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,90,100,100,90,24,100,100,0,100,100,92,100,85,100,88,2,65,75,61,10,5,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,89,100,83,101,100,82,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,70,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,99,100,100,100,100,66,100,100,68,0,100,100,0,100,100,94,3,0,100,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,86,91,90,100,63,100,100,82,100,92,90,100,100,100,100,100,74,100,100,79,0,93,87,94,88,93,0,58,78,85,82
l12,0=0,100,100,100,99,100,85,100,100,100,100,100,0,0,89,66,94,2,100,100,100,100,57,100,100,0,15,100,100,0,100,100,92,75,0,100,23,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=84,81,82,88,100,87,100,100,100,100,0,100,0,0,100,77,100,0,86,0,66,15,89,0,100,100,100,96,100,100,100,75,92,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,81,100,100,100
l14,0=100,94,80,88,100,100,100,100,100,100,79,100,89,100,0,100,100,100,100,87,100,92,100,70,100,100,67,100,100,94,100,100,93,100,87,100,100,89,100,83,87,85,91,90,89,55,0,82,82,87
l15,0=100,89,85,88,100,88,100,87,88,96,75,100,73,90,100,0,100,100,95,0,90,41,100,0,100,78,83,91,26,88,84,73,100,100,88,78,79,84,44,0,76,77,0,0,1,0,0,61,0,0
l16,0=99,90,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,92,80,100,89,100,73,100,100,100,96,99,100,87,72,100,100,100,80,100,100,100,84,100,0,91,87,100,1,0,84,89,90
l17,0=100,92,10,100,100,100,100,100,51,99,68,100,0,0,100,100,100,0,87,0,100,80,100,50,100,80,35,73,92,89,82,77,100,69,100,76,86,72,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,100,100,100,97,100,98,101,100,100,100,91,100,100,100,100,100,96,0,100,95,100,6,100,100,87,8,100,100,30,100,100,74,100,63,100,0,87,100,1,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=0,99,100,100,86,85,36,43,100,100,100,100,100,0,85,0,75,0,100,0,85,100,0,100,100,5,0,0,100,0,100,100,44,63,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,91,100,100,100,100,97,86,0,32,100,15,100,93,0,100,100,56,100,100,90,100,85,100,100,34,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=0,100,84,100,67,85,84,88,100,88,100,99,100,15,91,30,100,62,100,100,36,0,68,100,100,11,0,100,100,62,100,100,83,66,2,100,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,86,88,100,89,100,100,89,100,60,100,59,100,101,100,100,100,62,0,100,81,0,0,96,100,100,88,100,100,84,76,100,68,100,77,85,84,0,0,67,42,43,0,0,0,0,2,0,0
l23,0=83,89,100,99,0,3,51,0,100,88,100,38,100,0,100,2,90,0,100,100,7,100,0,0,100,1,0,94,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,0=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,89,100,100,90,88,100,87,100,89,89,94,0,80,83,100,100,85,100,100,86,74,89,100,83,8,80,79,73,84,69,83,31,0,0,29,42,90
l25,0=87,90,85,100,100,79,100,100,89,100,37,100,0,100,100,83,100,90,85,5,93,1,100,0,100,0,100,100,99,100,0,72,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,82,100,100,74,0,100,86,86
l26,0=75,62,0,90,100,0,100,0,9,90,0,100,37,100,81,100,100,54,23,0,0,0,100,0,100,100,0,9,84,100,70,42,100,100,100,93,100,100,0,86,86,100,100,100,100,0,52,100,100,81
l27,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,79,98,64,100,0,100,100,85,79,100,79,15,0,100,45,100,100,21,100,90,100,82,3,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,96,100,100,100,100,86,100,100,100,75,100,0,89,100,100,91,100,88,100,97,0,77,0,73,0,82,0,0,0,0,0,1,0
l29,0=87,29,73,91,100,80,100,82,0,0,0,100,0,100,86,100,100,100,42,0,71,70,100,0,61,100,100,47,91,0,84,70,100,100,100,20,100,100,100,79,69,100,88,100,0,0,0,100,0,0
l30,0=100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,89,100,80,94,85,100,100,95,100,88,100,100,29,50,100,100,86,0,100,95,100,90,100,82,83,32,73,1,83,88,31,1,0,0,0,2,0
l31,0=100,100,100,100,67,100,88,100,100,100,100,100,100,91,101,77,93,88,100,100,95,100,90,75,100,76,71,100,100,89,100,0,86,100,2,100,85,88,75,80,86,86,53,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=89,89,85,87,100,86,100,89,90,92,70,100,88,90,96,100,100,100,78,48,93,88,100,0,92,100,81,15,94,100,83,74,0,70,100,5,79,83,74,88,82,87,86,0,87,0,0,65,80,0
l33,0=100,85,85,100,100,100,100,88,100,91,0,99,76,100,100,100,100,87,89,74,93,81,96,0,97,100,100,97,96,100,93,98,98,0,100,78,100,100,79,83,85,88,89,66,100,20,0,81,70,13
l34,0=89,5,64,87,100,87,100,81,89,100,0,100,0,90,100,100,100,100,67,0,89,0,100,0,95,100,100,93,91,100,85,0,100,100,0,100,81,100,79,44,82,83,75,0,16,0,0,0,5,0
l35,0=60,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,91,100,79,90,100,100,100,89,100,76,100,100,78,83,100,100,14,100,100,0,99,98,0,100,82,80,73,76,59,80,51,0,0,0,0,1,0
l36,0=100,1,81,100,100,100,100,91,100,100,33,100,49,100,100,100,100,99,0,0,99,1,94,0,100,100,100,95,100,100,100,100,91,100,88,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,75,97,100,75,100
l37,0=91,0,0,64,100,81,100,0,1,90,0,100,11,100,100,78,100,80,89,0,53,0,86,0,0,100,100,0,3,100,83,75,90,81,100,76,100,0,77,91,100,100,90,100,100,71,79,82,82,58
l38,0=87,0,86,92,100,100,100,0,86,94,0,100,0,100,100,52,100,87,95,0,81,86,0,0,100,100,5,65,89,100,28,63,100,100,92,84,100,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=77,0,0,6,100,90,100,0,80,95,0,51,0,100,93,0,100,0,0,0,0,0,0,0,91,100,87,0,0,57,49,66,99,100,59,69,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=0,0,0,0,100,95,100,0,39,72,0,97,0,100,100,69,100,0,22,0,0,0,69,0,3,100,100,0,53,66,1,64,94,100,98,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=0,0,0,0,66,0,100,14,22,75,0,100,0,100,100,70,0,0,0,0,0,0,22,7,100,100,100,0,0,100,96,56,99,96,85,63,100,100,100,100,100,0,100,100,100,11,43,100,100,100
l42,0=0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,100,0,100,91,0,100,0,0,0,0,0,16,0,17,88,100,0,61,98,80,6,87,100,72,74,100,69,100,100,100,100,0,100,100,94,32,100,100,100
l43,0=2,0,0,0,69,18,100,0,0,0,0,99,0,100,89,0,100,0,0,0,0,0,0,0,90,100,100,0,0,100,43,0,0,69,0,67,100,100,100,100,100,100,100,0,93,44,0,100,100,100
l44,0=0,0,0,0,100,27,100,0,0,0,0,96,0,100,99,2,100,0,0,0,0,0,0,0,9,100,100,0,0,0,1,0,94,100,45,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,100,44,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,94,72,100,100,100,4,86,19,100,0,100,84,100,100
l46,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,27,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,80,100,100,100,13,18,0,100,100,0,68,99,100
l47,0=0,0,0,0,91,0,85,0,0,0,0,56,0,100,90,54,100,0,0,0,0,0,0,0,3,100,100,0,0,100,0,0,48,73,0,0,100,86,100,100,83,100,100,100,100,74,87,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,100,87,0,100,0,0,0,0,0,0,0,3,100,100,0,2,0,0,0,76,65,1,0,73,85,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,9,1,0,0,0,0,87,0,100,87,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,99,70,0,0,0,0,0,0,36,0,0,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,91,88,89,85,77,85,100,93,79,86,100,80,82,100,95,92,100,86,0,100,50,91,48,100,87,88,84,84,71,90,83,91,91,77,82,91,80,93,90,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l1,1=100,0,87,91,89,100,84,100,93,85,89,100,83,83,87,85,92,89,81,85,99,88,88,89,100,88,68,100,82,69,85,100,91,88,79,79,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,100,0,100,100,99,89,80,100,86,87,100,100,80,84,94,100,6,100,87,86,94,86,84,100,82,0,100,100,74,100,100,91,90,80,100,89,7,92,0,0,67,1,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=100,85,100,0,100,100,92,83,100,100,100,100,92,80,86,87,100,89,78,83,86,100,85,89,100,86,91,100,100,70,100,100,89,88,82,100,97,76,92,86,0,66,0,0,0,0,0,0,4,0
l4,1=79,80,85,88,0,82,100,84,93,81,87,100,83,79,100,100,100,100,77,83,87,76,100,16,96,85,88,85,83,72,86,84,100,100,80,83,87,80,89,91,84,85,0,90,91,0,3,87,0,0
l5,1=100,100,95,100,100,0,99,100,100,100,85,100,82,80,100,84,98,100,100,81,100,84,88,78,100,84,8,100,100,75,100,100,91,100,83,100,92,81,95,88,81,3,0,7,59,0,0,0,20,31
l6,1=81,83,89,91,100,88,0,82,92,99,88,100,83,100,100,100,100,91,79,80,86,87,100,83,88,99,89,81,84,100,87,80,100,100,100,82,100,91,88,93,86,88,0,90,92,76,23,88,84,0
l7,1=100,100,89,91,100,96,86,0,96,100,90,100,83,82,100,83,90,96,77,77,100,91,89,3,100,84,33,100,81,72,84,100,89,90,79,81,93,0,23,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=80,100,100,100,100,100,88,83,0,100,100,100,100,78,100,82,100,84,100,100,88,100,92,100,100,88,31,100,100,3,100,100,94,95,80,100,88,58,90,58,84,84,33,0,51,0,0,78,0,0
l9,1=100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,91,100,87,82,100,100,100,92,80,86,100,84,97,87,100,100,88,100,100,0,100,100,90,88,84,100,98,85,92,89,79,87,0,0,3,0,0,3,0,0
l10,1=100,88,100,100,100,100,99,99,100,100,0,100,100,7,100,51,100,92,100,100,100,100,71,100,100,91,0,100,100,0,100,100,87,0,0,100,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=81,82,88,89,100,98,98,99,94,100,89,0,83,85,100,100,100,100,87,83,91,87,100,84,89,86,29,82,83,71,91,83,100,87,87,81,88,78,90,36,83,83,90,92,90,0,38,87,87,25
l12,1=79,100,100,100,84,85,86,82,100,99,100,100,0,3,0,81,90,0,100,100,85,100,29,97,100,0,79,100,100,0,100,100,92,90,23,100,79,55,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=81,81,90,84,100,83,100,83,89,79,48,100,0,0,94,82,100,0,86,0,82,24,89,0,88,100,100,85,79,73,87,76,90,93,81,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,86,100,87,78
l14,1=100,85,87,91,100,84,100,82,88,89,87,100,80,80,0,100,90,100,86,82,100,86,100,82,100,86,76,93,81,70,88,89,87,100,77,82,98,80,94,93,85,83,88,92,86,87,0,91,86,81
l15,1=86,82,88,92,100,79,86,83,94,81,83,100,84,84,85,0,100,100,78,0,92,82,100,0,85,85,89,85,0,74,91,83,100,89,78,85,86,85,91,5,81,86,0,0,0,0,0,63,0,0
l16,1=82,83,88,89,100,84,100,82,90,100,90,100,83,100,100,100,0,100,85,81,86,84,100,84,87,88,91,88,83,79,92,84,100,100,100,81,100,100,89,90,88,84,88,90,93,29,1,86,86,77
l17,1=101,84,0,89,100,85,94,82,45,79,82,100,0,0,100,100,100,0,81,0,100,75,100,87,84,92,9,89,81,71,91,84,90,91,92,84,91,79,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=85,82,100,83,100,100,93,85,100,86,100,93,100,82,100,84,100,92,0,100,83,100,87,100,100,88,0,100,100,66,100,100,58,88,73,100,92,80,89,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=0,83,92,86,87,84,83,75,100,78,100,100,100,0,90,0,94,0,100,0,82,100,0,100,100,32,0,79,100,0,100,100,6,59,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=100,100,86,88,100,100,90,100,92,100,88,100,88,78,100,100,100,100,86,85,0,82,100,0,100,86,15,100,83,70,89,80,90,90,78,83,91,81,88,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,1=15,79,89,87,88,83,85,83,100,77,100,81,100,61,88,81,93,90,88,100,88,0,87,100,100,60,0,100,100,76,100,100,90,93,0,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0
l22,1=100,83,86,85,100,82,100,84,88,77,86,100,7,83,100,100,100,100,82,0,90,89,0,22,89,82,93,89,80,71,87,67,100,91,100,64,92,80,69,11,83,0,87,0,3,0,0,59,0,0
l23,1=1,84,90,89,0,11,24,0,100,76,100,81,87,0,91,0,72,90,100,100,2,100,0,0,100,0,0,82,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,1=100,96,88,100,89,100,87,80,95,100,89,76,85,82,100,84,93,89,82,84,83,84,87,83,0,84,89,100,86,76,100,100,92,88,79,100,89,73,91,90,72,88,88,94,92,0,0,58,0,79
l25,1=81,85,88,89,100,85,99,83,95,87,86,100,0,100,100,79,100,91,80,48,96,41,89,2,88,0,100,82,81,100,76,86,92,100,97,86,100,100,100,97,87,100,0,91,87,86,78,83,88,80
l26,1=83,46,0,88,99,0,93,51,81,79,0,78,77,100,0,83,100,84,0,0,49,4,90,30,89,100,0,35,81,100,88,84,92,100,100,80,100,100,90,91,88,100,91,100,97,0,81,100,93,79
l27,1=82,100,100,100,95,100,93,100,100,100,86,98,100,76,100,80,91,94,100,67,86,84,86,89,100,85,59,0,100,60,100,100,0,89,80,100,85,23,91,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=88,90,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,81,100,8,100,92,100,100,83,100,88,100,100,94,89,100,0,73,100,100,90,95,80,100,91,0,90,0,88,0,61,0,10,0,0,14,0,0
l29,1=65,68,33,91,100,76,100,44,0,0,0,99,0,100,90,95,100,90,31,0,42,83,100,0,87,100,100,0,83,0,84,81,100,100,100,21,100,100,100,29,55,100,90,100,0,0,0,91,23,0
l30,1=81,78,100,100,96,82,88,79,100,85,100,100,100,77,86,83,93,95,100,83,85,100,90,97,100,25,84,100,100,69,0,100,93,88,86,100,91,36,28,0,63,88,88,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=80,79,100,100,85,100,87,81,100,99,100,76,100,83,88,85,89,92,100,85,85,100,86,86,100,83,91,100,100,74,100,0,90,84,81,100,87,81,88,89,81,88,83,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=84,82,87,90,100,79,95,81,95,75,84,100,81,81,86,100,100,91,49,0,88,88,100,0,86,86,91,0,85,74,87,34,0,88,100,80,88,83,94,87,5,89,90,0,89,0,0,92,88,0
l33,1=83,82,86,88,100,100,100,85,92,80,0,80,81,100,100,84,100,92,78,63,88,89,87,0,86,100,92,83,84,100,86,81,93,0,100,80,100,100,89,89,85,91,91,93,86,72,0,88,90,5
l34,1=79,84,89,93,100,81,100,82,96,80,0,100,0,79,87,81,100,92,80,0,87,0,100,0,87,85,88,83,83,100,89,82,100,100,0,78,66,100,90,92,84,86,88,0,47,0,0,43,36,11
l35,1=80,99,100,100,100,79,86,77,100,99,100,78,100,82,100,85,90,93,100,100,86,100,0,100,100,88,91,100,100,6,100,100,92,92,82,0,88,81,94,84,0,81,0,51,0,0,0,0,0,0
l36,1=80,63,89,90,100,80,100,83,90,94,86,100,86,100,100,96,100,90,79,0,84,9,85,2,88,100,100,92,81,83,92,86,91,100,78,87,0,100,100,100,90,100,92,99,88,89,90,92,89,77
l37,1=81,0,0,0,100,81,87,0,7,78,0,82,0,89,86,85,100,92,79,0,74,0,86,0,0,100,100,0,0,100,71,74,92,87,100,79,100,0,88,89,90,100,80,92,88,87,68,87,85,83
l38,1=82,0,88,91,100,83,90,9,90,78,0,93,0,100,100,89,100,91,81,0,83,89,37,0,90,100,88,84,84,100,86,61,89,100,85,78,100,79,0,100,100,100,100,100,100,86,96,100,100,100
l39,1=79,0,0,77,92,79,86,0,64,80,0,79,0,100,85,33,89,0,0,0,0,0,12,0,83,100,90,0,0,42,1,77,90,93,81,84,100,79,100,0,100,87,100,100,100,89,96,100,100,100
l40,1=0,0,0,0,91,63,90,0,92,52,0,81,0,100,87,80,98,0,0,0,0,0,81,0,0,100,92,0,79,42,43,44,89,100,83,27,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,85,100,100
l41,1=21,0,38,40,86,36,92,2,96,79,0,88,0,100,95,79,94,24,0,0,0,0,0,0,91,100,100,1,0,100,86,68,92,90,80,83,100,100,100,92,97,0,100,100,89,0,75,100,90,78
l42,1=0,0,0,0,0,0,32,0,2,0,0,100,0,100,86,7,98,0,0,0,0,0,77,0,83,0,100,0,23,73,89,0,93,90,81,0,99,79,100,100,100,100,0,100,100,83,84,100,100,100
l43,1=19,0,0,0,90,53,95,0,0,0,0,79,0,100,87,0,91,0,0,0,0,0,0,0,89,99,100,0,0,100,0,0,0,92,0,77,100,100,100,100,95,100,100,0,86,49,0,100,100,96
l44,1=0,0,0,0,86,55,90,0,21,0,0,78,0,100,92,5,100,0,0,0,0,0,7,0,88,100,99,0,0,0,66,0,94,100,26,0,100,100,100,100,100,85,100,93,0,100,100,100,100,100
l45,1=0,0,0,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,100,77,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,65,0,0,82,70,100,100,100,0,85,17,100,0,100,57,100,100
l46,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,46,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,44,100,100,100,38,81,0,100,100,0,86,92,100
l47,1=0,0,0,0,88,0,96,0,84,0,0,81,0,100,91,70,91,0,0,0,0,0,59,0,33,86,100,0,14,73,0,0,89,95,49,2,90,84,100,100,96,100,100,100,98,83,85,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,2,92,0,0,0,0,86,0,100,88,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,99,99,0,0,38,0,0,89,88,5,0,88,80,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,75,0,100,88,3,94,0,0,0,0,0,0,0,92,91,88,0,0,0,0,3,0,3,22,0,89,82,100,100,100,89,100,95,100,90,100,100,100,0

l0,2=0,100,83,93,91,98,88,100,90,96,89,100,83,90,100,100,87,100,90,0,100,90,91,43,100,94,94,91,87,54,85,87,89,88,94,93,89,89,94,91,1,0,30,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=100,0,87,91,96,100,88,100,98,100,89,86,89,90,87,91,87,85,88,90,100,94,89,84,100,95,75,100,89,81,96,86,92,89,92,100,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,87,91,100,87,89,96,100,0,100,90,100,92,95,100,100,92,0,100,100,77,100,100,86,89,94,100,92,1,95,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,92,87,95,100,99,89,87,100,88,89,100,100,93,96,100,100,78,100,100,89,87,88,100,100,78,87,88,50,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=88,88,84,95,0,87,100,85,88,86,90,100,87,91,100,100,100,100,90,89,86,89,100,49,91,92,93,93,89,76,89,87,100,100,88,93,92,87,88,94,83,82,88,90,92,29,0,87,30,41
l5,2=100,100,82,100,100,0,98,100,100,100,88,90,84,89,100,90,100,85,91,89,100,94,94,80,100,93,0,100,100,78,100,100,89,88,89,100,90,86,91,66,81,80,0,88,78,0,0,0,42,77
l6,2=100,89,79,97,100,100,0,85,94,100,91,100,90,100,100,100,100,88,86,88,84,92,100,86,100,100,100,90,89,100,86,87,100,100,100,92,100,92,92,94,84,79,0,92,92,95,4,90,70,84
l7,2=100,100,84,94,100,100,98,0,94,100,91,100,86,89,100,88,85,100,88,83,100,95,95,87,100,94,87,100,87,79,100,85,87,87,94,100,91,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,2=99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,89,100,89,100,84,100,100,99,100,96,100,100,96,75,100,100,38,100,100,95,100,91,100,88,68,89,5,81,78,63,0,91,0,0,80,0,21
l9,2=100,100,82,100,100,100,100,100,100,0,92,100,87,89,100,100,100,100,87,89,100,93,92,88,100,93,89,100,100,0,100,100,89,89,88,100,98,88,91,91,80,82,0,35,31,0,0,26,0,0
l10,2=100,89,100,100,95,100,100,100,100,100,0,94,100,85,100,86,100,86,100,100,100,100,90,100,100,91,0,100,100,0,100,100,83,71,0,100,91,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=95,85,80,91,100,85,86,87,97,87,94,0,89,88,100,100,100,100,95,89,84,92,100,87,88,92,92,90,86,77,85,88,99,92,100,88,89,85,90,92,84,79,85,90,5,2,66,91,75,84
l12,2=87,100,100,100,92,100,85,100,100,100,100,100,0,0,89,78,88,0,100,100,99,100,0,100,100,0,7,100,100,0,100,100,89,87,65,100,90,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=90,86,82,88,100,83,100,91,90,88,85,97,0,0,94,87,100,80,91,0,0,85,94,0,89,100,100,90,85,79,91,86,95,86,94,95,100,100,100,100,100,100,91,100,100,96,85,100,100,100
l14,2=100,87,81,94,100,100,100,100,98,100,91,100,86,91,0,100,100,100,88,85,100,90,90,86,100,91,94,100,85,77,97,86,93,100,94,100,100,89,92,90,79,81,90,86,89,95,0,90,70,85
l15,2=101,89,81,89,100,82,91,89,93,90,90,100,84,88,90,0,100,100,87,0,84,92,100,1,86,94,92,93,0,80,94,84,100,89,88,93,93,86,91,89,85,79,43,0,0,0,0,83,0,18
l16,2=86,89,84,88,100,86,100,89,95,100,94,100,87,91,100,100,0,83,91,88,87,89,100,86,90,96,93,93,84,94,88,84,100,100,100,95,100,99,93,94,86,79,89,84,95,91,52,90,77,84
l17,2=100,88,0,90,100,87,84,90,94,88,89,100,0,88,100,100,100,0,91,0,100,92,100,88,100,92,2,91,85,80,87,85,90,93,91,94,89,90,91,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=85,88,100,88,95,100,88,91,100,100,100,90,100,90,100,89,85,83,0,100,82,100,94,100,100,90,0,100,100,0,100,100,74,88,91,100,88,86,88,0,6,0,55,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=0,90,100,89,92,87,86,85,100,85,100,91,100,0,89,0,81,0,100,0,83,100,0,100,100,67,0,95,100,0,100,100,89,34,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=100,100,84,89,94,100,91,100,97,100,92,94,85,0,100,100,100,100,89,88,0,94,92,14,100,92,63,100,86,71,95,86,86,88,86,90,91,85,88,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,2=85,90,82,93,90,83,86,88,100,88,100,88,100,87,90,86,84,85,87,100,85,0,92,100,100,89,0,100,100,78,100,100,91,89,0,100,76,34,90,0,0,58,0,0,0,0,0,0,5,0
l22,2=100,87,82,89,100,90,100,88,92,85,90,100,0,89,100,100,100,100,91,0,99,94,0,88,87,94,97,95,89,100,87,87,100,88,100,94,89,85,0,92,85,0,87,0,0,0,0,84,0,0
l23,2=46,88,81,90,83,59,88,87,100,92,100,87,85,0,88,1,91,87,100,100,19,100,92,0,100,56,81,92,100,0,100,100,85,83,4,100,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,2=100,87,81,100,95,100,89,100,100,100,91,85,89,88,100,99,93,89,91,91,100,93,92,88,0,92,89,100,87,78,100,86,86,88,87,100,90,85,86,91,11,80,87,86,91,0,0,82,14,83
l25,2=86,90,82,91,100,87,100,92,92,100,90,100,0,100,100,88,100,89,90,83,85,89,95,58,90,0,100,89,89,100,87,84,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,88,86,100,98,85,85,74,84
l26,2=88,59,0,92,93,0,100,86,82,89,0,88,63,100,86,90,100,13,0,0,74,0,92,84,89,100,0,14,83,100,86,83,89,100,100,91,100,100,100,91,86,100,87,100,92,0,83,100,77,90
l27,2=99,100,100,100,93,100,87,100,100,100,87,99,100,92,100,85,84,85,93,90,91,92,92,90,100,93,3,0,100,67,100,100,57,87,90,100,88,77,91,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,92,100,100,95,89,100,0,77,100,100,88,93,89,100,93,78,87,0,81,0,17,0,16,0,0,36,0,0
l29,2=17,90,85,91,100,89,100,85,2,0,0,92,0,100,87,100,100,100,1,0,78,88,100,0,88,100,100,87,87,0,87,89,100,100,100,90,100,100,100,91,83,100,88,100,87,0,0,100,77,2
l30,2=98,90,100,100,93,100,92,100,100,100,100,89,100,86,86,91,86,80,100,89,87,100,95,100,100,96,91,100,100,73,0,100,89,88,89,100,89,0,90,0,81,84,88,0,70,0,0,0,0,5
l31,2=100,87,100,100,98,100,92,100,100,100,100,93,100,96,88,90,82,86,100,90,82,100,93,92,100,96,93,100,100,76,100,0,91,88,93,100,91,81,4,81,84,84,73,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=89,88,82,92,100,84,100,84,93,89,84,99,86,94,92,100,100,87,82,88,83,90,100,81,91,94,93,50,87,82,90,83,0,89,100,94,90,85,89,91,65,81,86,22,92,0,0,89,77,0
l33,2=90,91,84,87,100,87,100,85,92,86,44,94,94,93,100,84,100,83,89,15,85,94,90,70,92,100,93,101,88,100,86,84,91,0,100,89,100,91,94,89,85,83,87,89,92,93,0,90,74,77
l34,2=87,88,83,93,100,83,100,83,87,90,0,100,62,90,88,100,100,100,90,0,85,0,100,0,88,91,100,92,86,100,87,87,100,100,0,90,89,100,91,92,85,80,87,0,59,0,0,75,35,13
l35,2=85,90,100,100,92,100,86,89,100,100,100,88,100,91,91,92,90,85,100,100,84,100,85,100,100,93,90,100,100,48,100,100,88,87,90,0,88,81,92,89,0,78,67,53,38,0,0,0,0,43
l36,2=88,0,83,93,100,84,100,86,94,100,90,92,90,100,100,100,100,86,91,0,85,78,93,0,92,100,100,92,87,79,86,87,92,100,89,94,0,100,100,96,100,100,89,100,93,96,88,86,72,88
l37,2=90,0,0,79,94,82,92,0,89,92,4,87,84,100,88,86,100,86,89,0,86,72,93,0,87,100,100,84,87,100,0,84,90,89,100,96,100,0,88,92,88,100,90,87,93,96,80,87,74,90
l38,2=87,84,85,93,100,82,89,81,89,94,0,97,0,100,100,91,100,81,91,0,82,92,0,0,91,100,92,93,87,99,84,10,90,100,93,93,100,90,0,100,100,100,100,100,100,92,96,100,100,100
l39,2=88,0,0,88,91,50,89,0,24,85,0,85,0,100,85,85,84,0,0,0,0,0,94,0,90,100,89,38,0,80,3,83,90,91,90,92,100,95,100,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,2=2,0,0,76,95,83,91,0,91,88,0,87,0,100,91,89,100,0,42,0,0,0,91,0,7,100,91,0,88,80,85,87,87,95,89,0,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,84,88,100,100
l41,2=0,0,73,87,98,86,100,0,98,88,0,88,23,100,100,89,89,86,1,0,49,81,2,80,90,100,100,0,0,100,88,88,100,100,88,93,100,100,100,100,100,0,100,100,91,0,90,100,100,88
l42,2=4,0,0,0,94,0,0,0,25,0,0,93,0,100,92,6,83,0,70,0,0,0,91,0,85,94,100,0,26,80,88,63,91,86,83,81,100,90,100,100,100,100,0,100,100,65,86,100,100,100
l43,2=0,0,0,0,93,81,98,0,0,20,0,94,0,100,90,0,84,0,1,0,0,0,0,0,88,100,100,0,0,100,0,2,29,87,0,53,100,100,100,100,85,100,100,0,93,6,0,100,100,100
l44,2=0,0,0,0,92,49,100,0,88,9,0,0,0,100,88,0,100,0,0,0,0,0,0,0,85,100,100,0,36,66,63,0,86,87,72,53,100,100,100,100,100,91,100,95,0,100,100,100,100,100
l45,2=0,0,0,0,30,0,76,0,0,0,0,1,0,100,74,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,74,0,0,86,96,100,100,100,0,38,7,100,0,100,43,100,100
l46,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,27,0,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,40,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,79,21,100,100,100,60,82,0,100,100,0,83,99,100
l47,2=0,0,0,0,91,0,89,0,85,28,0,90,0,100,90,83,84,0,0,0,0,0,85,0,81,91,100,0,36,79,0,0,89,88,86,32,92,88,100,100,99,100,100,100,100,63,87,0,100,100
l48,2=0,0,0,0,67,25,86,0,0,0,0,88,0,100,86,0,90,0,0,0,0,12,0,0,5,96,100,0,0,78,0,0,95,92,72,0,91,86,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100
l49,2=0,0,0,0,43,39,68,0,0,0,0,92,0,100,87,0,83,0,0,0,0,0,0,0,89,93,94,0,0,0,0,0,0,73,9,2,92,88,100,100,100,78,100,100,100,92,98,100,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,88,100,31,100,92,38,100,96,0,100,100,100,100,85,93,94,90,93,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,94,100,92,89,100,100,100,88,100,95,34,100,100,86,100,100,91,89,93,100,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,71,100,100,97,100,88,100,100,0,90,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,99,100,100,91,100,100,100,83,100,100,89,100,100,100,100,36,100,100,85,89,83,43,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,79,100,79,100,100,100,100,100,92,91,93,88,100,83,100,100,85,100,93,90,93,100,100,100,100,100,100,100,100,91,94,88,88,81,90,78,0,87,95,86
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,88,91,86,100,93,0,100,100,92,100,100,100,100,92,100,100,90,88,0,95,88,0,85,18,0,0,3,0,1
l6,3=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,52,100,100,93,0,98,100,89
l7,3=100,100,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,90,91,86,100,100,86,100,100,79,100,100,91,92,89,100,89,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,77,57,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,82,87,0,0,63,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,88,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,89,100,90,92,92,0,2,0,0,0,39,0,0
l10,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,80,100,97,100,95,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,0,100,100,14,64,31,100,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,99,100,100,100,100,100,100,89,100,25,100,88,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,90,86,90,87,0,0,0,86,90,84
l12,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,23,100,89,100,4,100,100,100,100,91,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,89,100,93,88,70,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=86,0,99,87,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,99,100,76,96,0,78,85,25,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,96,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,96,100,100,100
l14,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,0,100,100,100,100,91,100,93,100,87,100,100,87,100,100,89,100,93,100,100,90,100,100,100,97,93,95,91,91,87,88,83,0,88,55,83
l15,3=100,100,93,89,100,93,100,100,83,100,79,100,78,87,100,0,100,100,92,0,100,89,100,20,100,93,87,99,0,91,90,95,100,100,100,89,95,93,91,89,91,14,2,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,0,100,93,89,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,94,99,100,100,83,78,100,94,99
l17,3=100,100,90,100,100,100,96,100,83,100,75,100,0,86,100,100,100,0,96,16,100,93,100,88,100,100,0,88,89,100,100,89,100,92,100,94,93,86,94,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,89,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,97,0,100,100,100,92,100,100,76,0,100,100,0,100,100,100,100,93,100,98,89,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=0,100,100,100,100,100,88,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,9,100,0,98,100,0,100,100,28,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,74,0,85,100,0,100,100,0,100,100,6,100,100,100,100,87,92,94,88,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,3=89,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,99,100,85,100,91,100,91,100,100,100,0,90,100,100,92,0,100,100,0,100,100,100,88,0,100,75,0,93,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,90,90,100,100,100,100,100,100,79,100,41,88,100,100,100,100,93,0,100,86,0,89,100,100,100,93,100,100,92,99,100,100,100,93,99,100,32,72,0,0,88,0,0,0,0,87,0,0
l23,3=94,100,100,100,84,94,93,99,100,100,100,100,100,0,100,9,100,91,100,100,33,100,91,0,100,0,79,100,100,0,100,100,100,89,0,100,7,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,91,100,85,91,90,0,100,85,100,100,91,100,100,100,91,92,100,90,88,90,92,0,91,90,83,90,0,0,90,91,80
l25,3=90,97,100,100,100,100,100,100,84,100,81,100,0,100,100,100,100,100,94,13,100,88,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,92,0,100,100
l26,3=76,1,0,94,100,0,100,69,62,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,101,69,100,100,0,0,20,100,92,91,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,59,100,100,92
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,95,89,100,100,0,0,100,87,100,100,92,99,87,101,92,82,88,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,0,100,0,0,0,7,0,0,0,0,0
l29,3=0,87,77,95,100,100,100,74,18,32,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,49,0,100,0,100,100,100,86,100,0,81,96,100,100,100,28,100,100,100,89,92,100,100,100,97,0,0,100,90,0
l30,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,77,100,100,99,75,100,100,47,0,100,95,100,90,100,94,0,92,0,95,100,69,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,93,100,100,100,84,100,100,89,100,0,89,100,87,100,91,95,0,72,92,92,85,0,0,0,0,50,0,3
l32,3=100,88,91,93,100,99,100,91,86,100,4,100,84,87,100,100,100,100,93,93,86,88,100,84,100,100,87,91,94,100,88,92,0,100,100,89,0,90,88,59,9,92,92,84,91,0,0,96,87,0
l33,3=100,93,90,95,100,100,100,93,100,100,1,100,86,100,100,100,100,87,90,0,100,84,100,85,100,100,100,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,91,100,96,9,0,86,91,83
l34,3=100,89,90,37,100,99,100,100,88,100,4,100,79,100,100,100,100,100,94,0,88,0,100,0,100,100,100,98,95,100,90,91,100,100,0,89,100,100,93,88,93,86,0,7,0,0,0,0,8,0
l35,3=92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,92,100,92,100,100,85,100,92,100,100,100,82,100,100,41,100,100,91,90,89,0,99,85,91,96,57,94,74,0,0,0,0,0,0,0
l36,3=89,3,100,100,100,100,100,86,96,100,80,100,83,100,100,100,100,92,94,0,87,87,91,1,100,100,100,100,89,100,94,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,77,91,88,94,90
l37,3=88,0,0,90,100,92,100,0,45,88,0,100,60,100,100,90,100,92,96,0,90,49,100,0,90,100,100,83,92,100,0,94,92,100,100,87,100,0,100,100,100,100,91,100,100,85,85,100,90,83
l38,3=93,83,100,100,100,100,100,71,85,100,0,100,1,100,100,99,100,96,99,0,47,100,4,0,100,100,100,98,5,100,84,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=54,0,0,76,100,0,97,0,0,100,0,100,0,100,100,77,100,0,0,0,0,0,24,0,65,100,100,0,0,88,0,4,4,100,91,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=3,0,0,53,100,95,100,0,87,100,0,100,0,100,100,90,100,0,87,0,0,0,0,0,0,100,100,0,90,91,96,91,1,100,90,42,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100
l41,3=0,0,34,69,100,93,100,0,100,100,0,100,0,100,100,34,100,84,0,0,0,87,0,90,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,92,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,3=83,0,0,0,100,0,71,0,0,0,0,78,0,100,100,12,100,0,10,0,0,0,88,0,97,100,100,0,0,100,94,83,100,98,0,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,7,90,100,100,100
l43,3=0,0,0,0,100,92,100,0,0,43,0,100,0,100,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,1,100,100,75,32,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100
l44,3=0,0,0,0,100,0,100,0,40,0,0,57,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,71,100,100,0,1,99,0,0,100,100,0,17,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,3=0,0,0,0,84,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,66,0,0,85,100,100,100,100,0,3,0,100,0,100,50,100,100
l46,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,100,100,0,91,8,0,100,100,0,0,100,100
l47,3=0,0,0,0,98,0,100,0,0,0,0,95,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,82,0,75,0,100,0,0,100,0,0,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,71,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,99,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,78,100,100,0,0,87,0,0,45,100,5,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,83,0,92,0,0,0,0,88,0,100,100,4,100,0,0,0,0,0,0,0,94,100,100,0,0,0,29,0,0,89,0,13,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,99,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,1,26,0,86,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,90,100,81,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,28,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,101,100,100,100,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,95,100,99,99
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,0,100,11,0,0,4,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,66,100,99,100
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,43,100,101,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,21,100,6,0,52,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,30,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,10,40,87,100,62,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,1,100,99,100
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,57,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,44,94,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,0,100,100,100,79,100,0,100,94,70,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,44,18,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,99,100
l17,4=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,48,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,99,100,100,0,0,100,100,66,100,100,99,100,96,100,99,100,100,2,37,8,63,0,0,0,0,0,0,16
l19,4=3,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,1,100,100,12,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,0,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,72,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,41,0,4,60,0,0,0,0,100,0,0
l23,4=100,100,100,100,0,76,99,100,100,100,100,100,100,0,91,93,100,100,100,100,99,100,62,0,100,3,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,35,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,97,0,0,97,99,100
l25,4=99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,1,100,100,100,100,100,0,33,100,100,100,13,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100
l26,4=99,91,0,100,100,10,100,98,99,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,87,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,99,100
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,69,100,100,100,100,99,100,100,100,100,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,1,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=0,0,51,100,100,100,100,44,3,100,0,100,0,100,100,100,100,100,91,0,64,0,100,0,100,100,100,63,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,72,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,80,100,100,58,0,100,10,100,100,100,100,7,25,0,99,100,8,0,0,0,0,0,0,7
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,95,0,0,0,0,86,0,3
l32,4=100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,35,100,1,17,100,20,100,100,0,0,98,20,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,5,6,100,99,100
l34,4=100,59,100,80,100,100,100,100,101,100,83,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,0,0,9,1,0,0,0,0,0
l35,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,74,100,100,100,100,100,87,0,0,0,92,0,9
l36,4=100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,30,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l37,4=100,0,98,100,100,100,100,0,100,99,0,100,47,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,78,100,9,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l38,4=92,89,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,39,100,100,99,100,100,100,0,30,100,100,6,100,100,100,99,93,100,40,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=16,0,0,98,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,12,0,1,0,10,0,100,100,100,34,7,100,25,100,33,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=2,0,1,91,100,5,100,0,19,100,0,100,0,100,100,100,100,0,85,0,0,0,0,0,100,100,100,0,55,99,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=0,0,34,100,100,87,100,0,100,100,0,100,13,100,100,80,100,0,0,0,0,96,0,100,100,100,100,0,35,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,0,100,100,99,100
l42,4=69,0,0,0,100,28,98,0,0,0,0,100,0,100,100,2,100,0,85,0,0,0,46,0,100,100,100,0,0,100,69,96,47,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100
l43,4=0,0,0,0,100,67,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,50,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100
l44,4=0,0,0,0,100,14,100,0,96,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,95,100,100,0,2,100,0,0,99,100,0,3,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,4=0,0,0,0,93,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,1,0,0,0,0,0,0,25,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,97,100,100
l46,4=0,0,0,0,97,0,75,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,0,0,0,0,0,1,31,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,43,99,100
l47,4=0,0,0,0,100,13,100,0,0,29,0,100,0,101,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,97,0,100,0,0,100,0,94,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100
l48,4=0,0,0,0,100,0,100,0,10,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,84,4,0,13,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,99,100,100,0,0,0,3,0,5,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,99,101,31,100,94,94,100,100,1,100,99,100,100,100,100,100,100,17,0,2,0,94,0,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,101,101,100,100,99,100,83,100,97,0,100,100,0,100,99,100,100,0,100,88,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=99,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,35,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,85,4,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,62,96,99,0,0,0,0,0,14,0,0
l4,5=100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,79,100,100,88
l5,5=99,100,100,99,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,0,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,94,66,98,0,99,0,0,0,4,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,81,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100
l7,5=100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,99,100,100,100,100,91,100,100,34,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=99,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,4,100,100,13,100,99,100,100,100,100,100,82,100,0,79,0,69,7,97,0,0,9,0,0
l9,5=99,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,99,100,100,99,73,100,100,0,0,100,100,0,100,99,0,13,84,100,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=99,100,99,99,101,100,102,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,0,0,100,98,98
l12,5=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,48,20,100,100,0,100,100,100,100,7,100,99,0,20,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,99,100,99,100,100,2,100,44,100,69,0,100,100,99,100,100,0,99,97,99,0,100,99,100,100,99,101,100,99,99,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99
l14,5=99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,100,100,93
l15,5=100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,63,100,100,0,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,37,2,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100
l17,5=100,100,99,100,100,101,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,101,0,100,100,100,101,59,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=99,100,100,99,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,99,100,100,100,99,0,100,100,91,100,99,97,100,100,100,100,84,100,63,70,0,48,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=36,100,100,99,100,100,77,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,99,99,60,100,100,0,0,100,100,0,100,99,100,0,44,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,1,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,0,100,100,100,99,63,100,100,22,100,99,100,100,100,100,83,100,100,0,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,87,100,100,100,100,100,100,100,78,21,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,92,0,0
l23,5=3,94,100,99,100,101,94,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,99,100,100,79,99,0,0,100,0,2,100,100,0,100,99,100,84,0,100,0,0,0,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,59,0,0,99,100,64
l25,5=91,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,31,100,100,100,100,101,93,47,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l26,5=51,0,15,100,100,0,100,96,51,100,0,100,31,100,100,100,100,0,100,0,18,70,100,97,100,100,0,78,3,100,0,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100
l27,5=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,100,100,100,72,0,100,56,100,99,100,100,100,100,100,100,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,83,0,87,1,0,0,0,0,1,0,0
l29,5=8,0,66,29,100,100,100,11,85,100,0,100,0,100,100,100,100,101,100,0,30,1,100,0,100,100,100,8,100,0,79,100,100,100,100,21,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,0,100,0,2
l30,5=99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,0,100,100,18,0,99,99,100,100,100,100,66,0,0,99,0,72,15,0,0,0,0,0,0
l31,5=99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,96,79,0,77,0,0,0,0,88,0,0
l32,5=100,100,96,99,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,0,100,100,100,100,100,100,0,8,94,0,100,100,0,0,81,0,0
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,82
l34,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,90,7,0
l35,5=99,100,101,101,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,102,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,101,99,98,100,99,100,94,100,0,100,0,100,97,89,99,69,90,96,0,0,100,0,0
l36,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=101,0,100,100,100,100,100,0,52,88,0,100,0,100,100,100,100,100,88,0,100,99,100,0,100,100,100,93,100,100,96,100,99,100,100,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=71,89,99,100,100,99,100,94,100,100,84,100,5,100,99,100,100,99,100,0,24,98,101,2,100,99,101,100,99,99,10,99,99,100,100,94,100,99,0,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,99
l39,5=0,0,70,61,99,97,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,98,0,8,0,0,0,100,99,100,4,81,101,75,98,0,100,100,74,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99
l40,5=0,0,0,81,100,38,100,0,11,100,0,100,0,100,97,99,100,0,71,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,80,100,82,1,100,100,34,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=0,0,0,96,100,100,100,0,3,100,0,100,91,100,100,87,100,0,0,0,0,57,100,100,0,100,100,0,92,100,0,0,101,100,100,54,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,5=9,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,45,0,100,98,0,100,0,44,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,33,85,0,0,0,6,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,95,100,100,100
l43,5=0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,86,0,100,0,10,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,14,0,100,100,20,27,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100
l44,5=0,0,0,0,100,0,100,0,25,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,43,100,100,0,0,100,1,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,5=0,0,0,0,85,0,99,0,0,0,0,0,0,100,92,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100
l46,5=0,0,0,0,81,0,45,0,0,0,0,0,0,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,101,100,0,0,0,0,0,0,83,0,0,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,0,0,95,100
l47,5=0,0,0,2,100,18,100,0,10,0,0,100,0,100,100,0,100,0,2,0,0,0,100,0,95,100,100,0,0,100,0,96,87,100,93,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,100,0,92,0,0,0,0,98,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,85,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,99,100,100,0,0,0,9,0,7,91,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,76,100,82,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,3,0,97,2,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,43,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,16,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,6,100,100,97,100,99,100,100,100,100,95,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,74,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,87,100,100,67
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,0,0,0,35,88,12
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,88,100,79,100,87,100,100,100,100,80,100,100,78,1,100,100,0,100,100,89,100,92,100,99,0,91,0,4,0,91,28,39,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,65,100,100,100,25,100,100,100,100,88,100,100,0,0,101,100,0,100,100,0,100,80,100,0,25,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,10,98,0,100
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,37,0,100,100,0,100,100,100,97,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,6=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,86,44,100,100,0,100,100,100
l15,6=100,100,100,0,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,52,0,0,1,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,92,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,73,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,88,100,93,100,86,0,100,94,100,26,100,99,80,0,100,100,88,100,100,87,100,0,100,100,25,91,75,4,63,50,0,9,0,0,0,0,0
l19,6=68,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,75,100,68,100,100,31,0,100,100,0,100,100,97,0,56,100,71,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,81,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,83,100,100,100,100,100,100,90,98,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,80,100,100,100,100,100,100,100,89,56,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,100,0,0,0,0,0,98,0,0
l23,6=12,96,100,100,100,99,97,99,100,100,100,100,100,0,100,97,98,97,100,100,99,100,0,0,100,0,35,100,100,0,100,100,100,0,0,100,36,0,0,0,0,92,8,0,0,0,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,97,89,56,0,3,0,0,77,95,96
l25,6=77,92,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,69,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l26,6=61,0,22,99,100,1,100,100,97,100,0,100,0,100,100,100,100,98,0,0,28,1,100,77,100,100,0,93,4,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,86,100,100,100,100,97,100,100,71,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,87,101,100,97,100,100,100,96,99,97,88,37,0,48,0,0,0,0,0,0,1
l29,6=99,0,27,99,100,100,100,0,21,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,79,100,0,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,90,0,100,97,100,100,100,99,82,1,0,87,33,86,34,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,92,100,100,100,87,100,100,90,100,0,100,100,95,100,100,100,88,100,0,0,85,0,0,0,0,10,0,0
l32,6=100,100,89,100,100,100,100,100,72,100,0,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,0,100,100,100,91,0,0,40,0,0
l33,6=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,0
l34,6=100,0,77,100,100,100,100,100,100,100,74,100,0,100,100,100,100,100,6,28,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,89,0,0,0,100,0,0
l35,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,89,100,92,96,97,100,100,86,100,90,100,100,100,91,100,100,87,100,100,97,82,86,0,0,89,96,97,87,90,97,85,81,0,0,88,0,86
l36,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,96,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,40,100,99,100,100,100,0,0,93,23,100,0,100,100,100,100,99,85,0,99,100,100,0,100,100,100,59,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,0,100,100,100,100,100,100,1,71,100,100,1,100,100,100,96,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=0,0,95,0,100,100,100,0,0,100,0,94,0,100,100,100,100,0,97,0,96,0,0,0,100,100,100,0,99,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=1,0,0,56,100,100,100,0,3,100,0,100,0,100,100,7,100,8,47,0,0,0,10,0,100,100,100,0,82,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=0,0,0,59,100,92,100,0,62,100,0,100,3,100,100,58,100,0,100,0,0,1,100,99,100,100,100,0,28,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,0,100,100,100,100
l42,6=79,0,0,0,100,0,95,0,100,0,0,100,0,100,94,0,100,0,57,0,0,0,0,8,4,100,100,0,25,100,80,98,100,83,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,11,79,100,100,100
l43,6=0,0,0,0,100,100,100,0,47,0,0,100,0,100,68,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,45,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,8,0,100,100,100
l44,6=0,0,0,0,100,0,100,0,59,0,0,100,0,100,98,0,100,0,34,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,97,0,0,82,100,0,82,100,100,100,100,100,81,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,6=0,0,0,0,95,0,91,0,0,0,0,42,0,100,88,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,96,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,90,90,88,93,0,35,10,100,0,100,86,100,100
l46,6=0,0,0,0,77,0,51,0,0,0,0,47,0,98,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,96,94,0,0,0,0,0,0,86,0,0,91,91,100,100,100,89,68,0,100,100,0,20,97,101
l47,6=0,0,0,0,100,13,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,98,0,80,100,100,0,0,100,0,49,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,100,93,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,1,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,54,100,0,100,99,1,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,101,100,100,19,100,100,98,2,100,100,0,100,99,95,100,19,100,100,83,12,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,97,100,2,100,100,100,100,77,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,99,100,100,90,100,100,98,100,100,100,100,1,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,72,100,99,56
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,6,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,95,92,100,4,0,0,0,99,45
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,63,99,100,100
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,80,100,100,100,100,100,100,94,100,100,63,0,100,100,0,100,100,0,100,99,100,100,71,85,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,32,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,99,100,100,100,100,39,12,0,29,100
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,47,100,100,100,100,96,100,100,24,0,100,100,4,100,100,93,97,48,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,92,0,100,100,100,100,100,0,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,7=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,48,96,100,79,0,94,94,46
l15,7=100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,65,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,41,0,56,46,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,99,90,100
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,26,100,100,100,100,0,82,0,100,99,100,19,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,2,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,93,100,100,80,100,0,100,100,0,100,31,2,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,72,0,100,0,100,0,0,100,90,100,100,0,0,100,100,0,100,100,8,0,0,100,99,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,99,0,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,57,96,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=66,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,65,100,78,100,59,100,100,100,0,96,100,100,0,0,100,100,12,100,100,98,0,99,100,91,20,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,3,99,97,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,0,95,100,100,0,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,0,100,8,0,0,0,0,64,0,0
l23,7=0,99,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,55,100,8,100,100,99,100,69,0,100,0,8,100,100,1,100,100,100,0,79,100,4,58,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,98,92,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,99,100,99,98,0,0,0,0,0,1,91,100
l25,7=98,0,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100
l26,7=4,0,0,100,100,0,100,3,0,100,0,100,0,100,100,100,100,62,0,0,0,0,100,0,79,100,0,0,0,100,20,99,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,69,100,100,100
l27,7=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,96,100,100,98,34,0,100,0,100,100,98,100,76,100,100,0,4,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,93,100,100,97,100,100,100,100,93,93,82,76,0,45,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,0,0,99,100,94,100,0,36,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,83,100,0,100,100,100,0,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,0,0,100,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,8,100,100,73,0,100,99,100,100,100,100,64,25,0,98,100,18,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,96,100,0,100,100,100,100,80,87,99,100,0,62,72,0,0,0,0,2,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,94,99,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,73,0,0,0,3,0
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,0,90,100,100,0
l34,7=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,10,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,0,0,62,0,0
l35,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,90,100,100,100,99,100,96,100,100,100,58,100,100,91,100,100,100,85,89,0,92,82,85,53,94,94,94,73,85,0,0,15,0,87
l36,7=100,100,99,101,100,100,100,100,100,100,38,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,92,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=43,87,100,93,100,100,100,16,100,86,0,100,10,100,100,0,100,100,73,0,90,96,100,68,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100
l38,7=0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,51,23,100,0,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=0,0,94,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,83,0,72,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,47,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=86,0,45,61,100,100,100,0,21,100,0,100,0,100,100,0,100,97,98,0,0,24,0,0,100,100,100,53,98,100,100,0,0,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=0,0,0,0,100,22,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,95,0,68,0,0,0,100,0,99,100,100,0,0,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l42,7=12,0,0,0,100,24,98,0,86,0,0,100,0,100,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,37,100,1,78,56,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,0,100,100,100
l43,7=0,0,0,0,100,98,100,0,0,0,0,100,0,100,100,18,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,1,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100
l44,7=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,3,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,1,0,0,14,100,0,59,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,7=0,0,0,0,70,0,86,0,0,0,0,74,0,100,87,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,36,0,0,92,87,100,91,100,0,96,0,100,0,100,95,100,100
l46,7=0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,100,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,96,21,0,0,0,0,0,0,60,0,0,93,11,100,100,100,94,0,0,100,100,0,32,71,100
l47,7=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,5,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,77,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100
l48,7=0,0,1,0,100,93,100,0,0,0,0,71,0,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,100,58,100,0,0,0,0,0,1,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,81,17,100,0,0,0,0,100,0,100,95,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,2,100,99,100,62,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,0,0,2,99,3,85,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,99,28,100,100,0,101,100,99,100,99,100,86,84,70,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,36,100,99,100,100,99,88,0,0,0,0,0,0,0,26,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,87,100,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,97,100,0,38,99,99,100
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,1,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,99,95,99,97,98,0,0,0,99,50
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,94,100,100,100
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,96,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,27,55,100,100,69,100,100,0,100,100,100,99,99,0,6,100,26,100,0,0,0,0,0,53,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,8,0,0,0,0,89,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,25,100,0,100,5,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,101,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,0,99,98,99,89,36,98,100,99
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,74,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,98,0,100,100,100,100,99,100,99,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,98,99,99,96,98,93,0,97,96,100
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,98,98,100,0,100,100,100,6,100,100,100,0,100,100,75,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,80,36,95,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,101,100,100,0,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,63,100,98,100,100,98,98,0,99
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,99,100,99,100,100,12,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=99,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,99,4,100,100,99,100,100,99,100,0,100,100,0,100,98,100,40,99,0,24,0,0,0,0,0
l19,8=0,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,83,100,79,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,86,0,0,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,99,100,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,8=99,100,100,100,0,100,5,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,0,0,68,100,100,99,0,100,100,5,100,100,100,0,100,100,99,36,95,0,91,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,92,100,67,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,70,0,0,0,0,85,0,0
l23,8=65,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,64,71,100,100,6,100,100,100,1,100,100,0,0,0,0,85,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,98,100,97,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,98,98,88,74,96,3,0,0,89,95
l25,8=100,99,100,100,100,100,100,100,35,100,0,100,89,100,100,100,100,99,100,0,100,99,100,58,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l26,8=99,27,0,100,100,2,100,100,67,100,0,100,0,100,100,80,100,46,23,0,1,0,100,76,100,101,0,0,0,100,100,99,100,100,100,3,100,100,100,101,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,0,0,100,0,100,100,99,100,0,100,100,0,13,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,100,100,99,100,100,100,99,99,67,54,94,0,83,0,0,0,0,0,0,37
l29,8=99,0,0,100,100,97,100,0,79,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,5,100,1,99,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,100,29,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,99,0,99,100,0,1,44,0,0,0,1,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,98,100,0,100,100,100,100,82,99,100,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,98,0,100,0,101,48,0,0,0,98,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,95
l34,8=100,95,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,99,0,1
l35,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,24,100,100,99,100,100,0,99,99,100,96,99,100,99,62,99,0,0,33,0,100
l36,8=99,73,100,100,100,100,100,99,100,100,72,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100
l37,8=0,79,100,97,100,100,100,86,100,100,0,100,80,100,100,100,100,100,0,0,100,60,100,0,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,73,100
l38,8=0,17,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,78,100,0,100,100,100,0,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=3,0,99,0,100,100,100,25,7,100,0,100,0,100,100,100,100,15,100,0,47,0,100,0,100,100,100,0,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=98,0,80,96,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,96,0,91,100,100,100,97,99,100,100,26,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=2,92,0,0,100,94,100,0,38,99,0,0,0,100,100,0,84,0,78,0,0,101,100,30,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,100,100,100
l42,8=35,0,0,0,100,99,100,0,100,0,0,100,0,100,100,35,100,0,99,0,0,0,45,0,63,100,100,0,85,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100
l43,8=0,0,0,0,100,99,100,0,0,0,0,100,0,100,100,18,100,0,0,0,0,0,0,0,76,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,0,100,11,0,100,100,100
l44,8=0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,85,100,0,54,0,0,0,6,0,100,100,100,0,0,98,65,0,49,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,8=0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,90,0,100,90,0,100,0,0,0,0,0,0,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,93,100,100,100,100,0,100,12,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,0,36,0,78,0,0,0,0,56,0,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,92,100,100,100,100,94,0,100,100,0,98,11,100
l47,8=0,0,0,0,100,0,100,0,0,90,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,72,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100
l48,8=0,0,2,0,100,98,100,0,27,0,0,100,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,100,100,0,0,21,0,0,96,100,0,0,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,95,11,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,74,100,100,0,34,0,0,0,0,70,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,10,100,98,100,98,0,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,97,0,100,100,40,100,100,100,99,89,100,0,3,1,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,99,100,0,100,100,99,99,82,2,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,22,99,100,100,99,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,78,100,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,95,100,0,0,100,98,41
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,99,99,0,3,26,81,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,100,100,99,99,100,98,91,100,100,0,100,100,99,100,85,100,100,2,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,95,100,100,100,100,22,95,100,100,0,100,100,0,100,94,100,100,97,76,0,76,41,96,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,0,0,0,0,71,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,9,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,97,75,14,100,93,60
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,37,100,100,100,100,0,100,100,97,0,100,100,0,100,100,99,77,84,100,0,89,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,0,0,100,100,100,100,73,95,100,0,100,0,0,100,100,100,100,99,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,9=100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,89,100,99,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,49,100,100,99,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,98,98,97,100,97,2,0,100,12,96
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,92,0,100,100,100,0,100,100,87,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,99,0,98
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,16,100,100,100,100,0,97,15,100,98,100,61,100,97,0,62,91,100,100,100,100,100,100,100,100,99,85,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,99,100,100,100,98,100,98,100,100,100,100,100,100,100,69,100,86,0,100,99,100,99,100,100,98,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,99,99,96,0,8,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=0,100,100,100,8,100,0,98,100,100,100,4,100,0,100,0,100,0,101,0,69,100,5,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,59,100,100,100,100,99,74,0,100,100,99,100,97,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,99,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=43,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,99,100,5,100,49,0,0,0,64,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,99,98,7,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,3,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,0,31,37,0,0,0,0,8,0,0
l23,9=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,0,100,92,100,100,99,100,99,0,100,92,80,100,100,4,100,100,100,84,65,100,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,97,99,100,98,98,96,100,97,0,0,0,11,45
l25,9=100,98,100,100,100,100,100,100,69,100,0,100,82,100,100,100,100,100,100,0,100,37,100,59,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99
l26,9=1,0,0,100,100,0,100,89,99,100,0,100,0,100,100,59,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,1,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,71
l27,9=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,99,100,0,99,100,100,0,0,0,100,0,100,100,99,99,0,100,100,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,35,88,0,2,0,0,0,0,0,0,8
l29,9=0,0,0,0,100,0,100,0,0,90,0,100,0,100,100,100,100,100,10,0,0,0,100,0,88,100,100,0,1,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,1,100,100,43,0,100,99,100,100,100,100,99,100,0,99,100,0,0,14,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,0,100,100,100,100,0,99,100,97,95,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,99,97,13,100,100,100,98,0,100,0,100,29,0,100,100,100,100,100,0,100,64,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,2,45,0,0,0,0,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,18,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,89,39
l34,9=100,9,0,100,100,100,100,51,94,100,0,100,4,100,100,100,100,100,0,0,100,2,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,4,0,0,0,19,0,0
l35,9=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,100,97,100,99,100,100,98,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,98,99,86,99,99,97,27,97,0,0,23,0,98
l36,9=100,0,98,100,100,100,100,98,100,100,0,100,0,100,100,100,100,98,100,2,100,12,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,99,100,100,100
l37,9=0,21,99,98,100,100,100,79,99,100,0,100,97,100,100,100,100,96,0,0,100,57,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,92,99
l38,9=0,0,98,100,100,100,100,0,86,100,0,100,0,100,100,100,100,30,100,0,96,0,100,0,100,100,100,0,24,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=0,0,31,0,100,100,100,1,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,73,0,100,100,100,0,34,100,0,100,87,100,100,79,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=49,0,0,63,100,100,100,0,99,100,0,100,0,100,100,0,100,94,99,0,0,98,0,1,100,100,100,10,94,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=0,0,0,0,100,0,100,0,43,0,0,100,0,100,100,0,99,0,0,0,0,50,6,0,100,100,100,0,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,93,100,100,100
l42,9=0,0,0,0,100,0,99,0,99,0,0,100,0,100,100,0,100,0,31,0,0,0,2,0,34,100,100,0,0,100,0,0,48,100,0,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100
l43,9=0,0,0,0,96,62,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,95,100,100,0,0,100,0,0,99,100,44,8,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100
l44,9=0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,5,0,0,0,0,0,88,100,100,0,0,97,87,0,0,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,58,0,0,97,90,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,100,30,0,0,0,0,0,0,28,0,0,100,0,100,100,100,6,6,0,100,100,0,0,0,100
l47,9=0,0,0,0,100,0,100,0,0,88,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,6,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,53,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,97,0,100,0,0,0,0,51,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,36,0,100,0,0,0,0,73,0,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,5,100,99,0,4,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,96,100,100,94,100,100,100,100,98,99,100,98,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,0,100,100,94,100,100,97,99,43,100,87,0,22,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,62,100,100,0,100,101,97,100,0,100,100,100,100,98,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,86,100,93,100,100,100,100,2,100,27,3,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,0,0,99,97,41
l5,10=100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,89,91,40,0,0,0,0,4
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,98,98,100,100,0,100,100,98,100,23,100,99,26,95,78,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,20,100,100,90,100,95,100,100,100,100,1,80,99,95,0,0,0,0,0,3,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,0,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,0,100,100,82,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,91,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,97,100,99,100,100,100,96,59,99,0,96
l12,10=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,63,100,2,100,100,100,100,30,100,100,99,0,100,100,0,100,100,97,0,94,100,34,100,71,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,0,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,0,100,100,100,100,93,0,68,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,10=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,97,100,0,100,100,100,99,99,100,100,100,95,100,100,100,100,100,95,100,99,99,100,100,100,100,100,100,99,100,96,98,99,97,81,0,99,4,97
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,76,100,100,0,100,100,98,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,74,82,88,0,5,0,0,99,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,98,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,94,100,0,68
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,3,100,100,100,100,0,97,0,100,100,100,70,100,100,0,98,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,16,31,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100,92,83,100,98,99,100,0,100,100,100,99,100,100,98,0,100,100,94,101,100,97,100,31,100,99,0,100,96,100,0,9,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=0,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,46,100,0,100,0,100,0,100,0,92,100,22,100,100,39,0,100,100,0,100,100,0,98,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,97,92,0,100,100,97,100,100,10,99,100,0,100,100,98,100,95,98,99,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,10=94,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,98,94,99,100,100,100,0,0,100,100,0,0,99,100,90,100,100,98,98,8,100,100,99,0,2,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,99,0,100,99,100,100,100,100,18,100,15,100,100,100,100,100,99,56,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,59,0,73,85,0,0,0,0,91,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,88,100,100,100,100,100,0,100,98,61,100,100,78,100,100,100,82,67,100,18,0,0,0,3,0,11,0,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,98,100,97,100,100,100,100,99,100,99,59,94,24,0,0,89,63,89
l25,10=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,98,100,100,100,100,100,100,43,100,0,100,99,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l26,10=97,0,26,100,100,0,100,97,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,4,0,3,53,100,63,100,100,0,0,17,100,100,94,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,1,0,100,0,100,100,98,100,1,100,100,96,1,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,97,100,100,97,100,96,100,99,4,97,13,89,0,4,0,0,0,0,71,0,0
l29,10=99,100,0,100,100,100,100,0,7,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,49,100,69,100,100,100,0,100,0,97,99,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l30,10=100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,98,100,97,100,100,98,100,60,100,100,45,0,81,0,0,0,0,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,96,100,0,98,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,100,97,5,100,100,100,100,100,100,6,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,47,99,100,88,98,0,0,0,11,49,7
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,10=100,45,0,99,100,100,100,6,97,100,0,100,97,100,100,100,100,100,26,0,100,0,100,14,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,40,0,95,0,0,100,0,13
l35,10=101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,99,100,100,100,100,99,100,100,98,73,100,100,24,100,100,100,100,96,0,100,0,100,23,100,100,31,7,96,0,0,94,3,92
l36,10=100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,45,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l37,10=100,0,99,100,100,100,100,37,100,100,3,100,92,100,100,100,100,100,0,0,100,71,100,0,100,100,100,94,15,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l38,10=0,3,100,100,100,100,100,94,100,100,29,100,49,100,100,100,100,8,100,0,91,0,100,0,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=0,2,99,81,100,100,100,92,38,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,21,11,0,100,100,100,0,63,100,48,100,0,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=0,0,0,82,100,99,100,0,66,100,0,100,0,100,100,78,100,98,97,0,0,94,0,3,100,100,100,4,81,100,100,95,96,100,95,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=0,89,36,66,100,14,99,15,99,2,0,100,7,100,100,68,100,0,1,0,0,23,82,0,100,100,100,0,0,100,100,97,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,100,100,98
l42,10=0,0,0,0,100,55,99,0,100,0,0,100,0,100,100,46,100,0,0,0,0,0,96,0,0,100,100,0,1,100,71,0,100,100,57,95,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100
l43,10=0,0,0,0,100,93,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,2,0,0,0,0,0,99,100,100,0,0,100,0,0,100,100,4,12,100,100,100,100,100,100,100,0,100,68,0,100,100,100
l44,10=0,0,0,0,100,42,100,0,0,0,0,100,0,100,100,5,100,0,2,0,0,0,0,0,78,100,100,0,0,100,98,5,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,28,100,0,100,100,100,100,100
l45,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,100,83,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,93,11,0,0,0,0,0,0,79,0,0,85,88,74,85,92,0,77,66,100,0,100,76,96,100
l46,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,0,73,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,90,90,0,0,0,0,0,0,83,0,0,87,78,91,100,97,80,78,0,100,100,0,0,0,99
l47,10=0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,94,100,0,0,0,0,0,77,0,99,100,100,0,81,100,0,0,26,100,95,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100
l48,10=0,0,0,3,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,62,100,100,0,0,0,0,0,65,100,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,34,0,97,0,0,0,0,99,0,100,100,0,32,0,0,0,0,0,0,0,95,100,99,0,0,0,0,0,0,100,7,95,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,0,100,0,100,2,100,94,0,100,100,0,96,100,100,100,100,99,96,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,61,0,100,100,3,100,100,100,100,0,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,0,100,100,80,100,0,100,100,26,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,2,100,100,100,24,100,100,0,100,100,99,99,0,100,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,65,100,100,0,100,100,100,100,100,46,100,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,87,98,0,0,95,2,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,95,100,98,100,100,100,0,100,100,69,96,100,100,0,100,100,0,100,100,96,100,99,100,100,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,101,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,94,100,100,89,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,7,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,93,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,84,100,100,0,100,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,92,100,99,100,100,94,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,50,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,32,13,100,4,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,76,100,0,100,12,100,100,100,100,9,100,100,84,0,100,100,0,100,100,82,0,40,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=1,0,0,99,100,100,100,27,0,4,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,7,0,100,100,100,2,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l14,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,97,0,100,100,100,100,91,100,88,100,91,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,98,100,95,11,82,83,88,92,0,0,30,0,63
l15,11=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,94,0,100,90,100,0,101,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,29,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,83,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,68,100,100,94,0,81,0,0
l17,11=100,101,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,12,42,100,100,100,0,86,0,100,93,100,0,100,100,0,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,33,99,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,98,100,0,100,99,0,100,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=0,100,100,100,100,67,50,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,0,0,81,100,0,100,100,0,20,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,81,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=0,100,100,100,100,100,96,99,100,99,100,100,100,0,91,22,0,82,101,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,38,37,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,97,92,0,101,91,100,100,95,100,0,100,0,68,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,3,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=61,97,100,100,100,100,0,25,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,76,0,100,6,0,100,100,0,100,100,95,79,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,92,100,99,96,100,100,100,90,37,25,58,97,61,0,0,1,0,0,45,0,1
l25,11=97,0,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,36,0,100,0,100,0,100,92,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,100,100
l26,11=0,0,0,46,100,0,100,0,23,48,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,20,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,100,94,26
l27,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,99,100,100,100,89,25,100,88,99,100,100,0,0,100,0,100,100,92,100,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,40,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=0,0,0,0,100,31,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,62,0,0,0,100,0,100,100,100,0,91,0,0,68,100,100,100,0,100,100,100,3,97,100,11,100,48,0,0,100,0,0
l30,11=0,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,96,100,100,99,0,100,100,0,0,100,13,100,22,100,64,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,37,100,5,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,74,100,98,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,94,93,94,100,92,100,100,0,100,0,100,14,92,100,100,100,100,93,0,100,72,100,91,98,100,95,86,8,100,96,82,0,100,100,100,93,100,89,0,72,92,89,62,0,0,0,0,0,0
l33,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,0,0,100,96,78
l34,11=100,0,0,30,100,100,100,3,30,100,0,100,22,100,100,100,100,100,18,0,100,0,100,0,100,100,100,0,58,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,72,100,0,0,64,0,0,2,0,0
l35,11=60,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,94,100,99,0,89,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,83,0,99,0,57,0,96,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,11=0,0,84,0,100,100,100,0,101,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,99,100,100,0,0,100,95,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,100,89,0
l37,11=86,0,96,0,100,100,100,0,91,89,0,100,0,100,100,96,100,94,0,0,97,51,100,0,74,100,100,0,0,100,95,90,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,91,100,69,0,24,100,100,0
l38,11=0,0,24,0,100,0,100,0,63,100,0,100,0,100,100,73,100,0,100,0,0,0,99,0,0,100,100,0,0,100,16,93,74,100,99,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=0,0,0,0,100,91,100,0,0,93,0,0,0,100,97,52,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,23,0,0,0,0,0,92,99,97,0,0,0,86,76,0,100,0,100,100,100,100,100,0,75,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=0,0,0,0,100,0,86,0,0,0,0,94,0,100,96,0,100,0,0,0,0,0,51,8,91,100,100,0,0,100,93,86,99,100,100,92,100,100,100,100,95,0,100,100,100,0,0,100,100,0
l42,11=0,0,0,0,89,0,71,0,0,0,0,100,0,100,100,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,39,3,0,95,91,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,95,87,100,100,100
l43,11=0,0,0,0,100,72,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,101,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100
l44,11=0,0,0,0,98,0,100,0,0,0,0,72,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,96,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,99,65,100,0,100,100,100,99,100
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,92,91,99,0,21,0,100,0,100,0,91,100
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,0,90,96,89,0,0,0,88,100,0,0,0,76
l47,11=0,0,0,0,100,0,100,0,0,79,0,99,0,100,92,0,90,0,0,0,0,0,0,0,46,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,0,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,26,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,95,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,38,0,0,0,0,23,0,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,100,74,0,0,0,0,0,0,92,0,0,95,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,81,100,91,100,99,59,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,99,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,94,100,96,0,100,100,22,100,100,100,100,67,100,75,0,0,51,2,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,26,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,100,100,100,98,100,100,100,91,100,100,3,100,100,100,100,98,100,96,39,100,93,88,92,0,0,0,0,0,0,15,0
l4,12=100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,28,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,95,99,0,20,98,81,63
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,62,100,100,99,92,100,100,26,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,92,89,0,82,1,0,0,22,0,0
l6,12=100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,101,100,99
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,77,99,91,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,86,100,100,84,100,89,100,100,95,100,0,93,0,78,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,35,0,0,0,0,98,0,0
l10,12=101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,65,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,43,100,0,100,69,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,86,93,100,97,61,11,96,71,76
l12,12=100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,99,100,100,100,100,100,100,95,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,100,89,100,90,8,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,76,0,100,100,100,19,98,0,84,5,100,0,96,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100
l14,12=100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,0,100,100,100,100,96,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,87,100,90,100,90,0,0,74,0,89
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,87,100,100,0,100,100,98,50,100,70,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,96,94,76,2,0,0,81,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,94,100,64,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,85,9,78,0,86
l17,12=100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,84,15,100,100,100,0,100,26,100,99,100,0,100,98,37,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,85,94,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,99,100,99,0,100,98,100,91,100,100,99,0,100,100,90,100,100,100,100,95,100,100,96,100,99,100,72,0,39,50,0,0,0,0,0
l19,12=5,100,100,100,100,98,100,7,100,100,100,60,100,0,100,69,100,46,100,0,100,100,0,100,100,48,0,20,100,0,100,100,85,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,99,0,100,100,7,100,100,46,99,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,12=93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,84,90,95,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,99,91,78,24,89,0,0,0,0,0,0,3,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,99,100,100,100,100,93,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,2,99,36,38,0,0,0,0,0,0
l23,12=98,99,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,1,100,99,0,100,100,16,97,100,0,100,100,100,100,1,100,92,79,0,0,66,99,7,0,0,0,0,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,92,100,85,97,100,100,100,100,100,100,90,76,67,62,91,97,56,0,86,0,0,72,48,87
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,100,100,100,100,100,24,96,0,100,93,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,80,100,100,100
l26,12=45,0,94,89,100,8,100,0,100,90,0,100,0,100,100,100,100,79,0,0,67,0,100,21,100,100,0,0,83,100,82,93,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,100,93,94
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,98,100,1,97,100,99,100,100,100,5,0,100,75,100,100,100,100,0,100,100,46,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,97,100,99,16,46,26,0,0,23,0,1,0,0,31,0,0
l29,12=10,23,0,21,100,77,100,12,84,100,0,100,0,100,100,100,100,100,88,0,0,0,100,0,100,100,100,49,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,42,100,95,0,0,100,0,0
l30,12=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,1,0,100,100,100,97,100,100,92,64,98,97,95,93,31,82,0,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,0,90,0,0,34,0,0
l32,12=100,91,94,99,100,100,100,98,68,94,20,100,81,96,100,100,100,100,99,64,100,87,100,93,100,100,97,88,88,100,91,93,0,100,100,93,99,100,90,95,91,97,90,84,17,0,0,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,81,100,100,100,100,100,100,91,100,97,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,93,100,100,6,0,100,100,100
l34,12=100,11,0,90,100,100,100,99,92,100,0,100,69,100,100,100,100,100,87,0,100,0,100,0,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,79,100,24,0,89,0,0,0,9,16
l35,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,97,100,99,100,100,100,80,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,88,99,100,100,98,85,0,94,0,0,95,31,0
l36,12=91,71,94,84,100,100,100,89,100,100,72,100,75,100,100,100,100,100,100,0,100,91,0,77,90,100,100,93,87,100,98,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,88,100,100,91
l37,12=100,0,100,10,100,94,100,79,95,100,0,100,18,100,100,100,100,96,97,0,90,85,94,71,88,100,100,28,51,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,93,100,90,0,97,100,89,0
l38,12=93,0,97,90,100,80,100,96,95,100,4,100,86,100,100,100,100,0,100,0,0,58,95,0,75,100,100,54,56,100,88,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=0,31,76,83,100,94,100,77,0,100,0,89,0,100,100,92,100,90,94,0,0,31,0,0,70,100,100,0,59,93,84,3,71,100,94,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=18,6,0,78,97,91,100,0,82,86,0,100,0,100,84,81,100,81,100,0,0,68,0,59,86,100,98,0,0,86,92,95,94,100,86,96,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,99,100,100,100
l41,12=0,0,0,93,100,96,100,58,0,91,0,100,0,100,100,92,100,0,73,0,0,0,100,89,92,100,100,0,0,100,86,94,100,100,100,91,100,100,100,101,31,0,100,100,100,2,63,100,100,0
l42,12=0,0,0,0,92,0,100,0,67,1,0,100,0,100,100,93,100,0,0,0,0,0,15,0,52,100,100,0,26,26,98,0,90,94,11,78,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100,100,100
l43,12=0,0,0,0,100,96,100,0,0,0,0,100,0,100,100,84,100,0,45,0,0,0,24,0,0,100,100,0,0,100,51,0,92,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100
l44,12=0,0,0,0,92,0,100,0,0,0,0,99,0,100,100,0,100,0,52,0,0,0,0,0,80,100,100,0,0,91,76,86,2,100,88,82,100,96,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,91,2,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,20,0,0,87,2,92,93,93,2,85,0,100,0,100,4,81,100
l46,12=0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,28,0,78,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,86,84,0,0,0,0,0,0,12,0,0,93,89,97,100,91,64,81,0,100,100,0,70,39,90
l47,12=0,0,0,0,100,32,100,0,0,100,0,100,0,100,92,98,98,0,0,0,0,4,0,0,99,100,100,0,43,100,0,82,0,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,52,0,100,100
l48,12=0,0,0,22,98,0,100,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,91,100,98,0,0,0,0,0,13,100,36,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,72,0,88,0,0,0,0,73,0,100,97,0,82,0,0,0,0,0,0,0,88,100,88,0,0,0,0,0,0,99,16,0,82,0,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,99,100,100,100,99,4,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,6,100,99,0,100,100,0,100,100,100,100,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,95,100,100,67,100,100,100,100,7,100,100,100,99,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,36,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,98,100,93,97,0,5,0,0,0,0,14,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,0,0,99,52,71
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,99,100,99,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,99,100,100,0,79,0,0,0,11,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,99,99
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,86,100,97,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,98,100,100,95,100,100,99,100,99,100,100,85,100,0,99,37,80,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,99,100,66,12,0,0,0,99,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,23,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0
l12,13=101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,23,100,100,0,100,100,100,100,71,100,100,26,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,2,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,73,0,100,100,100,97,99,0,94,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,97,0,100,100,100,100,98,100,101,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,99,98,100,0,0,98,17,100
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,52,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,93,0,0,0,35,0,0
l16,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,0,0,0,82
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,56,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,98,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,1,100,100,99,100,32,100,100,99,100,99,100,2,0,0,39,0,0,0,0,4
l19,13=56,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,99,100,0,99,36,100,0,100,0,100,100,0,100,100,16,0,67,100,0,100,100,93,94,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,98,20,100,98,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,40,99,91,81,100,100,100,100,0,0,100,100,96,0,100,100,4,100,100,99,99,97,100,100,99,100,26,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,90,0,100,0,0,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,0,100,100,100,100,0,98,100,82,100,100,100,0,100,1,100,0,100,100,0,100,79,0,100,99,0,100,100,0,100,100,0,99,0,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,93,100,98,10,100,100,98,36,99,0,0,97,97,101
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,77,100,100,100,100,100,100,33,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,92,100,100,100
l26,13=8,0,100,3,100,5,100,0,100,100,0,100,62,100,100,100,100,76,0,0,13,0,100,0,100,100,0,68,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,99,88
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,98,100,100,100,90,100,100,93,100,100,100,58,0,100,99,100,100,98,100,87,100,100,0,98,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,85,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0
l29,13=0,0,0,0,100,0,100,0,59,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,21,97,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,100,58,0,0,100,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,0,76,0,99,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,99,0,0,75,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,97,0,0,0,0,0
l33,13=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,99,100
l34,13=100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,73,100,100,100,100,100,62,0,100,96,100,1,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,0,97,100,0,0,31,2,6
l35,13=88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,96,101,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,0,99,0,0,0,0,0
l36,13=100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,51,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l37,13=100,0,100,0,100,100,100,0,14,100,0,100,0,100,100,100,100,100,91,0,100,44,100,0,6,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2
l38,13=100,1,100,97,100,100,100,100,100,100,50,100,99,100,100,100,100,3,100,0,0,100,100,0,99,100,100,98,93,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=0,5,39,96,100,100,100,70,0,100,0,100,0,100,100,100,100,99,99,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=1,0,0,68,100,99,100,0,100,93,0,100,0,100,98,47,100,0,100,0,0,74,0,0,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=0,0,0,100,100,100,100,53,49,100,0,0,0,100,100,100,100,0,11,0,0,0,100,2,100,100,100,0,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,17,51,100,100,0
l42,13=0,0,0,0,25,0,100,0,4,15,0,100,0,100,100,97,98,0,0,0,0,0,0,0,86,100,100,0,0,4,92,0,96,99,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100
l43,13=31,0,0,0,100,96,100,0,0,28,0,100,0,100,100,99,100,0,2,0,0,0,1,0,3,100,100,0,0,100,79,0,1,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100
l44,13=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,18,100,0,62,0,0,0,0,0,98,100,99,0,0,97,100,100,100,100,99,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,100,100,99,9,100,0,100,0,100,28,99,100
l46,13=0,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,82,100,100,82,36,97,0,100,100,0,90,89,100
l47,13=0,0,0,0,100,40,100,0,0,100,0,100,0,100,82,82,5,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,84,53,100,1,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,10,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,80,100,87,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,89,0,100,0,0,0,0,7,0,100,100,0,36,0,0,0,0,0,0,0,100,100,31,0,0,0,6,0,0,100,0,0,100,32,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,97,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,0,29,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,98,100,100,100,100,87,100,99,99,100,82,83,0,0,0,0,0,0,0,0,2
l3,14=100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,99,100,99,0,100,95,88,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,66,0,82,100,41,4
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,98,100,100,18,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,99,100,0,94,0,0,0,47,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,100,100,96
l7,14=100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,99,0,100,55,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,56,100,100,99,100,99,100,100,94,100,0,99,98,56,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,23,100,81,22,0,0,0,100,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,0,100,98,100,0,100,100,99,100,0,100,100,96,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,99,100,0,0,100,0,1
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,96,100,100,0,100,100,100,100,33,100,99,3,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,21,8,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,92,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100
l14,14=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,96,100,0,0,100,12,100
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,4,100,10,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,99,97,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,99,100,0,0,100,92,100
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,15,100,100,100,0,100,100,94,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,99,100,19,100,100,63,100,85,99,0,0,46,78,0,0,0,0,0
l19,14=85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,26,100,22,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,6,72,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,97,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,15,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,14=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,38,97,100,100,100,101,0,0,100,100,96,0,100,100,0,100,100,99,100,99,100,85,79,100,36,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,99,100,100,100,100,100,0,100,0,0,99,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,6,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,0,100,100,0,100,97,0,100,100,0,100,100,99,100,6,100,99,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,98,100,100,98,100,100,100,100,99,100,99,4,99,18,99,100,97,57,4,0,0,100,99,100
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l26,14=0,0,89,0,100,92,100,0,100,100,0,100,86,100,100,100,100,82,0,0,0,0,100,0,100,100,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,96,0,100,69,100,100,100,100,5,100,100,0,4,0,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,0,100,100,100,100,99,100,92,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=0,0,100,0,100,32,100,0,34,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,47,6,0,0,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,99,100,92,0,0,100,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,0,100,100,100,99,100,100,60,100,100,100,49,96,25,100,0,0,0,0,34
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,0,99,100,99,100,100,100,100,0,99,100,0,0,100,0,0,47,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,12,100,0,0,92,19,0
l33,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,100,100
l34,14=100,99,0,100,100,100,100,100,89,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,1,100,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,87,0,0,0,0,0
l35,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,98,100,97,100,100,98,98,100,100,4,100,100,99,100,99,0,99,99,100,100,99,100,0,0,45,0,0,11,0,0
l36,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,101,100,0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100
l37,14=100,0,100,0,100,100,100,1,91,100,0,100,0,100,100,100,100,100,81,0,100,92,100,0,0,100,100,0,23,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,90
l38,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,23,100,100,100,100,64,100,0,0,100,100,0,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=0,4,57,100,100,100,100,75,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,98,0,41,76,0,0,7,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=0,38,43,97,100,100,100,9,100,70,0,100,0,100,100,80,100,0,100,0,0,98,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=0,0,0,88,100,100,100,0,84,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,16,0,88,0,100,100,100,0,13,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,9,0,100,100,3
l42,14=0,0,0,0,94,0,100,0,0,47,0,100,0,100,100,100,2,18,0,0,0,0,0,1,91,100,100,1,0,95,95,0,100,100,0,0,100,69,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,0,0,100,19,100,0,0,0,0,100,0,100,100,83,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100
l44,14=0,0,0,0,54,0,100,0,3,0,0,100,0,100,100,0,100,0,80,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,65,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,75,0,100,100,100,20,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,96,0,100,100,0,75,100,100
l47,14=0,0,0,0,100,41,100,0,0,99,0,100,0,100,100,1,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,65,82,100,8,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,69,0,100,0,0,0,0,0,0,100,57,0,96,0,0,0,0,0,0,0,97,100,100,0,0,0,0,2,41,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,14,0,0,100,0,0,100,37,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,0,100,100,100,100,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,0,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,65,100,100,95,100,100,100,100,26,100,100,100,99,3,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,83,100,100,0,100,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,83,99,99,0,90,100,50,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,98,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,0,96,0,0,0,93,0,0
l6,15=100,98,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,50,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,99,70
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,101,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,71,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,96,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,17,41,0,0,0,99,0,0
l10,15=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,0,100,99,100,89,100,100,52,100,0,100,100,75,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,0,0,100,92,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,16,100,100,0,100,100,100,1,3,100,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,92,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,98,99,0,0,77,0,100
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,80,90,100,0,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,0,100,98,53,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,0,0,100,99,100
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,0,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,48,100,0,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,0,100,99,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,99,100,59,100,100,2,7,5,64,0,0,0,12,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,6,100,61,100,100,100,100,100,0,99,98,100,98,100,0,99,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,97,8,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,97,100,100,100,100,100,78,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,57,0,100,100,0,100,100,0,100,97,100,0,0,99,12,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,98,8,100,100,100,100,99,100,100,0,100,11,99,100,100,100,100,99,0,100,0,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,13,1,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,92,100,100,100,100,39,100,100,99,100,99,100,0,100,1,99,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,64,0,99,99,100,6,54,0,0,100,95,100
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,54,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l26,15=49,0,30,0,100,100,100,0,99,100,0,100,0,100,101,100,100,0,2,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,10,0,100,78,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,5,100,100,100,98,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,9,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=0,0,96,0,100,0,100,7,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,38,0,0,9,97,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,23,0,0,100,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,97,100,2,82,0,0,6,0,89
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,91,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,99,99,10,0,65,0,0,0,0,0
l32,15=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,98,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,93,97,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100,100,100
l34,15=100,76,32,99,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,98,0,100,96,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,0,0,90,0,0
l35,15=99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,35,100,100,100,100,100,0,100,99,99,100,99,99,0,0,2,0,0,6,0,0
l36,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100
l37,15=100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,1,74,0,100,17,100,0,64,100,100,0,6,100,37,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,1,100,100,0,99,100,100,80
l38,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,49,19,0,88,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=0,0,22,7,100,100,100,4,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,30,0,36,69,0,0,0,100,100,0,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=1,48,57,73,100,100,100,0,44,0,0,100,0,100,100,0,100,0,99,0,0,46,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,9,0,36,0,100,100,100,0,22,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,1
l42,15=0,0,0,0,97,0,100,0,0,66,0,100,0,100,100,99,100,11,0,0,2,0,13,0,99,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100
l43,15=100,0,0,0,101,99,100,0,0,94,0,100,0,100,100,95,100,0,0,0,0,0,0,0,27,100,100,0,0,100,63,1,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100
l44,15=0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,79,0,0,0,0,0,80,100,100,0,0,9,100,97,96,100,70,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,1,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,15,100,100,100,0,21,0,100,100,0,63,100,100
l47,15=0,0,0,0,100,17,100,0,0,93,0,100,0,100,38,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,37,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,71,0,100,0,0,0,0,90,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,99,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,94,0,0,100,0,0,100,80,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,0

