t=2017-06-28_05.41.03

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03dfc276
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d9b081
a3=0x054332ff03d69680
a4=0x054332ff03dba783
a5=0x054332ff03d9a369
a6=0x054332ff03dca380
a7=0x054332ff03d4b769
a8=0x054332ff03d9a778
a9=0x054332ff03d89371
a10=0x054332ff03da9783
a11=0x054332ff03db9976
a12=0x054332ff03dba272
a13=0x054332ff03db9683
a14=0x054332ff03de9576
a15=0x054332ff02d73160
a16=0x054332ff03d88572
a17=0x054332ff03d69369
a18=0x054332ff03dcb676
a19=0x054332ff03da9672
a20=0x054332ff03db8579
a21=0x054332ff03d79980
a22=0x054332ff03d99582
a23=0x054332ff03d7a668
a24=0x054332ff02da2360
a25=0x054332ff02d41761
a26=0x054332ff03dba279
a27=0x054332ff03d69669
a28=0x054332ff03d9c069
a29=0x054332ff02da1862
a30=0x054332ff03d58671
a31=0x054332ff03dfb281
a32=0x054332ff03dba180
a33=0x054332ff03d9b269
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03dca870
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03dd9276
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03d99381
a42=0x054332ff03d89678
a43=0x054332ff02d83061
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d60762
a46=0x054332ff03dda776
a47=0x054332ff03dbc076
a48=0x054332ff03dca179
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,87,87,100,100,81,100,100,100,100,9,100,100,0,86,43,77,100,0,3,82,8,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,91,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,85,85,100,100,100,84,100,100,84,100,68,76,91,26,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,79,0,100,85,70,100,100,100,101,100,100,86,100,100,100,84,82,100,84,100,84,100,87,91,99,100,85,95,100,83,100,84,87,100,100,99,100,100,100,88,91,87,101,93,0,22,85,87,85
l3,0=100,82,93,0,100,79,100,100,100,100,99,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,85,79,100,87,86,83,100,100,100,100,86,84,84,78,82,88,80,100,82,87,92,89,87,87,0,64,88,86,83
l4,0=100,100,84,100,0,83,84,89,100,100,3,100,88,100,100,86,98,100,82,100,100,84,84,100,100,100,84,100,100,79,100,0,0,50,73,88,0,1,81,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,77,84,100,0,78,35,100,100,100,0,100,100,98,83,100,100,53,100,100,100,0,20,100,100,82,100,100,0,100,40,100,100,0,0,0,0,23,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=99,77,100,100,82,71,0,87,100,95,100,84,2,100,100,100,85,100,100,85,100,75,100,100,93,83,100,82,81,100,84,100,0,56,100,100,88,91,100,100,91,91,92,99,58,0,25,87,61,21
l7,0=92,79,100,100,84,54,100,0,83,85,86,100,69,100,100,100,64,88,100,65,100,82,85,100,100,92,100,80,100,100,100,88,0,0,100,100,67,28,100,84,20,0,51,0,0,0,0,3,0,0
l8,0=100,100,100,100,100,99,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,85,100,0,4,88,81,100,91,100,100,87,0,95,0,71,13,0,0,0,6,30
l9,0=100,100,84,100,93,100,88,86,100,0,100,83,100,100,100,86,100,100,82,100,100,79,86,100,100,100,80,100,100,81,100,89,82,87,82,84,64,86,85,53,89,92,40,3,87,0,0,27,38,86
l10,0=100,100,96,100,11,100,100,84,90,100,0,84,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,16,100,100,100,87,100,98,83,100,77,100,100,80,89,0,58,86,84,90,65,87,0,41,0,0,0,0,0
l11,0=38,100,100,100,100,0,79,100,100,100,93,0,87,100,100,100,91,99,100,86,100,78,88,100,18,85,100,0,100,0,80,55,66,0,89,100,0,82,82,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,100,100,100,100,100,10,69,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,94,100,100,6,100,0,100,100,0,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=83,100,100,100,100,80,94,100,100,100,100,100,86,0,100,100,88,100,100,81,100,86,100,100,88,100,100,94,100,100,78,88,75,90,85,100,88,100,100,100,96,90,91,87,89,62,3,24,91,79
l14,0=86,80,100,100,101,75,100,100,100,100,97,100,88,100,0,100,85,86,100,85,100,72,100,100,86,100,100,79,81,100,84,88,60,89,80,100,90,100,100,100,88,91,0,87,91,3,0,86,0,0
l15,0=100,83,100,100,99,81,100,100,100,100,100,84,87,100,100,0,86,84,100,100,100,84,100,100,88,100,100,83,100,100,100,96,74,73,100,100,88,100,100,100,97,91,0,87,87,4,46,90,92,13
l16,0=100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,100,100,100,84,100,100,100,62,100,100,99,100,12,100,100,9,40,27,86,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,84,100,100,100,99,86,100,100,100,83,100,100,87,81,100,0,79,100,100,100,85,100,100,100,88,100,89,85,100,82,83,100,83,64,88,82,81,78,85,92,42,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=85,81,100,100,86,49,92,100,78,100,87,100,84,100,100,100,89,87,0,85,96,53,81,100,90,86,100,82,85,84,83,89,0,0,84,87,86,41,87,88,77,0,0,0,0,0,0,63,0,0
l19,0=100,100,100,100,100,100,84,41,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,81,0,100,100,87,71,100,100,8,100,99,84,100,88,100,100,11,95,85,85,100,80,68,49,76,0,57,0,0,0,0,0
l20,0=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,77,100,100,97,84,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=100,81,82,92,86,100,80,85,82,100,100,71,100,100,66,82,100,100,36,100,85,0,10,0,100,100,77,100,55,16,100,0,100,100,65,0,0,76,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=84,81,100,100,100,0,100,100,77,100,13,88,45,100,100,100,81,85,97,85,100,1,0,81,90,100,100,93,85,100,96,100,0,13,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,2,86,100,85,85
l23,0=78,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,88,100,100,74,100,0,81,0,96,100,86,100,100,79,78,75,61,0,72,82,1,83,88,87,0,79,0,0,3,0,0,0,0,0
l24,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,70,82,0,86,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,100,100,99,100,100,100,86,100,100,100,92,100,100,100,100,96,100,94,100,100,100,85,100,100,0,79,100,100,82,100,87,86,100,84,89,0,82,100,46,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=87,82,100,87,82,82,100,100,82,83,89,100,82,100,100,100,75,85,100,33,84,80,81,94,90,84,0,27,82,86,82,90,0,70,100,100,83,80,83,82,88,92,86,87,0,0,0,72,86,0
l27,0=100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,96,100,100,100,31,0,100,86,100,23,98,1,37,88,0,78,85,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,84,100,100,100,79,100,0,84,100,0,4,85,49,74,0,77,100,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=100,71,100,100,88,0,100,100,80,100,86,0,2,100,100,100,85,83,81,100,84,10,100,67,89,89,85,99,65,0,100,100,0,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100
l30,0=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,86,100,100,95,100,100,100,83,100,100,100,81,100,100,100,87,100,100,100,0,82,100,100,78,84,65,86,101,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=16,60,100,84,3,40,100,100,0,94,68,61,0,100,100,100,29,59,100,96,83,0,100,72,0,84,100,14,0,100,63,0,1,0,100,100,88,0,100,100,100,99,100,100,100,51,0,100,100,73
l32,0=100,80,83,100,1,100,0,0,0,100,100,61,100,73,72,49,100,100,0,100,82,100,12,68,100,100,0,98,16,0,100,4,0,100,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=100,83,87,81,65,100,75,0,82,100,100,0,100,100,100,33,100,100,0,100,83,100,24,0,100,100,51,4,91,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=0,20,100,86,72,0,100,100,70,71,80,100,0,100,100,100,24,85,100,29,0,68,100,76,66,81,100,36,56,100,70,100,12,0,0,100,57,100,100,100,100,76,92,0,100,0,0,100,0,0
l35,0=83,5,100,100,82,0,100,100,81,97,87,100,0,100,100,100,57,27,100,100,99,0,100,85,67,84,100,79,61,85,76,100,0,0,100,0,80,85,50,100,89,12,29,4,0,0,0,0,0,0
l36,0=53,0,100,100,0,0,100,59,94,46,2,0,0,100,100,100,44,85,96,99,86,0,100,2,0,0,90,0,0,100,42,100,0,0,53,92,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,70,100,100
l37,0=85,0,100,100,0,0,100,17,100,100,52,81,0,100,100,100,89,67,34,86,100,77,100,84,91,87,100,72,77,100,73,2,0,0,100,85,99,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=100,0,100,100,83,30,100,100,100,100,100,83,47,100,100,100,0,82,100,100,100,10,100,100,88,100,79,98,100,100,100,100,0,0,100,63,100,100,0,100,100,100,97,100,100,89,90,100,87,100
l39,0=0,0,100,100,0,16,100,100,74,26,84,70,0,100,100,100,85,83,84,82,82,0,100,86,0,46,84,0,47,100,0,100,0,0,100,100,100,83,100,0,100,98,83,100,100,86,80,85,89,5
l40,0=9,0,83,100,10,0,100,13,0,92,81,0,0,100,100,100,0,69,63,66,72,0,100,4,0,0,100,0,0,100,0,100,1,0,100,84,100,100,100,100,0,100,100,100,100,48,9,100,100,100
l41,0=72,0,100,92,0,0,100,0,82,92,65,0,0,76,100,100,0,75,0,59,100,0,100,73,0,23,97,0,0,100,0,100,0,0,63,27,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=0,0,100,97,0,0,100,17,0,3,74,0,0,100,0,0,0,4,0,85,0,0,68,0,0,0,77,0,0,100,58,100,0,0,94,28,100,100,100,76,100,100,0,100,100,75,100,100,100,100
l43,0=0,0,100,100,0,0,100,0,27,0,5,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,91,0,0,100,0,100,0,0,0,15,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,0=0,0,100,85,0,0,70,0,3,83,41,0,0,100,100,100,0,4,0,66,0,0,100,3,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,101,100,100,100,100,96,0,0,52,100,100,100
l45,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,83,0,10,0,0,0,0,100,100,100,86,11,100,48,100,0,0,100,74,95,100
l46,0=0,0,11,40,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,91,82,0,100,98,100,23,100,0,90,100,100
l47,0=0,0,100,84,0,0,99,2,0,0,0,0,0,6,100,81,0,0,47,0,0,0,100,0,0,0,64,0,0,100,0,100,0,0,100,0,56,100,100,82,100,100,100,100,100,85,95,0,100,100
l48,0=0,0,98,88,0,0,82,0,0,7,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,79,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,93,84,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100
l49,0=0,0,100,84,0,0,30,0,2,89,0,0,0,87,0,2,0,0,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,100,0,74,0,0,0,0,100,100,100,3,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,100,100,100,80,100,100,83,100,100,100,82,100,82,100,83,100,100,83,100,100,100,87,92,100,100,76,100,88,87,100,59,100,100,0,85,88,83,79,47,89,61,53,3,4,0,0,80,0,0
l1,1=84,0,86,82,100,90,83,91,100,100,81,85,84,86,88,90,82,100,82,100,100,90,90,100,100,83,83,100,100,87,93,74,81,86,76,86,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=90,86,0,82,79,80,100,100,82,79,84,100,84,100,100,100,85,81,100,76,100,82,84,88,87,83,100,83,86,86,79,81,80,88,81,100,90,84,92,100,89,90,90,92,89,0,13,88,89,88
l3,1=85,82,82,0,88,0,100,93,100,100,77,100,83,100,100,100,83,78,100,87,100,85,83,100,85,88,80,85,100,87,83,0,85,88,78,85,87,82,97,83,86,85,89,85,88,0,88,90,87,83
l4,1=85,100,84,100,0,87,88,83,100,100,79,88,80,78,100,85,85,88,78,86,100,82,87,100,89,84,75,100,100,82,100,21,2,81,75,83,0,56,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=100,100,84,0,84,0,81,2,82,100,100,0,100,100,82,89,100,100,76,100,96,100,0,82,100,100,78,100,84,0,100,78,90,100,0,3,1,0,80,67,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=85,81,100,100,80,87,0,88,78,83,80,84,1,99,100,100,82,84,80,75,90,83,100,87,86,85,80,91,88,97,82,81,0,12,100,100,94,84,100,93,87,87,91,91,87,0,80,94,97,0
l7,1=86,84,100,100,81,0,94,0,88,79,86,100,85,100,100,100,83,84,100,0,90,84,88,100,87,89,100,87,100,86,84,81,37,0,80,100,88,13,82,81,0,1,89,0,0,0,0,66,0,0
l8,1=100,100,98,100,100,89,98,83,0,100,100,91,80,100,100,85,100,100,78,91,100,84,86,100,84,100,77,100,100,88,100,0,76,84,83,87,89,81,82,84,5,87,0,20,16,0,0,0,9,19
l9,1=100,100,86,100,85,88,78,90,100,0,100,87,84,82,98,86,82,100,80,100,100,86,90,100,91,100,76,101,93,83,100,83,85,87,80,85,35,83,78,78,91,89,84,86,89,0,0,78,0,86
l10,1=100,100,84,80,81,100,82,86,100,100,0,82,100,80,89,87,100,100,80,100,100,100,4,84,100,100,75,100,88,91,100,82,96,86,78,85,20,57,83,17,89,0,89,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=72,83,100,100,84,0,85,100,84,82,78,0,79,100,100,85,85,85,100,79,88,57,89,100,0,83,77,78,100,0,80,0,85,0,85,93,0,84,84,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=100,98,100,100,100,100,0,69,100,100,100,84,0,95,100,99,100,100,76,100,100,100,86,101,100,100,62,100,100,6,100,0,100,100,0,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=88,81,100,100,83,87,82,100,81,83,90,100,80,0,100,82,84,85,100,76,86,83,87,88,82,82,83,83,87,85,82,79,87,82,85,83,88,82,81,81,86,0,92,91,86,36,0,87,93,72
l14,1=83,84,100,100,82,85,98,100,82,79,85,100,84,100,0,100,86,86,100,77,85,84,85,83,84,84,100,84,85,82,82,82,0,85,79,85,87,77,81,84,88,87,0,93,91,0,0,84,0,0
l15,1=86,84,100,100,82,86,100,100,80,80,83,89,80,100,100,0,82,82,100,75,98,81,99,81,86,88,100,90,89,100,78,82,82,85,100,100,86,84,100,85,90,88,2,87,89,37,86,89,92,0
l16,1=100,83,98,100,84,100,82,86,100,100,100,85,100,82,100,80,0,100,80,100,100,100,82,86,100,87,60,100,82,85,100,0,100,100,26,85,24,82,80,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=100,87,84,83,85,100,81,82,100,100,100,88,100,84,84,86,100,0,87,100,100,100,88,82,100,100,77,100,85,84,100,80,81,86,76,84,86,80,80,82,89,90,86,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=85,79,100,88,81,47,81,100,86,77,82,100,81,100,100,87,84,86,0,73,90,82,88,84,85,88,100,88,90,88,80,79,0,0,79,84,83,81,81,89,88,0,0,0,0,0,0,55,0,0
l19,1=100,100,84,100,83,100,86,0,99,100,100,85,100,80,97,91,100,100,84,0,100,100,89,86,100,100,76,100,88,82,100,81,100,100,0,86,73,85,83,84,90,79,0,0,52,0,0,0,0,0
l20,1=100,100,100,100,100,85,99,94,100,100,100,83,100,100,100,100,85,100,100,100,0,78,100,100,100,100,77,100,100,83,100,80,84,86,0,91,82,85,96,83,88,89,0,10,0,0,0,0,0,0
l21,1=100,80,87,83,84,100,84,86,87,100,100,84,100,82,85,87,95,100,77,100,88,0,72,0,100,83,74,100,87,67,100,0,100,100,81,12,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=86,79,100,100,80,0,100,82,84,75,66,88,86,100,100,100,85,81,82,78,87,61,0,86,83,90,73,81,83,100,78,100,8,70,100,99,88,100,100,100,100,90,0,88,92,83,86,89,92,85
l23,1=84,96,87,100,100,85,85,82,87,100,79,100,83,100,82,87,85,82,97,75,86,0,87,0,85,90,79,79,100,85,78,83,1,0,73,83,0,86,84,85,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,1=100,100,100,79,100,100,91,85,100,100,100,0,100,85,100,98,100,100,83,100,100,100,85,100,0,100,77,100,100,84,100,0,85,100,82,86,0,84,82,1,60,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=100,100,100,82,87,98,90,84,100,100,100,82,100,91,100,100,84,100,83,100,100,100,83,100,100,0,78,100,100,85,100,76,90,87,84,87,70,83,97,53,71,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=87,88,100,84,82,88,89,100,84,80,80,89,84,101,100,100,34,83,100,84,83,86,87,89,85,84,0,0,88,83,86,87,0,53,79,100,86,82,82,79,87,90,92,94,0,0,0,85,94,0
l27,1=100,100,83,100,100,100,85,84,100,100,100,83,83,88,97,85,97,100,76,100,100,80,86,84,100,100,0,0,86,83,100,22,88,0,68,84,0,82,84,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=85,100,100,100,100,86,81,92,100,100,77,100,83,99,99,87,86,80,100,76,100,80,85,100,93,84,81,100,0,80,90,8,1,85,85,86,0,84,84,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=87,85,100,94,83,0,100,86,86,84,83,0,37,89,100,100,83,78,77,76,89,44,100,84,85,84,79,89,77,0,79,100,0,0,80,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,85,100,100,83
l30,1=100,100,100,100,98,100,100,84,100,100,100,85,100,83,100,100,100,100,78,100,100,100,87,92,100,100,76,100,100,85,0,82,100,100,80,86,88,82,82,0,0,0,60,13,0,0,0,12,3,0
l31,1=86,80,100,0,57,87,100,86,0,81,82,83,0,83,100,84,0,83,80,77,91,0,100,88,0,84,80,43,23,100,79,0,17,0,100,100,91,86,100,100,100,86,90,88,100,89,0,100,91,82
l32,1=100,79,70,84,0,88,0,0,20,100,100,84,100,86,0,9,100,90,0,100,89,100,0,0,82,88,0,89,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,1=100,83,88,86,73,100,43,0,91,100,100,0,100,85,91,83,100,100,0,100,91,100,71,0,100,80,75,0,85,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=0,60,100,81,50,0,100,100,80,75,80,84,0,83,100,100,0,83,100,0,0,79,100,64,20,85,100,1,39,100,79,100,0,0,0,100,6,100,100,100,100,0,89,0,100,0,0,100,54,0
l35,1=85,80,100,89,83,0,100,100,84,76,77,94,0,100,100,100,82,80,87,75,87,1,91,83,80,82,100,86,85,84,80,94,0,0,100,0,90,85,82,100,84,86,84,36,0,0,0,8,0,0
l36,1=83,0,99,100,0,0,83,67,84,0,32,0,0,100,87,87,0,78,79,72,34,0,100,0,0,1,72,0,0,100,72,80,0,0,4,85,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,90,100,100
l37,1=85,13,100,100,44,0,89,6,81,80,83,89,0,100,100,88,87,79,80,75,87,86,100,86,90,81,80,86,88,100,81,84,0,0,100,84,100,0,100,78,100,100,100,100,100,93,88,100,100,100
l38,1=86,0,100,100,79,88,100,83,85,85,86,88,83,80,100,100,81,79,98,83,99,0,100,83,84,82,81,87,85,100,82,100,0,0,89,88,100,100,0,100,100,100,88,87,100,88,90,87,93,85
l39,1=2,0,100,79,0,5,94,85,84,36,59,84,0,87,100,84,85,84,84,76,89,0,100,85,0,1,78,0,80,90,0,100,0,0,100,100,88,85,100,0,100,86,88,91,96,72,88,84,91,84
l40,1=89,3,92,89,0,1,100,0,36,85,77,25,0,100,86,100,0,81,79,79,86,0,100,0,32,62,99,0,0,100,0,100,0,0,100,84,100,100,100,100,0,100,100,90,100,84,0,100,100,82
l41,1=57,0,86,84,0,0,94,0,82,82,3,0,0,0,92,84,0,83,18,78,87,0,100,81,0,82,77,0,0,100,0,80,0,0,52,90,100,100,100,83,86,0,100,100,100,91,88,100,100,100
l42,1=9,0,100,87,0,0,100,81,0,32,83,0,0,84,0,0,0,52,0,3,0,0,0,0,0,0,84,0,0,100,38,100,0,0,82,71,100,100,100,83,100,100,0,100,100,92,89,100,100,100
l43,1=1,0,100,100,0,0,99,0,41,72,53,0,0,82,89,83,0,0,1,0,8,0,100,0,0,0,82,0,0,100,8,90,0,0,0,42,100,100,100,100,86,100,100,0,88,100,100,100,100,100
l44,1=0,0,79,83,0,0,80,0,19,85,0,0,0,86,90,88,0,0,0,79,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,0,0,57,100,100,100
l45,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,57,0,0,0,0,0,0,87,0,38,0,0,0,0,100,100,100,43,48,100,92,100,0,0,100,85,98,100
l46,1=0,0,5,68,0,0,64,0,0,0,0,0,0,5,0,27,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,100,100,83,74,0,100,82,100,26,100,0,74,100,100
l47,1=75,0,83,84,0,0,84,69,0,46,0,0,0,81,90,85,0,0,80,0,0,0,89,0,0,0,80,0,0,100,14,100,0,0,79,19,89,100,84,82,100,100,100,100,100,90,92,0,100,100
l48,1=0,0,82,81,0,0,78,0,0,0,0,0,0,83,0,84,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,79,0,0,100,0,100,0,0,64,0,100,100,82,86,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100
l49,1=0,0,88,84,0,0,12,0,38,83,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,100,0,83,0,0,0,0,100,100,83,82,88,100,100,100,100,100,86,100,100,0

l0,2=0,100,100,100,84,100,89,90,100,100,100,89,100,100,100,82,100,100,81,100,100,100,88,79,100,100,84,100,86,81,100,76,100,100,0,85,86,87,84,52,92,23,52,75,0,0,0,70,0,0
l1,2=83,0,89,81,100,81,89,84,100,100,79,86,91,83,87,87,83,82,84,78,88,82,88,100,99,85,86,100,100,78,85,59,89,83,87,91,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=84,82,0,83,87,80,100,100,83,77,82,100,90,100,100,100,89,76,100,88,100,83,86,83,92,86,100,84,84,99,88,84,88,82,100,100,88,100,100,100,93,87,84,89,84,4,88,84,76,87
l3,2=87,84,84,0,79,84,100,100,100,100,78,100,89,100,100,100,89,80,100,79,83,87,85,100,87,88,87,84,100,85,89,86,84,79,83,83,85,92,87,85,92,92,83,93,85,0,91,81,77,88
l4,2=88,100,83,100,0,81,90,91,100,100,83,100,89,100,100,83,85,77,77,82,100,87,88,100,100,100,86,100,100,83,85,78,88,75,86,90,0,84,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=100,100,81,82,80,0,89,0,100,100,100,0,100,100,91,84,100,100,0,100,100,100,0,83,100,100,84,100,82,0,100,13,87,100,0,29,0,0,88,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=83,85,100,100,82,86,0,84,88,86,84,88,72,83,100,100,91,80,82,79,85,85,100,82,84,85,86,84,83,84,89,100,79,0,100,100,86,89,100,88,95,85,83,91,87,0,87,81,79,75
l7,2=86,89,100,100,86,0,89,0,88,86,81,100,90,100,100,100,86,80,100,79,82,82,87,100,84,89,100,89,84,83,83,84,84,0,78,100,82,0,87,88,38,70,84,0,0,0,0,78,0,0
l8,2=100,100,98,100,100,82,90,88,0,100,100,82,89,100,100,85,92,100,86,100,100,87,90,100,85,100,87,100,100,84,100,0,82,83,87,91,81,89,90,87,90,85,0,50,84,0,0,0,40,74
l9,2=87,83,101,100,84,100,88,88,100,0,100,90,100,100,100,94,85,81,88,100,100,82,86,85,100,100,85,100,84,86,86,81,87,82,82,83,0,90,88,85,90,91,81,91,83,0,0,82,2,93
l10,2=100,86,84,84,80,100,89,87,100,100,0,86,100,100,91,86,100,100,82,100,83,100,90,82,100,100,87,100,83,84,100,87,86,86,86,86,84,87,90,0,95,0,87,81,0,0,0,0,0,1
l11,2=85,87,100,100,88,0,87,100,79,100,80,0,90,100,100,86,83,76,100,83,79,90,88,100,0,86,84,86,100,71,91,0,84,24,84,100,0,91,88,88,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=100,84,100,100,98,100,82,83,100,100,100,87,0,82,100,82,100,100,81,100,100,100,89,86,100,100,76,100,100,79,100,0,100,100,0,0,0,0,83,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=87,88,100,100,91,85,91,100,86,83,81,100,91,0,100,100,87,78,100,81,100,90,85,100,86,88,100,79,81,83,89,85,85,83,88,100,85,91,86,86,93,89,85,5,87,68,81,80,80,89
l14,2=84,83,100,100,89,83,100,100,83,83,78,100,94,100,0,100,84,76,100,82,87,84,80,83,85,86,100,85,86,83,89,78,62,84,85,85,83,86,89,88,91,88,81,88,87,2,20,79,75,76
l15,2=86,85,100,100,82,85,100,100,100,100,81,89,90,100,100,0,86,77,100,88,100,88,100,82,84,93,100,79,85,100,83,84,84,85,100,100,84,86,100,88,92,90,1,93,84,14,91,81,80,78
l16,2=100,85,84,100,86,100,87,86,100,100,100,88,100,90,97,84,0,100,85,100,84,100,82,85,100,100,61,100,83,81,100,0,100,100,0,86,54,90,84,84,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=100,80,82,85,83,100,88,87,100,100,100,84,100,100,100,89,100,0,83,100,100,100,86,81,100,100,87,100,86,82,100,85,83,90,81,85,82,76,82,86,92,86,48,0,1,0,0,0,0,0
l18,2=86,87,100,83,85,34,92,100,89,85,82,100,90,100,100,86,83,81,0,79,84,89,84,82,85,89,100,84,85,86,86,85,5,0,83,84,85,88,84,90,89,85,62,0,0,0,0,64,0,27
l19,2=100,82,87,81,86,100,92,81,100,100,100,87,100,100,100,85,100,100,86,0,100,100,89,79,100,100,87,100,87,81,100,81,100,100,53,89,0,88,87,79,81,83,57,20,45,0,0,0,0,1
l20,2=100,100,100,100,100,85,91,97,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,86,100,100,79,100,83,83,82,21,88,85,88,87,84,92,90,0,42,46,0,0,5,0,0
l21,2=100,82,86,81,80,100,86,86,84,100,100,87,100,84,88,86,100,100,80,100,81,0,84,80,95,100,84,97,86,81,100,0,100,100,84,0,0,90,29,34,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=84,83,100,100,86,0,100,92,86,88,79,89,93,100,100,100,83,75,85,85,100,87,0,82,83,85,100,85,84,100,85,100,55,80,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,91,88,82,78,88
l23,2=86,100,85,100,100,83,89,83,100,100,86,100,89,100,93,85,84,79,100,84,79,84,83,0,83,86,82,80,100,90,87,85,75,0,57,89,5,89,90,91,2,88,41,0,0,0,0,0,0,0
l24,2=100,100,100,80,87,100,86,90,100,100,100,0,100,85,100,81,100,100,91,100,100,86,86,80,0,100,83,100,85,84,100,0,87,88,82,83,7,91,93,54,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=100,100,100,81,77,100,92,89,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,95,100,100,84,100,78,100,0,90,100,80,82,100,81,90,86,86,82,79,88,87,47,88,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=82,83,100,81,84,83,85,100,81,82,80,85,90,100,100,99,70,77,100,87,83,84,90,88,85,87,0,64,84,82,83,80,84,85,85,100,63,88,86,82,93,87,82,90,69,0,0,84,81,0
l27,2=100,100,81,100,95,100,88,84,100,100,100,85,88,100,100,88,100,100,82,100,88,83,86,83,100,100,63,0,83,83,100,3,90,83,74,87,0,86,86,81,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=86,100,100,100,100,82,90,100,100,100,83,100,98,100,84,85,84,82,100,86,100,88,79,100,100,100,88,100,0,0,86,18,6,83,81,87,0,87,87,85,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=86,80,100,96,82,1,90,89,86,86,85,67,89,100,100,100,84,81,87,82,87,83,100,82,85,89,85,85,0,0,88,100,0,0,84,83,100,100,100,100,100,100,90,100,100,89,91,100,96,93
l30,2=100,100,100,100,100,100,90,92,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,86,100,100,84,100,84,86,0,77,100,100,85,86,86,89,90,68,0,0,12,49,0,0,0,4,0,0
l31,2=84,67,100,80,79,71,100,88,0,82,90,1,0,86,100,85,0,81,80,82,86,0,101,82,0,88,85,5,45,100,86,0,84,0,100,100,89,90,100,100,100,85,82,89,100,91,0,100,78,85
l32,2=100,85,87,84,83,91,83,88,74,100,100,88,100,82,75,82,100,85,5,100,86,100,56,64,86,86,90,85,17,0,100,72,0,100,0,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=100,83,83,86,76,100,4,0,81,100,100,22,100,91,96,83,100,100,0,100,90,100,80,0,100,93,86,80,89,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=0,84,100,78,85,0,100,100,83,85,80,98,0,100,100,100,0,83,86,74,15,85,100,45,82,89,100,73,82,93,87,100,0,0,0,100,80,88,100,100,100,86,87,86,98,0,0,81,79,0
l35,2=87,83,100,82,82,38,100,100,83,85,85,100,0,100,100,100,88,76,100,81,86,0,98,78,86,86,100,87,88,81,89,87,0,0,100,0,85,89,87,100,95,87,26,45,0,0,0,14,0,0
l36,2=86,0,95,86,0,0,100,86,84,0,84,0,0,87,93,89,75,78,83,0,83,0,100,1,1,84,74,0,0,100,86,83,0,0,79,86,0,100,100,100,100,100,100,100,87,88,100,100,100,100
l37,2=84,80,100,100,80,0,100,0,83,80,86,88,0,92,100,100,85,71,82,99,100,85,100,80,87,87,99,77,85,100,90,100,0,0,100,81,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,2=85,0,100,100,85,85,100,83,100,100,84,89,93,100,100,100,81,76,100,87,84,38,100,81,87,100,83,87,83,100,84,82,0,0,83,87,84,100,0,100,100,91,81,89,91,90,89,82,76,86
l39,2=71,0,100,83,0,85,87,88,84,84,0,86,5,85,100,81,86,76,86,81,88,62,100,79,24,65,83,72,86,83,73,100,0,0,100,84,82,87,100,0,100,84,84,88,87,83,87,82,80,88
l40,2=84,0,100,100,0,32,100,45,87,91,85,88,0,100,100,100,0,83,79,82,81,41,100,0,58,86,100,0,8,100,0,100,60,0,100,85,100,100,100,100,0,100,100,89,100,92,0,100,100,100
l41,2=43,0,79,90,0,0,86,74,78,84,8,0,0,86,98,84,0,78,73,85,86,0,100,86,0,85,89,29,0,100,0,79,0,0,81,86,100,100,100,83,93,0,100,100,100,90,87,100,100,100
l42,2=34,0,83,85,0,0,86,81,0,74,86,0,0,84,87,0,36,43,31,60,0,0,80,21,0,0,87,0,0,100,12,100,0,0,84,42,100,100,83,81,100,100,0,100,100,92,87,100,100,100
l43,2=64,0,100,82,0,0,100,0,21,81,78,0,0,17,93,84,0,0,0,33,41,0,100,0,0,0,86,0,0,100,59,100,0,0,77,71,100,100,86,100,89,100,100,0,83,100,100,100,100,100
l44,2=0,0,85,87,0,0,91,0,73,81,0,0,0,80,90,82,0,3,0,57,40,0,100,0,0,0,59,0,0,100,0,101,0,0,100,0,83,100,100,100,100,100,100,89,0,0,5,100,100,100
l45,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,63,0,0,0,0,0,0,82,0,61,0,0,0,0,100,100,86,15,84,100,72,100,0,0,100,68,68,100
l46,2=0,0,71,77,0,0,70,0,0,0,0,0,0,67,25,75,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,77,85,0,100,72,100,6,100,0,48,100,100
l47,2=78,0,84,90,0,0,89,79,0,76,0,0,0,84,89,84,0,0,38,0,1,0,91,0,0,0,85,0,0,100,15,100,0,0,87,39,100,100,86,81,100,100,100,100,100,90,62,0,100,100
l48,2=0,0,85,82,0,0,86,0,13,2,0,0,0,81,86,86,0,0,0,0,0,4,86,0,0,1,84,0,0,100,0,80,0,0,85,8,100,100,87,85,100,100,100,100,100,92,87,100,0,100
l49,2=0,0,85,85,0,0,77,0,26,83,0,0,0,90,79,55,0,0,1,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,100,0,79,0,0,0,0,100,100,90,89,91,100,100,100,93,89,90,100,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,0,100,87,100,100,0,92,0,0,25,0,0,0,0,1,0
l1,3=100,0,88,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,76,100,100,100,87,100,100,33,100,14,87,89,78,87,0,85,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,88,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,89,100,100,98,100,100,100,93,86,92,100,97,66,95,93,91,88
l3,3=100,100,100,0,101,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,85,100,100,85,100,99,100,100,100,100,88,92,86,87,83,88,100,100,100,91,89,89,91,87,0,93,87,36,89
l4,3=100,100,100,100,0,100,88,79,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,95,100,86,77,100,100,100,90,100,100,97,100,90,92,89,75,85,0,79,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,67,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,35,100,0,100,100,0,86,9,49,101,92,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,88,100,100,83,85,0,76,100,100,98,95,9,100,100,100,100,100,100,90,100,87,100,100,95,84,100,97,90,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,99,100,90,91,93,0,10,88,90,89
l7,3=100,100,100,100,100,3,83,0,100,100,88,100,92,100,100,100,83,100,100,90,100,87,100,100,88,86,100,78,100,0,100,100,89,0,100,100,0,46,88,100,0,3,87,0,0,0,0,88,0,0
l8,3=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,76,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,92,80,97,88,86,100,85,87,0,0,0,90,0,0,47,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,84,79,100,0,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,87,80,100,100,100,90,100,100,100,100,88,91,88,83,84,77,89,84,89,89,85,89,90,89,0,0,88,89,86
l10,3=100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,80,100,100,100,88,100,100,100,100,85,100,100,7,88,89,81,100,0,99,0,85,6,0,0,0,0,0,0
l11,3=92,100,100,100,100,2,85,100,100,100,100,0,87,100,100,100,90,92,100,100,100,82,100,100,0,100,100,85,100,79,90,0,91,45,100,100,0,88,81,91,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,97,100,100,100,0,85,100,46,100,0,100,100,0,6,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,97,100,100,100,100,95,100,100,83,100,100,100,100,100,100,86,99,100,98,100,87,100,100,100,90,89,88,0,100,0,58,88,88,87
l14,3=100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,90,100,89,100,0,100,86,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,82,100,91,87,91,86,100,100,92,100,100,100,92,90,86,90,92,18,89,89,91,87
l15,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,80,100,100,100,100,100,100,100,91,72,100,100,1,91,93,100,90
l16,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,73,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,0,87,7,89,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,88,100,100,98,100,85,100,100,84,83,86,0,100,88,92,82,74,0,0,0,0,57,0,0
l18,3=86,100,100,100,100,10,100,100,100,100,81,100,91,100,100,100,88,88,0,87,100,87,80,100,85,92,100,90,100,83,0,88,9,0,84,100,88,86,100,87,0,88,0,0,0,0,0,0,0,2
l19,3=100,100,100,100,100,100,84,81,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,92,100,100,88,100,99,84,100,86,100,100,23,85,0,85,100,87,90,89,74,0,1,0,0,0,0,0
l20,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,90,100,100,81,100,88,100,100,84,93,87,0,0,4,0,0,8,0,0
l21,3=100,100,100,100,100,100,85,81,100,100,100,87,100,87,100,85,100,100,83,100,100,0,79,84,100,100,96,100,100,79,100,0,100,100,0,0,0,84,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=90,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,1,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,57,0,100,100
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,95,100,87,80,0,100,100,100,100,100,83,93,55,72,0,0,80,0,87,100,84,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,0,100,100,40,80,0,100,100,8,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,100,86,100,100,74,21,83,88,100,84,74,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=86,85,100,100,85,87,101,100,87,100,87,100,2,100,100,100,88,94,100,94,100,88,100,100,85,88,0,89,82,84,93,96,94,87,100,100,14,86,86,87,90,10,90,88,92,0,0,89,89,0
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,88,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,86,0,100,100,100,0,90,87,70,92,0,90,100,86,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,96,100,90,81,100,100,100,86,100,0,83,100,0,1,92,17,87,0,59,100,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,17,0,100,100,100,84,99,99,91,100,79,100,85,100,84,100,100,78,0,100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100
l30,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,100,100,100,100,100,49,100,100,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0
l31,3=87,0,100,100,78,0,100,100,0,98,85,0,0,100,100,100,0,89,100,100,101,0,100,82,0,85,100,0,0,100,31,0,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,0,100,100,100
l32,3=100,100,100,100,99,100,79,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,1,98,100,100,100,100,11,0,100,82,0,100,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,69,100,100,100,75,100,100,0,100,100,100,49,0,100,100,100,99,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=0,87,100,100,81,0,100,100,100,100,54,100,0,100,100,100,0,86,100,68,77,0,100,0,59,81,100,76,65,100,100,100,0,0,0,100,88,100,100,100,100,88,100,92,100,0,0,100,92,0
l35,3=100,93,100,100,100,80,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,87,86,100,97,100,0,100,100,94,8,100,92,100,100,90,100,0,0,100,0,95,86,100,100,100,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,3=100,0,100,100,0,0,100,5,100,44,100,0,0,100,100,100,81,91,83,6,100,0,100,0,0,92,0,0,0,100,92,100,0,0,97,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=100,63,100,100,29,0,100,7,100,100,82,97,0,100,100,100,100,0,81,100,100,100,100,93,100,99,100,99,55,100,9,100,1,0,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=100,83,100,100,94,89,100,84,100,100,100,88,89,100,100,100,86,100,100,100,100,4,100,99,100,100,87,89,100,100,92,100,2,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,88,85,88,100
l39,3=38,0,100,100,0,76,100,100,88,90,0,89,0,100,100,100,86,88,85,90,84,0,100,86,23,84,89,87,84,100,94,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,87,91,100,91,93
l40,3=100,0,100,100,0,0,100,0,89,100,100,73,0,100,100,100,0,100,0,99,100,69,100,0,5,81,100,0,0,100,0,100,89,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100
l41,3=0,0,100,100,0,0,100,0,0,78,0,0,0,100,100,100,0,50,67,94,100,0,100,22,0,75,0,0,0,100,0,100,0,0,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=2,0,100,100,0,0,100,94,0,92,95,0,0,100,100,73,49,66,7,92,0,0,100,83,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,31,100,100,100
l43,3=77,0,100,100,0,0,100,0,0,90,15,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,99,0,0,100,9,100,0,0,100,1,100,100,100,100,99,100,100,0,100,99,100,100,100,100
l44,3=0,0,100,100,0,0,100,0,100,95,0,0,0,100,100,100,0,6,0,43,54,0,100,0,0,0,95,0,0,100,0,100,0,0,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100
l45,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,97,0,89,100,73,100,0,0,100,24,100,100
l46,3=0,0,100,100,0,0,76,0,0,0,0,0,0,36,87,100,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,61,100,0,100,26,100,0,100,0,78,100,100
l47,3=0,0,100,100,0,0,100,73,0,85,0,0,0,100,98,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,101,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,4,0,100,100
l48,3=9,0,100,11,0,0,100,0,0,83,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,66,0,0,100,0,100,0,0,87,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,100,95,0,0,88,0,0,89,27,0,0,87,86,85,2,0,11,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,98,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,96,100,0,8,99,0,0,0,0,37,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,42,100,100,0,97,0,65,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,27,100,0,100,100,0,100,0,88,99,67,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,7,9,100,100,100
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,59,0,100,100,0,100,100,100,0,0,60,0,0,0,0,100,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100,68,0,0,0,99,0,0,54,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,0,0,100,100,100
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,53,100,100,4,100,0,100,0,24,0,0,0,0,0,0,11
l11,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,101,97,100,100,65,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,15,100,0,100,100,0,77,0,12,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100
l16,4=100,100,100,100,97,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,73,101,69,100,99,100,0,2,66,0,0,0,0,0,0,17
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,60,0,0,0,0,100,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,0,100,100,100,95,100,100,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,40,100,100,100,3,93,0,0,67,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,55,100,100,0,0,2,100,0,96,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=0,98,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,38,0,100,0,100,100,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,13,100,100,100,90,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,1,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,84,100,100,0,0,100,6,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,66,100,0,100,100,100,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,96,100,88,100,0,76,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,0,100,100,100,0,100,25,100,100,100,58,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,31,92,100,100,20,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,84,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,99,0,100,100,0,0,100,25,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,17,100,100,100
l32,4=100,100,100,85,97,100,100,81,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,99,100,100,100,1,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,0,0,0,37,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=100,100,100,101,97,100,0,2,100,100,100,0,100,100,100,66,100,100,0,100,100,100,61,53,100,100,100,100,99,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=0,4,100,100,71,0,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,3,82,99,100,31,88,100,100,100,0,0,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,90,0
l35,4=100,93,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,4=98,0,100,100,0,0,100,0,74,100,100,0,0,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,3,0,93,25,0,0,100,84,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,74,100,100,95,63,100,100,100,100,10,100,0,100,100,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,5,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l39,4=98,0,100,100,0,81,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,76,100,96,100,100,97,100,66,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,100,100,0,70,100,0,72,100,100,0,0,100,100,100,0,100,1,100,100,23,100,0,50,100,100,0,0,100,84,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100
l41,4=0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,16,0,0,100,100,100,16,100,100,100,100,0,100,3,0,96,9,54,0,100,17,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,100,100,0,0,100,73,0,100,88,0,0,100,100,100,87,75,3,100,0,0,100,100,0,0,99,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100
l43,4=97,0,100,100,0,0,100,0,0,100,3,0,0,100,100,100,0,0,0,8,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,9,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,4=0,0,100,100,0,0,100,0,67,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,59,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100
l45,4=0,0,100,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,99,87,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,8,0,0,100,0,99,0,0,0,0,100,100,99,99,100,100,100,99,0,0,100,36,100,100
l46,4=0,0,100,100,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,97,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,6,0,0,0,0,100,100,98,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,100,100,0,0,100,100,49,99,0,0,0,100,100,100,0,100,0,68,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,98,0,100,100
l48,4=5,0,100,100,0,0,100,0,0,100,15,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,51,0,0,100,0,100,0,0,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,10,0,0,100,100,100,1,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,32,100,100,0,100,98,100,100,72,0,0,87,84,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,101,100,100,100,100,100,93,100,0,98,100,0,0,0,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,75,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,89,100,20,100,100,0,84,0,17,98,0,58,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,7,100,100,100
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,91,100,100,0,0,0,0,0,0,97,0,0
l8,5=100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,69,100,100,100,87,92,0,0,100,0,0,44,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,52,100,100,99,41,0,0,96,100,98
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,33,100,100,0,100,87,0,0,76,0,0,0,0,0,0,5
l11,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,37,84,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,1,100,0,100,100,0,57,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,82,100
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,99,100,100,100
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100
l16,5=100,100,100,100,69,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,98,100,100,99,100,100,98,100,0,100,100,93,100,71,100,100,88,0,71,69,1,0,0,0,0,0,3
l17,5=100,100,101,100,101,100,100,100,100,101,100,3,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,90,0,0,0,0,71,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,89,100,100,0,100,100,92,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,57,88,100,101,99,100,99,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,98,100,100,99,100,100,100,98,100,100,0,100,101,98,83,95,0,0,90,0,4
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,33,100,100,51,65,0,100,70,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,97,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,2,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,96,100,82,100,78,24,100,0,48,100,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,61,100,100,99,100,0,100,100,100,13,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,99,100,100,100,99,55,0,0,0,0,0,21,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,0,14,99,100,0,0,77,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,75,100,100,59,99,0,100,100,99,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100,92,100,0,14,100,100,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=0,99,100,100,101,82,100,100,99,99,99,99,48,99,100,100,100,100,99,100,100,98,99,98,100,100,100,99,101,0,100,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,100
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,91,72,16,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=70,7,100,100,100,32,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,44,100,93,36,100,100,87,0,100,1,0,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100
l32,5=100,90,100,100,100,100,95,0,99,100,100,100,100,100,100,95,100,100,97,100,100,100,0,37,100,100,100,100,71,0,100,3,0,100,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=100,100,100,100,100,100,0,35,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,100,100,100,69,81,100,100,100,100,100,0,101,0,100,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=0,0,100,100,42,0,100,100,100,100,72,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,8,77,33,100,17,90,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l35,5=100,5,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,36,100,0,100,100,100,100,100,100,0,19,0,0,0,71,0,0
l36,5=95,0,100,100,0,0,100,0,49,100,100,0,0,100,100,100,68,92,91,100,101,0,100,1,0,93,1,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,45,100,100,100,5,100,100,99,98,0,99,51,99,100,99,100,99,100,100,100,100,99,56,100,100,100,100,21,100,100,98,2,0,101,100,99,0,101,100,102,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l38,5=100,100,100,100,100,96,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=40,0,100,100,0,0,100,100,100,99,98,100,0,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=0,0,100,100,0,60,100,100,93,51,0,0,0,100,100,100,0,28,0,100,100,0,100,0,5,100,100,0,0,100,99,100,98,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100
l41,5=0,0,100,99,0,0,99,0,100,98,17,0,0,99,99,100,98,99,100,100,99,0,99,0,60,55,0,14,80,100,94,99,0,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,99,100,99,100,100
l42,5=41,0,100,100,0,0,0,3,0,100,96,0,0,100,0,96,47,82,0,100,0,0,100,88,0,0,1,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100
l43,5=98,0,100,101,0,0,100,0,0,100,0,0,0,101,99,100,5,0,2,100,0,0,100,0,0,0,99,0,0,100,0,100,0,0,100,26,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100,101,100,100,100
l44,5=0,0,100,100,0,0,100,0,100,22,59,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,5,100,100,100
l45,5=0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,91,83,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100
l46,5=0,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,91,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,11,0,0,0,0,100,100,98,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,100,100,0,0,100,100,75,99,0,0,0,100,100,100,2,97,0,100,0,0,100,0,0,2,92,0,0,100,1,100,0,0,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,101,100
l48,5=0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,1,0,0,80,100,98,0,0,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,100,100,0,0,100,0,0,99,47,0,0,100,100,100,6,0,0,54,0,0,100,0,0,0,1,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,94,100,90,100,100,100,95,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,85,94,100,100,87,100,100,86,100,46,100,100,0,100,73,90,88,0,0,0,91,35,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,98,100,57,0,101,100,100,100
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,9,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,99,0,100,100,0
l7,6=96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,88,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,100,100,32,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,1
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,0,100,0,0,51,97,1
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,98,100,95,100,100,88,96,100,84,57,0,0,0,65,96,99
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,89,100,100,69,100,88,22,0,84,0,12,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,69,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,2,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,62,100,0,100,100,0,19,0,32,3,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,21,4,91,0,100
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,95,100,100,58
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100
l16,6=100,100,100,100,91,100,100,32,100,100,100,92,100,100,100,99,0,100,98,100,100,100,87,92,100,100,97,100,97,89,100,0,100,100,92,2,26,100,100,0,67,80,40,14,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,89,100,0,90,91,95,0,89,81,0,0,0,0,7,0,0
l18,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,15,100,100,100,0,100,0,3,1,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,93,1,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,85,100,83,100,100,92,88,88,97,40,77,93,85,88,71,95,0,0,90,0,87
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,29,100,100,91,27,0,100,94,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,81,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,52,100,86,78,99,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,5,0,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,51,100,100,62,97,12,100,100,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,96,100,100,94,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,74,100,72,100,0,0,56,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,88,95,0,100,100,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,38,100,76,7,100,0,91,100,100,0,96,0,1,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,13,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,0,18,100,100,87,100,74,94,87,94,1,85,77,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=10,0,100,100,100,0,100,100,12,100,1,78,0,100,100,100,0,100,100,100,100,25,100,79,32,100,100,98,48,100,73,0,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100
l32,6=100,97,100,100,100,100,0,0,100,100,100,59,100,100,100,83,100,100,90,100,100,100,0,66,100,100,100,100,100,0,100,51,0,100,0,0,0,1,12,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,98,100,9,49,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,78,87,100,100,100,100,67,0,100,0,100,0,0,36,0,11,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,34,100,100,91,4,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,0,0
l35,6=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,28,100,100,100,100,7,100,100,95,100,100,68,100,100,100,100,1,25,100,0,100,100,100,100,100,100,0,4,69,0,0,90,0,0
l36,6=84,0,100,76,0,0,100,38,100,100,100,0,0,100,100,100,75,4,10,100,100,0,100,0,0,85,1,0,0,100,84,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l37,6=100,23,100,100,100,0,100,100,100,100,23,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,74,100,100,100,7,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,69,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,21,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l39,6=0,21,100,100,1,0,100,100,100,100,95,100,11,100,100,99,1,100,100,97,94,96,100,100,100,99,100,75,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l40,6=0,0,100,100,0,2,100,100,96,100,43,0,0,100,100,100,97,0,3,100,100,0,100,0,0,87,100,0,0,100,4,100,98,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,100,99,0,100,100,100
l41,6=0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,94,0,86,0,93,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=95,0,100,100,0,0,81,0,0,84,83,0,0,100,100,72,57,87,0,100,0,0,100,83,0,0,99,0,0,100,68,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,10,100,100,100
l43,6=34,0,100,100,0,0,100,0,0,56,0,0,0,100,100,100,49,0,5,98,0,0,100,0,0,0,72,0,0,100,0,100,0,0,100,5,100,100,100,100,63,100,100,0,100,100,100,101,100,100
l44,6=0,0,100,76,0,0,100,0,99,0,10,0,0,100,100,100,0,0,3,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,17,100,100,100
l45,6=0,0,93,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,53,91,89,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,100,0,95,0,0,0,0,100,100,95,88,91,100,92,100,0,0,100,0,93,100
l46,6=0,0,92,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,34,92,90,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,100,0,11,0,0,0,0,96,94,94,92,0,94,38,100,19,100,0,91,100,100
l47,6=0,0,100,100,0,0,100,100,35,74,0,0,0,100,100,100,1,33,0,100,0,0,100,0,0,1,59,0,0,100,0,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l48,6=0,0,100,100,0,0,100,0,90,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100
l49,6=0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,54,100,0,0,0,99,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,84,100,100,100,86,93,100,100,0,100,100,97,100,0,100,100,0,91,4,100,100,47,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,21,0,1,100,89,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,99
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,58,99,100,0,31,95,100,87
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,99,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,21,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,48,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,97,100,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,21,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,90,89,100,100,0,100,100,100,100,28,1,0,0,0,0,83,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,98,100,93,0,99,0,0,0,100,48
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,93,100,100,100,93,100,0,4,0,0,2,24,88,98
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,68,100,89,69,100,11,95,0,14,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,96,99,100,100,100,100,100,100,100,100,91,16,1,100,100,84,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,101,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,26,100,0,100,100,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,13,59,0,64,99
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,44,100,100,51
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,93,100,100,100
l16,7=100,100,100,100,96,100,100,0,0,100,100,6,100,100,100,98,0,100,86,100,100,100,95,100,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,89,0,32,100,100,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,81,100,0,100,15,87,45,93,73,0,0,0,0,3,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,0,100,100,0,100,100,93,0,100,0,40,23,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,94,88,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,87,100,89,100,100,87,91,92,94,92,90,93,29,92,87,81,0,0,5,0,90
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,70,100,100,100,97,100,100,74,100,100,0,1,40,100,100,100,100,100,35,100,0,100,100,29,0,0,31,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=99,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,8,100
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,60,0,100,100,100,100,100,81,100,10,0,0,83,100,0,0,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,101,98,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,19,5,100,100,100,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=16,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,33,100,100,13,100,85,100,100,100,95,66,100,0,0,27,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,38,100,100,0,0,19,26,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,96,100,40,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,75,101,95,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,98,100,100,100,98,100,100,100,0,0,100,100,94,98,83,92,100,85,0,76,76,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=0,0,100,100,33,0,100,100,0,66,9,27,0,100,100,100,0,100,100,86,100,0,100,38,0,100,100,1,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,48,0,100,100,100
l32,7=100,100,100,99,100,100,0,92,100,100,100,15,100,100,100,93,100,100,11,100,100,100,0,0,100,100,100,100,98,0,100,19,0,100,0,64,2,0,1,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,100,100,4,100,100,42,84,100,100,100,5,100,100,100,5,100,100,0,100,100,100,62,0,100,100,63,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,1,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=0,0,100,100,0,0,100,100,82,100,78,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,90,100,99,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,0,0,100,2,0
l35,7=99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,98,0,0,3,0,0
l36,7=73,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,74,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,55,40,82,24,34,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l37,7=100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,14,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,0,100,100,100,0,69,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,29,100,99,100,98,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,71,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100
l39,7=99,91,100,100,69,5,100,100,100,100,44,100,0,100,100,100,0,100,95,99,95,73,100,2,100,98,100,0,84,100,100,100,26,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,98,100,100,100
l40,7=0,0,100,100,0,0,100,100,50,99,100,0,0,100,100,100,26,5,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,7=0,0,100,100,0,0,100,50,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,49,100,0,100,0,97,0,100,0,88,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=92,0,100,92,0,0,100,0,28,0,0,0,0,100,100,85,0,56,0,100,0,0,100,12,0,0,70,0,0,100,74,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,73,84,100,100,100
l43,7=0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,2,0,0,77,0,0,100,0,0,0,13,0,0,100,0,100,0,0,2,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,7=0,0,100,100,0,0,100,0,98,0,0,0,0,100,100,100,0,0,1,89,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100
l45,7=0,0,77,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,2,12,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,100,0,7,0,0,0,0,100,100,90,9,96,100,12,100,0,0,100,23,3,100
l46,7=0,0,99,92,0,0,23,0,0,2,0,0,0,79,81,91,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,93,96,0,90,91,100,1,100,0,95,100,100
l47,7=0,0,100,100,0,0,100,31,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,100,100
l48,7=0,0,100,100,0,0,100,0,98,100,0,0,0,87,100,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100
l49,7=0,0,100,100,0,0,1,0,16,100,0,0,0,100,81,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,45,100,97,1,100,96,0,0,100,0,0,0,0,0,44,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,0,99,0,84,98,75,81,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,88,100
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,100
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,1,98,0,0,100,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,77,100,100,100,100,0,100,100,0,30,0,11,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,97
l7,8=100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101,59,100,100,0,100,100,100,100,69,77,0,0,0,0,24,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,100,100,95,100,100,100,100,89,61,98,0,0,0,97,55
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,84,0,3,0,97,100
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,23,27,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,76,4,96,0,100,100,100,100,100,100,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,98,100,100,100,101,0,100,100,100,0,100,100,100,5,100,100,15,100,0,100,100,0,0,0,2,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,48,91,100,100,100
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,0,100,100,99
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,98,44,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,96,96,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,99,100,18,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,2,81,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,96,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,98,100,100,100,100,98,100,41,100,100,60,0,0,0,0,99
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,97,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,13,35,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,99,94,100,100,100,100,0,19,100,0,100,100,82,25,6,99,99,10,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,88,15,100,100,100,0,100,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,93,91,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,46,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,86,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,101,100,100,100,74,100,100,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,95,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,0,100,1,100,100,100,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,88,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,95,100,100,100,0,60,100,0,0,0,0,0,0,35
l31,8=94,39,100,100,100,0,100,100,12,100,100,4,0,100,100,100,0,100,30,47,100,0,100,99,0,100,100,0,2,100,0,0,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100
l32,8=100,100,100,100,100,100,91,96,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,0,100,100,100,41,82,100,100,100,100,99,0,100,73,0,100,1,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,9,72,100,100,100,0,100,100,100,80,100,100,0,100,100,101,62,22,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=0,0,100,100,12,0,100,100,5,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,93,100,83,100,100,2,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,0,100,12,0
l35,8=100,80,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,6,100,100,46,100,100,0,100,100,100,100,50,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,17,100,0,0,77,0,0
l36,8=100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,99,59,91,92,93,0,100,100,100,55,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=0,4,100,100,0,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,0,100,100,100,3,100,100,1,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,96,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100
l39,8=100,78,100,100,96,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,18,100,0,100,91,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,96,100
l40,8=0,94,98,100,0,0,100,100,66,100,100,0,0,1,100,100,0,100,0,100,100,99,100,2,0,5,100,0,0,100,0,100,12,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,8=0,0,100,100,27,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,96,0,100,0,26,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=100,0,100,100,0,0,100,17,87,87,0,0,0,100,100,100,99,0,9,100,1,0,100,53,0,0,26,0,0,100,77,100,0,0,100,0,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,8=0,0,100,100,0,0,100,0,95,95,58,0,0,100,100,100,92,0,81,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,92,19,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,8=0,0,100,100,0,0,100,0,52,77,1,0,0,100,100,100,0,0,0,69,0,0,100,0,0,0,23,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,7,100,100,100
l45,8=0,0,97,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,87,43,83,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,99,0,0,0,0,100,100,100,90,100,100,100,100,0,0,100,98,0,100
l46,8=0,0,100,89,0,0,80,0,0,0,0,0,0,91,0,90,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,94,100,0,100,100,100,10,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,100,100,0,0,100,90,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,9,97,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100
l48,8=2,0,0,100,0,0,100,0,95,97,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,28,0,100,100,100,82,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l49,8=0,0,100,100,0,0,86,0,29,93,0,0,0,100,96,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,97,0,0,100,29,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,0,100,100,90,100,99,100,100,0,99,1,2,100,100,9,0,96,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,65,100,2,58,0,0,70,19,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,31,98
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,96,0,86,0,0,100,28,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,69,0,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,39,0,1,0,94,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,0,100,79,0
l7,9=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,0,100,100,100,100,99,100,100,3,100,100,0,100,100,100,79,21,11,0,0,0,0,19,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,99,100,100,0,100,0,8,29,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,0,0,77,71
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,41,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,3,100,100,83,0,8,0,100,100,83,91,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,32,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,27,57,100,85,40
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,0,0,100,100,45
l15,9=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,10,100,100,100
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,71,25,99,100,100,0,0,100,18,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,51,100,97,100,0,100,93,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,95,100,100,100,100,100,100,69,100,100,8,0,0,1,0,100
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,84,0,0
l21,9=100,100,6,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,4,13,100,100,100,2,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,80,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=68,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,50,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,44,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,7,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,0,100,100,0,2,0,100,100,100,8,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,13,100,100,64,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=0,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,6,1,0,1,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,0,93,89,0,100,0,100,100,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=8,0,100,100,91,4,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,98,100,92,76,100,100,0,49,4,0,0,0,0,0,0,7
l31,9=100,0,100,100,78,0,100,100,0,100,1,0,0,100,100,100,0,2,88,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,78
l32,9=100,89,100,98,100,100,8,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,55,0,100,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=100,100,100,100,99,100,62,2,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,101,33,0,100,100,0,100,83,0,100,0,100,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=0,0,100,100,0,0,100,100,0,98,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,81,0,100,0,0,0,100,0,0,100,1,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0
l35,9=100,0,100,100,47,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,36,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,84,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,28,0,0,0,0,0,0
l36,9=38,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,0,100,100,18,100,43,0,32,100,0,0,100,94,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=11,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,69,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,98,100,20,100,0,0,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,46,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,49,100,100,94,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,41,100,0,100,98,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,92,100
l40,9=6,0,100,100,0,0,100,28,0,100,100,0,0,100,100,100,0,88,0,100,0,40,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,0,100,100,100
l41,9=0,0,100,100,4,0,100,42,100,100,0,0,0,71,100,100,100,100,100,46,100,0,100,0,34,0,100,0,0,100,53,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=93,0,100,100,0,0,100,0,0,65,0,0,0,100,100,98,21,0,0,86,0,0,100,0,0,0,88,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100
l43,9=0,0,100,100,0,0,100,0,63,91,96,0,0,100,100,100,3,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,91,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,9=0,0,100,100,0,0,100,0,59,91,0,0,0,100,74,100,0,0,0,2,0,0,100,0,0,0,98,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100
l45,9=0,0,3,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,45,0,0,0,0,100,100,100,0,10,100,75,100,0,0,100,0,0,100
l46,9=0,0,100,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,100,101,94,0,100,98,100,0,100,0,101,100,100
l47,9=0,0,100,100,0,0,100,7,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,92,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,9,0,0,100,0,0,0,0,0,0,16,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l49,9=0,0,100,100,0,0,100,0,0,7,0,0,0,54,73,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,9,97,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,99,100,100,73,99,0,100,100,100,96,0,99,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,9,100,0,97,100,84,54,0,1,100,0,90,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,15,97
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,98,100,71,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,0,9,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,0,100,0,76,36,99,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l7,10=100,100,100,100,100,8,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,0,100,100,100,68,0,98,0,0,0,0,89,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,99,100,100,100,100,100,30,100,83,0,96,0,0,0,10,1
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,95,93,0,0,96,78,93
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,45,100,93,100,100,100,100,66,42,94,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,0,100,100,100,3,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,19,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,16,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,77,87,100,0,77
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,0,100,100,81
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,0,6,100,100,100
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,21,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99,0,24,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,101,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,39,100,100,100,15,100,76,6,0,0,0,93,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,92,100,100,100,100,30,100,1,98,97,0,0,0,95,1,89
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l21,10=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,100,100,100,100,100,100,0,100,38,100,100,71,0,68,0,100,97,95,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,60,74,0,99,100,12,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,1,0,17,100,100,100,6,99,0,0,0,0,0,0,1,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,99,100,37,100,100,100,24,80,0,0,0,0,0,0,8,0
l26,10=91,100,100,100,100,97,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,30,98,0,0,0,27,19
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,20,0,50,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,21,100,17,29,95,0,100,0,98,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=0,5,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,36,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,6,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,94,92,100,98,2,0,54,4,0,0,0,0,37,0,0
l31,10=100,0,100,100,92,0,100,100,0,99,100,0,0,100,100,100,1,97,100,26,100,2,100,87,53,100,100,0,2,100,1,0,55,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100
l32,10=100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,51,100,100,100,100,100,77,0,100,0,0,100,28,6,0,0,0,0,2,0,31,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,99,100,96,20,100,100,100,0,100,79,100,60,100,100,0,100,100,100,99,0,100,100,0,100,95,0,100,0,100,0,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,10=63,82,100,100,6,0,100,100,100,99,69,100,0,100,100,100,100,97,100,99,100,79,100,99,0,97,100,0,0,100,100,100,8,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,1
l35,10=99,0,100,100,45,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,86,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,13,100,0,0,0,88,0,21
l36,10=0,0,100,100,0,0,100,0,100,98,100,85,0,100,100,100,100,100,30,100,101,0,100,3,7,48,100,0,0,100,87,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,0,100,100,94,64,100,100,100,97,100,39,19,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,22,93,100,100,100,0,0,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,94,100,100,100,41,100,100,100,99,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,22,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,0,100,100,80,99,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,21,100,97,100,100,100,95,100,83,100,100,3,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l40,10=100,90,100,100,0,22,100,88,0,98,100,0,0,100,100,0,0,100,28,100,52,71,100,0,2,57,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,10=0,2,100,100,98,0,100,0,100,99,87,0,0,97,100,100,100,100,100,6,100,0,100,0,98,96,0,0,0,100,92,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=100,0,100,100,0,0,100,95,37,0,16,0,0,100,100,100,0,0,39,94,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,6,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,10=0,0,100,100,0,0,100,0,0,89,100,0,0,100,100,100,10,76,8,100,0,0,100,0,0,0,46,0,0,100,0,100,0,0,98,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=0,0,100,100,0,0,100,0,97,97,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,70,100,100,100
l45,10=0,0,85,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,99,0,90,0,0,0,0,100,100,96,84,90,100,94,100,0,0,100,0,22,100
l46,10=0,0,95,87,0,0,92,0,0,0,0,0,0,93,0,3,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,100,0,3,0,0,0,0,100,91,95,92,1,100,91,100,53,100,0,95,100,100
l47,10=0,0,100,100,0,0,100,96,0,97,0,0,0,100,100,100,0,5,91,99,100,0,100,0,0,0,4,0,0,100,65,100,0,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,100,100
l48,10=0,0,0,16,0,0,100,0,0,64,0,0,0,0,100,100,0,0,0,1,0,0,100,0,0,25,54,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,0,100
l49,10=0,0,89,100,0,0,100,0,0,95,0,0,0,92,0,97,0,0,0,94,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,6,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,0,100,18,0,100,0,100,100,0,0,0,64,100,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,100,0,0,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,20,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,0,90,78,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,95,82,100,100,86,100,100,100,85,92,92,100,99,0,0,68,0,34
l4,11=100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,25,0,0,0,0,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,0,1,100,100,100,2,100,100,84,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100,100,84,100,100,83,100,0,100,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,95,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,87
l7,11=90,100,100,100,100,0,100,0,93,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,85,0,100,14,100,14,24,100,1,0,100,100,0,100,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,93,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,97,0,0,100,0,0,100,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,96,100,96,100,100,89,100,91,24,100,3,57,34,0,29,0,0,0,60,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,99,62,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,0,6,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,92,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,98,100,38,100,0,0,0,100,100,48,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,10,0,100,100,100,0,0,100,96,100,100,100,0,100,89,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,86,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,93,0,100,100,100,100,100,100,42,0,0,86,100,0,0,0,0,0
l14,11=100,28,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,99,81,91,82,0,0,94,25,0
l15,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0
l16,11=100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,25,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,0,0,1,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,95,100,0,100,100,0,62,0,0,100,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,0,100,100,81,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,0,0,100,100,0,100,100,100,0,97,1,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,0,100,100,100,100,72,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,0,95,97,67,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,79,0,0,27,0,93,100,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,0,81,100,100,75,0,100,100,100,71,100,100,100,95,100,100,7,100,99,0,0,0,100,100,58,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=87,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,0,0,97,100,100,100,72,53,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,0,97,0,100,100,100,100,100,69,100,0,9,0,0,99,0,0,81,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,75,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,57,100,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,100,25,101,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,17,100,100,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=2,92,100,100,100,9,100,100,98,96,94,100,0,100,100,100,92,90,100,100,100,86,100,100,93,92,0,70,100,91,57,89,94,0,100,100,91,88,96,100,92,0,85,0,81,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,97,100,0,100,61,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,93,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=0,0,100,100,61,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,43,0,100,0,0,99,57,3,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,101
l30,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,61,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=54,0,100,100,0,0,100,100,0,100,16,0,0,0,100,100,0,3,100,0,58,0,100,0,0,39,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,0,101,99,43
l32,11=100,95,100,100,59,100,70,89,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,0,90,100,100,94,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=101,99,99,100,0,100,30,0,71,100,100,0,100,0,100,66,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,24,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,44,85,100,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,88,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,15,28,27,100,0,0,100,0,0
l35,11=24,0,100,100,18,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,73,100,100,100,100,0,100,100,0,40,100,0,100,100,19,100,0,0,100,0,91,100,100,100,100,93,0,67,0,0,0,0,0,0
l36,11=0,0,100,7,0,0,100,0,0,77,50,0,0,100,100,100,12,62,0,94,0,0,100,0,0,0,24,0,0,100,0,100,0,0,67,0,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=25,0,100,100,0,0,100,98,0,0,0,0,0,100,100,100,100,86,81,100,100,0,100,0,3,0,59,0,0,100,0,100,0,0,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,66,40,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,12,0,89,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,0,0,100,96,0
l39,11=89,0,100,100,5,0,100,92,96,21,93,100,0,100,101,100,0,91,96,0,95,37,100,96,93,0,100,1,93,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,37,0,100,100,0
l40,11=0,0,100,99,0,0,100,45,0,84,95,0,0,98,100,93,0,91,0,96,0,0,100,0,0,0,99,0,0,100,0,100,0,0,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0
l41,11=0,0,100,96,0,0,100,0,91,0,0,0,0,0,100,100,0,0,25,0,89,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,26,100,0,0,72,0,0,0,0,0,0,98,99,76,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,94,0,0,100,0,100,0,0,56,0,100,100,100,100,100,100,0,97,100,96,100,100,100,100
l43,11=0,0,100,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,99,93,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,96,0,0,0,0,100,100,99,2,99,100,2,0,100,100,100,100,96,100
l44,11=0,0,100,100,0,0,100,0,54,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,89,95,65,0,0,100,2,92,0,0,100,0,0,91
l46,11=0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,89,93,9,0,0,91,36,99,0,100,0,0,93,100
l47,11=0,0,98,100,0,0,100,0,0,87,0,0,0,98,100,100,0,0,0,3,85,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,65,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,60,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,96,0,0,0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,99,0,0,99,0,0,1,0,0,0,11,0,3,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,98,0,0,0,0,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,97,100,100,100,100,100,82,95,95,100,100,94,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,0,97,92,22,75,0,0,94,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,93,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,26,83,86,0,80
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,92,100,100,100,95,92,100,93,100,0,11,84,0,95
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,18,100,0,100,100,79,56,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,0,100,100,0,73,0,98,99,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,90,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,25,2,100,100,100
l7,12=100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,38,0,14,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,83,63,100,100,99,100,100,92,100,0,0,88,0,0,30,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,96,1,94,78,83,0,72,87,0,0,0,80,71,87
l10,12=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,0,100,100,59,100,93,88,92,91,100,3,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,1,100,81,0,1,100,100,75,0,100,100,0,90,0,0,0,0,0,0,5,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,70,100,100,100,0,100,100,100,32,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,15,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,97,99,86,100,100,100,100,100,100,88,76,90,100,100,80,59,100,81,80
l14,12=100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,97,69,0,98,87,73
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,94
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,86,86,100,100,100,99,69,95,0,93,15,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,95,0,0,0,22,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,0,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,83,100,100,100,94,100,88,39,78,0,0,88,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,100,100,89,97,98,63,100,0,0,0,91,29,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,0,0,0,0,100,0,0
l21,12=100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,0,93,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,88,51,99,93,2,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,96,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,98,100,100,100
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,101,49,97,60,13,100,7,100,97,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,7,0,1,100,100,100,0,92,1,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,6,97,45,100,93,40,94,100,0,0,0,0,0,0,19,0
l26,12=82,93,100,100,96,88,100,100,100,100,91,100,13,100,100,100,94,100,100,95,96,92,100,100,95,93,0,91,92,99,93,93,94,78,100,100,93,95,100,100,91,97,95,57,94,0,1,0,13,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,1,100,7,70,0,0,88,100,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,95,100,37,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,0,100,100,100,91,100,95,100,100,100,3,0,100,100,100,90,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,99,0,52,100,23,0,8,6,76,0,0,0,22,0,0
l31,12=99,0,100,100,0,0,100,100,35,100,72,85,0,100,100,100,0,96,100,91,93,0,100,25,91,90,100,1,41,100,92,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,95
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,27,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,7,100,100,0,85,100,100,5,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,50,72,100,100,92,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=94,8,100,100,18,0,100,100,63,100,0,100,0,100,100,100,88,100,100,0,100,0,100,13,2,19,100,58,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,50,91,100,0,0,100,0,0
l35,12=93,69,100,100,95,78,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,0,92,100,0,100,100,92,100,0,0,100,0,93,100,100,100,100,100,45,96,0,0,0,0,0,10
l36,12=90,0,100,100,0,0,100,0,100,90,95,86,0,100,100,100,89,92,84,98,86,82,100,10,0,66,100,0,0,100,0,100,0,0,100,83,0,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=100,0,100,100,94,92,100,100,88,40,48,0,16,100,100,100,100,92,98,100,100,71,100,94,100,95,97,78,0,100,73,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=100,82,100,100,90,86,100,0,100,99,93,100,79,100,100,100,93,100,100,90,100,93,100,92,94,77,100,100,91,100,96,100,80,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,93,100,100,96
l39,12=96,0,100,100,86,48,100,100,92,81,100,93,0,100,100,100,93,98,100,100,100,96,100,100,100,46,100,70,100,100,71,100,44,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,98,5,100,99,0
l40,12=0,0,100,100,53,0,100,93,96,100,95,0,0,97,100,100,75,100,89,92,93,3,100,0,0,83,100,0,0,100,1,100,83,0,100,100,45,100,100,100,0,100,100,100,100,86,5,100,100,0
l41,12=0,30,100,100,91,0,100,0,91,6,88,88,0,92,100,100,91,0,95,91,100,3,100,0,87,88,97,0,0,100,66,100,0,0,92,95,100,100,100,100,100,0,101,100,88,100,100,100,100,100
l42,12=57,0,100,100,0,0,74,11,0,37,99,0,0,100,100,99,0,0,85,72,16,0,100,0,0,0,93,0,0,100,25,100,0,0,14,29,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,12=0,0,100,100,0,0,100,0,0,87,88,0,0,100,100,100,79,90,19,84,0,0,100,0,0,0,63,0,0,100,0,100,0,0,84,94,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=0,0,100,100,0,0,100,29,90,0,18,0,0,100,100,100,28,0,66,0,0,0,100,0,0,0,97,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100
l45,12=0,0,43,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0,59,90,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,88,0,87,0,0,0,0,91,100,93,93,73,100,93,100,0,0,100,79,83,90
l46,12=0,0,89,8,0,0,41,0,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,36,0,0,100,0,0,0,0,0,0,95,92,93,2,18,92,93,100,0,100,0,90,91,100
l47,12=0,0,100,93,0,0,100,0,13,94,0,0,0,100,100,100,0,70,79,95,100,4,100,0,0,0,0,0,0,100,58,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,26,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,0,0,100,0,0,93,0,5,0,94,100,100,0,0,0,52,0,0,100,0,0,11,0,0,0,100,0,96,0,0,0,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100
l49,12=0,0,85,100,0,0,100,0,0,96,0,0,0,86,79,89,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,11,100,100,93,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,67,27,0,79,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,97,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,7,99
l3,13=100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,11,100
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,9,100,0,100,100,92,70,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,95,100,83,100,100,0,53,0,100,100,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,100,100
l7,13=100,99,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,86,0,100,100,0,100,100,100,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,98,100,100,100,100,0,0,69,0,0,31,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,97,100,0,100,99,34,0,0,100,100,100
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,0,100,100,92,101,98,0,100,64,100,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,28,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,20,100,100,100,1,100,100,100,0,100,101,0,100,0,100,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l14,13=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,3,0,100,95,62
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,97
l16,13=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,54,99,100,100,99,0,98,0,61,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,98,0,0,0,76,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,51,100,100,100,102,100,0,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,58,100,100,4,100,100,100,100,100,99,3,98,0,0,22,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,78,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,77,0,9,0,0,100,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,5,97,53,100,100,99,0,4,0,0,0,0,0,2,0,0
l22,13=100,98,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,81,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,10,100,0,100,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,1,1,100,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,31,98,100,2,100,100,0,0,1,0,0,0,17,0
l26,13=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,70,100,100,100,97,100,100,100,100,92,78,14,0,0,3,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,68,97,78,0,100,100,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,27,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,42,100,100,100,76,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,87,89,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0
l31,13=100,0,100,100,0,76,100,100,21,100,100,98,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,99,8,100,69,31,100,100,0,12,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,99,71
l32,13=100,0,100,100,100,100,100,36,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,97,100,99,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,99,100,99,0,100,100,0,12,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,29,94,100,100,99,11,100,0,100,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=53,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,100,8,0,100,95,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,0,0,100,0,0
l35,13=100,99,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,98,100,100,1,100,100,49,100,100,100,100,0,1,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,0,2,1,1
l36,13=100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,8,0,100,100,100,100,100,14,100,78,10,100,0,0,7,100,0,0,100,0,100,0,0,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,2,100,100,100,100,100,100,100,97,100,3,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,90,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,88,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100
l39,13=4,0,100,100,23,0,100,100,100,74,99,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,84,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,101,0
l40,13=55,0,100,100,78,0,100,100,100,100,75,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,69,33,100,100,0
l41,13=0,0,100,100,54,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,100,0,100,0,81,97,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=6,0,0,100,0,0,89,0,0,66,96,0,0,100,100,100,0,0,99,0,14,0,100,0,0,0,88,0,0,100,0,100,0,0,2,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,96,100,37,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,58,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,100,100,0,0,100,1,99,17,81,0,0,100,100,100,0,0,100,0,49,0,100,0,0,0,91,0,0,100,0,100,0,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100
l45,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,12,20,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,71,0,0,0,0,100,100,100,100,40,100,101,100,0,0,100,91,95,100
l46,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,78,0,2,100,100,100,0,100,0,22,100,100
l47,13=0,0,9,97,0,0,100,0,44,100,0,0,0,100,100,100,0,78,78,40,100,0,100,0,0,0,63,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,68,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,100,0,0,79,0,0,0,0,54,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,88,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100
l49,13=0,0,97,100,0,0,100,0,0,100,34,0,0,75,82,88,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,58,0,0,0,0,100,100,100,7,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,99,89,0,55,0,0,0,0,3,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,1,100,0,100,9,75,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,99,100
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,4,100
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,0,9,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,98,99,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,0,0,0,67,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,66,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l7,14=100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,89,100,100,100,100,100,100,100,0,0,94,0,0,56,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,88,100,0,98,97,84,0,0,100,100,100
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,59,60,100,99,100,6,0,0,0,0,22
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,94,0,21,100,100,0,84,100,100,0,100,46,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,77
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,60,0,100,99,1
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,46
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,0,100,100,100,92,0,13,1,82,35,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,0,12,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,45,100,100,6,100,100,100,100,100,100,0,97,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,14,0,0,0,3,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,92,0,32,0,0,100,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,53,100,99,97,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,57,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,26,49,100,100,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,6
l25,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,3,99,100,0,63,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,0,0,91,2,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,48,0,0,12,100,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,0,0,100,0,100,0,12,100,100,20,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,40,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,15,100,100,100,88,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,90,95,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=100,0,100,100,0,89,100,100,94,100,100,91,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,87,0,100,87,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0
l32,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,0,100,7,0,99,100,100,11,100,100,101,100,100,100,82,100,100,100,0,95,100,100,0,98,100,0,100,0,100,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,14=48,0,100,100,0,0,100,100,93,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,12,100,6,100,0,100,0,100,35,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l35,14=92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,25,100,0,100,100,100,100,100,100,0,68,95,0,0,0,0,0
l36,14=100,1,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,64,100,16,79,100,0,19,35,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=100,30,100,100,100,31,100,100,100,100,100,88,17,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,10,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100
l39,14=91,0,100,100,0,0,100,100,100,73,98,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,24,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94
l40,14=59,0,100,100,3,0,100,90,100,100,91,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,90,100,0,21,100,45,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,16,100,100,6
l41,14=0,0,100,100,87,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,25,0,100,100,100,62,100,0,71,100,100,0,66,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,101,100,100,100
l42,14=0,0,0,100,0,0,100,0,0,77,98,1,0,100,100,100,0,0,100,0,67,0,100,0,0,0,100,4,0,100,0,100,0,0,101,0,100,100,100,89,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100
l43,14=0,0,100,101,0,0,100,0,0,87,99,0,0,100,0,100,84,100,0,43,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,99,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,14=0,0,100,100,0,0,100,0,16,0,0,0,0,100,100,100,0,0,65,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100
l45,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,89,100,0,0,100,61,100,100
l46,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,50,0,29,100,100,100,0,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,100,100,0,0,100,0,40,100,2,0,0,100,100,100,0,30,0,10,100,0,100,0,0,0,91,0,0,100,0,100,0,0,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100
l48,14=0,0,100,40,0,0,100,0,0,98,0,0,0,0,97,100,0,1,0,0,0,0,100,0,0,1,20,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,4,0,0,15,0,2,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,12,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,31,100,100,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,0,88,100,0,50,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,51,0,100
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,25,100,0,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,0,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,11,100,100,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l7,15=101,100,100,100,100,5,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,14,100,100,100,100,100,45,100,100,0,100,100,0,100,100,100,29,0,15,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,74,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,94,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,101,100,0,99,99,56,0,0,100,100,100
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,0,0,12,0,93
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,0,85,100,100,0,100,100,0,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,0,99,100,100,100,100,99,100,100,100,90,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,39
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,75,0,100,91,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,13
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,8,100,100,0,0,35,19,100,13,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,48,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,95,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,57,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,30,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,1,0,0
l20,15=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,39,0,50,0,0,100,0,0
l21,15=100,100,88,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,12,2,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,2,90,43,100,0,5,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,7,100,57,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,60,100,57,100,100,97,7,4,100,100,100,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,13,100,100,66,23,0,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,69,100,0,0,73,0,100,0,100,99,100,0,13,2,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,20,100,100,100,44,0,100,100,0,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,98,1,20,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=97,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,31,100,100,4,100,0,100,70,35,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0
l32,15=100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,23,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,0,100,98,0,10,100,100,97,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,0,100,0,100,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=1,0,100,100,36,0,100,100,36,100,50,100,0,100,100,100,0,100,100,16,100,1,100,0,99,0,100,34,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,0,0,100,0,0
l35,15=0,20,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,35,62,100,100,100,93,100,100,16,100,100,6,100,100,100,100,0,1,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,95,0,0,96,0,0
l36,15=89,7,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,92,100,0,100,0,58,100,2,20,1,99,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,80,0,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l39,15=100,0,100,100,0,0,100,100,100,98,1,0,0,100,100,100,93,100,100,100,100,46,100,100,100,0,100,0,100,100,16,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,94,0,100,100,87
l40,15=0,0,100,100,0,0,100,59,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,1,100,0,8,100,49,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,2,100,100,24
l41,15=0,0,100,100,8,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,1,0,100,100,100,61,100,0,32,24,100,0,68,100,90,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,100,100,0,0,100,39,0,99,100,3,0,100,99,100,0,0,98,0,57,0,100,0,0,0,100,0,9,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100
l43,15=0,0,100,100,0,0,100,0,0,94,100,0,0,100,55,100,92,99,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,48,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,15=0,0,100,100,0,0,100,0,100,52,42,0,0,100,100,100,0,13,95,0,100,0,100,100,0,6,98,0,0,100,0,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100
l45,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,100,100,100,25,0,100,35,100,0,0,100,67,100,100
l46,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,3,100,100,100,0,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,100,9,0,0,100,0,14,99,1,0,0,100,100,100,0,0,0,0,95,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100
l48,15=0,0,100,0,0,0,100,0,0,98,0,0,0,95,96,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,95,0,0,54,0,49,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,69,36,101,100,100,100,100,100,100,100,0

