t=2017-06-26_05.18.56

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d69669
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d9a369
a3=0x054332ff03db8579
a4=0x054332ff03da9783
a5=0x054332ff03dba783
a6=0x054332ff03da9672
a7=0x054332ff03d9a778
a8=0x054332ff03db9683
a9=0x054332ff03dfc276
a10=0x054332ff03d88572
a11=0x054332ff03d9c069
a12=0x054332ff03de9576
a13=0x054332ff03d69680
a14=0x054332ff03d99582
a15=0x054332ff03d79980
a16=0x054332ff03dba272
a17=0x054332ff03dca380
a18=0x054332ff03d89371
a19=0x054332ff03d9b269
a20=0x054332ff03dba279
a21=0x054332ff03db9976
a22=0x054332ff02d73160
a23=0x054332ff03d69369
a24=0x054332ff03d58671
a25=0x054332ff03d4b769
a26=0x054332ff03dcb676
a27=0x054332ff03d7a668
a28=0x054332ff03d9b081
a29=0x054332ff02da2360
a30=0x054332ff02d41761
a31=0x054332ff03dfb281
a32=0x054332ff02da1862
a33=0x054332ff03dba180
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff03dd9276
a36=0x054332ff02d91861
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03d69671
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03d99381
a41=0x054332ff03dca870
a42=0x054332ff03d78475
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff02d83061
a45=0x054332ff03dda776
a46=0x054332ff03dca179
a47=0x054332ff03dbc076
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,28,33,95,100,100,90,84,100,100,100,100,18,94,100,43,91,84,83,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,86,83,85,88,100,89,100,91,81,89,100,100,100,89,100,100,100,100,100,72,86,87,32,10,17,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,99,100,100,101,100,100,100,100,88,0,100,100,86,100,100,84,0,76,100,100,52,79,53,70,100,100,38,0,100,0,19,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,78,96,100,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,100,0,83,100,88,100,100,100,96,100,100,32,100,100,100,100,100,80,89,100,100,100,90,85,99,86,100,100,64,87,100,84,89,84,53,83,88,65,0,39,91,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,88,100,84,0,100,100,100,95,83,100,100,100,84,89,90,89,100,62,81,100,100,100,100,92,88,100,15,100,100,0,86,0,82,90,87,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,86,100,100,86,100,100,4,85,100,100,100,8,87,85,100,100,100,89,90,100,1,100,93,86,75,84,71,84,25,75,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,86,100,100,100,0,88,95,91,41,0,59,0,13,0,0,27
l8,0=100,100,86,100,100,100,100,100,0,100,99,85,100,100,100,86,88,91,100,92,100,100,100,100,100,101,100,100,100,84,100,87,100,88,100,90,100,100,99,100,0,89,87,92,93,1,89,83,53,56
l9,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,85,29,100,100,100,93,83,80,100,100,100,1,87,100,0,100,82,78,1,2,79,47,0,3,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,60,88,100,100,100,62,92,100,100,100,95,3,77,100,26,0,71,94,0,84,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,85,60,100,100,100,87,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,9,57,100,82,81,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=98,82,88,100,100,100,100,100,100,100,87,85,0,100,100,85,89,100,100,91,100,100,100,80,86,100,100,100,100,87,100,85,100,36,82,100,100,100,80,100,88,85,90,0,90,0,0,86,16,0
l13,0=100,87,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,85,91,100,100,88,80,100,100,100,100,100,100,100,100,86,93,72,100,90,83,100,85,87,86,83,87,92,75,92,93,61,91,90,0,83
l14,0=95,83,0,100,21,99,92,89,100,90,85,82,100,100,0,15,48,100,100,15,100,92,100,82,100,100,96,83,101,87,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,86,92,100,2,83
l15,0=100,100,100,81,100,92,100,88,87,100,100,57,70,84,17,0,100,79,100,100,75,82,93,100,100,84,41,5,86,100,100,0,11,100,58,4,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,0,0,100,100,95,100,100,100,100,56,99,100,100,100,100,0,3,100,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=96,82,84,86,100,84,85,100,100,100,88,87,100,100,100,82,0,0,100,68,100,89,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,99,91,100,100,88,55,93,100,29,55,89,0,29
l18,0=100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,88,100,100,100,78,87,100,85,0,85,77,84,91,100,100,90,85,100,82,100,100,86,83,89,63,83,82,87,85,66,87,45,86,28,10,0,24,69,0,84
l19,0=1,100,100,100,100,71,100,89,99,100,100,92,93,88,40,100,100,86,100,0,57,0,33,100,100,1,0,0,91,100,100,0,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=21,85,92,86,89,87,10,86,100,82,70,84,100,99,91,86,89,100,91,63,0,86,100,82,83,100,100,97,100,86,87,85,85,0,100,84,100,85,87,87,89,84,0,86,92,0,87,77,0,0
l21,0=21,87,0,100,94,100,100,100,100,38,90,100,100,100,96,86,90,86,100,0,100,0,85,100,84,100,100,100,100,0,100,69,0,54,100,85,100,85,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=83,83,89,100,100,95,100,100,100,100,85,100,100,100,100,84,90,100,100,71,100,96,0,80,100,100,100,100,100,86,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,85,88,90,0,89,26,91,91,1,4
l23,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,76,100,83,100,100,100,100,100,81,89,83,0,100,89,87,100,81,100,100,60,89,99,87,88,1,77,79,87,85,85,0,64,0,0,0,0,0,0
l24,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,82,89,100,100,0,90,84,100,100,100,100,79,90,100,85,100,85,84,0,0,0,65,0,78,0,0,1,0,0,0
l25,0=81,100,62,100,90,94,23,88,100,83,75,100,100,100,85,79,62,100,91,1,100,100,100,79,85,0,100,100,100,95,91,88,86,0,100,100,100,62,34,87,0,46,0,43,0,0,0,7,0,0
l26,0=84,86,75,94,86,87,87,91,100,86,85,83,100,100,82,46,85,98,100,0,100,100,100,83,78,100,0,100,100,92,85,91,87,0,87,87,84,35,82,89,0,80,0,0,0,0,0,66,0,0
l27,0=100,100,60,100,100,100,88,100,100,84,86,100,100,100,81,2,91,100,100,0,91,100,99,100,81,100,100,0,90,96,100,57,85,67,76,89,86,84,0,85,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=92,83,81,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,89,100,100,85,100,100,100,65,100,100,100,85,0,91,100,100,100,84,100,100,100,100,84,100,100,86,85,90,100,43,90,97,0,84
l29,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,93,2,100,100,100,92,100,100,100,0,100,0,87,100,78,100,85,88,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,88,100,100,100,100,88,80,87,100,100,100,91,87,100,100,100,0,94,89,86,85,100,81,87,0,34,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=26,67,44,86,71,0,89,0,89,7,15,0,100,69,100,0,0,100,93,0,100,70,100,38,74,100,99,74,100,0,89,0,100,0,100,100,100,0,100,100,84,91,100,100,100,0,100,100,67,69
l32,0=88,76,0,100,89,95,87,91,100,87,83,64,100,100,100,5,0,100,100,0,80,0,100,81,88,94,83,70,100,88,89,100,0,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100
l33,0=98,85,100,88,100,0,100,76,83,100,100,16,36,98,20,100,100,0,100,100,0,47,10,100,100,0,0,72,77,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=34,36,0,0,82,81,8,81,100,0,35,65,100,88,100,61,0,100,47,0,100,100,100,80,74,100,100,73,100,66,90,100,100,1,0,100,100,100,100,100,71,38,100,91,0,0,0,100,0,0
l35,0=82,2,13,100,100,86,100,100,100,92,0,100,100,100,100,5,59,100,100,0,79,89,100,88,100,96,100,100,100,96,100,100,100,0,100,0,85,100,100,100,100,100,100,92,100,91,87,100,94,99
l36,0=78,3,0,100,88,86,87,91,100,83,73,80,100,100,100,0,0,100,88,0,100,100,100,0,81,100,100,85,100,70,85,100,90,0,100,84,0,83,87,100,13,83,0,72,0,0,5,0,0,0
l37,0=60,0,0,95,42,0,100,100,100,80,98,80,100,100,100,81,0,100,100,0,100,86,100,52,78,38,20,85,100,88,88,2,100,0,100,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=0,0,0,75,80,3,72,0,100,8,0,0,73,100,100,0,0,100,90,0,96,0,100,58,0,28,77,0,100,0,0,100,100,0,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,13,100,100,50,100
l39,0=0,0,3,84,84,0,89,73,100,13,84,20,100,100,100,0,0,100,34,0,75,82,100,81,1,91,90,83,100,0,49,100,100,0,100,100,100,82,100,0,90,100,100,79,100,86,89,87,87,18
l40,0=0,0,0,85,53,0,74,89,0,74,2,0,100,81,100,0,0,100,98,0,97,0,100,76,0,0,0,69,100,0,14,95,100,0,66,100,22,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=0,0,0,84,1,0,94,92,100,59,16,0,100,100,100,0,0,100,31,0,88,0,100,91,58,54,89,1,100,0,0,100,100,0,48,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=0,0,0,0,31,0,64,6,92,0,0,0,85,77,100,0,0,73,84,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,58,100,100,0,100
l43,0=0,0,0,0,79,0,77,0,100,0,0,0,0,89,67,0,0,100,2,0,72,0,0,6,36,17,0,0,100,0,0,100,100,0,92,100,66,100,100,61,100,100,100,0,100,100,100,100,49,100
l44,0=0,0,0,0,2,0,0,21,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,98,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,7,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,0=0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,31,97,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,100,0,0,93,0,100,3,81,100,100,31,90,100,0,100,87,100,100
l46,0=0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,83,100,0,0,73,3,0,68,0,100,0,1,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,89,7,100,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,0,76,0,0,0,97,88,100,0,0,100,23,0,63,0,99,0,0,0,59,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,100,98,100,0,96,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,35,72,0,0,100,0,100,22,89,100,100,0,26,100,100,93,72,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,3,56,0,0,0,0,84,84,0,0,44,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,75,100,0,0,100,0,100,89,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,94,100,84,83,90,93,100,0,0,87,92,100,100,95,87,89,88,100,100,35,84,85,74,89,87,91,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=98,0,89,89,90,100,100,100,98,93,87,100,88,87,94,85,91,89,100,90,89,86,88,91,95,94,85,100,92,100,100,86,81,92,83,0,85,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,100,0,98,100,85,100,96,98,100,100,88,85,0,0,100,100,91,100,100,92,0,86,100,100,34,85,83,92,100,100,88,0,97,0,86,31,0,6,55,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,86,85,100,99,100,88,88,83,100,100,100,86,100,100,100,100,100,95,84,86,2,100,86,89,83,87,90,85,0,0,11,0,0,3,0,0
l4,1=93,90,100,94,0,88,100,88,99,100,100,89,85,84,14,100,100,88,100,100,90,84,86,100,100,88,84,88,90,100,100,90,81,89,89,89,94,70,85,9,0,6,0,86,0,0,0,0,0,0
l5,1=96,100,88,100,87,0,86,96,100,89,87,100,100,100,91,89,91,89,100,90,88,89,89,93,100,90,87,100,92,96,100,19,82,4,83,86,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=100,96,100,100,100,85,0,92,90,100,100,87,92,100,86,100,100,87,100,100,89,85,87,100,100,6,87,0,91,100,100,92,88,100,0,83,88,90,86,86,81,21,33,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=100,100,93,100,100,100,90,0,100,100,91,100,100,100,90,93,88,98,100,90,90,100,100,100,100,93,100,100,95,93,100,0,85,91,90,85,87,93,2,89,88,87,28,0,17,0,18,0,0,17
l8,1=90,86,87,98,90,97,94,97,0,91,88,90,100,100,86,89,89,88,86,88,100,100,100,88,87,100,100,87,100,91,89,89,76,87,86,87,89,89,85,83,90,89,90,85,90,0,86,85,17,16
l9,1=100,93,100,100,100,87,100,100,89,0,100,89,100,100,87,100,100,101,100,100,89,88,84,100,100,91,90,85,100,100,100,47,81,100,0,88,87,94,85,66,60,89,0,20,14,0,0,73,0,0
l10,1=100,90,100,88,100,86,100,100,100,100,0,94,100,100,85,100,100,98,100,100,51,82,90,100,100,92,86,96,100,100,100,0,88,100,63,91,94,92,0,87,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=95,100,91,100,88,100,94,100,95,87,84,0,89,100,86,87,88,88,100,87,91,100,88,93,97,92,90,100,100,92,100,20,80,6,87,90,85,87,1,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=93,94,93,87,88,84,89,89,100,87,90,86,0,100,88,89,90,100,87,89,100,100,100,91,87,100,100,85,100,90,90,91,78,86,85,86,90,93,86,85,90,87,92,0,91,0,0,89,0,0
l13,1=91,85,0,90,90,86,92,90,100,92,90,100,100,0,85,88,92,100,100,85,89,100,100,92,87,92,82,100,98,91,91,79,83,88,87,99,85,91,87,91,91,87,87,88,87,93,83,90,0,86
l14,1=93,91,0,90,82,85,92,92,100,86,88,90,100,100,0,76,87,100,85,80,90,85,100,93,86,93,87,84,100,92,90,100,100,37,100,100,97,100,100,100,93,84,93,0,93,89,86,88,84,88
l15,1=91,91,100,88,100,88,100,91,93,100,100,85,85,86,80,0,100,91,90,100,91,86,88,100,100,93,87,0,90,94,100,0,67,100,87,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0
l16,1=100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,0,100,100,80,88,95,100,100,68,85,100,100,100,100,0,0,100,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=89,87,90,93,92,82,91,100,90,93,90,85,100,100,100,91,0,0,93,58,87,85,100,94,90,88,100,82,100,90,88,100,100,0,100,100,100,90,83,100,91,89,94,86,87,68,85,89,0,18
l18,1=100,92,90,100,100,85,100,100,86,100,84,95,85,100,85,86,90,89,0,88,97,83,91,89,100,91,86,100,89,91,100,91,85,90,91,88,84,95,83,75,92,2,91,65,83,0,0,81,0,87
l19,1=0,91,100,88,100,84,100,89,100,100,100,87,87,90,68,100,100,81,86,0,86,1,79,100,100,0,0,0,94,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=0,86,94,88,87,86,91,92,100,89,3,87,100,86,88,88,90,90,89,70,0,83,93,93,87,100,100,87,100,92,90,94,83,0,86,88,100,90,85,85,89,82,0,85,86,0,88,88,0,0
l21,1=91,87,0,91,89,89,87,91,100,60,88,100,100,101,89,83,83,93,100,0,84,0,89,93,89,100,100,100,100,0,88,21,0,84,91,87,91,91,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=92,89,95,100,84,86,88,97,100,89,85,90,100,100,100,89,87,100,89,86,100,86,0,89,84,100,100,86,100,89,85,91,100,78,100,100,100,90,84,92,92,88,92,0,89,83,86,88,25,0
l23,1=100,88,100,100,100,86,100,100,89,100,100,85,86,86,87,100,100,87,100,94,86,88,89,0,100,92,89,87,89,100,100,92,78,91,88,87,88,88,84,86,92,89,0,83,0,0,0,0,0,0
l24,1=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,82,100,100,100,100,100,90,83,88,100,0,95,75,95,100,100,100,92,80,100,90,89,91,93,0,0,0,89,0,62,27,0,3,22,0,0
l25,1=89,92,12,91,90,85,76,94,100,89,85,100,100,100,88,88,92,88,88,0,100,100,100,92,90,0,100,100,100,91,90,93,83,3,89,92,100,77,7,83,0,89,0,89,0,0,0,70,0,0
l26,1=98,87,86,87,86,88,87,91,100,87,89,89,100,90,83,90,90,88,91,0,100,100,91,89,22,100,0,89,100,87,87,89,81,0,88,91,87,91,86,88,0,86,0,0,0,0,0,86,0,0
l27,1=94,97,93,90,87,100,0,86,97,87,90,100,86,100,86,0,86,89,100,0,93,100,88,91,83,92,99,0,89,89,92,94,83,13,90,86,87,89,0,87,90,0,9,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=91,92,91,100,83,85,95,84,100,91,89,86,100,100,87,87,87,100,88,95,100,100,100,90,88,100,100,83,0,87,85,91,81,90,89,99,100,89,80,100,91,90,88,85,91,19,84,87,0,91
l29,1=100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,98,86,87,87,100,91,100,100,87,0,91,100,100,93,89,100,100,0,100,0,79,84,86,85,96,90,38,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=100,95,100,100,100,93,100,100,100,100,89,100,100,92,85,88,100,95,100,88,89,83,89,100,100,95,92,100,100,100,0,90,82,89,86,95,87,89,56,47,86,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=50,85,88,89,87,46,88,0,86,65,0,46,100,82,100,0,0,100,91,0,91,88,100,93,85,92,88,84,100,0,84,0,100,3,100,100,100,90,100,100,89,87,100,100,99,0,89,100,91,89
l32,1=90,89,0,88,91,89,89,88,100,87,86,82,100,94,100,56,40,100,89,0,95,14,100,78,85,91,91,88,100,96,89,100,0,0,90,100,86,100,100,100,100,100,100,87,100,91,86,100,88,100
l33,1=92,89,99,89,100,0,100,92,90,100,100,0,77,91,0,100,100,0,100,100,0,86,1,93,100,0,0,0,87,89,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=0,57,0,0,83,49,1,86,100,0,16,19,86,87,100,84,0,100,89,0,100,85,100,95,90,100,88,73,100,16,86,100,86,0,0,100,100,90,100,100,0,15,100,84,0,0,10,86,0,0
l35,1=91,2,94,88,88,87,89,92,98,92,92,87,100,100,100,0,89,100,89,0,94,90,100,92,91,92,89,81,100,88,91,100,100,0,93,0,81,100,100,100,99,97,100,88,86,90,88,91,91,85
l36,1=92,87,2,88,89,89,89,90,100,86,90,85,100,90,81,0,0,100,90,0,100,94,100,93,93,100,87,85,100,90,85,92,84,0,100,47,0,90,85,100,87,85,0,89,17,0,58,28,0,10
l37,1=97,17,0,92,85,0,92,88,96,88,88,84,100,100,100,86,0,88,100,0,91,83,100,89,90,45,85,83,100,90,89,97,100,0,100,100,88,0,100,56,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100
l38,1=0,0,1,91,88,0,90,25,100,90,0,3,88,85,100,0,0,90,89,0,88,45,100,94,0,5,89,0,94,15,58,100,100,0,100,100,87,100,0,100,95,100,100,100,87,0,95,100,84,87
l39,1=0,0,0,89,48,0,94,91,89,26,88,38,88,90,100,0,0,100,9,0,93,87,93,67,0,88,86,91,100,0,0,100,88,0,100,100,100,27,100,0,91,87,99,74,88,95,83,85,85,87
l40,1=0,0,0,87,7,0,89,91,87,50,0,0,86,89,100,0,0,98,93,0,93,0,94,95,0,0,23,88,91,0,82,92,100,0,63,100,91,100,86,85,0,100,100,100,100,90,100,100,91,100
l41,1=0,0,0,33,27,0,32,91,85,84,0,0,100,100,100,0,0,89,0,0,85,0,100,90,80,56,85,0,99,0,0,100,100,0,19,100,92,100,101,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100
l42,1=0,0,0,0,0,0,89,36,90,0,0,0,85,85,96,0,0,87,87,0,0,0,88,0,0,0,0,2,92,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,97,0,100,88,60,100,100,0,100
l43,1=0,0,0,0,90,0,0,0,100,1,0,0,0,91,0,0,0,100,25,0,91,0,0,71,27,85,0,0,91,0,0,100,100,0,90,100,89,100,100,75,100,100,100,0,100,88,100,100,88,100
l44,1=0,0,0,0,77,0,0,36,86,2,0,0,84,98,100,0,0,100,55,0,89,1,99,0,11,0,6,0,100,0,0,100,100,0,0,99,23,100,84,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100
l45,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,72,86,0,0,48,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,2,0,0,0,100,0,0,96,0,100,0,86,100,100,14,83,100,0,100,74,100,100
l46,1=0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,88,81,0,0,86,0,0,88,0,88,0,0,0,0,0,96,0,0,93,100,0,30,85,10,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100
l47,1=0,0,0,0,0,0,23,0,91,79,0,0,88,87,88,0,0,91,80,0,87,0,88,0,12,74,88,0,93,0,0,100,100,0,88,90,47,100,100,84,100,87,100,100,94,89,100,0,89,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,59,80,0,0,100,0,100,53,80,100,100,0,84,100,100,84,91,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,38,77,0,0,0,0,89,84,0,0,55,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,92,100,0,0,88,6,100,83,88,100,100,100,100,100,89,100,100,89,0

l0,2=0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,89,82,89,100,84,96,87,87,100,91,43,90,88,100,100,96,87,92,86,100,100,1,89,85,87,88,88,94,0,81,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=100,0,88,100,94,100,98,101,88,87,91,100,89,88,81,86,90,90,100,93,89,92,89,85,89,91,91,100,89,99,89,89,83,87,90,0,94,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,90,87,0,100,100,91,100,100,89,0,90,100,100,0,41,90,91,100,100,11,0,100,0,89,73,0,1,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=99,100,90,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,88,100,99,100,89,93,100,100,100,100,90,99,100,100,100,100,95,89,93,50,91,92,96,95,88,93,85,57,0,40,0,0,23,0,0
l4,2=95,100,100,100,0,96,100,94,88,100,100,82,94,100,80,100,100,87,100,92,91,88,86,100,100,90,89,95,86,100,100,89,90,100,89,90,93,89,92,0,0,88,0,89,80,0,0,0,0,0
l5,2=90,100,93,100,100,0,88,93,99,87,86,100,100,100,84,86,93,84,100,84,90,100,91,100,85,92,90,100,89,100,88,90,86,86,91,90,96,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=100,100,100,100,100,90,0,86,88,100,100,86,88,100,82,100,100,92,100,100,89,90,86,100,100,93,84,92,95,100,100,93,87,100,66,93,90,91,91,83,84,0,41,52,27,0,0,0,0,33
l7,2=100,100,85,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,83,91,91,96,100,91,90,95,93,100,100,93,92,100,100,91,100,0,86,89,89,89,89,94,93,87,86,87,85,0,56,0,47,0,0,67
l8,2=95,89,89,87,88,87,91,91,0,88,87,84,100,100,79,85,88,90,85,92,100,100,93,95,87,100,100,92,100,92,88,94,87,88,93,91,97,91,90,89,90,87,90,91,0,2,92,91,83,87
l9,2=100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,84,100,100,80,100,100,100,100,100,86,93,83,100,100,94,91,88,100,100,100,71,92,100,4,90,96,96,90,75,28,85,0,47,80,0,0,82,0,0
l10,2=100,88,100,100,100,87,100,100,86,100,0,84,92,100,82,100,100,87,100,100,0,88,87,100,100,94,92,90,87,100,91,0,90,100,0,94,89,87,0,83,0,44,0,50,0,0,0,0,0,0
l11,2=93,100,89,100,96,100,85,100,91,83,85,0,93,100,82,87,90,98,100,95,84,100,92,87,89,88,94,100,93,100,93,57,0,21,84,90,92,87,8,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=94,90,84,87,91,85,91,85,100,83,86,84,0,100,82,84,91,100,85,91,100,100,100,88,86,100,100,89,100,85,90,92,86,86,91,92,88,93,92,87,88,85,87,76,88,76,0,87,0,79
l13,2=92,87,88,100,88,100,95,92,100,84,85,100,100,0,86,89,89,100,100,93,87,100,100,89,86,93,92,100,88,90,90,90,88,88,90,96,93,90,89,88,90,84,88,88,89,91,88,88,0,83
l14,2=92,92,0,93,86,89,92,87,100,83,92,89,100,100,0,83,93,100,91,86,99,88,100,87,87,91,90,92,100,91,89,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,98,99,90,100,90,86,92,91,87
l15,2=90,92,100,89,100,85,100,87,88,100,100,86,90,91,84,0,100,94,85,100,90,91,89,100,100,91,87,91,91,90,90,0,87,100,88,29,0,91,17,53,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l16,2=97,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,85,100,81,100,0,61,100,100,75,91,86,100,100,93,88,89,100,100,100,0,84,100,0,90,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=95,87,88,86,94,88,93,91,100,83,84,85,100,101,100,90,51,0,92,47,85,88,100,91,86,90,99,89,100,95,89,98,88,69,100,100,100,90,95,88,91,89,89,90,91,79,86,87,0,86
l18,2=100,100,91,100,100,100,100,100,90,82,86,87,90,100,80,85,100,93,0,89,88,93,87,100,87,91,89,89,92,100,100,93,86,85,90,91,91,89,92,87,87,0,89,78,81,0,18,89,0,88
l19,2=90,87,100,89,100,87,100,90,85,100,100,83,91,87,79,100,100,55,88,0,86,8,87,100,100,0,0,0,84,100,89,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=33,88,91,85,89,85,94,88,100,85,0,81,100,88,80,90,81,88,89,92,0,88,99,89,84,100,100,91,100,93,91,88,86,87,91,87,100,93,90,88,91,67,70,91,91,0,84,94,0,0
l21,2=93,92,0,87,94,89,89,85,100,87,84,100,100,100,81,87,93,87,100,8,85,0,93,91,85,100,100,100,100,0,91,41,86,86,90,92,100,93,90,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=93,85,89,100,90,91,87,100,100,83,83,85,100,100,100,86,90,100,100,91,100,91,0,90,99,100,100,100,100,89,100,91,100,84,100,100,100,93,88,86,88,89,87,0,89,92,88,92,0,91
l23,2=100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,89,92,100,84,100,100,89,100,95,87,88,87,0,100,88,89,92,90,100,100,96,91,96,91,93,90,82,94,87,80,86,0,69,0,0,0,0,0,0
l24,2=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,90,100,100,0,95,24,92,90,100,100,90,100,100,96,92,94,96,0,72,0,87,0,18,39,0,0,27,0,0
l25,2=94,88,0,90,90,86,85,88,100,88,85,90,100,100,81,84,92,87,85,0,100,100,100,91,88,0,100,100,100,90,88,91,88,82,100,95,100,0,39,94,73,77,0,88,0,0,0,87,0,0
l26,2=94,88,87,89,89,87,94,85,100,83,86,82,100,100,80,87,86,87,88,0,100,100,92,88,45,100,0,89,100,88,92,88,84,0,92,90,92,91,87,84,81,87,0,52,0,0,0,88,0,12
l27,2=92,100,88,97,87,100,88,89,100,86,90,100,92,100,83,86,91,86,100,0,88,100,89,87,89,95,100,0,88,85,90,95,85,84,62,91,90,96,0,89,87,4,0,43,0,0,0,0,0,0
l28,2=92,89,88,100,90,88,92,93,100,95,89,82,100,97,84,89,88,100,100,93,100,99,100,90,86,100,100,91,0,89,88,95,89,88,91,100,100,90,88,100,92,90,88,89,94,94,90,89,2,88
l29,2=100,100,100,100,100,100,100,90,88,100,100,83,89,100,86,100,100,99,100,92,88,0,87,100,100,96,88,87,89,0,100,0,87,98,88,89,88,93,62,1,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,85,86,100,100,100,100,100,100,100,90,88,100,87,100,100,92,88,94,88,100,0,93,91,100,88,97,90,92,82,57,82,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=5,82,66,90,91,86,87,0,86,80,1,71,88,91,100,0,0,100,88,0,92,59,90,86,89,91,92,94,100,0,89,0,100,69,100,100,100,100,100,100,87,88,100,100,93,0,85,100,93,84
l32,2=92,77,0,86,86,88,90,88,92,83,88,0,100,100,100,83,86,100,86,0,90,94,100,91,88,93,89,92,100,91,88,100,0,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,101,100,94,95,100,90,86
l33,2=94,90,86,85,100,87,100,87,90,100,100,28,91,87,73,100,100,78,100,100,87,90,85,100,100,92,0,73,91,92,88,52,0,0,0,0,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=86,88,0,47,87,86,82,88,84,4,0,85,87,100,100,85,0,100,90,0,100,100,100,91,89,99,93,68,100,88,88,100,100,0,0,100,100,100,100,100,89,86,91,90,73,0,86,88,0,0
l35,2=94,0,89,100,93,85,99,88,86,86,85,87,100,100,100,44,92,100,85,0,87,92,100,92,87,94,91,96,100,87,87,100,100,0,100,0,89,100,100,100,88,93,93,90,92,88,88,91,95,87
l36,2=96,85,70,89,89,84,87,90,100,85,87,85,100,91,91,0,0,100,88,0,100,100,100,90,84,100,91,92,100,88,87,93,86,0,100,91,0,92,93,100,88,88,0,81,0,0,73,67,0,2
l37,2=93,87,0,85,86,71,94,94,100,95,86,77,100,100,100,87,0,97,100,0,89,91,100,79,89,0,87,91,100,98,88,91,100,0,99,100,94,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l38,2=0,0,44,90,92,0,89,90,100,81,0,18,94,98,100,50,0,100,87,0,100,92,100,90,1,46,83,0,100,40,86,100,100,63,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,89,0,100,100,89,100
l39,2=86,0,67,90,0,0,90,91,89,83,82,88,87,90,100,72,2,100,88,0,90,87,86,87,83,92,90,89,100,0,62,100,100,0,100,100,100,92,100,0,91,86,89,91,90,87,90,92,88,89
l40,2=27,0,0,87,2,0,91,86,89,42,2,0,90,90,100,0,0,100,85,0,88,0,88,85,0,66,85,90,91,0,91,90,100,0,91,100,92,100,88,98,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100
l41,2=0,0,0,86,89,0,0,87,90,87,70,0,94,90,101,0,0,89,0,0,79,0,85,87,89,84,89,8,99,0,83,94,100,0,93,100,95,100,99,100,100,0,88,100,100,100,100,91,92,100
l42,2=0,0,0,56,0,0,73,78,88,0,0,0,95,85,100,0,0,88,85,0,68,0,89,0,0,0,0,0,95,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,89,0,100,92,2,100,100,0,100
l43,2=0,0,0,0,89,0,51,0,88,26,58,0,75,88,83,0,0,91,61,0,89,0,0,75,11,92,22,16,89,0,0,100,100,0,99,88,84,100,100,85,100,100,100,0,100,77,100,100,90,100
l44,2=0,0,0,25,87,0,53,41,0,78,0,0,89,100,100,0,0,100,79,0,88,0,86,0,55,0,0,0,100,0,0,100,100,0,66,91,14,100,89,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100
l45,2=0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,65,75,85,0,0,66,0,0,0,0,66,0,0,0,0,0,73,0,0,0,100,0,0,83,0,100,0,100,100,100,5,73,100,0,100,63,100,100
l46,2=0,0,0,0,0,0,0,22,87,0,0,0,0,87,98,5,0,92,2,0,86,0,91,2,0,0,0,0,86,0,1,100,100,0,89,93,90,100,97,88,100,100,100,100,100,87,0,100,89,100
l47,2=0,0,0,15,0,0,2,0,88,80,0,0,88,88,82,0,0,91,88,0,85,0,88,0,43,83,80,0,90,0,0,100,100,0,90,90,82,100,100,89,100,99,100,100,100,71,100,0,94,100
l48,2=0,0,0,0,0,0,0,0,46,0,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,66,100,0,0,89,0,100,75,38,100,100,0,84,100,100,87,85,0,100
l49,2=0,0,0,0,0,0,19,14,85,0,0,0,86,88,84,0,0,92,87,0,0,0,83,0,0,0,0,0,95,0,0,90,100,0,0,94,16,100,90,85,100,100,93,100,100,87,100,100,90,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,86,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,86,100,91,86,0,87,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,89,100,100,91,100,91,89,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,52,7,91,91,1,96,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,15,99,100,100,71,90,100,100,100,100,0,16,100,0,97,98,40,62,83,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,88,101,100,100,92,93,87,87,18,0,0,0,0,30,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,90,100,92,100,100,87,88,100,100,100,100,80,100,100,67,100,100,85,98,0,0,91,0,81,12,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,99,100,90,89,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,79,99,89,73,93,98,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,89,94,100,100,100,87,88,88,100,100,100,78,88,100,35,100,100,85,92,12,90,49,9,78,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,75,90,100,100,87,90,86,0,97,91,0,2,0,0,9,0,0
l8,3=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,88,91,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,88,100,100,100,100,91,100,91,89,87,92,90,0,88,88,1,90
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,0,100,100,100,91,0,0,90,0,0,52,0,0,0,0,0
l10,3=100,87,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,92,100,74,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,84,0,90,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,12,2,100,100,45,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,88,86,100,91,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,91,90,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,33,92,100,100,100,89,100,90,91,87,90,88,89,90,89,42,89
l13,3=100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,82,100,91,90,100,100,94,90,100,91,93,87,91,92,87,7,88,0,90
l14,3=100,99,0,100,100,100,100,100,100,95,84,100,100,100,0,93,93,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,85,93,100
l15,3=100,100,100,100,100,97,100,92,89,100,100,100,100,100,86,0,100,87,100,100,93,93,85,100,100,90,87,92,99,100,100,0,85,100,0,0,0,89,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,53,100,100,0,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,54,100,0,100,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,89,88,100,100,100,91,100,100,100,100,99,100,100,100,88,0,0,100,0,100,91,100,100,100,90,100,100,100,100,99,100,100,87,100,100,100,100,98,100,100,100,92,86,100,3,87,95,0,95
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,90,100,100,89,0,100,84,100,94,100,100,90,100,100,100,100,100,82,100,95,88,90,93,85,92,90,86,84,88,88,90,0,90,86,0,90
l19,3=100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,0,100,59,68,100,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=90,93,87,100,91,91,88,100,100,94,87,87,100,100,100,92,0,100,100,93,0,100,100,93,89,100,100,100,100,90,89,82,89,97,100,88,100,84,90,88,1,3,90,91,91,0,81,88,0,0
l21,3=95,100,0,100,100,100,100,100,100,94,87,100,100,100,100,89,87,89,100,41,100,0,90,100,100,100,100,100,100,0,100,1,89,92,100,90,100,85,91,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,41,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,99,100,100,21,100,87,100,99,0,90
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,79,99,100,93,100,100,0,89,95,52,93,0,76,0,0,0,46,0,0
l24,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,2,0,100,0,100,0,0,39,0,0,0,0,0
l25,3=92,100,5,100,88,98,90,100,100,100,91,100,100,100,100,90,96,92,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,93,100,0,91,100,91,100,6,0,100,3,0,0,85,0,0,0,82,0,0
l26,3=94,100,75,100,91,89,88,99,100,96,87,100,100,100,91,94,93,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,90,93,87,89,0,87,100,100,89,3,93,82,93,0,4,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,88,91,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,40,89,79,0,97,100,85,0,90,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,89,88,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,89,100,100,100,95,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,90,100,93,98,88,91,100,89,90,100,54,91
l29,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,96,100,100,100,0,100,0,100,100,74,100,93,90,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,89,95,100,100,100,0,79,98,100,89,100,87,89,69,89,82,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=0,4,0,90,87,77,100,0,100,65,0,0,100,100,100,0,0,100,99,0,100,0,100,93,45,100,100,72,101,0,89,0,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,72,100
l32,3=100,0,0,99,100,96,95,100,100,100,97,77,100,100,100,73,0,100,100,0,100,85,100,100,100,0,94,87,100,100,93,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100
l33,3=100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,26,1,100,8,100,100,87,100,100,100,99,99,100,100,94,0,95,100,100,100,45,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=93,89,0,89,85,74,80,99,100,0,0,53,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,0,100,76,91,100,100,0,0,100,100,100,100,100,87,94,100,100,92,0,87,100,0,0
l35,3=96,51,89,100,97,91,100,100,100,100,89,100,100,100,100,1,91,100,100,0,88,92,100,100,88,89,100,88,100,100,100,100,100,14,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,91,88,94,100
l36,3=91,90,86,88,91,90,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,5,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,79,100,100,0,100,100,0,85,90,100,85,88,23,0,0,0,23,0,0,0
l37,3=100,64,0,100,89,59,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,0,2,0,91,89,100,100,98,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=0,0,2,100,100,0,100,91,100,100,0,0,100,100,100,77,0,100,100,0,100,95,100,100,0,0,7,0,100,1,79,100,100,93,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,3=88,0,51,92,0,0,72,89,100,38,87,89,100,100,100,5,0,100,91,0,92,89,100,95,87,100,88,90,100,1,93,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,86,91,100,83,91
l40,3=0,0,0,90,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,90,0,0,0,91,1,0,0,62,41,100,0,62,100,100,0,88,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=0,0,0,90,90,0,73,87,100,100,76,0,100,100,100,0,0,100,83,0,2,0,100,100,100,2,92,2,100,0,83,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=0,0,0,57,0,0,77,86,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,95,0,96,0,100,1,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,2,100
l43,3=0,0,0,0,91,0,89,0,100,7,70,0,94,100,100,0,0,97,83,0,98,0,36,70,0,96,19,84,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,7,100,100,90,100
l44,3=0,0,0,0,15,0,0,0,100,87,0,0,100,100,100,0,0,100,45,0,100,0,100,0,15,0,0,0,100,0,0,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,99,83,0,0,34,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,83,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,78,100,100
l46,3=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,1,100,0,0,98,91,0,49,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,76,100,10,100,100,82,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,99,69,0,0,100,96,0,100,0,100,0,0,68,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,0,99,100
l48,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,97,0,100,86,0,100,100,0,12,100,100,100,43,0,100
l49,3=0,0,0,0,20,0,5,0,88,0,5,0,89,99,100,0,0,94,92,0,0,0,90,0,0,0,6,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,74,100,100,100,0,100,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,1,100,4,93,98,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,100,0,100,98,93,81,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,101,100,0,0,0,0,0,3,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,67,100,100,2,100,0,0,99,0,35,0,0,0,0,0,7
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,57,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,21,0,0,71,0,3
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,58,99,0,0,0,0,25,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,15,100
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,98,100,100,4,100,100,100,100,95,0,95,0,12,99,0,28,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,47,100,100,100,0,100,3,70,0,74,0,0,0,0,0,16
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,88,100,100,88,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,99,100
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100
l14,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,59,0,100,100,100,0,100,99,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,0,0,94,100,21,97,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,100,100,13,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,34,100,0,54,90,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,14,100,100,0,100
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,15,100,99,0,100,100,0,100
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,100,0,100,0,12,100,100,4,0,8,100,100,100,0,0,100,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,71,100,0,0,100,0,0
l21,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,3,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,0,91,0,0,0,97,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,16,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,99,9,100,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,32,100,98,0,100,0,0,0,61,0,0,0,100,0,0
l26,4=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,48,100,0,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,94,58,100,100,100,0,10,0,0,0,0,0,1
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,0,100,100,96,0,100,0,1,0,87,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,86,100
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=0,95,0,100,100,98,100,0,100,100,0,0,100,100,100,72,0,100,100,0,100,0,100,100,33,100,100,100,100,0,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100
l32,4=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,0,100,97,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,89,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,45,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=51,17,0,100,95,62,100,100,100,0,86,92,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,99,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,60,100,0,0
l35,4=100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,100,0,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l36,4=100,96,93,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,26,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,0,100,0,100,92,100,21,0,0,0,0,0,0,0
l37,4=100,85,73,100,21,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,99,89,98,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=0,0,80,100,100,0,100,99,100,100,0,0,100,100,100,25,0,100,100,0,100,1,100,100,77,0,75,0,100,52,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100
l39,4=100,0,46,99,0,0,0,100,100,96,100,100,100,100,100,99,0,100,97,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100
l40,4=31,0,0,100,1,0,100,0,100,0,25,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,93,0,0,100,11,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=0,0,0,100,100,0,100,49,100,84,95,0,100,100,100,0,0,100,100,0,24,3,100,100,46,0,100,17,100,0,81,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,0,0,0,0,84,76,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,12,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100
l43,4=0,0,0,0,84,0,100,0,100,2,86,0,71,100,100,0,0,99,100,0,93,0,97,94,0,80,12,90,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,100
l44,4=0,0,0,0,7,0,28,0,100,98,0,0,100,100,100,0,0,100,96,0,100,0,100,0,1,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,99,0,0,55,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,9,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100
l46,4=0,0,0,0,4,0,0,0,100,9,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,42,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,0,17,0,0,83,24,100,2,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,100,99,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78,100
l48,4=0,0,0,0,0,0,0,0,26,0,0,0,99,0,100,0,0,11,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,95,0,0,99,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,81,0,100
l49,4=0,0,0,0,6,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,39,100,100,100,0,99,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,97,100,100,100,100,36,80,100,0,94,13,28,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,96,100,12,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,48,100,100,0,0,67,0,94,0,93,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,48,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,99,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,0,100,100,100,100,98,99,100,90,100,99,100,100,101,99,100,101,100,100,100,100,100,0,100,93,99,100,66,0,0,96,0,29
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,98,100,72,45,100,0,0,0,0,15,0,0
l8,5=99,99,100,99,100,100,101,100,0,100,101,99,99,100,99,100,99,101,101,100,99,99,100,100,100,100,100,100,102,100,100,101,100,100,100,99,100,100,99,99,99,100,100,0,100,0,98,100,0,99
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,95,100,100,100,100,15,0,100,0,100,100,100,0,56,0,73,0,92,83,0,0,0,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,0,90,80,70,0,72,0,0,0,1,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,32,0,100,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,99,100
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,71,96,100,100,100,100,0,100
l14,5=100,100,53,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,6,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,19,100,100
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,98,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,11,64,100,100,2,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,17,100,100,0,0,100,100,100,56,100,100,100,100,100,0,5,100,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,25,100,100,95,100
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,0,100,62,0,100,100,0,100
l19,5=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,58,0,41,100,100,100,0,0,100,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,0,11,100,0,100,0,0,65,0,0
l21,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,94,100,0,99,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,95,100
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,98,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,60,100,100,95,0,97,0,0,0,62,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,90,100,52,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,2,0,0,0,89,0,0
l26,5=100,100,86,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,74,100,100,98,100,100,100,100,17,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,27,100,100,99,101,100,100,100,0,100,100,100,80,100,100,13,100,100,23,0,100,0,11,0,96,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,20,100,100,100,100,100,100,23,100,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,73,98,0,0,0,0,0,21,0,0
l31,5=71,11,28,100,0,98,100,31,100,43,0,2,100,100,100,66,0,100,100,0,100,0,100,100,15,100,100,95,100,5,100,0,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100
l32,5=99,98,67,98,100,100,100,100,100,0,100,99,99,99,100,96,71,100,100,0,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,99,100,99,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99
l33,5=100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,69,100,96,0,100,100,45,100,100,100,100,81,100,100,0,52,41,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=5,0,0,100,86,6,100,100,100,0,100,94,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,96,59,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,0,100,0,0
l35,5=100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,63,2,100,100,0,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,5=100,0,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,80,0,0,0,7,82,0,0
l37,5=101,70,17,100,0,100,100,100,100,100,99,50,101,99,100,100,30,100,100,1,100,99,100,100,100,100,99,23,101,101,100,100,100,4,100,100,100,0,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l38,5=0,0,73,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,101,100,1,0,100,0,0,100,0,100,89,96,100,74,0,100,3,99,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l39,5=92,0,0,77,97,0,0,100,100,23,99,100,100,100,100,100,0,100,48,0,96,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100
l40,5=10,0,0,100,11,0,100,97,100,0,100,56,99,100,99,0,0,100,101,0,0,0,100,100,86,0,99,0,100,32,64,99,100,0,100,100,100,100,98,99,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l41,5=0,0,0,100,100,0,100,25,100,28,60,0,100,30,100,0,0,100,100,0,2,0,100,83,0,0,93,0,100,0,67,100,100,0,82,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=0,0,0,14,65,0,100,100,100,0,0,0,99,82,100,0,0,100,0,0,100,0,99,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,12,100,100,0,100
l43,5=0,0,0,0,96,0,99,0,3,64,66,0,0,88,100,0,0,0,99,0,0,0,96,94,0,8,0,71,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,97,100
l44,5=0,0,0,0,0,0,100,0,100,96,2,0,99,100,100,0,0,100,57,0,100,0,100,0,0,0,6,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,94,100,0,0,3,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,100,0,0,13,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,1,0,100,0,100,100,100,100
l46,5=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,87,0,0,100,100,0,0,0,94,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,0,0,0,0,100,37,100,0,10,0,100,100,8,0,0,100,100,0,82,0,100,87,3,99,0,0,100,0,2,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,98,0,0,94,0,0,0,0,66,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,0,0,100
l49,5=0,0,0,0,22,0,75,0,100,0,3,0,100,100,100,0,0,100,100,0,3,0,98,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,86,100,98,100,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,24,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,73,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,99,100,4,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,15,29,79,0,96,10,81,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,93,94,100,100,100,100,93,88,100,86,61,88,100,93,89,84,85,88,89,86,0,0,92,0,87
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,1,0,0,97,24,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,79,100,0,0,87,11,100
l9,6=101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,90,90,100,100,100,94,0,100,100,100,100,11,89,100,0,100,91,100,0,0,0,0,11,88,2,0,0,0,0,0
l10,6=100,89,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,93,87,100,100,100,79,91,100,100,100,100,0,90,100,86,100,0,100,44,0,66,16,0,43,10,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,18,100,100,98,0,100,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,95
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,96,100,100,99,100,0,100
l14,6=100,80,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,84,99,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,64,100,100,100,76,100,100,100,100,100,0,66,100,0,4,55,2,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,99,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,85,92,99,89,0,41,10,0,100,50,0,100
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,97,100,100,8,100,0,100,100,0,100,100,62,0,85,100,100,100,0,0,100,0,38,78,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,85,100,100,99,100,100,100,100,68,0,100,99,94,0,0,14,0,0
l21,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,25,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,0,90,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,92,100
l23,6=100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,89,99,94,100,0,100,83,0,0,88,0,0,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,90,100,100,100,100,37,100,100,93,100,100,100,0,100,75,63,0,47,0,0,0,0,0,4
l25,6=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,69,100,100,36,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,50,0,2,0,0,0,95,0,3
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,20,100,100,74,100,100,100,100,25,100,100,16,2,0,1,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,94,100,100,100,0,0,100,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,100,100,92,100,100,100,0,100,93,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,92,100,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=95,0,0,100,0,100,100,99,100,18,0,72,100,100,100,43,0,100,100,0,100,93,100,100,78,100,100,93,100,11,100,0,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,0,100,100,100,95,72,100,100,0,32,60,100,100,100,1,0,0,0,0,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=85,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,16,100,100,100,90,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l35,6=100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,97,7,100,100,35,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=97,0,0,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,48,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,100,0,0
l37,6=96,33,0,100,19,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,2,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=0,0,2,100,37,0,100,98,100,0,88,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,28,0,100,0,94,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,6=76,50,0,57,97,0,100,100,100,0,4,100,100,100,100,99,18,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=0,0,0,99,0,0,100,100,100,0,98,90,100,100,100,0,0,100,100,0,72,0,100,100,100,0,100,0,100,81,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=0,0,0,100,100,0,100,99,100,0,72,0,100,99,100,0,0,100,100,0,0,39,100,2,81,48,13,0,100,0,43,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,2,22,0,100,100,100,1,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,99,0,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,27,100,100,0,100
l43,6=0,0,0,0,81,0,100,0,93,99,48,0,100,89,100,0,0,86,7,0,100,0,98,92,38,0,0,68,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,81,100
l44,6=0,0,0,0,0,0,95,0,100,1,39,0,100,100,100,0,0,100,3,0,89,0,100,0,0,0,8,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,6=0,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,94,94,96,0,0,1,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,98,0,0,10,97,0,0,94,0,92,0,94,94,98,28,15,100,0,100,92,100,100
l46,6=0,0,0,0,0,0,0,96,10,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,101,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,0,0,0,100,15,98,0,0,0,100,100,100,0,0,100,43,0,10,0,100,18,0,99,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,6=0,0,0,0,0,0,0,0,42,0,0,0,95,0,95,0,0,85,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,94,0,0,95,100,0,0,92,0,100,92,93,100,100,0,80,100,100,94,0,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,91,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,2,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,35,100,100,0,100,24,45,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,11,100,100,0,100,51,7,46,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,99,100,100,78,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,5,0,4,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,74,100,100,10,100,8,0,88,0,42,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,69,68,100,90,88,93,93,82,84,0,89,75,94,89,0,0,23,0,89
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,87,100,100,100,95,100,100,100,99,98,3,0,98,0,0,35
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,51,0,0,100
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,86,100,100,100,100,0,95,100,0,100,91,91,0,72,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,99,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,48,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,0,100,0,0,30,43,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,77,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,46,100,100,93,99
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,32,95,65,95,100,0,84
l14,7=100,7,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,0,100,0,100,100,100,98,100,100,100,98,47,48,100,100,100,0,62,100,35,97,80,19,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,1,100,100,100,0,99,100,100,100,100,0,15,100,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,76,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,98,100,100,95,0,0,0,19,95,7,0,100
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,22,49,100,100,6,100,0,86,10,2,100,100,90,0,0,100,100,100,0,0,100,0,92,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,73,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,0,100,100,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,21,100,93,92,0,3,1,0,0
l21,7=100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,16,100,100,7,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,99,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,89,100
l23,7=100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,2,100,100,57,84,93,0,0,87,0,0,0,1,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,97,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,0,99,71,84,0,56,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,56,100,100,100,100,100,100,29,0,0,17,0,0,0,74,0,0
l26,7=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,1,100,0,11,0,49,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,25,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,51,100,0,85,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l29,7=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,35,100,0,100,45,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,99,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100,100,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=0,0,0,100,1,30,16,75,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,6,0,100,84,100,100,0,100,100,84,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,47,100
l32,7=100,100,92,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,81,3,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,99,100,100,58,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,16,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=0,0,0,100,66,0,100,70,100,4,100,0,100,100,100,91,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,0,0,100,0,0
l35,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,86,29,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,29,0,0
l37,7=1,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,22,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=0,0,0,100,100,0,100,26,100,0,17,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,28,0,100,0,0,98,0,6,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,7=0,98,15,71,38,5,100,100,100,100,1,100,100,100,100,92,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,0,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100
l40,7=0,0,0,100,0,0,1,100,100,0,100,69,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,40,100,0,100,93,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=50,0,0,100,99,0,100,100,100,2,97,0,100,100,100,4,0,100,100,0,41,99,100,0,97,0,0,66,100,61,40,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,5,0,0,83,99,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,7,100,100,0,100
l43,7=0,0,0,0,4,0,100,49,100,81,1,0,100,60,100,0,0,100,0,0,52,0,99,66,30,0,0,8,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,76,100,100,0,100
l44,7=0,0,0,0,0,0,78,0,100,0,2,0,100,100,100,0,0,100,0,0,41,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,7=0,0,0,0,0,0,0,0,74,0,0,0,65,90,92,0,0,38,6,0,0,0,93,0,0,0,0,0,95,0,0,0,100,0,0,93,0,93,0,91,92,93,12,86,100,0,100,99,100,100
l46,7=0,0,0,0,0,0,0,100,80,0,0,0,100,99,93,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100
l47,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,5,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,59,100
l48,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,90,0,0,58,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,58,0,0,8,100,0,0,94,0,100,91,3,100,100,0,0,100,100,8,1,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,100,17,100,0,0,0,97,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,2,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,32,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,0,100,100,80,93,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,1,97,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,95,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,99,0,0,61,0,2,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,64,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,100,100,100,100,100,76,100,67,100,100,0,0,23,0,100
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,35
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,5,100
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,27,100,100,0,1,99,0,90,0,97,0,0,33,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,0,100,9,0,100,100,0,95,72,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,100,100,100,0,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,55,100
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,99,100,0,100
l14,8=100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,80,100,100,100,100,11,100,100,8,100,100,100,100,100,0,27,100,45,100,100,85,100,7,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,29,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,14,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,22,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,1
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,95,99,59,98,0,0,100
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,26,100,0,17,3,53,100,100,83,0,8,100,100,100,0,0,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,19,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,0,59,0,95,0,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,2,100,0,100,100,61,100,100,100,100,100,100,67,100,91,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,77,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,97,100
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,79,100,100,100,76,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,24,0,100,84,89,0,85,0,0,0,0,0,61
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,100,56,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,0,61,0,0,0,92,0,0
l26,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,99,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,87,92,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,55,100,100,100,0,1,0,0,99,0,91,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,2,100,93,100,0,100,98,88,0,0,0,0,35,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,20,96,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=0,75,0,100,100,100,36,85,100,69,68,21,100,100,100,0,0,100,100,0,100,80,100,100,0,100,99,100,100,0,100,0,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,16,100,100,0,99,100,100,100,100,100,97,100,100,99,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,8=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,23,100,100,100,92,100,100,100,101,0,60,100,100,100,23,0,0,0,0,93,0,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=0,0,0,100,0,1,6,100,100,24,100,0,100,100,100,43,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,39,100,0,0
l35,8=100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,97,100,79,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l36,8=0,92,83,100,100,79,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,56,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,97,0,1
l37,8=0,38,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,56,0,100,100,0,100,99,100,100,25,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=0,96,0,100,100,0,100,99,0,2,49,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,3,0,0,29,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,8=0,92,72,100,100,63,100,100,100,100,0,100,100,100,100,33,0,100,100,0,100,99,100,97,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,43,100,79,100
l40,8=0,0,0,100,0,15,88,100,100,0,100,5,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,96,100,100,0,100,97,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=96,0,0,100,100,0,100,100,100,98,100,0,100,100,100,77,0,100,100,0,86,99,100,67,100,0,0,99,100,84,87,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,2,0,0,1,0,86,100,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,25,100,100,0,100
l43,8=0,0,0,0,0,0,100,98,100,97,95,0,100,100,100,0,0,100,61,0,0,0,100,0,77,43,38,53,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100
l44,8=0,0,0,0,78,0,100,100,100,0,83,0,100,100,100,0,0,100,94,0,52,0,100,0,0,0,81,0,100,0,0,100,100,0,92,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,8=0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,85,100,0,0,94,50,0,0,0,92,0,0,0,0,0,100,0,0,4,100,0,0,96,0,100,0,100,100,100,22,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,0,1,0,0,96,100,31,0,0,100,100,100,0,0,100,89,0,92,0,100,0,0,0,0,0,0,5,0,100,100,0,31,100,0,100,100,21,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,8=0,0,0,96,0,0,27,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,86,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,56,0,100,0,0,100,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,100,0,0,99,100,0,0,100,0,100,100,52,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,0,100,4,100,0,0,0,100,100,100,0,0,0,98,0,0,0,100,0,58,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,83,17,0,88,2,69,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,77,100,100,100,80,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,100,0,0,90,0,5,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,78,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,40,100,100,100,100,100,0,100,0,0,29,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,0,100,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,27,100,100,100,100,100,2,100,20,100,100,0,0,9,0,100
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,37,3,44,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,99,100,23,52
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,98,76,27,100,0,15,0,98,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,73,100,100,100,100,1,99,100,94,100,0,100,0,0,100,100,0,17,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,84,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,96
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,16,100,0,100
l14,9=0,100,76,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,68,0,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,9=59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,0,100,100,100,100,100,96,0,100,100,0,99,3,38,100,100,0,0,100,0,89,0,0,6,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,5,100,100,100,0,71,100,100,100,100,0,0,100,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,80,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,20,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,90,2,45,0,0,22
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,17,100,31,100,100,4,100,0,0,5,0,100,100,4,0,0,100,100,100,0,0,100,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,63,0,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,17,0,5,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=29,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,23,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,11,100,100,100,87,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,66,0,100,100,99,100,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,71,0,100,38,89,0,5,0,0,0,0,0,18
l25,9=100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,6,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,9,100,13,0,0,9,0,0,0,11,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,35,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98,26,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,46,100,0,100,1,100,22,100,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,15,84,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=0,0,0,100,0,96,0,0,100,99,1,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,1,0,100,94,4,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,27
l32,9=100,0,1,100,100,57,100,100,100,40,92,0,100,100,100,0,0,100,100,0,7,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,9=100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,83,100,100,80,100,100,100,36,99,100,100,100,1,100,100,100,100,10,0,0,0,0,14,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=0,0,0,59,0,0,0,1,100,0,5,0,100,100,100,0,0,100,75,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0
l35,9=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,9=0,9,7,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,84,0,10,0,0,6,0,0
l37,9=0,0,0,100,100,0,100,100,100,89,100,98,100,100,100,0,0,100,100,0,100,43,100,100,17,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=0,0,0,0,100,0,100,0,100,29,0,0,100,100,100,11,0,100,100,0,100,0,100,99,0,2,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100
l39,9=0,30,97,100,100,66,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,65,100,76,100
l40,9=0,0,0,100,0,0,3,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,17,37,100,0,100,11,0,100,100,0,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=10,0,0,100,100,0,100,100,100,81,100,0,100,100,100,91,0,100,100,0,99,100,100,100,91,0,0,33,100,0,46,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,0,0,0,7,69,100,0,0,0,1,100,100,0,0,100,97,0,99,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100
l43,9=0,0,0,0,0,0,95,1,100,99,38,0,100,100,100,0,0,100,9,0,73,0,97,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100
l44,9=0,0,0,0,96,0,100,90,100,0,1,0,100,100,100,0,0,100,69,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,26,100,49,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,9=0,0,0,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,100,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,93,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,0,0,0,0,0,57,0,0,0,98,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,9=0,0,0,89,0,0,1,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,5,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,59,100,0,0,100,0,100,53,0,100,100,0,3,100,100,0,0,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,100,0,76,0,0,0,95,99,100,0,0,98,1,0,0,0,100,0,19,0,0,0,100,0,0,81,100,0,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,0,16,0,96,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,41,99,96,52,21,44,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,25,15,100,100,100,100,0,100,100,0,37,100,50,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,87,100,100,100,100,100,18,100,0,47,91,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,77,22,17,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,80,100,100,100,100,69,0,100,0,95,100,0,20,97,0,95
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,74,19,0,0,0,0,1
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,92
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,39,100,98,100,100,100,0,13,0,100,0,0,0,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,34,100,100,100,89,100,0,0,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,3,1,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,90
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,66,27,100,0,100
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,60,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,100,100,0,5,100,91,100,0,0,82,99,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,89,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,76,0,81,89,0,93
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,1,0,94,100,100,28,0,0,100,100,100,0,0,100,0,65,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,0,0,49,24,0,1
l21,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,100,100,100,3,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,92,100,100,100,100,100,99,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,95,0,8,10,86,0,0,0,0,0,58,0,0
l25,10=100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,21,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,83,100,1,0,0,100,0,0,0,93,0,0
l26,10=100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,79,0,100,1,0,0,99,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,0,100,0,100,25,100,95,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,77,100,39,77,0,0,0,0,9,0,0,0
l31,10=5,0,0,100,100,99,90,0,100,100,8,3,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,85,0,100,100,96,100,67,100,0,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100
l32,10=100,20,100,100,100,100,100,100,100,0,45,1,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,94,100,100,97,100,100,100,90,96,100,100,100,0,100,100,100,100,31,0,0,26,0,32,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0
l34,10=0,99,0,100,98,0,88,100,100,22,100,0,100,100,100,94,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,10,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l35,10=100,8,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,26,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=0,1,98,100,100,0,100,100,100,94,92,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,100,100,0,95,100,100,100,100,31,69,97,0,0,97,0,16
l37,10=11,23,53,100,100,73,100,100,101,100,100,98,100,100,100,0,4,100,100,0,100,7,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=0,84,8,15,100,43,100,0,100,99,0,0,100,100,100,93,0,100,100,0,100,0,100,100,0,83,1,0,100,2,77,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l39,10=88,0,92,100,100,26,82,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,95,96
l40,10=0,0,0,100,49,95,0,100,100,0,100,0,100,100,100,6,0,100,100,0,0,0,100,99,40,1,100,0,100,83,59,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=4,0,1,99,100,0,100,100,100,11,100,0,100,100,100,93,0,100,100,3,100,100,100,100,89,0,77,0,100,0,82,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,0,0,0,4,93,100,0,1,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,79,100,100,100,100,100,0,100,100,22,100,100,0,100
l43,10=0,0,0,0,20,0,96,27,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,99,0,0,97,70,0,100,0,0,100,100,3,100,100,68,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100
l44,10=0,0,0,0,100,0,100,11,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,55,0,7,0,100,25,0,0,2,0,100,0,0,100,100,0,98,100,99,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100
l45,10=0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,79,98,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,10,100,0,0,91,0,93,0,91,93,100,13,91,100,0,100,93,100,100
l46,10=0,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,100,36,100,0,0,100,79,0,68,0,100,0,0,0,0,0,0,0,10,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,63,100
l47,10=0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,53,0,100,1,75,96,93,0,100,0,0,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,10=0,0,0,0,0,0,0,0,76,0,0,0,0,0,96,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,91,98,0,0,100,0,100,93,91,100,100,0,92,100,100,29,0,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,97,0,96,0,0,0,97,100,100,0,0,100,94,0,0,0,100,0,0,0,0,0,92,0,0,97,100,0,0,100,11,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,93,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,59,4,100,100,100,2,0,100,100,100,100,0,74,100,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,82,0,100,69,100,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,34,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,2,37,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,80,100,81,100,100,100,0,94,100,0,100,97,88,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,78,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,87,100,0,100,100,8,70,0,0,6,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,26,100,100,83,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,85,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,2,100,100,100,0,52,100,100,100,100,0,0,100,0,99,0,100,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=12,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,32,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,98,0,5,91,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,36,86,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,87,100,100,100,100,88,100,86,25,90,87,90,0,0,55,0,62
l14,11=44,0,0,100,100,100,100,100,100,93,100,46,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l15,11=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,0,0,100,77,100,100,69,75,94,100,100,0,1,0,0,100,100,0,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,0,17,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,0,90,100,0,48
l18,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,94,100,93,98,100,81,75,4,48,95,0,0,3,0,0,16,0,0
l19,11=86,100,100,100,100,0,100,52,0,100,100,0,100,100,0,100,100,25,100,0,0,0,41,100,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=90,90,0,100,94,100,100,93,100,0,93,100,100,100,100,83,0,100,100,0,0,100,100,89,70,100,100,100,100,66,96,90,94,89,100,99,100,88,94,100,0,83,47,96,0,0,0,0,0,0
l21,11=98,100,6,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,99,89,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,0,100,100,100,0,0,99,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,56,100,100,100,100,0,94,100,0,100,94,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,101,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=0,100,0,100,100,100,99,18,100,93,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,19,0,100,100,100,63,0,100,0,0,100,0,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,62,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,95,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,77,0,0,76,99,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,91,0,87,5,0
l29,11=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,34,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,0,11,100,100,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=0,0,0,54,7,0,0,0,51,19,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,43,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,19,31
l32,11=0,0,0,71,100,33,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,1,100,0,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100
l33,11=100,75,100,100,100,11,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,57,100,100,99,0,0,100,100,81,0,67,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=0,0,0,100,0,0,0,1,100,0,57,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,56,85,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,99,100,68,8,0,0,100,0,0
l35,11=0,0,0,100,3,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100,87,0,100,14,100,100,0,0,100,0,100,3,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,0
l36,11=0,0,13,100,100,2,100,100,100,0,34,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,41,100,100,0,100,100,0,100,100,100,91,77,0,0,41,0,0,0,0,0
l37,11=0,0,0,100,0,0,98,0,100,63,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,30,0,100,87,0,97,95,0,100,2,0,100,100,0,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=0,0,0,0,96,0,95,0,100,0,0,0,100,99,100,0,0,100,88,0,90,0,0,95,0,33,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,99,100,0,100,100,97,100,100,100,0,100,100,2,0
l39,11=0,0,0,93,98,0,0,94,100,90,0,91,100,100,100,59,0,100,24,0,100,91,100,89,0,89,98,97,100,87,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,96,0,93,100,71,0
l40,11=0,0,0,95,0,0,0,87,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,27,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=0,0,0,0,99,0,100,0,100,0,20,0,100,0,100,0,0,100,96,0,2,0,100,70,0,0,0,0,100,0,0,98,100,0,43,100,0,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,68,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,97,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100
l43,11=0,0,0,0,1,0,0,0,100,0,0,0,64,100,100,0,0,89,0,0,94,0,42,0,0,0,0,0,33,0,0,100,100,0,79,100,0,100,100,100,100,100,100,0,63,97,100,100,92,100
l44,11=0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,100,100,100,0,0,98,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,51,0,93,0,0,92,100,0,20,100,0,97,0,100,100
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,0,100,0,0,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,11=0,0,0,88,0,0,5,0,100,0,0,0,100,99,100,0,0,100,17,0,0,0,100,0,0,0,0,0,99,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,0,0,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,0,0,57,0,92,0,0,97,99,0,0,100,100,0,0,0,88
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,89,100,0,0,100,5,0,0,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,80,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,65,100,0,82,0,42,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,94,65,30,40,0,3,0,25,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,97,84,98,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,21,0,0,0,100,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,1,100,100,0,100,95,47,93,100,86,93,15,89,90,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,24,100,100,100,76,66,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,0,89,94,0,63,98,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,77,100,100,90,90,100,100,96,97,0,0,0,0,16,0,0
l8,12=100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,101,100,100,100,94,100,94,100,100,95,100,23,82,100,64,72
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,76,100,77,100,0,98,0,90,0,69,0,0,0,0,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,99,100,100,100,100,0,100,100,91,100,93,100,66,84,100,100,8,0,77,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,91,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,94,0,88,100,70,82
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,89,90,95,89,92,0,2,82,0,80
l14,12=100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,0,0,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,44,96,93,100,100,0,4,100,2,100,0,83,2,88,1,92,0,0,0,0,0,4,0,0
l16,12=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,98,100,100,60,0,100,100,100,0,72,100,100,100,100,0,0,100,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,91,0,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,0,99,100,34,100
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,92,100,92,92,92,85,96,67,63,96,0,66,89,0,67,78,0,77
l19,12=0,100,100,100,100,33,100,88,100,100,100,100,100,100,76,100,100,99,100,0,89,6,100,100,100,0,90,50,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,12=90,93,81,95,100,100,100,100,100,64,94,100,100,100,100,96,52,100,100,62,0,100,100,93,91,100,100,100,100,91,100,93,97,96,100,100,100,93,96,100,94,94,87,90,0,0,0,1,0,0
l21,12=100,100,91,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,68,0,100,100,100,0,0,100,89,81,0,0,0,0,4,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,99
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,92,100,100,100,93,100,0,98,0,0,88,0,0,19,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,58,100,100,96,100,96,14,1,16,7,0,0,31,0,0,0,24,0,0
l25,12=100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,26,100,100,100,100,17,0,4,21,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,76,100,100,69,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,87,100,100,91,66,94,31,0,0,86,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,45,100,99,0,98,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,62,75
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,20,93,100,100,100,28,92,80,2,0,0,0,24,0,0,0
l31,12=7,0,1,91,27,0,87,15,100,100,0,35,100,100,100,0,0,100,100,0,100,86,100,98,93,100,100,33,100,94,90,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,95,93
l32,12=100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,0,0,100,100,0,100,82,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,5,100,100,100,100,0,0,0,0,99,0,0,88,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=60,68,0,100,0,36,0,73,100,75,95,0,100,100,100,6,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,20,100,100,0,0,100,100,100,100,100,94,100,100,87,100,0,0,100,0,0
l35,12=99,11,92,100,100,92,100,100,100,100,96,100,100,100,100,93,84,100,90,0,100,96,100,100,94,25,100,92,100,95,92,100,100,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,97,100,92,93
l36,12=0,20,79,100,100,92,100,100,100,77,95,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,90,100,100,0,100,100,0,100,100,100,97,87,0,39,92,0,19,0,0,6
l37,12=74,0,83,100,62,97,96,81,100,91,100,0,100,100,100,69,0,100,84,0,96,0,100,100,43,99,97,84,100,94,89,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=0,1,0,91,97,83,100,92,96,0,87,0,100,100,100,0,0,100,100,0,99,0,100,96,9,100,92,0,100,0,90,100,100,82,100,100,100,100,0,100,100,26,100,100,100,14,100,100,87,0
l39,12=18,0,30,100,92,74,92,93,100,90,96,95,100,100,100,96,0,100,84,0,100,100,100,100,50,93,100,100,100,94,48,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,6,100,100,95,5
l40,12=0,23,0,100,92,83,93,91,89,0,95,0,100,99,100,5,0,100,76,0,94,92,100,0,34,13,95,0,100,85,89,100,100,0,94,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=0,7,0,82,100,0,100,97,100,83,94,0,99,94,100,85,0,100,100,0,95,86,100,96,0,0,85,2,100,0,85,100,100,3,91,100,87,100,41,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=0,0,0,0,33,0,0,100,100,0,35,0,100,100,100,0,0,100,0,0,99,0,100,0,0,15,68,0,100,0,2,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100
l43,12=0,0,0,8,95,0,77,0,100,65,0,0,88,100,100,0,0,71,66,0,95,0,96,2,36,14,93,0,98,0,0,100,100,0,71,100,28,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100
l44,12=0,0,0,0,91,0,93,0,100,0,84,0,100,100,100,0,0,100,93,0,0,0,100,93,0,0,19,0,100,0,0,100,100,0,91,100,95,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,86,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,100,0,0,94,0,99,13,4,93,89,0,95,100,0,90,0,100,100
l46,12=0,0,0,0,0,0,44,0,91,0,0,0,95,1,100,0,0,100,95,0,0,5,100,0,0,0,0,0,0,0,10,95,100,0,0,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100
l47,12=0,0,0,100,0,0,88,4,100,0,0,0,100,91,100,6,0,100,91,0,0,0,100,62,60,0,93,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,89,100
l48,12=0,0,0,0,0,0,0,0,69,0,0,0,78,0,92,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,56,0,0,85,91,0,0,91,0,100,71,86,100,100,0,89,100,100,80,81,0,88
l49,12=0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,87,100,100,0,0,100,87,0,0,0,92,0,0,0,0,0,81,0,0,90,100,0,0,91,8,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,71,100,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,0,1,0,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,95,100,0,98,66,99,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,74,0,0,0,100,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,0,100,100,48,0,97,100,100,3,85,97,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,29,99,100,100,68,85,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,0,0,85,0,0,1,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,12,100,100,100,100,92,0,0,0,0,2,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,99,64,100,64,93,0,100,0,58,0,0,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,98,67,100,3,92,100,100,1,0,86,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,94,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,64,100,17,83
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,79,98,0,100
l14,13=100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,19,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,0,9,100,6,98,93,100,0,100,6,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,15,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,100,100,3,100
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,79,0,100,23,100,100,0,100,100,0,100
l19,13=22,100,100,100,100,0,100,16,98,100,100,100,100,100,12,100,100,98,100,0,18,0,100,100,100,0,98,77,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,53,91,73,0,0,22,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,0,100,100,100,0,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,0,96,0,0,80,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,60,100,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,90,100,99,100,100,64,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,40,100,100,68,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,45,92,100,0,0,0,37,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,98,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,26,0,0,0,100
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,89,99,8,100,0,100,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,93,96,0,96,87,5,0,0,0,1,0,0,0
l31,13=87,0,76,100,100,0,100,33,100,100,0,4,100,100,100,0,0,100,100,0,100,95,100,100,100,101,100,0,100,99,1,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,96,90
l32,13=100,65,78,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,0,100,100,0,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l33,13=100,0,100,100,100,88,100,101,100,100,100,0,100,100,81,100,100,100,100,100,5,0,0,100,100,56,0,100,100,100,100,0,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=4,0,0,100,0,0,0,0,100,36,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,0,100,3,0,100,100,0,0,100,100,100,100,101,100,100,100,5,35,0,0,100,0,0
l35,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,13=40,100,63,100,100,100,100,101,100,87,91,100,100,100,100,99,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,100,0,8,0,0,2
l37,13=99,11,100,100,100,100,100,73,100,100,100,0,100,100,100,100,37,100,100,0,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=0,0,0,100,71,68,100,100,1,83,37,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,0,99,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,63,100,100,58,0
l39,13=0,0,0,100,100,0,100,100,100,31,84,100,100,100,100,63,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,13
l40,13=0,1,0,100,100,79,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,1,100,0,100,44,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=0,7,0,99,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,12,0,100,100,0,100,6,100,100,0,0,72,0,100,0,43,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,10,94,0,0,99,100,0,8,0,100,100,100,0,0,100,3,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100
l43,13=0,0,0,6,94,0,0,0,100,2,0,0,71,100,100,0,0,5,87,0,95,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,7,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,96,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,34,0,100,0,0,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,0,0,0,100,0,0,86,0,100,11,0,100,100,0,100,100,0,100,55,100,100
l46,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,5,100,0,0,100,78,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,15,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100
l47,13=0,0,0,100,0,0,80,21,100,0,0,0,100,96,100,0,0,100,100,0,94,0,100,77,0,0,79,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,99,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,98,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,100,0,100,26,100,100,100,0,100,100,100,100,96,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,43,100,0,0,100,0,100,0,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,0,16,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,0,0,0,100,91,0,0,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,7,100,0,100,1,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,44,4,90,0,0,0,100,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,60,57,100,100,53,98,100,0,0,0,0,18
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,0,31,0,0,19,0,0
l7,14=100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,46,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,99,95,0,100,0,34,0,0,0,5,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,7,100,0,61,45,100,66,2,91,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,0,0,100,100,1,25,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,42,100,91,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,65,99,0,100
l14,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,57,93,100,100,100,0,0,100,0,92,100,100,0,98,10,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,95,100,2,0,100,100,0,100
l19,14=36,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,21,100,0,0,15,100,100,100,0,59,73,100,100,100,0,0,100,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,0,96,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,35,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,75,100,0,100,100,100,95,0,100,100,0,0,43,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,97,0,0,17,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,86,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=97,100,96,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,96,100,100,14,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,67,97,100,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,99,100,0,100
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,93,100,100,100,85,100,0,100,74,71,0,0,0,0,0,0,0,2
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,88,45,0,77,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=87,0,73,100,100,0,100,93,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,74,100,100,100,100,100,0,100,83,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l32,14=100,32,0,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100
l33,14=100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0
l34,14=36,0,0,100,0,0,25,76,100,7,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,0,100,0,0
l35,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100
l36,14=0,96,0,100,100,100,100,100,100,61,0,100,100,100,100,94,0,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,66,0,0,0,0,0
l37,14=2,55,4,100,100,100,100,100,78,100,100,1,100,100,100,100,0,100,98,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=0,0,0,100,95,0,100,100,100,87,0,41,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,15,80,100,0,100,0,79,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,47,100,100,0,5
l39,14=0,0,0,100,93,1,100,100,100,94,71,100,100,100,100,98,0,100,0,0,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l40,14=0,0,0,100,100,92,100,100,100,0,68,37,100,100,100,42,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,54,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=0,34,0,72,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,94,1,100,43,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,0,0,0,0,0,36,100,0,1,0,100,100,100,0,0,100,0,0,2,0,100,0,0,0,68,0,100,0,0,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100
l43,14=7,0,0,55,96,0,0,0,100,0,0,0,94,100,100,0,0,98,97,0,100,3,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,99,100,0,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100
l44,14=0,0,0,0,100,0,61,0,100,0,90,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,81,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,89,0,100,63,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,59,91,100,0,0,100,99,0,8,0,100,3,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,100,0,0,35,29,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,94,0,100,29,0,0,5,0,100,0,0,100,100,0,100,100,4,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,96,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,30,0,0,100,0,100,0,99,100,100,0,83,100,100,100,71,0,100
l49,14=0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,73,0,0,0,0,0,99,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,42,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,66,0,0,74,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,26,0,100,0,95,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,28,0,0,0,98,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,0,100,100,17,94,100,0,0,5,0,84
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,18,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,8,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,94,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,100,1,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,0,100,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,0,100,57,6,0,5,0,60,0,0,43,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,0,100,100,96,4,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,65,100,93,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,68,0,100
l14,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,33,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l15,15=100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,0,100,100,100,100,8,100,100,100,100,0,0,0,87,100,100,0,0,100,1,0,96,100,0,0,24,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,22,100,100,92,100,0,100,100,100,0,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,0,0,100,42,100,99,0,100,100,0,100
l19,15=100,100,100,100,100,34,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,0,99,100,100,100,0,100,94,100,100,100,0,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,94,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,0,0,100,0,0,5,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,0,60
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,0,17,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,101,100,19,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,19,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,26,0,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,22,55,99,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,97,0,100,100,100,0,100,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,0,100,37,58,100,84,100,47,100,0,100,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,90,100,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=0,0,0,100,100,0,9,100,100,98,18,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,43,100,99,100,100,100,20,100,13,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l32,15=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,88,0,0,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,84,100
l33,15=100,81,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,11,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=37,0,0,100,12,22,69,8,100,2,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,0,100,96,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,0,100,0,0
l35,15=100,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100
l36,15=0,18,0,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,100,100,87,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,0,101,100,0,100,100,100,100,100,97,0,97,0,0,86,0,0
l37,15=0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,58,78,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,8,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,100,43,32,100,0,100,0,2,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,18,100,100,0,42
l39,15=0,0,0,100,20,0,100,100,100,99,90,100,100,100,100,12,0,100,0,0,100,17,100,100,23,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,0,100,101,100,94
l40,15=0,0,0,100,100,8,101,100,100,0,0,34,100,100,100,45,0,100,0,0,100,100,100,0,86,0,100,0,100,8,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=0,93,0,0,100,0,100,100,100,5,72,0,100,100,100,9,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,14,27,100,55,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101
l42,15=0,0,0,91,81,0,0,100,100,0,1,0,100,100,100,0,0,100,51,0,100,0,100,21,0,0,97,100,100,0,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100
l43,15=0,0,0,70,99,0,0,0,100,0,1,7,99,100,100,0,0,100,100,0,100,1,100,0,0,21,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100
l44,15=0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,1,0,100,100,100,0,0,100,75,0,100,0,100,99,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,2,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,100,0,0,9,0,100,12,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,60,1,100,0,0,100,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,99,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100
l47,15=0,0,0,92,0,0,0,23,100,0,0,0,100,31,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,100,0,100,0,43,100,100,0,14,100,100,100,69,0,100
l49,15=0,0,0,0,98,0,0,0,56,0,1,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,86,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,100,44,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

