t=2017-06-28_03.37.29

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d99582
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03db8579
a3=0x054332ff03d58671
a4=0x054332ff03d89371
a5=0x054332ff03dca380
a6=0x054332ff03d7a668
a7=0x054332ff02d41761
a8=0x054332ff03d9b269
a9=0x054332ff03d9a778
a10=0x054332ff03d88572
a11=0x054332ff02da2360
a12=0x054332ff03db9976
a13=0x054332ff02d73160
a14=0x054332ff03de9576
a15=0x054332ff03dfc276
a16=0x054332ff03dba279
a17=0x054332ff03da9783
a18=0x054332ff03dba783
a19=0x054332ff03d69369
a20=0x054332ff03d69680
a21=0x054332ff03d69669
a22=0x054332ff03d79980
a23=0x054332ff03db9683
a24=0x054332ff03dba272
a25=0x054332ff03d9a369
a26=0x054332ff03dcb676
a27=0x054332ff03dba180
a28=0x054332ff03dfb281
a29=0x054332ff03d9c069
a30=0x054332ff03d9b081
a31=0x054332ff03da9672
a32=0x054332ff02da1862
a33=0x054332ff03d4b769
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03d89379
a37=0x054332ff03d68775
a38=0x054332ff03d99381
a39=0x054332ff03d69671
a40=0x054332ff03dd9276
a41=0x054332ff03dca870
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dda776
a47=0x054332ff02d60762
a48=0x054332ff03dbc076
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,87,100,100,100,100,90,100,9,81,83,86,91,100,100,86,100,3,100,87,100,96,5,100,51,0,96,2,100,85,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,72,100,100,84,2,100,93
l1,0=80,0,100,100,100,86,100,100,88,100,86,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,86,63,100,91,100,87,100,18,22,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,79,100,68,4,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,92,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,84,100,100,100,100,100,83,87,90,0,0,0,100,69,0,84,0,0,0,0,0,0
l4,0=81,100,100,100,0,88,100,100,85,100,95,100,86,85,100,100,85,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,87,90,100,88,100,89,90,81,89,92,81,88,92,87,81,22,55,88,10,0,0,65,91
l5,0=100,85,92,100,94,0,99,87,55,100,87,98,86,100,100,97,97,91,92,94,100,96,85,100,0,76,100,0,100,87,100,89,100,89,100,100,93,100,100,91,100,93,58,90,60,93,43,0,92,8
l6,0=81,100,100,89,100,100,0,100,0,100,85,100,100,100,100,84,89,85,100,100,100,100,0,100,89,4,100,79,73,100,100,82,86,100,77,87,92,85,68,0,90,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=87,100,100,100,100,100,100,0,91,100,87,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,88,94,100,100,100,87,88,87,88,91,41,15,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=24,100,100,100,100,83,0,100,0,100,100,100,0,41,100,100,68,100,48,100,96,1,100,100,100,100,0,100,0,88,85,100,0,5,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,0,100,100,100,88,92,80,87,95,92,98,0,100,95,3,0,26,68,0,0,0,40
l10,0=77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,99,60,11,60,96,94,0,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,74,80,95,0,0,0,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l12,0=96,85,100,90,100,90,100,91,0,100,94,8,0,100,100,42,100,86,100,86,100,10,79,100,87,0,100,75,41,100,100,86,0,100,100,100,91,69,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,86,100,100,100,100,100,100,75,100,89,86,85,0,100,100,100,100,98,86,100,92,88,100,91,82,100,83,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,91,79,0,91,91,54,6,88,4
l14,0=100,88,100,88,100,100,100,99,94,100,88,83,100,100,0,85,100,87,100,88,100,93,39,100,87,87,100,77,91,93,100,89,100,100,87,100,97,98,85,89,100,86,0,0,87,91,0,4,88,10
l15,0=79,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,39,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,98,91,0,89,92,0,74,13,100,29,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=86,86,88,89,82,85,87,92,72,82,77,85,100,100,100,84,0,90,88,86,100,35,78,100,86,85,100,0,89,88,100,41,89,100,100,100,88,86,86,91,89,87,80,89,0,82,0,0,84,0
l17,0=19,100,100,100,100,100,99,100,100,92,100,100,88,100,100,100,84,0,87,100,100,100,100,100,100,100,85,100,79,96,97,100,90,92,88,87,79,85,66,93,92,0,0,86,46,0,0,0,0,0
l18,0=80,100,100,100,100,84,100,100,37,100,84,100,100,88,100,100,91,82,0,100,100,100,88,100,91,91,83,0,4,100,1,100,92,91,73,89,0,0,0,10,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,85,86,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,88,81,91,93,100,88,90,84,21,91,87,87,89,87,87,0,48,0,0,0,0,0,0
l20,0=89,100,100,100,100,100,100,86,87,100,100,85,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,86,100,90,68,100,92,88,100,92,100,100,100,86,84,97,100,84,92,100,94,83,90,89,91,67,0,91,89
l21,0=96,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,22,100,100,100,37,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,95,22,100,100,100,88,85,54,89,81,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=11,100,90,100,100,84,0,100,100,100,100,100,79,83,43,100,85,100,99,100,100,100,0,100,100,100,53,100,0,55,78,100,17,81,71,0,82,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,97,100,100,100,100,100,100,92,100,88,100,100,100,100,83,100,100,100,94,100,94,85,0,96,100,100,25,92,100,100,93,100,100,100,100,95,87,86,99,100,89,80,90,86,92,1,59,28,88
l24,0=66,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,0,100,100,100,0,75,0,0,0,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=0,100,100,100,100,85,14,100,100,100,100,100,0,83,95,100,86,100,100,100,67,100,100,100,100,0,61,100,35,101,78,100,0,51,0,0,0,31,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=80,88,92,83,100,94,100,90,0,88,88,85,100,100,100,86,100,87,87,89,100,92,62,100,85,64,0,0,91,91,100,90,88,100,84,88,40,86,0,79,89,82,0,0,0,1,0,0,63,0
l27,0=14,86,88,100,100,0,78,97,101,5,100,97,69,62,79,100,0,100,4,100,100,100,100,34,100,100,0,0,1,10,94,100,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,54,88,85,100,100,70,85,0,0,20,0,46,100,100,43,100,77,1,55,88,13,0,100,0,40,100,3,0,0,100,98,100,100,100,100,69,100,88,100,100,90,100,100,100,100,0,56,100,82
l29,0=82,100,100,100,100,97,100,100,86,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,85,100,0,0,0,100,100,90,100,58,70,88,67,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,88,100,100,100,100,99,99,82,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,89,99,92,84,100,100,81,100,88,100,98,0,94,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,85,92,86,92,28,0,100,92
l31,0=84,100,100,100,100,89,80,100,100,100,100,100,88,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,88,91,100,0,90,83,4,88,93,87,72,65,100,89,0,73,42,0,0,0,0,0
l32,0=100,79,100,90,100,100,69,99,0,88,84,82,0,100,100,100,100,100,99,94,100,100,4,100,0,0,87,0,100,80,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,77,100,100
l33,0=92,100,100,88,100,100,100,94,2,98,67,87,100,100,100,94,100,86,99,96,100,86,85,100,77,51,100,0,95,100,100,92,100,0,100,100,29,100,0,12,100,63,0,47,0,0,0,0,6,0
l34,0=100,15,0,81,73,100,80,92,0,76,28,65,100,100,100,0,100,82,85,86,90,47,74,100,0,0,100,23,100,58,100,34,100,100,0,100,100,100,69,100,100,68,0,90,100,0,0,0,100,0
l35,0=100,3,100,87,100,100,84,83,0,100,61,69,100,100,100,86,100,90,89,2,100,92,0,100,0,0,100,0,100,55,100,100,93,100,100,0,91,100,7,89,90,81,0,29,0,0,0,0,0,0
l36,0=100,1,89,90,100,100,86,91,0,87,96,86,84,100,100,82,92,59,0,81,100,73,72,100,0,0,27,0,70,78,100,94,100,12,100,86,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,0=100,0,88,1,62,100,87,41,0,81,84,0,65,100,100,1,100,88,0,86,100,0,0,100,0,20,91,0,100,74,100,91,100,100,100,100,92,0,84,100,100,100,83,87,100,100,86,88,91,31
l38,0=100,0,93,0,84,100,74,31,0,82,0,0,0,100,100,67,89,58,0,84,86,0,0,83,0,0,0,0,100,0,100,72,100,0,63,16,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=100,0,77,0,98,100,2,0,0,0,0,0,0,100,100,17,100,84,19,62,100,0,0,100,0,0,69,1,100,0,88,67,100,8,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,6,45,100,100
l40,0=100,0,100,96,100,100,90,100,0,100,0,83,97,100,100,100,100,100,88,100,100,100,8,100,34,38,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,100,82,91,100,100,88,91,100,100
l41,0=100,0,71,59,55,100,0,0,0,95,39,0,0,100,100,45,75,0,0,72,100,0,0,99,0,0,95,0,100,0,100,98,100,61,74,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l42,0=100,0,1,0,1,72,0,0,0,1,0,0,0,100,0,0,88,0,0,0,99,0,0,100,0,0,0,0,100,0,99,1,100,0,0,0,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,89,100,100
l43,0=67,0,0,43,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,95,92,0,7,98,0,0,100,0,0,0,0,100,0,99,79,100,12,88,37,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,97,73,100,100
l44,0=100,0,0,0,78,76,0,0,0,1,0,0,0,100,100,0,0,39,0,0,96,0,0,97,0,0,0,0,100,0,100,71,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,52,0,100,100
l45,0=100,0,0,0,2,100,0,0,0,30,0,0,0,100,100,0,83,0,0,0,99,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=99,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,12,0,100,0,0,0,100,84,100,1,93,100,100,96,28,100,0,100,84,100
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,17,0,0,0,77,0,0,0,100,86,100,22,100,100,97,65,0,100,100,0,79,100
l48,0=100,0,0,0,15,93,0,0,0,0,0,0,0,88,100,0,68,0,0,0,99,0,0,27,0,0,54,0,100,0,100,0,100,4,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,89,0,100
l49,0=86,0,0,0,100,7,0,0,0,8,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,100,0,0,87,0,0,0,0,87,0,100,0,100,0,0,0,100,32,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,84,87,87,87,100,88,89,76,91,91,84,85,100,100,92,94,62,85,90,100,89,74,95,87,0,87,23,100,88,100,86,100,77,100,99,100,100,99,100,100,89,86,0,93,92,94,87,91,90
l1,1=84,0,100,100,100,88,100,92,89,100,86,79,81,90,88,94,88,100,100,90,83,98,85,98,83,88,89,81,70,100,87,100,88,80,77,88,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=94,100,0,100,100,91,100,100,91,100,86,100,94,100,100,100,90,100,100,100,100,100,84,100,91,85,100,79,86,100,100,100,88,85,0,93,90,91,87,93,93,86,0,0,0,16,0,0,0,0
l3,1=83,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,85,91,87,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,90,84,100,89,100,86,80,90,92,92,0,0,0,90,88,7,69,0,25,0,0,12,0
l4,1=82,100,100,100,0,86,85,100,85,100,86,81,86,95,94,95,84,100,91,87,100,100,87,89,85,87,88,85,84,93,85,100,88,83,83,85,93,86,87,92,89,77,0,87,90,89,0,0,71,89
l5,1=100,87,94,90,82,0,90,86,11,87,90,83,87,100,100,90,89,87,87,89,100,92,84,83,4,90,100,0,100,86,100,88,83,82,100,100,90,100,85,90,100,87,83,95,92,88,92,0,87,0
l6,1=82,98,86,86,100,84,0,91,0,89,85,82,100,92,88,94,84,87,100,94,100,91,0,100,85,90,99,45,90,100,89,84,87,87,81,90,89,88,83,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=83,100,100,100,100,91,90,0,89,100,89,100,91,91,100,100,85,100,100,100,87,100,83,100,100,94,87,84,90,100,87,100,90,87,85,90,93,45,84,70,99,72,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=56,83,92,100,85,41,0,90,0,96,100,95,1,88,86,100,86,100,74,100,88,0,100,98,100,100,0,100,0,87,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=84,100,100,100,100,93,100,100,90,0,93,100,86,100,100,100,85,96,100,100,100,100,93,100,94,89,90,77,0,100,100,95,87,85,89,90,92,86,88,0,83,90,8,0,37,43,0,0,0,27
l10,1=81,88,100,100,100,93,91,87,100,100,0,100,83,91,98,100,65,100,99,100,100,100,100,88,100,100,86,100,0,88,89,100,87,84,38,91,90,82,0,0,87,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=82,100,100,100,100,96,90,100,100,100,100,0,40,91,93,100,91,100,100,100,87,100,87,100,100,100,82,83,0,100,97,100,84,80,85,88,91,12,0,66,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=82,83,90,84,99,91,100,92,0,90,87,0,0,95,100,76,87,89,96,88,100,86,50,100,72,0,100,84,0,100,100,84,0,100,85,100,91,87,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=100,82,99,83,84,100,95,87,94,92,84,84,84,0,100,93,100,89,88,91,100,96,92,100,88,86,100,80,88,87,100,87,101,100,100,100,89,87,85,89,100,86,85,34,94,88,94,64,90,0
l14,1=83,87,84,89,88,98,87,95,88,90,89,83,100,100,0,89,100,87,89,92,100,89,86,100,87,89,100,0,87,95,100,85,94,100,86,90,93,86,85,93,88,89,0,0,88,87,0,0,92,0
l15,1=85,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,83,92,100,0,89,100,89,100,100,100,100,87,100,100,84,100,66,90,100,100,86,81,0,92,88,59,44,92,91,91,0,24,0,7,0,0,80,0
l16,1=84,83,89,87,84,90,89,90,73,90,35,87,84,97,100,90,0,88,88,88,84,0,85,100,83,91,100,0,87,91,100,85,88,100,93,100,93,85,85,94,87,91,84,90,0,92,0,0,90,0
l17,1=0,100,100,100,100,85,87,100,100,100,100,100,80,95,93,100,88,0,86,100,86,92,100,100,100,100,85,85,87,88,87,100,88,87,86,91,68,30,0,92,89,8,0,88,0,0,0,0,0,0
l18,1=81,100,100,100,95,91,100,91,82,100,86,84,89,90,98,92,86,87,0,89,100,87,85,100,86,87,88,21,36,100,93,89,88,82,86,88,47,0,0,18,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=81,88,100,100,100,89,88,100,95,100,100,100,81,92,91,100,84,100,94,0,89,100,100,82,100,100,91,85,89,85,91,100,88,85,87,89,91,87,84,89,89,91,0,86,0,0,0,0,0,0
l20,1=80,83,100,90,100,100,100,95,91,100,89,83,100,100,100,91,87,84,100,89,0,98,89,100,85,1,87,85,0,100,89,86,87,85,84,88,91,86,88,89,100,87,85,90,92,89,89,0,90,90
l21,1=87,100,100,100,100,90,88,100,0,100,99,100,83,93,84,100,5,100,100,100,100,0,83,95,88,100,90,86,20,83,94,100,86,83,73,90,93,21,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=70,87,88,100,85,86,0,86,100,92,100,88,80,89,86,100,91,100,87,100,87,90,0,85,100,100,85,100,0,85,93,100,70,82,84,8,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=84,89,87,86,100,87,100,86,90,89,86,83,100,100,100,93,92,88,86,94,100,92,86,0,89,85,100,81,84,86,100,87,87,100,84,100,93,87,0,89,86,93,85,89,91,92,0,47,90,84
l24,1=83,84,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,97,100,100,79,100,99,100,100,100,100,85,0,100,78,100,0,100,100,100,1,77,0,0,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=0,100,90,100,100,89,89,100,100,90,100,100,1,93,90,100,84,100,89,100,10,100,100,98,100,0,85,88,86,92,86,100,0,4,0,7,0,78,0,4,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=85,83,89,83,82,88,86,89,0,89,87,83,100,95,100,96,100,87,90,93,90,92,86,100,82,79,0,0,84,91,100,83,88,100,85,89,92,87,1,89,87,89,0,0,0,0,0,0,50,0
l27,1=0,83,86,100,100,0,1,93,100,53,100,88,84,56,0,100,0,100,0,90,83,95,100,89,97,89,0,0,0,0,85,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=100,83,89,88,85,100,88,88,0,0,0,0,75,100,100,91,83,88,58,91,0,34,0,87,0,84,83,21,0,26,100,87,100,83,100,100,90,100,85,100,100,85,83,95,100,87,0,88,100,92
l29,1=78,100,100,88,100,89,100,89,91,100,86,85,100,89,83,93,87,93,100,90,100,88,87,100,89,89,88,0,11,0,92,86,87,86,85,90,89,88,0,1,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=88,86,100,85,96,100,89,87,93,86,91,81,89,100,100,94,100,84,87,92,87,89,85,100,85,84,100,80,89,87,0,89,90,100,85,100,91,100,83,90,98,92,83,90,89,91,30,0,88,87
l31,1=82,100,100,100,100,88,81,100,100,92,100,100,83,90,88,100,85,100,85,100,100,100,100,85,100,100,88,100,89,88,90,0,87,0,0,91,90,87,79,90,86,81,0,0,38,0,0,0,0,0
l32,1=100,83,92,88,87,100,92,89,0,91,90,88,0,100,100,91,88,90,86,72,93,92,45,100,26,0,86,0,100,87,93,84,0,83,100,91,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,88,92,100,88
l33,1=85,86,89,88,90,89,89,92,0,91,88,88,100,100,100,92,100,89,89,90,100,92,85,100,85,0,100,21,88,100,100,0,90,0,100,100,25,89,0,0,90,90,0,89,0,0,0,0,92,0
l34,1=100,59,0,87,86,100,70,87,0,88,0,17,100,100,96,0,100,88,63,92,86,0,84,100,0,0,87,0,100,39,100,0,100,100,0,100,99,100,8,100,100,18,45,87,100,0,0,0,91,0
l35,1=87,86,90,86,83,100,88,83,0,87,89,83,100,100,100,91,100,87,90,88,87,87,1,100,0,0,85,0,86,88,100,84,87,100,100,0,89,100,88,94,87,88,0,83,0,1,0,0,15,0
l36,1=100,11,88,88,100,87,91,86,0,88,93,85,86,100,100,94,83,89,14,90,100,94,91,91,0,0,85,0,86,85,100,87,100,7,85,92,0,83,100,100,100,100,100,100,100,100,91,99,100,100
l37,1=100,0,95,0,85,100,87,0,0,90,88,0,86,97,87,0,85,79,0,85,90,0,0,84,0,7,89,0,100,84,100,88,101,82,100,91,87,0,85,100,100,90,84,93,97,91,93,70,90,86
l38,1=100,0,89,0,87,100,89,87,0,93,0,0,0,92,92,35,91,12,0,90,90,0,0,0,0,0,35,0,89,0,87,88,100,0,67,92,100,89,0,91,100,101,100,100,100,100,92,90,100,100
l39,1=100,0,87,0,85,97,0,50,0,6,0,38,32,100,87,93,88,86,18,89,93,0,0,100,0,0,87,0,100,3,91,87,100,0,100,94,100,100,94,0,100,100,100,100,100,94,0,88,100,86
l40,1=100,0,100,87,83,100,89,87,0,99,88,87,86,100,100,92,85,87,88,90,100,94,0,100,84,87,86,0,96,88,100,98,100,82,100,89,100,100,98,100,0,90,85,91,100,93,94,91,89,87
l41,1=100,0,19,77,2,92,0,0,0,90,0,0,0,100,100,87,84,22,0,89,99,0,0,91,0,0,85,0,94,0,100,82,100,71,27,85,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,98,100
l42,1=81,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,84,0,0,0,86,0,0,86,0,0,0,0,88,0,91,0,100,0,62,0,100,87,100,92,91,100,0,100,100,100,100,90,100,100
l43,1=0,0,0,35,79,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,86,89,0,70,90,0,0,100,0,0,0,0,100,0,97,0,100,75,99,74,100,87,100,100,100,100,100,0,100,100,89,94,100,100
l44,1=94,0,0,0,83,89,5,0,0,31,0,0,0,91,91,0,0,0,0,0,86,0,0,89,0,0,0,0,100,0,92,83,100,0,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,0,93,61,0,100,100
l45,1=100,0,1,7,81,98,0,0,0,51,0,0,0,100,89,2,89,63,0,0,100,0,0,88,0,0,7,0,100,0,100,1,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100
l46,1=80,0,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,78,0,0,5,0,0,0,0,0,0,15,0,100,0,0,0,100,82,100,0,90,100,100,85,29,100,0,100,81,100
l47,1=45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,58,0,0,0,0,56,0,0,0,100,0,0,0,100,47,100,43,100,100,99,89,0,100,100,0,88,100
l48,1=83,0,0,6,68,91,0,0,0,0,0,0,0,92,86,81,86,0,0,0,88,0,0,86,0,0,77,0,100,0,86,1,101,75,84,25,100,84,100,100,94,92,100,100,100,100,89,91,0,100
l49,1=84,0,0,0,85,3,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,87,0,0,0,0,88,0,82,0,100,0,0,0,100,87,100,89,87,100,100,100,100,100,89,92,100,0

l0,2=0,88,100,84,85,100,91,90,85,87,84,86,83,100,100,86,88,84,87,78,100,83,85,100,84,0,90,58,100,77,100,90,100,86,100,100,100,100,100,100,100,92,88,80,99,100,91,90,87,88
l1,2=91,0,88,86,100,91,100,83,88,100,85,89,82,84,85,87,81,100,100,77,87,100,86,86,86,83,90,88,40,100,89,93,84,85,90,87,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=92,100,0,100,100,98,100,100,86,100,92,93,84,100,100,100,83,100,100,100,100,100,85,100,88,84,100,90,92,100,100,100,83,87,17,87,87,89,86,91,89,90,0,0,58,38,0,0,14,0
l3,2=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,85,100,100,100,88,90,87,83,86,60,0,0,88,88,0,28,0,64,0,0,10,0
l4,2=89,89,100,87,0,90,100,100,83,100,88,84,80,88,100,100,84,100,100,100,100,100,87,79,93,84,98,88,85,100,98,100,84,94,85,83,83,85,87,88,87,30,22,89,90,90,0,0,81,83
l5,2=100,85,83,90,85,0,82,89,0,87,83,89,83,100,100,86,85,83,90,77,100,85,89,100,73,84,89,80,97,81,100,84,83,95,100,100,87,85,87,98,100,92,88,86,86,89,89,0,91,83
l6,2=87,100,83,82,100,84,0,87,0,83,77,87,100,85,87,82,81,79,100,81,100,84,87,100,82,87,100,86,85,100,88,88,86,86,70,87,91,87,86,0,81,0,0,41,0,0,0,0,0,0
l7,2=100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,85,85,100,100,83,100,100,100,100,100,85,84,100,100,93,100,88,100,100,100,83,87,85,81,87,60,87,80,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,2=85,86,83,100,100,2,0,87,0,82,100,100,43,83,96,100,83,100,84,100,84,80,100,86,100,100,0,100,0,77,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=90,100,100,100,100,93,100,100,88,0,97,90,82,84,100,100,82,100,100,100,100,100,88,90,84,89,89,83,0,100,100,100,88,95,82,84,87,92,89,93,82,91,40,0,89,81,0,0,0,73
l10,2=89,83,81,100,100,89,85,90,100,100,0,100,88,81,100,100,72,100,84,100,100,100,100,86,100,98,89,100,0,82,86,100,82,88,0,85,85,87,0,0,87,61,0,43,0,0,0,0,0,0
l11,2=91,100,93,100,100,96,100,100,100,83,100,0,56,82,100,100,84,100,100,100,100,100,87,82,92,100,95,96,0,100,100,100,86,86,83,86,83,71,0,78,84,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=86,91,86,85,100,91,100,88,41,87,93,14,0,84,100,86,80,80,87,83,100,90,86,100,86,4,100,88,0,100,100,86,81,100,86,91,86,88,0,92,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=100,83,100,90,100,100,100,98,87,100,83,91,83,0,100,78,100,87,85,78,100,86,85,100,84,91,100,89,88,80,100,87,100,100,100,100,88,95,88,91,100,91,89,28,85,88,85,37,86,79
l14,2=85,88,85,88,85,100,85,92,89,90,82,81,100,100,0,85,100,83,85,83,100,83,87,100,84,87,100,83,87,76,100,87,84,100,83,87,88,88,89,93,92,92,88,85,88,91,7,6,91,81
l15,2=89,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,86,82,100,0,83,100,100,100,100,100,100,81,100,100,88,100,79,100,100,100,83,90,1,84,87,54,2,93,90,91,0,48,0,73,0,0,77,0
l16,2=92,88,79,88,86,88,91,88,85,87,79,86,82,97,100,86,0,85,88,80,86,70,86,100,80,85,100,87,85,79,100,83,84,100,87,100,86,85,87,91,87,54,87,84,73,87,0,0,90,0
l17,2=94,89,82,100,100,84,91,100,100,87,100,100,86,84,94,100,89,0,94,100,100,100,100,86,100,100,85,100,88,86,91,100,85,86,82,83,86,0,0,94,85,90,0,87,0,65,0,0,0,1
l18,2=89,100,100,82,100,85,100,87,77,86,83,85,83,85,100,82,84,100,0,100,100,100,92,85,85,84,86,86,83,100,90,85,84,90,81,88,82,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=90,85,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,86,83,99,100,83,100,100,0,100,100,100,85,100,100,84,86,83,80,85,100,86,87,82,86,83,83,85,92,83,94,0,66,0,0,0,0,0,0
l20,2=89,91,90,86,100,100,100,85,87,82,84,85,100,100,100,96,84,93,100,77,0,97,80,100,89,90,100,86,86,100,90,84,86,100,87,81,83,85,87,91,100,93,87,84,86,89,88,0,87,90
l21,2=91,100,84,100,100,90,100,100,89,100,100,100,86,86,100,100,69,100,100,100,100,0,88,84,86,100,88,86,0,97,86,100,84,86,80,87,86,76,22,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=89,88,78,100,100,88,88,89,100,86,100,86,85,85,88,100,82,100,90,100,88,100,0,83,100,100,87,100,0,81,88,100,80,93,86,0,85,44,0,17,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=92,86,100,82,88,90,97,87,87,84,88,84,100,100,100,85,89,88,90,80,100,83,86,0,84,85,100,91,87,82,100,88,86,100,87,88,89,88,90,93,87,92,88,85,90,14,84,59,87,84
l24,2=95,87,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,84,85,100,100,80,100,100,100,100,100,100,84,0,100,85,100,0,100,100,100,83,90,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=0,100,91,100,100,87,88,100,100,100,100,100,0,84,86,100,83,100,100,101,87,100,100,100,100,0,12,100,8,94,87,100,0,0,0,31,0,65,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=91,88,84,86,87,85,100,87,0,89,83,87,100,87,100,85,100,82,83,76,100,82,87,100,83,63,0,8,86,85,100,88,87,100,87,85,88,90,87,90,89,94,0,58,0,2,0,0,39,21
l27,2=50,86,84,100,100,80,81,89,100,82,100,85,86,81,85,100,84,100,89,100,88,90,100,83,100,86,4,0,70,0,90,100,0,92,0,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=100,44,82,81,88,100,86,87,0,0,0,0,0,83,100,82,86,85,85,89,88,1,0,84,0,74,87,80,0,67,100,82,100,89,100,100,100,100,84,100,100,92,89,100,100,90,0,84,100,84
l29,2=89,100,100,88,100,93,100,92,90,99,85,84,100,82,89,98,82,89,100,76,100,100,86,83,93,84,100,0,60,0,100,88,0,100,82,85,83,84,0,23,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=87,88,100,86,84,100,91,84,84,82,83,81,100,100,100,85,100,83,92,83,84,83,90,100,84,89,100,89,87,81,0,85,100,100,100,100,85,100,85,92,100,91,88,85,88,88,90,0,85,86
l31,2=87,85,100,100,100,84,89,100,100,85,100,100,86,83,100,100,82,100,91,100,100,100,100,87,100,100,85,100,87,78,90,0,86,50,53,84,87,81,88,82,86,0,0,63,32,49,0,0,0,5
l32,2=100,87,89,84,82,100,90,87,0,86,82,86,73,100,100,86,89,88,84,79,100,87,84,90,82,0,86,0,100,0,100,85,0,90,83,88,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,86,91,100,100
l33,2=90,88,84,86,89,86,100,90,0,84,86,86,100,100,100,86,100,82,88,83,100,88,87,100,87,0,100,90,87,100,100,78,85,0,87,100,0,89,79,0,91,91,0,83,0,0,0,0,85,0
l34,2=100,88,11,87,84,100,67,87,0,88,0,85,81,100,100,1,100,83,88,82,100,74,87,88,0,0,100,0,100,76,100,78,100,100,0,100,100,100,88,100,100,94,85,83,100,86,1,0,100,0
l35,2=100,87,80,81,84,100,87,71,0,85,80,82,82,100,100,84,100,83,88,80,83,82,0,100,0,52,100,0,100,81,100,81,89,100,100,0,85,100,87,90,84,90,6,44,0,0,0,0,22,0
l36,2=100,84,100,85,88,100,90,90,0,86,86,96,85,100,100,88,84,80,81,81,100,86,92,100,0,0,87,0,86,76,100,100,100,0,100,89,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,88,98,100,100
l37,2=100,0,84,73,85,100,88,76,0,85,83,60,85,85,100,69,84,0,0,84,91,78,61,86,0,86,84,0,100,81,100,84,88,90,100,100,86,0,86,100,100,93,88,84,88,90,85,77,88,88
l38,2=100,0,85,0,86,100,85,90,0,82,3,0,0,88,99,11,82,10,0,81,87,19,0,86,0,0,85,0,86,0,87,84,100,72,87,88,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100
l39,2=100,0,83,0,89,100,0,88,0,86,0,57,83,100,87,87,82,86,0,84,98,0,36,100,0,24,84,78,100,40,88,83,100,2,100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,0,90,100,84
l40,2=100,0,83,90,92,100,88,85,0,83,87,84,82,100,100,82,86,85,84,80,100,85,20,89,84,83,100,0,100,80,100,85,100,88,88,82,100,100,100,100,0,100,91,87,87,88,87,89,91,85
l41,2=100,0,81,85,37,94,0,82,0,85,76,1,0,88,94,90,72,80,0,81,85,0,0,90,0,0,91,0,90,0,98,5,100,87,87,84,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,87,89,100
l42,2=91,0,0,0,0,89,0,0,0,10,0,0,0,84,87,0,82,0,0,0,82,0,0,82,0,0,0,0,100,0,88,0,100,0,86,34,100,87,100,100,88,101,0,100,100,100,99,88,100,100
l43,2=91,0,0,37,80,81,17,0,0,0,56,0,0,0,87,33,84,81,0,69,88,0,0,88,0,0,31,0,100,0,87,77,100,85,89,57,100,86,100,100,100,100,100,0,100,100,79,89,100,100
l44,2=100,0,41,0,86,88,0,0,0,77,0,0,0,82,90,0,61,0,0,0,86,0,0,85,0,0,0,0,100,0,87,58,100,0,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,0,91,15,0,100,100
l45,2=100,0,37,65,83,100,0,0,0,40,0,0,0,88,88,77,83,78,0,0,100,0,0,50,0,0,1,0,100,0,100,68,100,0,85,11,100,100,100,91,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100
l46,2=86,0,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,75,19,0,0,0,0,0,82,0,0,72,0,0,0,0,0,0,86,0,100,0,2,0,100,94,100,0,88,100,100,68,6,100,0,100,44,100
l47,2=58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,32,0,0,0,0,58,0,0,0,85,0,0,0,100,10,100,83,91,100,90,88,0,100,100,0,81,100
l48,2=88,0,7,12,71,90,0,0,0,0,0,0,0,82,82,78,94,0,0,0,84,0,0,84,0,0,14,0,100,0,88,0,100,88,90,50,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,63,92,0,100
l49,2=87,0,0,0,82,77,0,0,0,32,0,0,0,64,80,0,0,0,0,0,83,0,0,88,0,0,0,0,88,0,90,3,100,0,0,0,100,83,100,93,89,100,100,100,90,100,86,93,100,0

l0,3=0,96,100,100,100,100,100,100,17,100,96,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,99,100,87,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,65,86,0,100
l1,3=85,0,100,100,100,72,100,100,93,100,91,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,89,100,77,100,71,90,83,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,94,100,100,100,100,100,75,100,100,91,93,92,100,85,0,0,4,0,0,0,18,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,67,100,0,0,100,98,0,0,0,37,0,0,0,0
l4,3=87,100,100,100,0,100,100,100,89,100,83,100,100,99,100,100,96,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,90,100,100,100,87,85,82,89,86,88,87,95,88,70,91,88,89,91,0,0,86,88
l5,3=100,91,100,100,100,0,100,91,0,100,100,96,86,100,100,100,100,100,100,100,100,93,87,100,15,83,100,88,100,100,100,93,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,91,89,95,100,12,0,86,84
l6,3=90,100,100,91,100,100,0,100,0,100,84,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,90,100,100,98,100,83,70,100,100,84,87,100,0,91,91,90,0,0,88,0,0,9,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,92,87,86,1,96,88,88,86,100,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=55,100,100,100,100,0,2,100,0,100,100,100,74,76,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,95,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=88,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,92,0,100,100,100,99,100,87,100,87,89,4,90,100,84,0,0,92,1,0,0,33,3
l10,3=74,84,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,91,100,100,100,99,100,91,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,0,87,100,86,0,0,85,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,66,88,100,14,0,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=99,100,100,87,100,80,100,100,60,100,87,68,0,86,100,85,100,100,100,86,100,86,91,100,83,1,100,92,0,100,100,100,86,100,100,100,88,85,0,76,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,83,100,100,89,14,100,87
l14,3=100,96,100,84,100,100,100,100,86,100,88,100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,100,96,100,87,84,100,90,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,90,93,100,90,90,90,90,92,86,31,89,81
l15,3=90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,91,100,87,1,0,0,52,0,0,0,0
l16,3=100,86,100,87,100,100,100,92,92,99,91,89,100,100,100,89,0,85,84,91,100,90,90,100,1,84,100,93,89,88,100,83,87,100,100,100,87,82,2,90,85,2,89,91,91,90,0,0,92,0
l17,3=86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,92,100,100,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,89,100,100,90,91,0,93,90,0,2,98,88,85,0,89,0,0,0,0,0,2
l18,3=92,100,100,100,100,100,100,100,90,100,84,100,100,100,100,92,92,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,91,89,100,100,99,90,85,77,95,80,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,91,92,86,90,0,89,84,92,91,92,0,77,1,0,0,0,57,0
l20,3=100,100,100,96,100,100,100,100,87,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,87,100,100,87,100,91,87,100,100,100,100,100,90,90,100,99,89,93,100,86,82,91,91,90,95,0,84,88
l21,3=89,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,92,100,100,100,88,100,100,101,100,0,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,97,99,79,88,85,74,3,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=90,101,100,100,100,76,86,100,100,99,100,100,86,89,100,100,100,100,98,100,100,100,0,90,100,100,89,100,0,100,99,100,86,92,0,0,86,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,91,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,89,100,100,94,90,100,100,100,100,100,96,100,98,100,91,91,100,86,92,91,98,0,73,2,90,85
l24,3=98,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,60,100,0,6,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,0,100,100,100,42,71,0,92,33,86,0,28,87,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=84,100,100,0,100,100,100,88,0,98,85,91,100,100,100,90,100,84,97,88,100,100,91,100,89,39,0,30,96,100,100,90,87,100,82,100,90,95,86,0,98,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=0,100,100,100,100,100,87,100,100,56,100,100,91,97,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,31,0,92,0,98,100,0,99,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,0,91,64,100,100,84,89,0,0,0,0,0,100,100,79,100,83,72,90,100,0,0,96,0,0,100,74,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,100,96
l29,3=88,100,100,100,100,100,100,100,89,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,0,0,100,92,53,100,9,88,33,85,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,90,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,82,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,91,100,100,91,91,89,100,93,76,90,90
l31,3=100,100,100,100,100,77,82,100,100,100,100,100,88,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,90,93,100,0,88,88,48,91,93,87,87,93,100,0,0,83,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,6,100,100,100,100,89,88,0,100,89,100,53,100,100,97,100,100,98,100,100,100,83,100,0,0,100,0,100,13,100,88,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,98,100,100
l33,3=100,100,100,100,100,68,100,93,0,100,86,94,100,100,100,100,100,89,100,100,100,92,86,100,84,4,100,92,100,100,100,86,2,0,100,100,28,100,2,0,93,13,0,87,0,0,0,0,84,0
l34,3=100,84,85,98,100,100,0,91,0,100,0,64,100,100,100,0,100,22,75,94,100,90,0,100,0,0,100,0,100,57,100,77,100,100,0,100,100,100,96,100,100,89,90,100,100,89,0,0,100,0
l35,3=100,89,91,86,100,100,99,0,0,100,86,96,100,100,100,88,100,86,80,97,100,100,0,100,0,76,100,0,100,85,100,93,90,100,100,0,99,100,97,92,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,3=100,73,100,27,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,44,0,100,96,100,100,0,0,79,0,100,50,100,100,100,1,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=100,0,89,85,93,100,86,88,0,86,85,40,88,100,100,27,91,8,0,93,100,89,1,100,0,78,84,0,100,86,100,84,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,89,100,100,93,86,100,84
l38,3=100,0,91,0,82,100,18,79,0,0,0,0,0,90,100,0,0,0,0,25,100,0,0,100,0,0,83,0,100,0,97,92,100,0,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100
l39,3=100,0,100,0,100,100,0,86,0,87,0,0,79,100,100,100,100,100,0,100,100,0,66,100,0,0,2,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100
l40,3=100,76,100,89,100,100,86,100,0,101,88,100,87,100,100,96,88,97,84,100,100,100,4,100,88,80,100,10,100,91,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,87,89,91,95
l41,3=100,0,88,83,37,100,0,94,0,88,82,0,0,100,100,86,0,85,0,90,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,4,100,19,98,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=100,0,0,0,87,96,0,0,0,0,0,0,0,100,100,6,60,0,0,0,79,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,83,0,100,88,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=100,0,0,2,95,100,86,0,0,0,69,0,0,81,100,3,100,87,0,82,100,0,0,100,0,0,5,0,100,0,100,86,100,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,32,96,100,100
l44,3=100,0,40,0,100,100,0,0,0,85,0,0,0,100,100,0,100,0,0,10,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,30,100,0,100,4,100,100,100,100,100,100,101,100,0,101,0,0,100,100
l45,3=100,0,0,13,97,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,82,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=83,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,99,88,0,0,0,0,0,100,0,0,62,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,64,100,100,19,0,100,0,100,49,100
l47,3=1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,79,94,100,100,65,0,100,100,0,17,100
l48,3=0,0,0,0,42,100,0,0,0,0,0,0,0,100,97,0,100,0,0,0,99,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,89,0,100
l49,3=100,0,0,0,90,76,0,0,0,0,1,0,0,92,90,0,0,35,0,0,96,0,0,86,0,0,9,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l1,4=96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,43,100,0,97,94,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,26,100,35,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,0,99,100
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,5,4,100,100
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,98,100,0,0,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,65,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=67,100,100,100,100,0,49,100,0,100,100,100,0,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,54,0,0,99,0,0,0,35,0
l10,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,71,100,100,99,1,0,100,81,0,82,0,0,0,0,0,11
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,62,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99,100
l15,4=52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,91,0,100,100,98,30,7,0,98,0,0,1,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,1,4,95,100,98,0,0,100,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,22,100,54,0,0,100,100,100,0,31,0,0,0,0,0,12
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,73,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,0,90,0,0,0,0,98,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,64,100,100,100,50,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,0,0,100,96,0,15,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l24,4=100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,27,100,0,79,18,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,32,100,0,100,75,62,0,74,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,36,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,1,100,100,0,4,0,0,0,0,0,1
l27,4=1,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,0,89,0,0,24,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,19,100,75,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,101,99,100,100,97,100,100,0,73,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,99,100,100
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,100,100,83,100,18,99,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,30,100,100,100,100,0,100,92,17,0,0,87,0
l32,4=100,4,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,44,0,0,0,0,100,0
l34,4=100,0,100,100,100,100,0,97,0,100,95,95,100,100,100,0,100,84,79,100,100,41,0,100,0,0,100,0,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,0,100,0
l35,4=100,93,100,100,100,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,13,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,22,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,4=100,93,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,0,100,100,100,100,0,48,91,3,100,6,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,76,0,0,100,100,100,98,100,0,85,100,0,100,100,100,74,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,0,100,7,100,100,4,99,0,0,24,0,0,100,100,0,25,9,0,99,100,27,0,100,0,0,100,0,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=101,0,100,81,100,100,0,100,0,93,0,43,0,100,100,99,100,100,0,100,100,0,25,100,0,81,1,100,100,0,100,100,100,2,100,62,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l40,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,1,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100
l41,4=100,0,100,82,100,100,0,95,0,53,92,0,0,100,100,97,33,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,9,51,11,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,84,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=100,0,0,0,100,99,96,0,0,0,94,0,0,100,100,0,99,87,0,85,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,66,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100
l44,4=100,0,0,0,0,100,0,0,0,91,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,78,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100
l45,4=100,0,0,4,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,96,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,17,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=100,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,100,97,0,0,0,0,0,100,0,0,5,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,99,100,100,0,0,100,0,100,98,100
l47,4=100,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,98,100,0,10,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,99,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,26,100
l48,4=0,0,10,0,99,100,0,0,0,36,0,0,0,100,99,0,100,1,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,89,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,20,0,100
l49,4=100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,20,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,98,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,101,0,64,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l1,5=84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,0,0,48,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,87,100,0,0,19,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,98,0,98,0,0,98,100
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,9,100,100,100
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,84,100,100,100,100,100,15,100,34,100,0,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101,84,100,100,100,63,100,100,100,0,0,0,0,0,0,26,0
l8,5=72,100,100,100,100,0,85,100,0,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,33,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,71,0,0,100,0,0,0,44,0
l10,5=96,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,94,100,86,75,0,100,69,0,76,0,0,0,0,0,1
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,101,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,42,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,99,100,100
l15,5=87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,0,100,100,63,0,0,100,83,0,70,0,83,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,9,0,24,100,100,0,0,79,2
l17,5=97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,0,100,100,100,100,100,6,100,0,90,0,0,100,99,0,75,0,0,0,0,0,7
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,69,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,97,1,100,92,0,94,0,0,0,0,78,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l21,5=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,64,95,100,99,5,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,64,84,100,100,0,1,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,98,100,100,0,0,100,100
l24,5=0,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,2,79,0,46,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,13,100,100,100,92,100,0,92,3,0,0,87,99,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=0,95,100,100,100,83,24,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,0,2,79,100,100,0,0,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,0,100,6,100,100,98,100,0,0,0,34,3,100,100,7,100,0,98,100,100,78,49,100,0,15,100,91,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,100,100,100,100,89,100,0,100,39,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,5=100,100,100,100,100,76,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,101,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,32,100,100,100,0,96,94,100,90,0,90,86,87,0,0,89,1
l32,5=100,100,100,99,101,99,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,99,99,56,81,100,0,101,100,100,100,0,102,100,99,101,99,101,100,100,99,101,101,100,99,100,100,100,100
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,1,100,100,100,45,100,0,100,100,100,100,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,99,0
l34,5=100,0,100,100,100,100,7,26,0,100,100,92,100,100,100,0,100,61,43,100,100,18,16,100,0,0,100,0,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,0,0,100,0
l35,5=100,0,100,100,100,100,100,100,10,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,73,100,96,69,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,8,100,100,0,0,0,2,0,0,67,0
l36,5=100,94,100,99,100,100,37,101,0,100,99,100,100,100,100,100,100,9,100,99,100,100,100,100,65,1,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,101,101,100,100,101,99,100,100,99,100
l37,5=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,35,100,98,0,100,100,89,99,100,0,0,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=99,0,100,82,102,99,0,62,0,99,99,48,0,100,100,0,0,21,0,98,100,5,0,99,0,0,100,0,100,78,100,100,99,0,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=100,0,100,100,21,100,0,100,0,100,0,9,0,100,100,0,100,0,0,33,100,0,3,100,0,73,0,100,100,0,100,100,100,100,100,18,100,100,100,0,100,100,100,100,100,23,0,100,100,100
l40,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,86,100,0,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=100,0,100,0,100,100,0,89,0,51,75,0,0,100,100,87,4,100,0,95,100,0,0,100,0,0,92,0,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=87,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,83,100,0,0,3,0,0,100,0,0,74,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100
l43,5=100,0,0,1,100,0,82,0,0,0,73,0,0,99,0,47,1,93,0,89,100,0,0,99,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100
l44,5=100,0,1,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,52,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,0,100,100
l45,5=100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,2,0,0,100,100,98,99,0,0,0,100,0,0,101,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,6,101,100,100,35,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,99,92,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,17,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100
l47,5=100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,95,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,99,0,100,0,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l48,5=100,0,0,0,98,100,0,10,0,67,8,0,0,100,100,0,93,0,0,98,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l49,5=100,0,0,0,99,100,0,0,0,0,9,0,0,100,100,0,2,57,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,53,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,97,100,100,100,100,96,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l1,6=95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,81,5,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,31,100,100,100,100,99,88,89,98,97,86,0,93,69,0,69,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,97,100,100,90,100,90,100,88,98,38,0,55,0,0,80,94
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,0,100,100,0
l6,6=96,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,80,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,0,99,100,76,0,0,0,0,0,0,1,0
l8,6=98,100,100,100,100,40,90,100,0,100,100,100,100,0,100,100,98,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,82,100,100,0,35,0,12,6,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,0,100,0,0,0,42,4
l10,6=100,94,90,100,100,100,89,100,100,100,0,100,90,100,100,100,90,100,84,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,99,100,100,100,79,87,4,96,0,81,62,101,28,0,51,0,12,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,80,99,100,100,97,0,100,13,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,7,0,100,71,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,100,11
l15,6=94,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,97,2,100,0,100,100,100,94,96,0,89,89,0,0,0,88,69,0,83,2,41,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,97,100,100,100,100,100,41,100,99,0,0,100,100,64,0,0,33,0
l17,6=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,93,98,0,92,0,59,100,91,0,74,12,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,94,99,87,90,100,85,0,93,9,0,81,0,0,0,0,1,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,99,31,100,100,0,100,100
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,99,92,83,99,59,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,28,100,100,100,98,100,90,59,100,98,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,9,100,100
l24,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,81,87,0,27,37,2,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=56,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,71,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,31,0,0,1,0,0,0,0,0
l27,6=0,100,100,100,100,0,38,100,100,100,100,100,59,89,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,93,0,39,99,99,100,0,0,0,0,0,0,0,82,15,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,0,100,60,100,100,76,100,0,8,0,62,94,100,100,1,100,31,100,100,100,95,14,100,0,0,100,87,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,0,100,100,100,100,1,100,67,100,99,0,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,6=100,100,100,100,100,90,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,82,92,99,0,88,28,85,92,97,50,89,88,0,88,0,86,88,81,0,0,90,84
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,0,100,100,100,54,100,0,100,100,100,100,0,100,100,52,0,0,0,0,0,0,100,0
l34,6=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,71,100,100,100,0,100,100,0,100,100,74,90,100,0,0,100,0,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0
l35,6=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,17,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,37,100,11,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,84,0,0,0,93,0
l36,6=100,85,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,98,100,100,37,0,100,0,100,68,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,10,99,100,100,100,100,99,0,100,7,100,100,100,100,0,100,99,0,100,100,60,100,100,6,0,100,0,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,85,0,100,100,0,64,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,0,100,21,100,100,0,100,0,97,97,0,0,100,100,0,100,83,0,0,100,0,0,100,0,14,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100
l40,6=100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,5,0,100,50,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,0,100,84,100,100,0,71,0,100,73,1,14,100,100,62,0,100,0,27,98,0,0,100,0,0,31,0,100,0,100,100,100,50,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100
l42,6=0,0,0,0,100,100,0,0,0,87,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100
l43,6=100,0,0,73,3,42,77,0,0,0,70,0,0,93,99,98,100,92,0,98,97,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,26,99,100,100
l44,6=100,0,0,0,0,100,2,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,23,0,0,51,0,0,100,0,0,3,0,100,0,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,10,0,100,100
l45,6=100,0,0,0,37,100,0,0,0,0,33,0,0,100,100,37,41,0,0,0,98,0,0,100,0,0,1,0,100,0,100,98,100,0,99,1,100,100,100,76,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=95,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,91,95,0,0,0,0,0,93,0,0,49,0,0,0,0,2,0,98,0,100,0,0,0,93,92,94,0,92,94,100,59,16,100,0,100,93,100
l47,6=94,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,79,95,0,0,0,0,0,0,0,0,36,0,0,0,0,85,0,95,0,100,0,0,0,100,89,100,93,92,100,95,92,0,100,100,0,1,100
l48,6=100,0,0,0,85,100,0,2,0,32,0,0,0,100,100,0,48,0,0,34,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100
l49,6=100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,5,0,0,0,0,0,99,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0

l0,7=0,6,100,100,100,100,74,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,101,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,7,50,84,3,50,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,98,90,98,93,78,0,100,83,0,63,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,88,100,95,87,0,0,0,1,0,35,100
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,0
l6,7=98,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,0,0,100,100,100,81,100,95,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,2,88,100,100,25,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=61,100,100,100,100,76,0,100,0,100,100,100,17,0,100,100,78,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,79,0,0,2,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,99,100,100,100,94,100,0,0,0,0,73
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,58,100,100,100,76,100,94,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,94,0,94,0,100,0,50,0,101,51,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,67,100,100,61,0,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,36,100,2,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,89,100,100
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,84,100,0
l15,7=92,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,86,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,100,100,100,91,95,0,100,100,58,0,0,100,0,0,44,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,29,0,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,0,92,100,40,0,0,22,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,66,100,22,60,0,100,100,95,0,21,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,80,100,100,96,100,76,45,0,0,88,0,0,0,0,3,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,8,96,99,63,0,100,73
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,46,100,100,100,100,100,0,1,54,0,0,0,100,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=7,100,100,100,100,0,22,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,44,100,0,100,100,100,55,100,67,0,7,3,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,77,19,0,100
l24,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,0,100,100,100,27,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,35,99,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,1,100,0,0,0,2,16,0,0,4,0
l27,7=0,98,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,5,98,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,12,0,5,100,100,100,0,88,0,7,0,8,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,0,100,0,82,100,10,100,0,0,0,0,65,100,100,0,100,17,8,100,100,1,0,100,0,0,100,0,0,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,57,100,100
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,74,54,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100
l31,7=100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,96,85,0,78,93,90,94,95,89,2,93,89,87,0,92,74,90,0,0,1,95
l32,7=100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,101,100,100,101,100,78,100,12,100,100,0,100,100,100,60,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,87,71,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,61,100,100,0,0,1,0,0,0,0,96,0
l34,7=100,0,100,100,100,100,100,100,0,71,100,0,100,100,100,0,100,78,0,97,100,0,97,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,34,0,0,100,0
l35,7=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,1,0
l36,7=100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,4,100,0,0,100,0,100,66,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,88,95,100,100,100,36,99,0,100,16,100,100,100,100,100,100,91,35,100,100,0,92,100,0,1,75,10,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,2,100,99,100,100,0,0,0,100,100,99,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,85,100,20,100,67,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,0,100,0,94,100,0,3,0,49,23,0,0,100,100,0,100,100,0,71,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l40,7=100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,67,100,100,99,100,71,0,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,0,100,100,100,100,65,37,0,100,100,55,87,100,100,53,6,99,0,0,100,21,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=88,0,0,0,100,100,0,0,0,93,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,74,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,5,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,66,100,100
l43,7=100,0,0,64,0,100,7,0,0,33,5,0,0,100,100,70,55,0,0,81,35,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,48,100,100
l44,7=100,0,0,0,0,100,0,0,0,98,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,1,0,100,0,100,89,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,0,100,100
l45,7=100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,16,0,0,100,100,0,4,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,86,100,0,6,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=87,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,97,68,0,0,0,0,0,96,0,0,85,0,0,0,0,0,0,94,0,100,0,0,0,96,91,92,0,95,100,100,94,6,100,0,100,95,100
l47,7=85,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,14,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,58,0,100,0,0,0,100,4,100,85,94,100,0,1,0,100,100,0,21,100
l48,7=100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,2,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,38,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,0,100
l49,7=100,0,0,0,100,0,0,0,0,44,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,101,100,100,0,96,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,0,98,93,78,0,98,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,0,0,0,0,96,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,58,0,100,98,0,93,0,0,0,0,0,40
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,92,58,98,0,0,0,96
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,58
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,1,1,100,100,0,82,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,96,0,4,100,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=84,100,100,100,100,88,24,100,0,100,100,100,0,0,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,96,100,100,0,40,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,0,74
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,14,100,100,0,99,0,81,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,22,98,100,100,100,0,100,96,46,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,27,100,100,99,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,65,101,40
l15,8=90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,67,100,100,100,100,100,4,100,0,100,0,2,100,95,18,97,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,55,96,5,100,64,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,1,55,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,3,100,0,25,5,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,99,100,100,62,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,84,0,100,100
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,42,0,0,0,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=98,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,25,61,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,0,100,100,44,37,70,40,68,9,0,99,98,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,95,85,100,100
l24,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,35,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,49,0,76,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,55,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,52,0,69,0,0,0,0
l27,8=64,100,100,100,100,0,79,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,69,100,100,100,0,99,0,69,0,0,0,14,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,57,100,0,100,100,98,100,0,0,54,0,33,100,100,86,100,100,99,98,100,0,0,100,0,0,59,76,0,1,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,14,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,85,100,100,0,100,99,51,100,100,100,89,100,100,100,0,98,40,100,0,0,9,100
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,33,101,28,100,83,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,8=100,94,100,100,100,100,100,100,38,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,0,40,0,0,0,0,95,0
l34,8=100,0,100,100,100,100,100,100,0,73,100,2,100,100,100,2,100,0,23,100,100,0,73,100,0,0,100,0,100,0,100,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,97,0,0,100,0
l35,8=100,87,100,100,100,100,100,100,0,100,0,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,16,100,0,15,100,36,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,23,0
l36,8=100,77,100,93,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,13,33,100,0,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=100,77,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,83,98,100,0,8,100,0,73,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,101,100,100,100,96,100,100
l38,8=100,0,100,94,100,100,0,0,0,100,100,100,1,100,100,0,100,0,36,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,16,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,98,100,5,100,100,0,7,0,100,54,0,0,100,100,5,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,22,100,0,53,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l40,8=100,93,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,97,100,81,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,100,100,100
l41,8=100,0,100,100,100,100,100,86,0,100,100,89,100,100,100,97,74,100,0,0,100,92,10,100,0,0,0,83,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=100,0,0,0,94,100,0,0,0,99,0,2,0,100,100,3,94,1,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,27,0,100,58,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,8=100,0,0,92,48,100,50,0,0,94,98,0,0,100,100,100,0,0,0,0,99,0,0,100,0,0,12,0,100,0,100,100,100,21,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100
l44,8=100,0,0,0,59,100,0,0,0,98,0,0,0,100,100,0,100,2,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,67,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,0,100,100
l45,8=100,0,0,0,99,100,0,0,0,100,99,0,0,100,100,0,69,68,0,0,100,0,0,100,0,0,51,0,100,0,100,100,100,0,91,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=100,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,94,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,94,100,100,100,12,100,0,100,100,100
l47,8=100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,85,58,0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,87,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,98,100
l48,8=100,0,90,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,9,100,93,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=100,0,0,41,95,37,0,0,0,20,0,0,0,100,20,0,0,0,0,0,99,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,0,50,100,0,63,100,58,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,96,100,0,40,32,3,0,86,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,0,0,0,0,0,0,85,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,86,100,41,0,100,98,0,2,0,0,0,0,0,24
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,82,99,100,0,0,0,85
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,0,50,100,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,30,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,96,0,1,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=38,100,100,100,100,60,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,97,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,95,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,0,0,23,44,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,0,100,100,100,100,100,68,49,100,0,100,0,100,99,0,27,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,0,14,100,100,95,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,0,41,100,10,0,100,100,100,100,100,100,100,99,99,0,0,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,0,0,100,2
l15,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,79,100,0,100,13,100,0,19,100,10,0,93,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,35,100,0,15,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,27,100,100,0,0,4,5,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,9,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,7,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,99,0,12,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,38,100,100,98,100,98,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,1,0,100,98
l21,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=6,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,96,100,0,0,0,0,0,0,0,29,94,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,55,100,100,100,77,78,100,77
l24,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,100,0,100,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,98,0,0,50,0,93,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=95,95,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,101,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,0,65,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,99,100,1,73,0,100,0,0,100,0,0,88,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,89
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,75,100,0,100,99,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l31,9=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,92,100,100,100,61,100,100,100,0,99,5,100,0,0,4,100
l32,9=100,0,100,100,100,100,99,100,0,100,95,0,100,100,100,2,0,100,90,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,38,69,100,0,0,11,0,0,0,0,29,0
l34,9=100,0,59,0,95,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0
l35,9=100,0,100,97,100,100,100,100,0,100,54,0,100,100,100,99,100,100,94,100,100,0,0,100,0,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,9=100,0,100,50,100,100,0,100,0,100,100,100,90,100,100,21,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,12,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=100,24,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,31,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,100,99,100,100
l38,9=100,0,100,31,100,100,0,0,0,100,100,49,0,100,100,0,100,0,4,99,100,0,0,18,0,0,100,0,100,0,100,56,100,53,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,5,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,14,100,100,0,98,101,0,32,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,36,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100
l40,9=100,0,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,60,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=100,0,100,97,100,100,49,11,0,100,100,0,85,100,100,71,100,100,0,99,100,0,65,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,2,0,0,1,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,101,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,9=100,0,0,0,1,100,0,0,0,1,32,0,0,99,100,97,92,0,0,0,99,0,0,100,0,0,0,0,100,0,99,97,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100
l44,9=100,0,0,0,92,100,0,0,0,62,0,0,0,100,84,0,99,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,4,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100
l45,9=100,0,0,0,97,100,0,0,0,93,25,0,0,100,100,0,0,92,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,99,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=100,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,85,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100
l47,9=100,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,55,0,5,0,100,0,0,0,100,0,100,17,100,100,0,29,0,100,100,0,0,100
l48,9=100,0,95,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,17,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100
l49,9=100,0,0,24,45,100,0,0,0,0,0,0,0,100,5,0,0,0,0,0,99,0,0,79,0,0,0,0,98,0,100,100,100,0,0,1,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,100,57,20,58,0,0,93,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,99,4,59,0,99,96,0,2,0,0,0,0,57,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,92,90,0,0,94,90
l5,10=100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,100,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,88,53,100,39,4,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,87,33,100,0,100,98,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,8,0,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,0,69,94,5,0,0,0,5
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,11,100,99,100,100,0,100,0,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,0,0,100,100,98,0,100,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,50,0,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100
l14,10=100,96,100,100,100,100,100,100,11,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,24
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,57,100,98,100,0,99,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,70,0,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,44,100,97,0,0,0,10,7
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,86,100,100,100,60,100,100,95,0,64,0,90,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,5,63,98,53,97,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,79,0,100,99
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,45,51,99,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,44,100,0,0,93,0,0,100,2,90,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,86,82,100,93
l24,10=57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,18,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,1,0,98,69,99,0,10,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,63,0,74,0,0,0,0,96,0
l27,10=98,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,71,97,100,100,0,100,45,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,0,100,2,100,100,93,100,0,0,9,41,0,100,100,100,100,100,97,74,100,0,0,100,0,0,100,84,0,0,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,50,100,0,100,98,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,99,100,0,100,100,93,100,100,31,13,100,100,100,0,98,0,99,0,0,93,95
l32,10=100,4,100,100,100,100,100,100,0,100,19,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,42,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,3,68,100,0,0,99,0,0,0,0,86,0
l34,10=100,45,100,100,100,100,100,97,0,100,100,0,100,100,100,43,100,92,7,100,100,0,74,100,0,0,100,35,100,0,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,1
l35,10=100,1,100,97,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,26,100,100,14,0,100,0,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,1,0,94,0,0,70,12
l36,10=100,45,100,99,100,100,0,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,15,0,100,17,56,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,0,100,8,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,97,95,100,0,96,100,0,100,100,100,58,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100
l38,10=100,0,100,81,100,100,0,99,0,100,100,82,0,100,100,1,0,78,92,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,38,100,5,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,99,2,0,100,100,0,70,0,29,0,0,0,2,100,98,100,100,3,100,100,0,97,100,0,11,5,0,100,0,100,100,100,72,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l40,10=100,92,100,97,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,14,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,0,100,96,100,100,17,52,0,99,100,11,84,100,100,7,100,100,0,100,100,0,88,100,0,0,52,0,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=100,0,0,0,84,100,1,17,0,0,0,0,0,100,100,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,10,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,77,100,100
l43,10=100,0,0,0,0,100,0,0,0,14,0,0,0,100,100,99,100,54,0,0,100,0,0,100,0,0,29,1,100,0,100,99,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l44,10=100,0,0,0,100,100,0,0,0,97,1,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,63,0,100,100
l45,10=100,0,0,0,97,100,0,0,0,6,2,0,0,100,100,0,1,100,0,5,100,0,0,100,0,0,1,0,100,0,100,100,100,0,99,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,10=87,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,87,0,0,91,0,0,0,0,14,0,91,0,100,0,0,0,94,91,100,0,93,100,100,89,60,100,0,100,94,100
l47,10=89,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,94,0,93,0,88,0,0,0,100,81,100,89,98,100,45,94,0,100,100,0,0,100
l48,10=100,0,100,70,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,31,0,0,0,100,0,0,100,0,0,94,0,100,0,100,100,100,82,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100
l49,10=100,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,100,11,0,4,0,0,0,100,0,0,96,0,0,0,0,100,0,69,96,100,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,0,100,100,100,100,94,100,0,100,100,99,100,100,100,89,100,100,100,99,100,76,0,100,0,0,100,0,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l1,11=61,0,100,100,100,97,101,100,92,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,81,0,100,100,100,0,100,0,3,99,0,44,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,93,100,91,95,12,43,36,58,99,92,0,0,0,23,0,0,58,0
l5,11=100,93,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,59,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,94,1,100,100,0,0,100,68
l6,11=75,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,0,100,100,100,72,100,0,93,0,76,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,3,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=0,100,99,100,100,38,0,100,0,39,100,100,0,34,99,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,68,0,100,100,100,100,4,0,100,0,98,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,0,100,98,100,0,0,0,0,99,0,0,0,100,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,73,0,0,28,2,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,2,100,0,0,100,100,100,34,100,100,100,0,100,0,0,100,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0
l14,11=100,22,100,100,100,100,100,100,62,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,79,86,90,0,0,99,0
l15,11=76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,77,100,100,0,94,0,0,65,4,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,92,95,85,99,100,100,90,0,94,92,75,100,100,100,0,0,90,90,92,100,83,90,100,0,2,100,90,94,100,100,100,95,100,100,100,86,100,0,90,100,97,0,91,61,0,0,0,0,0
l17,11=95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,91,100,100,31,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,0,2,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,0,0,4,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,17,100,0,100,100,100,96,100,0,38,2,36,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65,100,94,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,98,100,62,0,92,93,92,0,0,85,62
l21,11=97,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,54,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=0,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,78,99,100,100,82,100,100,100,87,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,76,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,64,100,100,0,0,100,81,0,0,0,0
l24,11=0,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,10,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,63,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=21,98,100,100,100,30,84,100,99,96,100,99,0,55,100,100,99,100,27,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,0,37,0,100,100,0,67,0,0,0,0,0,100,100,23,100,4,0,0,100,0,0,79,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,19,100,54
l29,11=97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,97,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,26,100,100,80,0,81,0
l31,11=99,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,0,99,71,0,93,64,0,0,0,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,0,52,100,100,100,0,98,0,100,0,0,0,100,100,0,89,100,38,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100
l33,11=100,100,100,24,100,100,100,0,0,41,0,9,100,100,100,89,100,100,100,100,100,6,0,100,0,0,100,0,100,100,100,99,0,0,100,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,0,99,87,100,100,0,0,0,11,33,0,100,100,100,0,100,0,0,65,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,28,100,100,99,0,44,100,43,0,0,100,0
l35,11=100,0,100,4,100,100,98,12,0,100,94,0,100,100,100,26,100,100,0,100,100,0,0,100,0,8,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,96,0,0,0,41,0,0,0,0
l36,11=100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,24,37,0,0,90,100,0,0,100,0,0,82,0,100,0,100,95,100,93,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=100,0,99,0,63,100,92,0,0,100,0,88,100,100,100,89,100,100,0,100,100,0,42,100,0,0,94,0,100,93,100,0,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,0,51,100,0
l38,11=100,0,98,0,0,100,0,0,0,97,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,31,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=100,0,0,0,79,100,0,0,0,0,0,0,0,93,100,0,99,93,0,92,98,0,0,100,0,0,0,7,100,0,100,93,100,18,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,0,0,100,0
l40,11=100,0,100,0,95,100,0,0,0,100,92,5,21,100,100,100,91,1,0,93,100,0,0,100,0,0,100,0,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,92,99,100,99,0,0,100,0
l41,11=98,0,0,0,87,100,0,0,0,0,12,0,0,100,100,0,30,64,0,47,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,98,100,0,19,0,100,100,100,57,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,99,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100
l43,11=100,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,88,98,0,94,0,0,0,99,0,0,98,0,0,0,0,100,0,23,0,100,0,64,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,94,100,100
l44,11=100,0,0,0,0,100,0,0,0,77,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100
l45,11=100,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,100,91,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,0,96,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,88,0,93,0,9,93,90,41,0,100,0,100,0,98
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,97,0,100,0,65,92,0,0,0,96,100,0,0,87
l48,11=100,0,82,0,79,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,0,100,0,99,4,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,0,0,100
l49,11=100,0,0,0,12,97,0,0,0,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,93,0,0,34,0,0,0,0,97,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,93,100,100
l1,12=88,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,93,100,0,100,0,89,0,0,25,1,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,24,5,0,0,0,100,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,99,100,99,65,1,25,0,99,0,0,51,0,0,0,0,31,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,93,100,52,91,0,88,92,98,68,60,0,92,0,0,90,92
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,94,97,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,101,100,73,100,100,0,52,100,100
l6,12=98,100,100,100,100,100,0,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,91,49,100,100,100,100,100,2,100,89,100,0,0,100,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,98,100,58,99,93,96,28,14,0,1,0,0,0,0,0
l8,12=80,100,100,100,100,99,24,100,0,81,100,100,21,100,100,100,100,100,0,100,100,67,100,85,100,100,86,100,0,97,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,93,38,100,100,100,100,100,82,100,90,100,100,88,100,100,0,0,99,0,0,0,32,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,95,92,72,96,100,98,99,48,100,100,0,0,15,90,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,27,0,100,100,95,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,96,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,95,100,0,77,100,100,100,9,100,100,100,0,100,87,0,100,79,1,10,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,98
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,91,100,92,0,74,100,62
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,93,100,89,0,0,100,96,0,64,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,98,90,93,100,100,100,100,77,98,100,94,100,100,100,58,0,99,99,99,100,85,88,100,22,84,100,90,87,100,100,100,100,100,100,100,89,100,97,91,100,95,0,92,85,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,0,100,32,94,99,92,100,100,0,87,5,94,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,37,100,100,72,88,57,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,92,100,100,0,0,0,88,0,0,23,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,98,97,100,82,0,83,89,100,19,0,81,87
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,57,2,86,72,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,35,100,0,100,85,100,1,0,0,0,68,93,2,2,97,71,0,0,0,0,0,0,7,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,85,100,96,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,89,100,100,83,90,100,100,46,16,99,84
l24,12=0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65,100,0,100,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,100,93,93,0,55,98,2,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,76,96,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,94,0,88,71,40,0,0,82,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,58,0,100,100,0,100,0,0,0,81,0,100,98,2,0,10,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,0,96,94,100,100,64,95,0,34,0,91,90,100,100,100,100,53,0,96,100,1,0,99,0,1,100,51,0,31,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,91,100,96
l29,12=99,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,26,0,100,100,82,100,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,100,100,74,55,90,64
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,80,100,100,0,100,100,0,100,100,93,100,96,100,100,46,84,0,98,0,0,99,0
l32,12=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,89,100,0,100,85,101,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100
l33,12=100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,88,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,0,99,0,0,0,36,1,0,0,0,0,0
l34,12=100,0,100,100,100,100,0,16,0,79,86,2,100,100,100,79,100,0,44,100,100,53,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,74,100,100,0,0,100,0
l35,12=100,93,100,97,100,100,100,94,0,100,92,0,100,100,100,90,100,100,92,100,100,0,0,100,0,45,100,0,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,92,0,14,0,92,0,0,0,7
l36,12=100,0,100,81,50,100,90,90,0,85,100,85,0,100,100,90,100,47,99,95,100,73,68,97,0,80,95,0,100,0,100,95,100,93,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=100,0,100,18,94,100,100,64,0,94,91,93,92,100,100,84,100,100,82,98,101,59,95,100,0,17,100,81,100,94,100,92,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,15,99,100,0
l38,12=100,21,100,62,0,100,0,93,0,95,95,81,94,100,100,0,97,92,83,0,100,0,4,74,0,0,93,0,100,0,100,90,100,2,91,91,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100
l39,12=100,1,93,5,100,100,0,90,0,98,56,0,0,100,100,0,97,92,60,98,100,0,3,99,0,0,97,88,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,3,87,100,0
l40,12=100,80,100,96,91,100,91,87,0,100,100,94,100,100,100,100,100,92,93,100,100,93,95,100,85,88,100,76,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,92,92,100,90
l41,12=100,0,83,0,96,100,10,46,0,91,98,0,81,100,100,80,99,91,0,98,90,0,83,99,0,0,81,7,100,0,100,100,100,0,93,80,100,100,100,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,12=100,0,0,0,96,100,0,13,0,0,0,0,1,100,98,0,0,0,0,0,1,0,0,100,0,0,0,0,98,0,0,59,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100
l43,12=100,0,10,37,43,68,0,0,0,0,0,0,9,96,100,48,100,99,0,0,100,0,0,99,0,0,90,1,100,0,100,68,100,4,35,7,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=100,0,6,0,0,100,0,0,0,96,34,0,0,100,100,0,98,20,0,0,100,0,0,101,0,0,69,0,100,0,100,0,100,7,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100
l45,12=100,0,0,0,92,100,0,0,0,0,88,0,0,100,92,0,0,87,0,93,100,0,0,99,0,0,21,0,100,0,100,92,100,0,95,87,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,22,0,0,60,0,0,0,0,0,0,84,0,91,0,0,0,94,2,91,2,83,99,91,94,0,100,0,100,14,100
l47,12=81,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,79,0,48,0,85,0,0,0,100,91,100,76,86,94,73,79,0,100,100,0,72,89
l48,12=100,0,100,59,91,100,0,0,0,21,0,0,0,100,100,0,0,0,0,58,100,0,5,99,0,0,80,0,100,0,100,81,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,86,0,100
l49,12=100,0,0,0,92,100,0,0,0,0,0,0,0,92,65,0,0,0,0,0,100,0,0,86,0,0,0,0,74,0,68,0,100,0,0,5,100,0,100,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,68,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,30,100,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,62,27,0,0,0,100,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,1,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,98,100,99,100,62,98,0,0,100,100
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,9,100,100
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,2,100,98,4,100,99,100,24,20,0,11,0,0,0,0,0
l8,13=41,100,100,100,100,100,65,100,0,0,100,100,0,100,100,100,98,101,0,100,100,100,100,98,100,100,77,100,0,100,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,100,92,100,100,100,100,100,0,0,84,0,0,0,25,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,99,0,96,100,97,99,0,100,100,0,0,0,73,0,0,0,1
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,2,100,100,94,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,39,100,100,100,48,100,100,100,0,100,99,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,97
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,18,100,48
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,55,0,21,100,100,0,63,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,29,100,0,0,11,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,0,100,60,97,100,0,100,100,0,80,0,99,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,43,100,100,88,99,78,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,96,0,0,69,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,0,0,98,100
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,98,94,100,3,0,0,100,0,0,26,0,0,0,0,0,0
l22,13=91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,0,100,100,100,6,0,20,69,100,100,1,0,100,61,0,0,0,0,0,0,1,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,98,50,100,100,0,100,100,100,0,0,100,1
l24,13=0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,19,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=80,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,82,100,0,4,100,35,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,56,100,0,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,99,93,0,0,0,10,0
l27,13=100,0,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,57,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,0,100,100,100,100,0,20,0,1,0,95,99,100,100,100,100,100,0,100,100,52,0,100,0,87,100,74,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,87
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,68
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,98,0,0,1,0
l32,13=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,38,100,0,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,0,100,0,75,100,82,100,100,100,100,68,0,100,100,100,100,0,72,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,0,100,97,100,100,0,0,0,0,0,15,100,100,100,63,100,0,0,100,100,11,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,92,0,0,100,0
l35,13=100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,66,100,0,5,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,0,97,100,0,0,0,0
l36,13=100,4,100,98,100,100,100,99,0,99,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,0,100,0,99,100,100,0,0,100,81,100,100,100,100,0,100,99,2,100,100,0,86,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l38,13=100,0,100,0,0,100,0,98,0,100,100,57,100,100,100,0,100,100,90,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,100,0,100,100,0,99,0,100,0,0,0,100,100,30,100,84,78,100,100,0,0,99,0,0,100,2,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,30,63,100,0
l40,13=100,54,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100
l41,13=100,0,95,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,99,100,100,0,100,100,0,10,100,0,0,12,0,100,0,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=100,0,0,0,84,100,0,0,0,0,0,0,0,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100
l43,13=100,0,9,0,84,36,0,0,0,0,0,0,1,100,99,2,96,96,0,0,100,0,0,100,0,0,94,1,100,0,0,0,100,0,6,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100
l44,13=100,0,57,0,42,100,1,5,0,98,0,0,0,100,100,0,98,45,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100
l45,13=100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,97,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,28,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,83,100,100,100,0,100,0,100,75,100
l47,13=86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,100,96,100,24,100,100,96,100,0,100,100,0,90,100
l48,13=100,0,100,0,100,100,0,0,0,70,0,0,0,100,100,0,81,0,0,82,100,0,0,100,0,0,68,0,100,0,1,63,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,98,0,100
l49,13=100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,2,0,0,85,78,0,0,0,0,0,100,0,0,72,0,0,0,0,67,0,86,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,9,100,0,100,78,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,77,48,0,0,0,100,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,97,98,73,0,0,100,100
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,48,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,61,100,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,14=0,100,100,100,100,3,73,100,0,98,100,100,45,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,84,100,0,100,100,100,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,0,0,0,75,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,0,100,85,59,0,100,100,0,3,39,67,0,0,0,2
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,63,100,100,40,100,100,93,0,100,72,0,0,0,0,0,0,0,2
l12,14=100,100,100,88,100,100,100,100,53,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,0,0,87,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,63
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,0,89,100,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,99,0,85,100,100,0,66,0,0,0,0,1,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,79,100,0,0,99,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,52,100,64,100,100,0,100,2,100,0,0,0,12
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,85,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,0,0,96,0,0,5,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,0,0,99,100
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,56,74,5,0,0,0,100,0,0,51,0,0,0,0,0,0
l22,14=95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,26,54,100,98,9,0,87,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,91
l24,14=96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,0,100,100,100,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,98,100,100,100,0,96,0,0,53,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,0,100,97,0,0,0,0,0
l27,14=100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,80,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,0,100,100,101,100,0,0,0,89,0,70,95,100,100,100,100,100,0,100,100,74,0,100,0,83,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,0,100,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,85,100,0,100,0,100,5,43,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,0,0,100,99
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,83,0,0,17,0
l32,14=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,66,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,72,100,100,100,100,100,41,100,0,100,100,100,100,0,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,0,100,0,100,100,0,0,0,83,0,100,100,100,100,69,100,0,0,100,100,38,46,100,0,0,100,0,100,0,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,96,0,0,100,0
l35,14=100,96,100,100,100,100,100,100,15,100,0,0,100,100,100,96,100,100,100,96,100,0,2,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,64,70,0,0,0,0
l36,14=100,39,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,5,13,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=100,0,100,6,77,100,100,0,0,100,90,100,100,100,100,97,100,90,2,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,94
l38,14=100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,80,78,100,100,100,0,100,100,91,0,100,0,59,100,0,0,100,0,100,39,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,100,1,100,100,0,90,0,100,0,0,0,100,100,48,100,85,4,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,56,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,13,0,100,0
l40,14=100,0,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,27,100,100,100
l41,14=100,6,29,0,100,100,0,77,0,100,100,39,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,90,100,0,0,54,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,2,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,100,0,95,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=100,0,47,0,89,99,0,0,0,0,0,0,33,100,81,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,99,15,100,0,0,0,100,0,97,0,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100
l44,14=100,0,0,0,0,100,0,0,0,26,0,0,0,100,100,0,2,0,0,0,100,0,0,100,0,0,48,0,100,0,100,0,100,0,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100
l45,14=100,0,0,0,32,100,0,0,0,0,76,0,0,100,0,0,100,100,0,99,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,23,81,100,100,100,0,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,100,99,100,0,100,100,100,80,0,100,100,0,70,100
l48,14=100,0,100,0,100,100,0,0,0,66,0,0,0,100,100,0,98,1,0,16,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,10,100,0,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100
l49,14=100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,1,0,0,100,0,0,55,0,0,0,0,0,0,91,0,100,0,0,0,100,13,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,94,0,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0,100,0,37,0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,17,58,0,0,0,100,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,0,51,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,73,100,0,0,99,100
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,84,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,6,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,63,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,92,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=0,100,100,100,100,79,99,100,0,37,100,100,100,101,100,100,0,100,47,100,100,100,100,93,100,100,99,100,0,99,100,100,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,14,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,97,0
l10,15=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,99,0,0,27,11,0,0,100,58,0,0,0,36,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,7,0,100,19,100,100,10,0,100,35,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,45,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,100,100,20,100,100,100,100,99,0,100,0,100,0,0,37,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,5
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,50,100,3,0,84,100,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,89,0,0,100,67,0,0,100,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,99,100,4,100,100,100,100,0,95,0,100,0,0,9,83
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,13,100,100,0,6,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,97,99,100,100,0,100,100,100,0,0,0,98,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,61,58,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=34,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,47,100,0,0,12,2,100,33,28,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,100,80
l24,15=93,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,73,0,101,99,100,0,2,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=0,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,20,100,100,100,0,51,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,38,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,0,100,100,100,100,76,2,0,100,15,9,0,100,100,96,100,100,0,99,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,58,100,0,100,96,100,5,2,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,92
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,7,0,0,9,0
l32,15=36,0,100,100,94,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,51,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100
l33,15=100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,34,100,0,0,15,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,0,100,0,100,100,0,0,0,68,0,98,100,100,100,11,100,18,16,98,100,28,20,100,0,0,100,0,100,0,100,13,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,61,0,0,100,0
l35,15=100,23,100,100,100,100,100,98,0,100,9,25,100,100,100,0,100,100,100,100,100,13,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,0,12,96,0,0,73,0
l36,15=100,0,100,100,0,100,100,101,0,100,37,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,78,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=100,0,101,2,100,100,100,0,0,100,96,100,6,100,100,100,100,23,0,100,100,0,67,101,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,97,100,86
l38,15=100,0,100,70,0,100,0,23,0,100,15,19,100,100,100,0,100,100,8,0,100,0,46,100,0,0,100,0,100,36,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,100,13,100,100,2,11,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,99,100,0,0,100,0,0,100,0,100,25,100,100,100,51,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,0,100,4
l40,15=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100
l41,15=100,43,0,0,100,100,4,37,0,100,98,52,0,100,100,84,100,100,0,100,100,0,37,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=100,0,0,0,94,100,0,0,0,0,0,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=100,0,52,0,100,100,0,0,0,0,0,0,35,100,75,0,100,97,0,0,100,0,0,100,0,0,99,4,100,11,100,0,100,34,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100
l44,15=100,0,95,0,75,100,99,7,0,99,0,0,0,100,100,0,99,30,0,2,100,0,0,100,0,0,88,0,100,0,100,0,100,0,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100
l45,15=100,0,0,0,96,100,0,0,0,0,77,0,0,100,0,0,99,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,5,100,0,24,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,100,7,100,0,100,100,100,23,0,101,100,0,66,100
l48,15=100,0,89,0,100,100,0,0,0,20,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,0,100
l49,15=100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,42,0,0,0,96,0,0,100,0,0,86,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,64,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

