t=2017-06-20_18.23.30

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03db8579
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d69369
a3=0x054332ff03d7a668
a4=0x054332ff03db9976
a5=0x054332ff03d79980
a6=0x054332ff03de9576
a7=0x054332ff02da2360
a8=0x054332ff03d69680
a9=0x054332ff02d73160
a10=0x054332ff03da9783
a11=0x054332ff03d89371
a12=0x054332ff03dfb281
a13=0x054332ff02d41761
a14=0x054332ff03dba279
a15=0x054332ff03dba272
a16=0x054332ff03d9a369
a17=0x054332ff03d88572
a18=0x054332ff03db9683
a19=0x054332ff03d69669
a20=0x054332ff03d9b081
a21=0x054332ff03d99582
a22=0x054332ff03dcb676
a23=0x054332ff03dba783
a24=0x054332ff02da1862
a25=0x054332ff03da9672
a26=0x054332ff03d58671
a27=0x054332ff03d4b769
a28=0x054332ff03dba180
a29=0x054332ff03d9a778
a30=0x054332ff03dca380
a31=0x054332ff03d9c069
a32=0x054332ff02d91861
a33=0x054332ff03da9880
a34=0x054332ff03dfc276
a35=0x054332ff03d9b269
a36=0x054332ff03d89379
a37=0x054332ff03d68775
a38=0x054332ff03dca870
a39=0x054332ff03d99381
a40=0x054332ff03dd9276
a41=0x054332ff03d69671
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,61,100,100,100,79,69,87,100,79,7,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,88,89,100,100,100,93,100,100,68,100,83,82,100,92,100,100,100,88,100,100,86,100,100,100,88,100,87,100,59,34,94,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,86,100,84,100,100,91,100,100,46,100,86,100,100,100,100,100,81,89,89,100,89,100,100,90,84,100,100,99,5,88,100,100,86,84,83,88,91,79,0,73,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,100,0,100,22,100,98,100,100,98,100,69,100,87,83,64,88,100,100,96,90,100,100,87,89,87,100,79,100,100,100,88,82,83,0,83,87,2,79,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=99,85,96,100,0,80,100,0,100,97,83,100,47,90,100,83,0,91,100,0,100,85,100,100,0,100,88,100,66,100,90,100,100,100,56,0,87,76,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=82,100,100,27,85,0,75,100,100,86,100,100,0,100,82,100,100,100,100,100,98,8,44,92,21,100,100,2,100,86,80,18,0,53,100,100,80,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=100,89,86,97,100,83,0,83,100,100,88,100,93,97,100,80,78,90,100,89,100,100,100,100,100,89,88,100,62,100,100,91,100,88,99,87,100,99,85,86,100,79,0,1,92,92,91,0,0,8
l7,0=100,100,100,100,51,100,100,0,100,96,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,87,100,100,89,100,100,92,100,100,100,100,87,80,100,100,93,0,0,0,89,0,0,0,4,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,100,100,100,88,100,83,0,100,100,100,77,91,87,81,80,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,88,86,100,84,90,100,86,86,100,92,90,88,87,90,88,52,86,0
l9,0=100,84,89,100,89,87,100,83,100,0,100,100,100,100,100,79,82,91,100,88,100,100,101,93,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,99,73,100,100,88,85,100,98,89,0,92,90,90,29,0,0
l10,0=100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,83,100,85,100,100,100,100,100,86,43,93,92,86,100,100,84,100,100,100,100,88,86,100,100,77,81,4,62,87,89,0,85,60,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,100,82,88,100,100,100,88,100,0,92,100,88,100,100,94,100,100,84,81,100,94,85,100,100,87,91,100,87,100,90,84,100,88,87,60,76,85,92,88,50,81,87,57,72,0,87,0
l12,0=84,77,38,68,63,0,100,0,76,100,81,100,0,90,100,0,35,28,100,16,100,100,100,0,100,93,83,100,0,0,100,0,100,100,18,0,9,100,91,99,100,100,100,100,100,100,100,0,68,63
l13,0=100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,92,0,85,101,100,93,100,100,100,87,100,100,88,100,100,88,99,100,100,100,88,89,100,86,88,50,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=82,84,86,93,88,83,100,84,100,100,86,86,95,92,0,80,80,81,101,18,100,83,100,89,85,60,89,100,0,87,88,88,100,100,90,60,87,84,75,84,87,84,85,91,0,85,75,0,0,0
l15,0=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,0,100,100,100,100,100,56,99,100,9,100,100,63,100,100,0,100,2,0,100,100,0,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,18,0,100,96,100,53,83,100,100,41,100,85,100,0,100,100,100,84,0,77,100,0,100,100,24,100,100,83,100,0,0,100,100,0,6,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,26,100,73,100,100,0,100,100,100,85,100,100,84,100,100,59,100,100,100,86,79,36,100,100,100,100,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,100,100,100,100,88,100,90,100,100,100,100,94,100,100,100,83,91,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,88,100,85,90,45,100,100,94,94,92,89,51,1,85,56
l19,0=100,100,100,100,24,100,100,100,100,95,100,100,16,100,34,100,100,100,100,0,95,100,88,100,93,100,100,78,99,100,100,100,87,50,100,0,80,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,86,89,88,100,87,100,101,100,100,81,100,100,100,100,100,81,100,100,95,0,100,100,87,100,97,100,101,83,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,84,100,88,88,91,90,100,91,8,85,0
l21,0=100,85,88,85,87,6,100,87,100,100,24,100,100,100,100,41,0,87,100,93,100,0,92,100,100,92,97,99,3,86,100,91,100,100,91,5,100,100,100,100,100,100,93,71,100,100,100,92,88,7
l22,0=95,85,88,100,100,52,100,86,100,100,89,100,96,87,100,78,60,92,100,91,100,84,0,90,90,88,72,101,0,90,100,87,87,85,89,0,0,86,79,0,90,70,0,0,0,0,74,0,0,0
l23,0=100,100,99,100,99,87,100,100,100,94,85,100,0,100,86,82,83,92,100,100,78,82,89,0,89,100,100,91,1,100,88,100,87,80,95,42,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,0=100,86,90,77,0,3,100,85,100,100,100,100,100,92,86,2,0,88,100,100,100,100,88,90,0,90,89,100,0,87,100,65,86,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,71
l25,0=100,100,100,84,82,100,100,100,100,98,100,100,93,100,55,100,100,100,100,100,81,91,90,100,89,0,100,77,100,100,93,100,85,9,100,100,86,80,10,71,100,71,0,85,48,0,0,0,0,0
l26,0=100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,89,100,86,100,100,100,100,100,100,84,89,100,90,100,0,97,100,100,100,100,87,89,100,100,86,26,86,0,96,0,0,75,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,100,88,100,100,81,100,89,100,100,89,0,92,90,100,57,73,71,100,88,100,87,100,96,90,80,88,0,0,91,87,100,100,100,88,0,0,100,58,0,89,63,0,47,0,0,1,0,0,0
l28,0=83,85,100,80,77,100,51,100,100,22,100,100,0,100,0,100,100,100,88,100,88,1,1,1,0,100,100,9,0,0,0,5,0,11,100,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,91,100,100,100,100,89,100,100,94,100,100,91,0,0,100,100,91,79,100,88,89,82,87,86,100,0,21,0,41,78,0,0,43,0
l30,0=86,84,100,100,82,82,100,87,100,100,89,94,100,89,100,0,74,92,90,92,100,100,100,89,100,90,100,86,0,100,0,99,100,100,100,59,89,84,93,89,100,86,59,87,65,97,88,25,14,0
l31,0=100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,0,100,85,100,100,88,100,100,100,84,100,100,80,100,100,100,2,100,100,0,86,70,100,86,86,55,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=99,38,2,86,100,0,100,74,100,100,88,89,100,84,100,2,0,78,100,89,100,100,100,90,86,92,86,100,0,89,100,82,0,100,86,0,82,100,82,55,84,86,0,76,0,9,0,0,0,0
l33,0=58,27,87,82,100,58,100,67,82,100,68,75,100,87,100,0,0,75,100,27,100,100,100,84,100,25,82,100,6,40,100,72,100,0,0,0,100,100,83,74,100,100,0,90,100,0,100,0,0,0
l34,0=100,100,100,81,62,100,100,100,100,100,100,100,4,100,84,100,100,100,100,100,100,88,100,100,88,100,100,94,100,100,100,100,88,0,0,100,75,10,5,87,91,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l35,0=100,100,100,0,0,100,100,100,100,58,100,100,0,100,38,100,100,100,100,22,75,26,0,51,0,100,100,0,100,83,78,84,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,0=96,1,58,86,86,79,100,83,100,100,53,100,13,89,100,0,0,99,100,76,100,100,9,0,100,100,80,3,0,98,100,86,91,100,85,0,0,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,0=84,0,88,89,75,0,100,0,100,100,81,7,100,47,90,0,9,91,100,0,100,100,91,0,100,88,26,100,0,87,100,65,100,100,21,0,93,0,100,99,100,100,85,80,100,100,100,88,63,87
l38,0=69,0,75,2,1,0,100,0,100,99,0,43,100,0,85,0,0,54,100,0,100,100,86,0,100,87,65,62,0,76,100,0,99,86,28,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100
l39,0=90,0,88,68,0,0,100,0,88,100,56,89,100,0,99,0,0,0,87,0,100,100,0,0,100,79,0,1,0,84,100,0,60,66,81,0,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100
l40,0=100,0,86,93,82,27,100,83,100,100,100,100,100,100,88,41,34,0,100,92,100,100,100,87,100,100,90,100,0,100,100,96,89,100,94,0,100,100,100,100,0,100,88,91,100,100,100,87,87,88
l41,0=76,0,73,0,0,0,97,0,100,100,91,93,100,0,99,0,0,0,100,0,88,100,84,3,100,76,0,21,0,1,98,0,85,100,4,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,28,100,58
l42,0=9,0,0,0,0,0,0,0,98,96,0,12,100,0,78,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,5,7,0,0,0,69,0,11,0,0,0,100,99,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,90
l43,0=0,0,15,0,0,0,0,0,99,0,90,31,100,0,85,0,0,0,100,0,100,65,0,0,100,82,45,1,0,0,99,0,64,94,0,0,100,68,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,61
l44,0=0,0,0,0,0,0,99,0,85,100,48,77,100,0,0,0,0,0,98,0,100,100,0,0,100,62,0,0,0,14,84,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,53,100,0
l45,0=0,0,0,0,1,0,100,0,96,100,1,14,100,0,76,0,0,0,86,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,14,100,0,27,3,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,0,0,0,0,100,0,100,90,0,12,100,0,58,0,0,0,11,0,100,100,61,0,100,0,0,0,0,0,85,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,84,100,84
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,0,23,2,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,100,85,100,100,95,5,100,90,23,100,89,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,6,0,100,0,0,100,84,0,0,0,0,0,93,0,100,86,0,0,100,0,0,0,0,0,24,0,0,0,0,0,100,57,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,39,0,0,0,0,0,24,0,0,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,96,100,100,100,35,93,49,0,100,79,100,100,0

l0,1=0,100,100,100,86,86,100,88,100,100,100,100,90,100,84,100,91,75,100,100,100,100,100,100,83,100,100,90,89,100,97,100,84,82,100,87,89,87,59,93,88,86,0,0,0,4,7,0,0,0
l1,1=100,0,98,100,86,91,92,87,89,88,100,100,73,90,91,91,92,80,88,100,90,91,89,100,84,100,90,91,88,100,91,93,89,87,86,88,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,85,0,87,90,100,84,100,95,84,100,100,89,100,86,100,100,100,86,100,91,85,91,88,83,100,100,88,85,100,86,80,86,85,100,85,86,85,82,87,86,88,0,87,0,0,0,0,0,0
l3,1=88,98,90,0,100,0,81,88,100,84,86,100,90,88,85,92,88,83,100,85,93,92,95,100,87,80,90,87,47,91,87,100,90,86,79,0,89,87,4,88,85,0,0,0,8,0,0,0,0,0
l4,1=92,85,89,100,0,77,100,0,100,84,84,91,2,89,86,86,0,77,100,78,100,85,100,85,0,81,87,100,87,89,89,100,93,87,59,0,88,87,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=90,92,100,1,87,0,84,85,89,86,100,88,0,90,87,100,100,83,90,100,91,80,89,85,74,100,100,86,100,92,85,78,2,92,100,100,89,0,0,0,2,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=91,87,87,85,100,93,0,91,100,100,84,86,92,94,100,93,89,76,100,85,100,88,100,90,84,83,87,100,73,89,100,81,88,91,82,87,88,91,82,87,86,86,0,0,86,91,93,0,0,0
l7,1=100,100,100,92,0,100,80,0,100,92,100,100,0,100,87,100,100,100,90,100,100,92,87,100,85,100,100,86,87,100,89,81,92,89,100,98,90,0,0,0,88,51,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=101,90,88,100,100,83,100,89,0,100,91,100,80,94,87,93,0,78,100,90,94,90,95,100,87,79,89,88,85,86,100,100,88,90,88,82,86,90,83,86,85,86,86,90,86,92,87,86,91,0
l9,1=91,93,87,85,84,86,100,85,100,0,86,98,92,88,100,95,92,77,100,86,100,90,100,88,100,83,87,100,86,83,100,81,100,100,87,88,88,88,83,87,100,94,84,0,90,92,91,83,0,7
l10,1=100,100,100,89,86,100,84,100,100,85,0,100,88,100,85,100,100,100,92,100,89,24,89,89,86,100,100,88,86,100,88,78,91,89,100,96,75,8,0,0,90,90,0,89,0,0,0,0,0,0
l11,1=100,100,87,84,88,88,86,85,100,88,100,0,89,100,87,88,89,78,88,100,89,90,88,90,89,100,100,87,87,100,84,77,86,91,100,87,89,85,68,89,83,90,0,89,88,88,76,0,95,0
l12,1=90,86,86,86,84,0,100,0,83,86,88,91,0,89,94,0,88,0,86,23,100,100,95,22,100,82,91,101,2,0,100,30,99,100,52,0,86,101,89,89,100,100,84,90,100,93,100,0,95,87
l13,1=100,100,100,89,91,100,100,100,93,100,100,100,92,0,84,100,87,77,96,100,100,91,89,100,83,100,100,89,92,100,88,78,91,93,100,86,88,54,35,81,84,47,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=93,89,86,86,84,86,100,85,88,96,85,86,91,89,0,88,89,56,100,0,100,88,100,90,83,87,85,100,0,86,85,76,100,92,87,0,87,87,82,90,84,94,85,91,0,94,88,0,0,0
l15,1=100,94,100,100,82,100,100,100,100,97,100,100,0,100,83,0,100,100,100,100,100,87,86,100,5,100,100,68,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=96,100,100,88,0,100,83,100,0,88,100,100,84,100,86,100,0,100,100,100,91,0,82,86,4,100,100,36,100,82,85,81,36,0,100,100,0,61,0,0,87,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=100,88,100,85,87,100,100,100,100,96,100,100,0,89,81,100,100,0,87,100,100,86,83,100,86,100,100,90,100,100,99,77,92,74,100,100,86,85,16,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=91,90,89,100,100,92,100,89,100,88,85,91,94,87,100,89,90,83,0,90,100,87,100,87,84,81,88,100,85,83,87,80,89,89,87,88,88,86,90,0,86,92,89,90,88,89,89,0,48,3
l19,1=100,100,100,83,87,89,88,100,100,83,100,100,23,100,0,88,100,99,100,0,92,85,88,100,86,100,100,88,89,100,88,75,86,61,100,74,90,11,0,1,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=100,91,88,89,100,86,100,89,87,100,84,93,89,88,100,90,89,78,100,87,0,91,100,89,90,84,89,100,84,84,100,77,100,94,87,87,90,99,86,90,100,92,85,91,89,91,87,3,89,0
l21,1=93,90,85,89,86,73,100,92,100,100,81,87,100,89,86,89,0,78,100,87,100,0,88,87,100,83,89,89,27,90,100,85,94,100,85,64,100,100,87,86,100,100,84,0,88,97,89,85,91,82
l22,1=89,88,87,88,100,87,100,86,99,89,86,85,91,93,100,90,84,78,100,84,100,86,0,86,87,79,45,100,0,86,92,83,90,91,85,0,87,87,86,0,87,90,0,0,0,0,87,0,0,0
l23,1=100,100,94,100,86,85,93,85,100,83,84,92,0,89,90,88,92,75,90,100,91,92,87,0,87,81,100,88,4,100,85,100,93,88,83,81,16,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,1=92,87,58,87,0,40,100,86,100,100,87,84,100,89,87,54,0,80,93,87,100,100,90,85,0,83,87,90,0,90,100,34,86,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,95,90
l25,1=100,100,100,91,82,100,85,100,100,88,100,100,91,100,88,100,100,100,88,100,90,89,87,92,87,0,100,0,100,100,87,81,92,0,100,100,87,83,34,83,84,91,0,0,40,0,0,0,0,0
l26,1=100,100,100,88,87,100,83,100,100,100,100,100,91,100,85,100,100,100,87,100,100,90,80,100,83,100,0,86,100,100,100,79,94,91,100,100,87,0,80,0,84,0,14,69,0,29,26,0,0,0
l27,1=90,90,88,88,100,88,100,89,100,100,84,87,91,91,100,93,5,81,100,87,100,89,100,87,87,0,89,0,23,90,87,80,100,100,83,0,0,87,84,19,83,0,0,89,0,2,55,0,0,0
l28,1=92,86,99,1,87,100,58,86,86,3,100,100,0,91,0,100,88,100,90,86,89,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=100,100,100,100,86,85,100,84,100,92,100,100,0,100,84,87,87,77,90,100,97,86,85,100,87,100,100,87,0,0,89,100,90,89,100,87,89,85,86,88,90,53,13,0,39,67,0,0,43,0
l30,1=89,90,87,100,83,89,100,86,100,100,86,93,87,89,100,0,91,73,100,89,100,100,100,85,100,80,86,87,0,84,0,82,100,100,86,50,87,90,86,88,100,91,84,93,89,89,91,70,0,0
l31,1=100,100,87,100,100,89,82,85,100,93,89,100,21,91,87,90,91,82,88,99,100,91,86,100,76,80,87,87,4,100,85,0,90,88,84,85,88,87,0,0,90,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=90,88,88,86,89,0,100,86,85,100,84,88,91,89,100,0,1,77,100,85,100,84,89,88,88,80,89,100,0,88,100,77,0,100,82,0,88,100,82,91,87,92,39,93,0,65,40,0,20,0
l33,1=8,70,88,60,85,79,94,27,85,100,83,87,100,90,100,0,0,32,87,0,100,100,91,27,100,1,87,100,0,81,100,53,100,0,0,0,94,100,71,2,100,100,0,89,100,0,91,0,0,0
l34,1=100,100,100,92,84,100,100,100,100,87,100,100,50,100,84,100,100,100,88,100,100,86,90,94,88,100,100,86,100,100,100,77,90,0,0,100,90,69,86,69,87,90,0,18,0,2,77,0,0,0
l35,1=92,91,100,0,0,100,83,91,95,85,100,86,0,87,14,100,100,100,87,51,90,53,0,75,0,100,100,0,100,89,69,78,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,1=88,1,82,83,90,90,100,86,100,92,87,100,88,91,96,0,0,75,100,89,100,100,85,0,100,83,90,2,0,87,86,79,91,90,84,0,0,2,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,98
l37,1=90,0,79,87,86,0,86,0,95,88,52,49,100,0,89,0,0,75,89,0,100,100,87,0,93,84,0,87,0,85,89,79,100,100,22,0,1,0,84,85,100,100,86,71,93,90,94,88,92,89
l38,1=0,0,86,0,0,0,100,0,88,83,0,0,91,0,83,0,0,1,89,0,97,97,87,0,100,50,80,64,0,77,89,0,89,79,79,0,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,89,100,100,100
l39,1=95,0,88,83,0,0,85,0,91,84,1,91,93,67,88,0,0,0,0,1,91,100,0,0,100,77,0,32,0,82,99,0,87,76,70,0,100,82,100,0,100,89,100,100,100,100,100,84,100,97
l40,1=100,0,88,85,86,12,100,89,100,100,83,87,100,87,83,90,87,79,87,93,100,100,87,86,100,82,90,87,0,96,100,81,89,100,85,0,100,100,100,100,0,100,88,86,100,91,87,92,95,92
l41,1=92,5,88,3,13,0,87,25,100,100,86,87,100,32,100,0,2,0,100,0,91,100,84,0,100,79,0,0,0,64,87,3,91,100,79,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,0,95,84
l42,1=0,0,0,0,0,0,0,0,89,89,0,0,100,0,88,0,0,0,87,0,88,98,0,0,100,0,0,0,0,0,80,0,11,8,0,0,100,85,100,100,88,100,0,100,100,100,100,92,100,89
l43,1=0,0,76,0,0,0,0,0,100,0,88,87,100,0,87,0,0,0,90,0,90,0,0,0,100,11,36,76,0,0,98,0,89,99,0,0,100,80,100,100,87,100,100,0,100,100,100,87,100,91
l44,1=0,0,0,0,0,0,86,0,84,89,0,88,100,0,0,0,0,0,91,0,91,100,0,0,100,70,0,0,0,44,89,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,62,100,0
l45,1=0,0,0,0,1,0,86,0,87,84,69,88,96,0,89,0,0,0,90,0,100,100,0,0,100,0,18,9,0,58,98,0,49,0,15,0,100,100,100,100,100,89,100,100,86,0,100,100,100,100
l46,1=2,0,0,0,0,0,90,0,90,89,0,75,100,0,87,0,0,0,89,0,88,85,88,0,100,28,26,47,0,0,90,0,61,88,77,0,100,92,84,100,89,100,100,100,100,100,0,88,100,89
l47,1=0,0,0,0,0,0,0,0,84,3,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,100,0,0,97,0,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0,100,98,100,100,89,0,100,80,22,100,79,0,98,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,87,94,0,0,0,0,0,84,0,93,87,0,0,100,0,0,0,0,46,0,0,37,0,0,0,100,93,100,100,89,89,100,100,100,100,100,90,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,57,0,0,0,0,0,36,0,0,58,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,77,100,100,90,62,100,91,0,100,94,100,100,0

l0,2=0,100,100,100,88,90,100,100,100,100,100,100,87,100,92,100,97,100,100,100,100,87,100,100,88,100,100,100,92,100,100,100,92,47,100,88,89,89,76,90,100,87,0,0,78,24,16,0,0,0
l1,2=90,0,90,100,86,86,95,95,81,86,100,100,35,89,88,86,92,94,82,100,89,87,87,100,88,100,91,95,89,100,91,100,88,88,95,92,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,89,0,89,83,100,99,100,100,87,100,100,86,100,91,100,100,100,100,100,91,82,84,100,87,100,100,93,98,100,87,86,89,91,100,100,24,91,89,78,90,92,0,75,0,0,0,0,0,0
l3,2=86,100,90,0,100,84,92,88,100,90,84,100,89,87,88,90,95,91,100,84,93,90,100,100,90,95,85,91,0,100,90,100,90,62,90,0,91,87,0,94,90,1,0,72,2,0,0,0,0,0
l4,2=86,86,93,100,0,85,100,0,100,90,85,99,3,83,85,91,5,93,100,85,100,89,100,87,86,91,87,100,89,94,90,100,92,92,89,0,96,90,0,0,88,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=86,89,100,90,84,0,94,93,86,87,100,96,0,101,85,100,100,100,91,100,94,84,84,88,85,100,100,92,100,89,90,90,0,86,100,100,90,37,0,0,74,38,4,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=86,88,91,88,100,82,0,92,100,100,85,84,90,88,100,92,90,92,100,89,100,86,100,85,93,89,86,100,30,92,100,86,91,87,88,90,93,93,83,92,85,89,0,45,85,93,90,4,75,0
l7,2=87,100,100,90,0,88,100,0,99,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,85,85,88,100,87,100,100,90,98,100,97,100,88,90,100,100,91,0,7,0,90,69,0,0,0,1,0,0,0,0
l8,2=89,84,87,100,100,84,100,89,0,100,91,100,88,89,84,90,93,91,100,100,91,85,100,100,87,88,86,100,90,100,100,100,90,94,100,88,88,88,89,90,100,90,71,89,82,91,91,86,92,0
l9,2=100,88,93,100,87,87,100,92,100,0,88,100,92,86,100,93,92,89,100,90,100,100,100,84,100,93,86,100,88,100,100,87,100,100,92,87,92,87,86,89,100,87,85,0,88,94,91,85,90,0
l10,2=96,88,100,85,88,100,100,100,100,92,0,100,89,100,88,100,100,100,100,100,93,89,82,100,96,100,100,90,100,100,89,85,92,93,100,100,90,0,90,0,89,91,0,85,0,76,0,0,1,0
l11,2=100,87,85,87,82,85,96,100,100,91,100,0,87,100,84,100,100,87,100,100,91,87,84,100,92,100,100,91,87,100,90,100,91,89,100,90,88,87,0,87,89,89,19,88,92,94,84,0,89,0
l12,2=88,46,88,86,19,0,100,0,79,100,87,87,0,86,90,0,82,0,84,1,100,100,83,83,100,91,89,94,70,0,100,60,100,100,86,0,86,100,92,93,100,100,92,87,100,94,100,0,89,91
l13,2=100,100,100,87,100,87,100,100,98,100,100,100,88,0,87,100,100,100,100,100,94,86,89,100,92,100,100,91,100,100,99,100,90,86,100,93,88,0,52,89,100,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=84,89,90,90,83,86,100,90,84,96,88,84,90,91,0,82,91,67,100,32,100,86,100,87,92,93,89,100,87,88,87,92,100,87,94,87,89,85,75,90,87,86,90,88,20,90,89,0,0,0
l15,2=100,88,100,94,83,100,100,100,100,99,100,100,0,100,86,0,100,100,95,100,100,87,88,100,87,100,100,97,100,100,45,100,0,0,100,100,0,11,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=100,100,100,86,0,100,93,100,84,88,100,100,23,100,86,100,0,100,100,100,90,0,0,100,0,100,100,0,100,100,89,87,80,0,100,100,0,30,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=89,90,100,88,87,100,100,100,100,90,100,100,0,100,51,100,100,0,87,100,91,87,86,86,91,100,100,92,100,100,89,87,89,2,100,100,84,87,54,0,87,0,0,46,0,0,0,0,0,0
l18,2=88,90,88,100,100,87,100,94,100,87,88,89,90,87,100,90,89,94,0,87,100,81,100,86,93,94,88,100,94,88,89,89,100,94,96,89,87,88,85,91,87,90,96,89,86,0,94,75,89,85
l19,2=100,100,100,90,86,84,100,100,100,84,100,100,1,100,42,93,100,100,100,0,91,86,85,100,93,100,100,93,94,100,90,95,88,67,100,92,94,79,0,25,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=100,87,93,88,100,89,100,96,84,100,86,88,88,91,100,89,95,96,100,89,0,86,100,85,99,90,86,100,86,91,100,87,100,95,93,88,100,100,86,92,100,88,89,88,85,92,87,87,90,0
l21,2=100,86,89,88,87,85,100,93,100,100,86,83,100,85,96,89,0,94,100,85,100,0,89,87,100,91,84,89,67,92,100,83,100,100,87,85,100,100,92,100,100,100,90,93,89,100,89,88,93,89
l22,2=90,84,89,94,100,91,100,93,100,91,84,82,86,90,100,88,27,94,100,84,100,89,0,87,91,91,0,100,3,92,90,87,91,91,93,0,91,88,83,33,86,87,0,67,0,0,84,0,23,0
l23,2=100,100,90,100,100,88,100,100,100,95,100,100,82,100,86,91,95,92,100,100,91,90,85,0,93,96,100,93,86,100,92,100,91,86,92,65,67,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,2=87,82,87,90,72,81,100,91,100,100,86,84,100,91,89,90,8,92,100,89,100,100,84,88,0,87,86,94,0,90,100,0,91,94,90,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,87,100,87
l25,2=100,100,100,86,86,100,100,100,99,86,100,100,91,100,89,100,100,100,99,100,89,88,88,84,91,0,100,18,100,100,93,87,91,59,100,100,93,71,0,89,88,85,0,62,26,54,0,0,11,0
l26,2=100,100,100,86,90,100,100,100,100,100,100,100,85,100,93,100,100,100,100,100,90,88,0,100,89,100,0,97,100,100,100,100,93,91,100,100,89,70,87,0,88,0,1,5,0,48,25,0,0,0
l27,2=87,89,92,100,100,84,100,89,100,100,86,86,89,88,100,89,0,95,100,90,100,88,100,83,90,53,88,0,88,92,86,100,100,94,91,0,0,83,82,89,89,0,0,86,0,0,86,0,0,0
l28,2=86,84,100,0,88,100,53,90,86,86,100,100,55,100,87,100,100,100,83,83,88,52,2,83,0,100,100,92,0,0,67,65,0,0,100,100,0,0,0,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=100,100,100,97,86,88,100,90,100,98,100,100,0,100,88,91,92,93,94,100,89,87,82,100,93,100,100,93,1,0,99,100,93,92,100,87,88,90,86,70,91,89,38,0,91,88,0,0,73,0
l30,2=89,86,85,89,87,89,100,90,100,100,87,86,93,88,87,18,94,92,86,89,100,100,85,88,92,93,85,85,56,93,0,86,100,100,95,26,85,87,89,89,100,86,95,92,89,91,90,84,65,0
l31,2=100,100,92,100,100,87,96,99,100,94,99,100,49,98,89,95,95,92,100,100,89,87,100,100,0,92,99,100,71,100,97,0,93,92,94,91,85,87,0,0,89,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=86,87,87,88,100,0,100,88,79,100,88,83,85,89,100,0,77,95,100,85,100,86,84,87,87,91,89,100,0,90,100,88,0,100,92,0,85,100,85,90,90,86,64,88,0,0,77,0,38,0
l33,2=49,91,91,46,100,86,100,89,100,100,86,92,100,87,100,0,0,8,100,62,100,100,100,87,100,85,89,100,0,96,100,89,100,0,5,0,89,100,84,93,100,100,93,89,100,89,88,0,0,0
l34,2=100,100,100,91,87,100,100,100,100,100,100,100,64,100,87,100,100,100,100,100,100,88,83,100,88,100,100,93,100,100,100,100,94,12,0,100,90,74,91,13,91,88,0,19,0,87,87,0,0,0
l35,2=91,85,100,0,0,100,89,100,83,82,100,95,0,86,88,100,100,100,100,87,94,83,0,67,0,100,100,0,100,91,50,88,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,2=100,89,34,88,90,86,100,93,100,94,86,92,93,86,85,0,0,98,83,87,100,100,86,61,100,90,89,0,0,89,92,86,87,98,93,0,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100
l37,2=87,0,88,89,84,54,100,0,83,89,0,85,100,8,88,5,84,97,87,88,100,100,88,0,91,93,79,94,0,88,93,83,93,100,90,0,96,0,92,93,100,100,88,89,91,95,93,89,95,53
l38,2=77,0,93,0,0,0,88,0,82,85,83,0,90,69,85,0,0,86,88,0,99,100,87,0,100,0,86,87,0,93,92,0,94,91,89,0,100,100,0,100,100,98,100,100,88,100,89,100,100,93
l39,2=85,0,89,89,0,0,100,0,82,90,1,84,85,86,92,0,0,0,90,36,94,100,47,0,100,93,0,89,0,75,100,0,89,92,36,0,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,98,100,100
l40,2=89,0,90,87,85,71,100,93,100,100,90,95,100,100,85,89,89,98,100,89,100,100,100,86,100,99,87,95,0,100,100,90,90,92,91,0,100,100,100,88,0,100,90,86,100,92,92,90,89,93
l41,2=90,0,87,2,82,72,92,63,100,100,87,85,100,77,100,0,47,0,100,0,100,100,84,0,100,93,0,0,81,91,100,50,92,100,88,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,0,92,91
l42,2=0,0,0,0,0,3,0,0,64,87,0,11,100,2,86,0,0,0,86,0,90,86,0,0,100,0,1,0,0,12,90,0,83,92,0,0,100,93,100,100,90,90,0,100,100,100,100,97,100,86
l43,2=0,0,71,53,0,0,56,0,92,0,85,85,100,0,88,0,0,62,95,0,89,84,31,0,100,62,9,92,0,0,91,0,91,93,9,0,100,85,100,100,100,100,100,0,100,100,100,58,100,92
l44,2=74,0,5,0,0,0,95,0,84,91,0,82,100,0,14,0,0,0,88,0,93,100,0,0,100,44,0,0,0,92,90,0,0,100,0,0,100,100,91,100,100,100,100,100,0,94,100,24,100,0
l45,2=23,0,0,0,1,0,90,0,99,100,88,83,100,0,84,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,69,62,0,0,76,100,0,10,73,87,0,100,100,100,100,99,89,100,100,89,0,100,100,100,100
l46,2=4,0,0,0,0,0,96,0,85,86,0,82,100,0,90,0,0,0,90,0,92,84,72,0,100,2,33,87,0,0,93,0,84,89,88,0,100,88,99,100,92,100,100,100,100,100,0,73,100,89
l47,2=0,0,0,0,0,0,13,0,80,67,0,0,0,0,0,0,0,0,64,0,84,82,0,0,100,0,0,0,0,0,75,0,0,2,0,0,100,100,100,100,92,0,100,50,13,100,53,0,100,100
l48,2=0,0,0,0,0,0,81,0,85,75,0,87,88,0,0,0,0,0,86,0,90,84,1,0,100,6,0,0,0,23,58,0,37,0,0,0,100,88,100,100,87,88,101,100,100,100,100,86,0,91
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,57,0,0,0,0,0,30,0,0,62,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,94,75,100,80,0,100,83,100,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,93,85,86,100,93,0,0,42,0,25,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,90,100,100,90,100,100,95,84,100,100,20,100,100,100,90,100,88,100,94,86,100,94,83,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,95,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,99,100,88,100,100,0,95,87,73,89,92,0,86,3,0,52,0,1,0
l3,3=100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,80,100,100,100,100,87,100,100,91,87,100,100,1,100,100,100,100,0,91,0,80,94,0,0,85,0,0,6,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,94,100,0,100,100,100,100,0,100,100,88,13,87,100,92,100,100,100,100,89,100,100,100,92,100,100,100,100,100,92,13,90,92,0,0,89,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,87,92,0,100,100,100,91,100,100,0,100,91,100,100,100,29,100,100,87,88,100,92,100,100,93,100,100,88,99,0,0,100,100,89,0,0,0,76,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,98,100,100,100,93,0,100,100,100,94,100,89,100,100,86,78,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,86,100,100,100,87,100,100,89,86,100,92,92,89,90,92,93,68,89,12
l7,3=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,88,88,100,100,100,0,0,0,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,100,100,100,93,100,90,0,100,100,100,93,90,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,93,100,91,100,100,87,87,100,90,13,90,93,92,96,91,86,0
l9,3=100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,95,100,100,98,1,100,100,90,93,90,0
l10,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,88,100,100,100,100,100,100,99,90,100,100,100,100,95,100,100,100,93,100,42,100,100,90,11,84,0,88,99,0,84,0,0,0,0,8,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,87,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,94,100,100,100,93,90,100,100,92,94,0,84,88,92,97,87,89,91,92,0,86,0
l12,3=97,0,92,82,0,0,100,0,100,100,90,100,0,93,100,0,0,0,100,0,100,100,100,64,100,100,60,100,74,0,100,0,100,100,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,55
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,88,92,100,100,95,91,36,82,100,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,90,89,100,100,92,100,92,100,100,93,100,93,93,0,1,83,83,100,94,100,100,100,85,88,86,86,100,88,92,100,83,100,100,92,90,88,88,5,61,56,92,81,91,98,90,92,0,0,0
l15,3=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,95,100,69,100,100,97,100,100,80,100,7,0,100,100,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,100,81,100,85,100,100,100,100,100,0,101,100,100,0,100,100,100,100,0,68,100,60,100,100,91,100,100,100,100,98,0,100,100,42,86,2,0,86,65,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,92,100,97,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,0,100,100,100,88,93,100,100,100,100,92,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,4,0,88,0,0,5,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,100,100,100,92,100,97,100,100,100,100,89,100,100,92,100,82,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,90,100,100,87,91,100,96,94,95,91,88,93,46,87,13
l19,3=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,89,100,100,100,94,66,100,100,89,89,0,4,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,89,100,100,102,88,100,93,97,92,89,100,92,96,100,14
l21,3=100,63,100,100,100,91,100,100,100,100,99,100,100,100,100,92,0,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,3,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,95,17,100,90
l22,3=100,100,100,100,100,90,100,89,100,100,94,100,92,89,100,92,3,85,100,99,100,91,0,100,87,86,0,100,11,100,100,100,100,92,92,0,91,89,91,77,95,6,0,0,0,0,0,0,5,0
l23,3=100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,88,100,87,100,88,89,100,100,100,100,100,0,89,99,100,93,90,100,100,100,88,46,95,88,74,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,0,100,86,39,90,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,0,98,100,100,100,100,96,100,0,87,100,0,0,100,100,77,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,96
l25,3=100,101,100,87,95,100,100,100,100,100,100,100,92,100,90,100,100,101,100,100,100,100,88,100,92,0,100,96,100,100,93,101,95,7,100,100,97,83,23,86,100,98,0,84,2,0,0,0,17,0
l26,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,90,0,0,0,0,6,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,100,92,100,90,100,100,74,100,100,90,100,91,30,97,100,92,100,100,100,100,14,88,100,0,95,100,77,100,100,100,100,0,46,100,0,29,95,0,0,90,0,0,91,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100,0,100,100,89,0,90,97,46,0,0,100,100,6,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,96,91,0,100,100,100,90,100,100,87,96,89,0,100,90,0,0,97,48,4,0,2,0
l30,3=100,100,100,100,94,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,84,100,100,94,100,100,100,97,100,100,100,47,87,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,94,95,91,100,91,12,86,0
l31,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,100,91,100,100,100,100,100,100,100,92,99,100,100,2,100,100,0,98,30,100,89,37,91,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=90,94,100,90,100,0,100,89,100,100,100,100,100,94,100,0,77,98,100,95,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,86,0,100,90,0,97,100,89,85,99,73,24,0,20,0,0,0,1,0
l33,3=77,91,100,18,100,0,100,86,100,100,77,100,100,89,100,0,0,0,100,79,100,100,100,49,100,48,100,100,0,100,100,66,100,0,0,0,100,100,96,100,100,100,93,100,100,95,100,0,0,0
l34,3=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,3,85,0,100,91,2,0,0,77,0,0,0,0
l35,3=100,100,100,0,45,100,100,100,100,70,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,55,0,99,0,100,100,0,100,100,0,89,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,3=100,74,0,93,97,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,0,100,100,93,100,100,89,12,100,100,0,5,0,99,100,84,97,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=93,0,83,90,92,3,100,0,100,100,67,88,100,91,86,0,72,87,100,88,100,100,91,0,100,85,87,100,0,88,100,86,100,100,81,0,100,0,100,100,100,100,86,88,100,100,100,92,89,73
l38,3=86,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,45,0,0,0,91,100,0,100,100,88,0,100,77,100,0,0,98,100,0,100,100,88,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90
l39,3=89,0,4,11,0,0,100,0,100,100,0,27,100,60,2,0,0,0,100,0,100,100,63,0,100,90,0,2,0,0,100,0,95,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=100,89,100,86,95,7,100,100,100,100,100,100,100,100,4,91,85,88,100,100,100,100,100,89,100,100,87,97,0,100,100,92,100,100,96,0,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,97,87,97,93
l41,3=100,0,100,0,71,91,100,1,100,100,100,100,100,78,100,0,9,0,100,0,100,100,12,0,100,100,0,0,97,98,100,2,78,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,98
l42,3=0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,0,83,100,0,25,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,93,0,16,82,5,0,100,58,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=0,0,80,81,0,0,95,0,100,14,99,97,100,0,100,0,0,81,100,0,100,100,15,0,100,90,0,92,0,0,100,0,0,100,11,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,95
l44,3=83,0,39,0,0,0,100,0,100,100,0,78,100,0,93,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,50,0,0,0,99,100,0,70,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,3=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,2,98,100,0,99,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,5,0,0,0,100,0,0,100,79,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,1,0,0,0,100,0,98,100,0,92,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,83,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100,93
l47,3=0,0,0,0,0,0,32,0,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,20,0,100,31,0,0,100,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,100,100,100,100,57,0,100,0,0,100,6,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,0,90,0,98,89,58,86,100,0,0,0,0,13,88,0,100,100,19,0,100,7,0,0,0,0,89,0,4,0,0,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,92,92,100,56,0,100,29,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,74,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,59,100,100,0,93,0,0,96,0,2,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,1,92,100,0,0,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,64,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,99,0,0,3,77,6,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,91
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,75
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,63,2,98,0,100,100,0,12,0,0,0,0,19,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,97,100,100,100,100,0,100,100,0,99,0
l12,4=100,83,100,99,0,90,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,74,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,0,95,100,100,100,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,42,100,81,0,100,100,1,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,98,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,17,0,0,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,68,0,100,0,0,84,0,0,0,0,20,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,99,1
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,0,58,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,90
l21,4=100,99,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,7,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,58,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,99,100,100,100,100,100,100,2,91,100,100,100,100,20,0,6,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,1,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,0,100,99,94,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,99,100,100,0,100,100,71,94,0,12,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,26,0,100,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,68,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,26,100,100,100,100,100,100,0,92,100,0,13,100,0,0,69,0,0,100,0,0,0
l28,4=100,100,100,99,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,99,0,100,100,62,0,2,100,100,0,0,100,100,33,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,64,0,100,91,0,67,100,0,2,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,20,100,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,97,100,100,22,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,93,100,6,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,92,100,0,2,1,0,0,0,0,0,0
l33,4=100,48,100,7,100,0,100,100,100,100,98,100,100,99,100,0,0,64,100,21,100,100,100,23,100,100,100,100,0,100,100,96,100,0,3,0,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,0,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,100,100,73,81,0,100,100,63,15,0,97,0,0,0,0
l35,4=100,100,100,1,0,100,100,100,101,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,38,1,100,0,100,100,4,100,100,0,99,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,4=100,72,0,90,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,96,99,100,100,100,92,7,100,100,12,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,52,100,100,100,100,0,51,100,100,100,100,100,100,0,100,62,100,100,0,100,100,100,100,100,98,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=99,0,100,1,0,0,100,0,100,100,100,100,100,52,54,0,0,96,100,0,100,100,100,0,100,100,77,0,0,72,100,0,100,100,78,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,84,1,0,0,100,0,100,100,3,97,100,98,18,0,0,7,100,35,100,100,100,0,100,100,9,48,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100
l41,4=100,0,100,0,0,85,100,67,100,100,100,100,100,100,100,0,91,0,100,0,100,100,28,0,100,100,80,5,100,85,100,0,0,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100
l42,4=0,0,0,0,0,2,100,0,100,100,0,100,100,0,3,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,5,46,29,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,95,94,0,0,100,0,100,95,100,100,100,0,99,0,0,97,100,0,100,100,4,0,100,100,0,82,0,63,78,0,5,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100
l44,4=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,96,0,0,0,96,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,4=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,98,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,66,0,0,0,0,100,0,0,100,95,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=13,0,97,0,0,0,100,0,100,100,39,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,14,0,0,100,98,0,100,0,1,100,0,0,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,94
l47,4=0,0,0,0,0,0,100,0,96,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,69,0,0,0,0,0,100,100,100,100,97,0,100,0,0,100,99,0,100,100
l48,4=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,1,100,100,0,0,0,0,5,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,0,0,88,0,0,66,0,0,100,0,4,0,0,0,22,0,98,100,0,0,100,0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,6,4,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,91,100,100,100,97,100,100,100,0,0,100,100,6,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,94,85,100,63,0,98,0,0,20,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,0,100,5,15,100,4,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,0,0,81,42,6,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,81
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,57,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,97,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,0,97,100,0,100,0,0,76,0,0,0,0,12,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,71,100,0,100,0
l12,5=100,0,100,99,0,88,100,18,100,100,0,100,0,100,100,0,69,0,100,71,100,100,100,95,100,100,8,100,0,0,100,0,100,100,64,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,94,70,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,15,0,100,100,0,13,100,100,38,0,9,0
l15,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,99,100,14,100,100,81,100,100,5,100,92,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,69,34,100,99,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100,100,89,0,0,0,100,93,0,5,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,97,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,91,100,100,100,99,100,100,100,100,100,95,100,100,100,91,70,61,100,0,0,81,0,0,0,0,9,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,101,101,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,101,100,95,100,100,100,0,100,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,96,97
l21,5=100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,70,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,86,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,99,5,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,101,97,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,50,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=98,97,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,99,72,91,100,100,99,100,100,100,99,0,100,99,99,0,99,100,99,99,99,0,0,100,99,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100
l25,5=99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,101,100,100,99,88,100,99,101,100,0,100,98,100,100,99,100,100,98,101,100,100,0,94,97,100,96,0,100,100,90,94,0,36,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,46,100,90,0,20,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,6,100,100,0,0,100,100,0,1,0,0,99,0,0,0
l28,5=100,40,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,100,100,0,0,0,98,87,0,0,100,100,0,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,99,100,57,0,67,100,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,6,100,100
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,97,100,100,1,100,0,22,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,3,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,0,100,100,59,100,100,100,100,100,100,28,3,13,0,50,0,0,0
l33,5=100,0,100,0,100,2,100,100,100,100,89,101,100,60,100,0,0,100,100,3,100,100,100,14,100,100,100,100,0,100,100,93,100,0,0,0,100,100,74,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l34,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,77,66,0,100,0,0,96,0,80,1,0,0,0
l35,5=100,100,100,11,100,100,100,100,100,63,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,53,0,100,0,100,100,66,100,100,0,100,62,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,5=99,47,98,23,100,100,99,100,100,100,0,100,99,99,100,28,81,100,100,101,99,101,99,99,100,100,100,100,1,100,100,8,100,100,100,0,0,99,100,100,100,99,100,100,100,100,99,99,101,99
l37,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,0,0,100,100,96,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,66,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100
l38,5=100,0,98,0,0,0,100,0,92,100,100,100,100,39,11,0,0,79,100,0,100,100,96,0,100,100,0,0,0,85,100,0,100,71,26,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=98,0,99,0,0,0,99,35,101,100,39,100,100,85,0,0,0,95,101,5,100,100,99,0,100,100,91,0,0,100,100,71,100,99,0,0,101,99,100,0,100,99,101,100,100,98,100,100,100,99
l40,5=100,100,100,100,100,78,100,101,100,100,100,100,98,101,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,0,100,100,100,100,101,100,99,100,100
l41,5=100,0,96,0,0,40,100,79,100,100,0,0,100,99,100,0,90,0,100,0,100,100,25,0,100,100,97,100,35,88,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,5=0,0,0,0,0,0,100,0,100,91,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,61,88,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,97,85,0,0,0,0,98,99,87,100,100,0,1,0,0,70,98,0,100,100,0,0,100,100,0,10,0,25,0,0,0,100,65,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,97
l44,5=22,0,0,0,0,0,100,0,3,100,47,0,100,0,100,0,0,5,100,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,21,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,15,100,0
l45,5=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,57,100,0,100,0,0,5,100,0,100,100,6,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=0,0,58,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,71,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,53,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,5=0,0,0,0,0,0,94,0,90,93,0,0,8,0,0,0,0,0,1,0,100,98,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,98,0,100,101
l48,5=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,74,100,100,0,18,0,0,14,100,0,98,100,0,0,100,91,8,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,0,96,0,0,57,0,0,100,0,0,0,0,0,9,0,100,99,0,0,100,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,0,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,12,22,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,95,90,100,100,100,100,12,89,93,0,0,85,0,0,1,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,35,0,100,0,0,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,75,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,99,12,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,101,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,76,98
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,25,100,91,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,95,100,100,100,100,1,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,99,0,100,100,100,99,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,91
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,89,0,100,43,0,87,37,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,95,100,80,0,42,89,0,100,0
l12,6=100,0,100,99,95,32,100,7,100,100,4,100,0,100,100,0,0,0,100,98,100,100,100,100,100,100,57,100,35,0,100,64,100,100,19,0,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,100,42,100,100
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,46,0,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,100,0,99,100,92,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5,0,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,81,100,100,100,100,71,0,100,100,2,15,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,49,100,100,98,100,100,100,100,100,89,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,93,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,0,100,100,98,94,100,100,86,100,100,51,100,100,99,97,0,87,101,100,100,0,10,85,100,35,0,49,0,18,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,99,100,100,100,14,100,1
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,92,100,100,99,67,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,99,100,100,100,100,100,100
l21,6=100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,53,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,22,0,100,100,39,100,100,0,0,0,0,7,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,12,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,90,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,99,100,93,100,100,100,84,0,100,89,100,100,23,90,89,89,100,100,100,88,89,88,48,93,0,91,90,90,90,0,89,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,71,90,100,0,0,74,0,0,0,0,3,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,80,100,100,37,0,100,100,0,3,0,0,99,0,1,0
l28,6=100,99,100,4,91,100,100,100,100,99,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,0,100,100,0,0,100,4,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,79,0,100,0,0,0,1,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,25,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,0,100
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,98,92,100,0,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,67,0,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,30,100,100,100,100,100,100,0,0,64,5,96,0,0,0
l33,6=100,0,100,98,100,87,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,10,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,0,0
l34,6=100,100,100,89,93,100,100,100,100,99,100,100,27,100,95,100,81,100,100,100,100,93,23,100,84,100,100,87,100,100,100,100,92,0,0,100,100,0,0,0,95,0,0,88,0,1,0,0,0,0
l35,6=100,100,100,31,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,81,0,100,0,100,100,70,100,100,0,93,62,0,100,0,19,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,6=100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=93,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,0,16,100,59,100,100,100,17,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,101,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,0,25,0,29,0,100,0,94,100,100,100,100,27,0,0,0,60,100,0,100,100,41,0,100,100,80,29,0,99,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,0,100,0,0,0,100,89,100,100,0,100,100,0,1,0,0,99,100,0,100,100,100,0,100,100,99,0,0,100,100,93,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,7,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,3,0,0,0,0,100,0,100,100,61,99,100,91,100,0,8,90,100,0,100,100,1,0,100,100,0,100,100,49,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,6=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,100,0,0,0,0,52,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=7,0,97,88,0,0,100,0,100,98,88,37,100,0,100,0,0,60,100,0,100,100,0,0,100,100,66,0,0,0,81,0,0,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,5,100,83
l44,6=19,0,1,2,0,0,100,0,0,100,38,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,2,0,100,100,0,0,0,100,100,0,75,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,25,100,0
l45,6=0,0,0,0,0,0,100,0,99,100,0,8,100,0,93,0,0,50,100,0,100,100,3,0,100,91,0,0,0,0,100,0,4,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=0,0,16,0,0,0,100,0,100,100,0,98,100,0,1,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,99,100,0,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,6=0,0,0,0,0,0,89,0,86,89,0,0,23,0,0,0,0,0,60,0,90,94,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,90,95,93,87,0,100,46,27,100,86,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,0,0,67,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,0,84,0,0,69,0,0,87,0,0,0,0,0,35,0,95,92,0,0,100,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,100,87,100,100,83,86,88,78,0,100,0,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,50,0,100,100,0,80,0,0,100,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,96,100,100,100,90,14,92,0,1,0,80,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,67,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,83,100,0,0,0,0,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,51,100,100,86,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,86,65,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,23,13,100,60,100,100,100,100,100,0,100,91,43,100,100,33,28,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,78,81
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,0,100,100,100,100,0,46,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,90,0,98,100,100,46,92,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,82
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,20,79,88,0,100,100,0,28,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,46,90,0,0,70,0,3,100,0
l12,7=100,0,100,18,75,0,100,0,100,100,5,100,0,100,100,0,0,0,100,1,100,100,100,54,100,47,0,100,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,54
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,94,100,100,100,33,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,35,34,100,100,7,100,100,100,0,96,100,59,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,97,100,36,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,2,100,100,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=71,88,100,89,29,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,0,94,100,100,94,0,75,52,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,0,61,100,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,0,100,100,49,0,41,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100
l21,7=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,100,58,0,100,100,39,0,0,13,66,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,1,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,96,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,96,100,100,100,100,100,99,100,0,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,86,100,100,90,100,87,90,100,100,98,86,89,31,86,86,0,88,86,87,42,0,92,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,86,67,100,0,0,66,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,43,100,100,0,32,0,0,86,0,0,0
l28,7=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,100,0,100,100,76,0,100,0,100,33,1,100,100,0,5,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,97,94,100,25,0,0,53,0
l30,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,88
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,99,87,0,18,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,0,100,100,100,96,100,8,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,37,0,0,0
l33,7=100,0,100,98,100,91,100,3,100,100,96,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,98,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,9,100,0,0,0
l34,7=100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,92,83,100,99,100,100,83,100,100,100,101,88,0,0,100,93,77,18,0,99,0,0,28,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,100,100,0,61,100,100,100,83,0,100,100,0,100,76,100,100,100,100,100,100,14,0,100,0,100,100,84,100,100,0,0,0,0,100,0,4,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,7=100,0,100,0,100,30,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=59,84,100,66,100,98,100,100,100,100,86,100,100,98,100,0,21,31,100,0,100,100,96,89,100,100,100,100,5,100,100,98,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,0,0,51,96,19,100,39,100,100,100,100,100,11,2,0,0,94,100,44,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,25,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,0,100,0,0,0,100,95,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,99,0,100,100,100,0,100,50,99,66,0,100,100,74,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l41,7=100,0,11,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,16,100,0,46,100,0,0,100,100,0,100,0,95,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,7=0,0,0,0,0,0,100,1,100,100,0,99,100,0,0,0,0,0,73,0,66,94,0,0,100,0,0,0,0,99,100,0,0,2,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,7=0,0,81,28,0,0,100,0,98,100,0,0,100,0,70,0,0,5,100,0,100,100,0,0,100,100,62,1,0,46,100,0,0,100,79,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,1
l44,7=1,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,99,0,0,0,99,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,19,100,0
l45,7=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,8,0,0,5,100,0,100,100,0,0,100,79,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,18,0,0,100,0,59,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,67
l47,7=0,0,0,0,0,0,35,0,89,92,0,0,0,0,0,0,0,0,78,0,90,94,0,0,100,0,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,93,95,100,88,90,0,100,88,30,100,92,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,0,0,34,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,23,0,0,2,0,0,8,0,0,0,0,0,7,0,13,92,0,0,100,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,100,24,100,100,100,91,55,0,0,100,13,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,62,0,0,99,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,0,100,100,1,72,0,0,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,0,100,87,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,13,0,95,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,99,100,0,45,100,100,44,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,51,100,100,3,0,100,63,100,100,89,47,69,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,12,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,91,89
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,56,100,100,100,100,99,100,100,0,80,0,8,0,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,93,100,0
l9,8=100,100,100,100,100,70,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,94
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,52,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,56,100,0,2,100,0
l12,8=100,8,91,100,93,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,38,100,0,100,100,98,100,100,72,55,100,70,0,100,0,100,100,45,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,61,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,36,26,100,100,3,100,100,100,100,26,100,19,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,33,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,88,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,3,0,98,0,66,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,22
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,75,0,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,0,100,100,100,100,100,100,96
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,54,0,95,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,75,0,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,15,100,99,100,100,100,100,100,100,56,18,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,35,100,9,0,100,0
l26,8=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,98,59,100,0,0,94,0,0,0,0,68,0
l27,8=100,97,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,95,100,100,0,59,0,0,92,0,0,0
l28,8=100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,11,0,100,0,100,100,100,0,100,24,100,99,1,100,100,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,69,0
l30,8=100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,9,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,99
l31,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,74,100,100,9,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,97,100,100,100,99,100,29,100,100,100,100,100,100,100,0,89,0,100,0,100,100,100,98,100,100,79,100,82,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,3,100,0,12,0
l33,8=100,0,100,100,100,60,100,47,100,100,26,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,84,100,100,0,93,100,0,100,0,55,0,100,100,100,100,100,100,32,100,100,96,100,0,0,0
l34,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,0,100,0,100,98,0,100,2,8,100,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,101,0,100,0,100,100,100,100,100,100,75,0,100,0,100,100,47,100,100,12,83,0,0,100,0,0,0,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,8=100,0,100,0,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,26,100,100,100,0,100,100,70,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=100,73,68,0,100,24,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,94,0,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91
l38,8=100,0,0,100,100,87,100,89,100,100,100,100,100,80,6,0,0,100,100,98,100,100,2,0,100,100,100,0,42,100,100,19,100,100,98,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,0,100,0,4,0,100,98,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,33,100,96,62,100,0,100,100,6,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,7,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,77,100,98
l41,8=100,89,100,7,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,65,0,0,39,100,0,0,100,100,11,100,2,100,100,0,100,100,10,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99
l42,8=0,0,0,0,0,0,100,32,98,100,0,92,100,0,92,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,98,100,0,0,39,3,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=17,0,0,78,0,0,100,0,100,100,0,98,100,0,4,0,0,96,100,0,100,100,11,0,100,100,69,23,0,99,100,0,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,77
l44,8=0,1,14,0,0,0,100,0,101,100,0,5,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,39,0,0,0,99,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,68,100,0
l45,8=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,60,100,100,0,13,0,0,91,100,0,100,100,90,0,100,100,1,0,0,100,100,0,9,97,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=98,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,37,0,91,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95
l47,8=0,0,0,0,0,0,0,0,100,82,0,0,4,0,0,0,0,0,99,0,100,99,0,0,100,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,100,100,100,100,81,0,100,100,56,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,0,78,0,100,100,0,100,99,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,18,0,0,30,0,0,5,0,0,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,0,87,0,0,89,0,0,99,0,0,0,0,0,7,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,66,100,100,100,100,0,91,0,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,96,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,89,100,100,100,90,0,100,100,0,2,0,0,98,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,98,100,77,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,0,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,2,100,100,12,100,100,100,100,100,100,88,100,66,100,100,100,100,100,100,14,94,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,8,99,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,69,100,25,99,100,0,100,100,0,100,100,98,100,0,0,100,100,0,0,56,0,85,49,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,7,100,100,0,72,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,0,69,100,46,1,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,0
l9,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0
l10,9=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,16,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,97,97,100,0,0,100,0
l12,9=100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,31,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,97,35,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,15,99
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,101,100,100,100,100,96,100,100,100,61,11,0,100,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,2,24,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,88,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,99,100,100,0,100,100,99,100,77,0,100,100,0,95,0,0,16,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,71,100,100,100,0,100,100,100,0,0,17,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,94,11,6
l19,9=100,100,100,100,2,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,9,0,4,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l21,9=100,87,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,46,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,78,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,97,2,21,0,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,9=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,83,100,100,0,99,48,100,0,0,100,0
l26,9=100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,94,30,100,0,0,3,0,0,0,0,41,0
l27,9=100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,42,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,35,100,51,0,7,0,0,37,0,0,0
l28,9=100,52,100,100,90,100,100,100,98,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,69,3,100,0,100,100,100,0,100,74,100,3,0,100,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,74,0,14,61,66,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,0,9
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,93,100,100,0,100,0,100,33,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,3,100,0,100,100,100,76,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,96,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,29,4,0,0,0
l33,9=76,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,81,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l34,9=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,40,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,95,0,0,100,3,100,9,0,100,7,0,98,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,21,0,97,0,100,100,0,100,100,0,27,0,0,100,0,0,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,9=100,3,100,0,80,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,99,0,100,100,5,100,0,0,100,100,0,100,10,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=100,13,100,0,100,47,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,98,0,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,60
l38,9=100,0,100,51,100,95,100,0,100,100,100,100,100,5,85,0,0,100,100,5,100,100,6,0,100,100,97,0,0,100,100,1,100,100,84,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,0,96,0,0,0,100,28,100,100,3,100,100,0,93,0,0,100,100,0,100,100,100,5,100,88,28,46,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=100,46,0,26,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100
l41,9=0,2,93,0,0,32,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,15,0,64,100,0,100,100,5,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99
l42,9=0,0,0,0,0,0,80,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,74,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=0,0,0,0,0,0,100,0,100,97,0,29,100,0,89,0,0,47,100,0,100,100,0,0,100,90,0,1,0,9,100,0,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86
l44,9=0,0,0,0,0,0,10,0,100,100,0,51,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,36,0,0,0,86,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,9=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,88,100,100,0,0,0,0,2,100,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,97,100,0,97,64,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=99,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,26,0,0,100,0,17,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,46,0,0,0,0,0,100,61,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,91,0,100,100,0,93,88,0,0,0,0,0,24,0,99,100,0,0,100,100,40,0,0,0,99,0,4,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,14,100,0,0,100,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,60,0,0,0,100,0,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,0,0,0,100,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,77,89,100,100,0,0,0,2,100,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,64,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,0,66,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,95,100,100,0,100,100,21,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,79,100,99,100,100,0,60,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,39,100,100,100,100,3,95,100,83,4,5,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,73,100,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,101,100,100,100,96,76,100,100,0,9,0,86,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,84,94,83,0,93,0
l12,10=100,0,87,89,0,0,100,15,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,93,100,3,0,100,64,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,43,33,100,71,2,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,68,0,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,2,100,100,100,0,100,100,43,100,101,0,8,0,48,0
l15,10=98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,61,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,1,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,17,100,100,0,100,100,0,100,100,83,100,0,0,74,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,3,5,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,96,71
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,0,100,100,62,98,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,91,96
l21,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,28,0,84,0,1,100,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,57,12,100,95,99,59,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,0,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,46,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,96,100,93,100,100,0,93,8,100,85,0,100,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,87,11,94,23,100,0,0,1,0,0,46,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,0,100,69,0,99,0,0,98,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,86,100,100,100,100,90,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,0,100,100,100,0,100,99,72,9,67,100,100,0,0,0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0
l29,10=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,70,0,94,99,36,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,69,100,100,0,100,0,100,74,100,100,35,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,48,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,36,100,101,100,100,0,100,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,16,0,100,98,0,11,0
l33,10=100,74,98,100,100,98,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,7,100,99,100,100,52,100,100,0,100,0,92,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,0,0,0
l34,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,12,0,100,93,0,100,0,0,0,0,0,0
l35,10=100,100,100,0,0,100,100,100,100,85,100,100,0,100,5,100,100,100,44,100,100,96,0,98,0,100,100,13,100,100,100,81,0,0,100,0,0,0,1,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,10=100,0,100,0,72,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,81,100,100,58,100,100,100,97,100,100,98,100,0,93,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,0,100,97,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,95,0,100,91,100,100,100,58,100,92,28,100,0,100,100,100,101,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,98,97
l38,10=98,0,100,0,88,89,100,0,100,100,100,100,100,57,100,0,0,100,100,4,100,100,83,0,100,100,91,0,0,100,100,44,100,100,7,3,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,4,100,0,0,14,100,77,100,100,85,100,100,60,0,0,0,100,100,0,100,100,100,91,100,92,51,2,0,100,100,0,100,100,0,0,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=6,75,100,0,0,100,100,51,100,100,100,100,100,82,100,0,26,0,100,0,100,100,25,0,100,100,0,71,0,63,100,0,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,10=0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,81,100,3,63,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,6,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,10=0,0,0,0,0,0,100,0,100,99,3,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,19,0,100,94,0,90,0,65,100,0,8,101,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,74,100,100,100,100
l44,10=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,97,100,0,100,0,0,25,100,0,100,100,0,0,100,28,0,0,0,101,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,80,100,0
l45,10=0,0,87,0,0,0,100,0,100,100,100,99,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,18,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100
l46,10=100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,16,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,54,95,0,0,100,0,98,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,10=0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,28,0,0,0,0,0,91,0,90,93,0,0,100,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,99,87,100,90,91,0,100,90,67,100,87,0,100,100
l48,10=0,0,0,0,0,0,53,0,100,100,0,99,94,0,21,0,0,0,94,0,85,100,0,0,100,99,0,0,0,0,101,0,2,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,75,0,83,94,0,0,100,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,100,70,100,100,100,81,12,88,0,100,0,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100,0,97,0,0,51,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,0,0,100,94,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,22,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,3,100,99,100,100,100,100,100,100,101,53,0,100,100,0,75,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,74,0,100,100,21,100,100,100,99,0,99,0,0,79,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,0,0,92,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,56,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,0,77,0,100,100,76,93,100,100,0,100,70,100,100,100,100,100,0,0,14,100,0,100,100,0,100,100,1,100,0,0,100,100,0,3,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,65,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,0,61,76,94,92,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,79,46,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,56,100,100,0,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,101,100,100,100,101,92,100,100,0,94,100,80,0,81,91,100,81,0,72,0
l9,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0
l10,11=100,100,100,55,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,41,0,100,100,0,0,2,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,84,0,91,73,100,70,0,0,0,45,74,0,2,0
l12,11=96,0,1,0,0,0,100,0,100,100,65,100,0,45,100,0,0,0,64,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,9,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,28,28
l13,11=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,11,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,0,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,95,90,100,100,82,100,84,100,100,89,91,93,89,0,0,54,94,100,65,100,100,100,100,94,96,77,100,90,94,100,93,100,100,0,0,64,100,77,0,100,95,0,82,65,0,0,0,0,0
l15,11=100,99,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,40,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,0,100,100,100,100,67,0,100,88,100,100,3,100,100,0,100,25,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,18,101,100,100,100,100,101,100,0,100,98,100,100,0,100,100,100,100,83,88,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,6,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,72,0,0,100,8,2,0,0,0
l19,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,0,0,100,89,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,93,100,101,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,0,24,100,100,85,95,0,6
l21,11=100,0,83,34,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,56,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,60,100,100,36,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l22,11=100,100,99,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,99,100,28,96,100,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,23,100,0,0,100,0,10,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=9,0,100,1,0,0,100,0,100,100,100,100,100,99,99,0,0,0,100,0,100,101,100,67,0,100,100,14,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43
l25,11=100,100,100,0,79,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,71,100,100,100,100,95,0,100,100,74,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,96,100,100,100,0,100,77,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,5,100,100,100,100,78,100,9,0,1,5,100,100,100,100,100,0,95,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,99,100,86,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,2,0,14,0,100,100,98,0,100,88,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,8,100,100,100,0,75,0
l31,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,71,0,0,92,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,6,100,0,16,53,100,0,100,100,100,7,100,100,27,100,0,100,100,100,0,100,7,0,100,100,78,97,100,100,0,0,0,81,0,0,0,0
l33,11=100,0,58,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,44,100,0,100,100,100,0,100,0,89,100,0,3,100,0,100,0,0,0,100,100,92,4,100,100,0,52,100,16,100,0,0,0
l34,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,34,100,100,3,100,100,100,100,100,100,12,0,0,0,100,59,15,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=100,100,100,0,0,100,100,100,100,19,100,100,0,100,0,100,100,100,0,97,89,0,0,0,0,100,100,0,100,1,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,11=100,0,93,0,0,0,100,8,100,100,20,0,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,87,0,100,100,0,93,0,0,100,0,92,100,3,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=90,0,95,91,90,52,100,94,100,100,91,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,92,0,100,100,99,100,100,95,0,100,0,100,100,100,100,98,93,100,61,100,0,0,22
l38,11=0,0,90,0,0,0,100,0,0,100,88,77,101,0,0,0,0,33,100,0,100,97,0,0,100,97,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=96,0,0,0,0,0,100,0,97,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,40,0,100,4,0,0,0,91,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=100,0,100,0,9,0,100,85,100,100,89,90,100,0,92,0,0,93,100,0,100,100,100,0,100,97,0,0,0,100,100,88,100,100,100,0,100,100,101,100,0,100,92,100,100,90,100,0,0,0
l41,11=0,0,92,0,0,0,100,0,93,0,88,86,100,0,96,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,95,0,31,3,0,100,0,100,100,0,0,100,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,3
l42,11=0,0,0,0,0,0,17,0,0,99,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,11=0,0,0,0,0,0,92,0,100,49,0,0,100,0,90,0,0,0,98,0,22,100,0,0,100,0,0,0,0,0,87,0,0,68,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,99,100,88
l44,11=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,83,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,11=0,0,0,0,0,0,97,0,100,100,0,0,99,0,0,0,0,0,80,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,98,100,53,100,0,100,100,100,100
l46,11=92,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,79,100,0,0,0,0,0,100,0,99,100,0,0,100,4,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,0
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,100,89,13,0,95,35,0,100,0,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,94,30,0,15,76,0,0,0,0,0,11,0,2,100,0,0,100,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,95,99,46,0,0,1,0,86,0,100,92,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,28,0,0,100,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,47,100,100,100,93,100,100,100,72,4,100,93,0,0,1,16,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,2,100,99,0,0,0,82,50,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,96,100,100,100,100,0,100,67,92,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,53,87,100,0,77,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,5,0,100,64,73,100,0,3,10,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,87,98,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,82,100,0,100,100,0,100,100,96,100,1,0,100,100,18,89,80,3,98,6,0,0,0,3,7,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,101,100,76,90,98,94,84,0,37,52
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,3,55,100,100,97,100,0,97,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,90,100,100,65,94,100,81,14,87,93,100,85,11,81,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,2
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,81,91,100,91,100,98,0,87,15,82,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,83,77,86,77,100,89,88,61,0,92,85,0,77,0
l12,12=98,0,96,59,79,0,100,86,100,100,88,100,0,92,100,0,3,0,100,0,100,100,100,0,100,84,83,100,54,91,100,13,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,91,92
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,4,100,100,100,54,35,82,91,97,7,0,2,0,0,0,0,0
l14,12=100,93,100,100,100,88,100,88,100,100,100,88,100,97,0,21,73,95,100,90,100,100,100,100,97,90,87,100,92,94,100,100,100,100,17,78,88,100,82,87,100,93,0,86,76,0,0,0,6,0
l15,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,39,0,100,100,100,100,100,0,84,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,3,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,0,100,73,100,100,94,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,81,0,100,100,99,5,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,94,86,100,100,100,99,100,100,100,46,0,0,33,73,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,69,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,77,100,93,78,89,99,99,100,65,62,21
l19,12=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,5,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,72,100,0,90,61,0,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,82,100,80,63
l21,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l22,12=100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,74,100,100,81,100,100,82,0,86,66,28,80,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,28,100,12,100,58,0,86,100,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,12=100,27,100,100,62,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,34,90,0,96,86,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,1,7,0,1,100,5,0,42,0,0,4,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,94,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,95,0,2,13,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,0,101,100,100,100,23,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,0,70,33,0,98,94,0,2,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,90,0,100,100,100,74,100,6,0,100,100,100,100,80,0,0,80,1,45,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,96,99,100,100,29,100,6
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,96,100,0,100,100,0,100,0,100,93,6,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,39,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,92,100,0,70,89,100,0,100,100,100,89,100,100,88,100,0,100,100,100,0,100,84,0,100,100,81,96,100,100,0,21,0,98,0,0,0,0
l33,12=100,1,100,0,100,0,100,23,100,100,0,100,100,6,100,0,0,95,100,72,100,100,100,38,100,0,100,100,0,72,100,0,100,0,95,0,100,100,100,99,100,100,0,74,99,97,100,0,0,0
l34,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,85,88,0,100,100,98,75,0,100,0,0,64,0,0,0,0,0,0
l35,12=100,101,100,65,25,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,0,100,58,95,27,0,100,100,0,100,9,98,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,12=100,0,88,89,0,15,100,84,100,100,82,79,100,91,90,3,86,100,100,80,100,100,100,87,100,100,2,100,0,0,100,9,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100
l37,12=88,0,96,87,91,87,100,87,100,100,91,91,100,62,100,0,14,100,100,58,100,100,100,65,100,99,38,100,74,100,100,96,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,1,21,90
l38,12=87,1,100,0,77,87,100,0,82,99,100,92,100,56,93,0,0,93,100,0,100,100,75,0,100,99,0,0,56,95,100,11,81,91,70,0,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=94,8,41,0,90,13,100,89,100,100,89,77,100,78,94,0,0,95,84,0,100,100,89,80,100,86,33,0,0,98,100,0,93,91,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100
l40,12=100,87,100,85,100,89,100,100,100,100,100,87,100,88,100,71,92,95,100,93,100,100,100,92,100,89,87,0,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,94,90,88
l41,12=97,0,100,0,0,3,100,0,99,99,100,88,100,93,88,0,0,58,100,0,100,100,88,34,100,90,9,88,89,84,100,0,100,100,0,0,100,100,83,100,100,0,100,100,100,100,100,9,0,90
l42,12=0,0,0,0,8,0,88,0,23,100,0,87,98,15,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,41,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95
l43,12=9,0,4,0,9,0,99,0,100,95,91,16,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,93,0,100,72,34,0,0,0,92,0,6,44,36,0,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93
l44,12=1,0,0,0,0,0,100,0,100,100,37,0,100,0,99,0,0,66,100,0,100,100,74,0,100,0,0,22,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,12=0,0,81,0,0,1,99,0,100,100,81,90,100,0,4,0,0,79,90,0,100,100,17,0,100,84,0,0,0,0,100,0,88,79,0,0,100,91,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=88,0,68,0,0,3,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,83,0,100,89,26,0,0,45,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,45,100,84
l47,12=0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,72,0,76,90,0,0,95,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,96,0,78,100,88,14,86,95,0,100,38,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,0,0,50,0,99,97,0,78,94,0,6,0,0,0,65,0,84,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,1,0,0,0,100,9,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,21,0,62,80,0,0,95,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,100,88,81,100,86,83,74,76,0,100,81,100,85,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,72,34,0,100,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,0,100,100,100,87,0,100,100,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,0,0,0,100,75,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,0,0,100,0,0,0,4,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,0,0,100,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,81,97,100,0,100,100,0,100,100,100,100,98,18,100,100,100,100,99,19,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,98,100,98,100,0,28,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,18,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,9,100,100,100,100,15,0,83,3,100,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,99,100,0,100,100,100,98,0,100,100,0,100,0
l12,13=100,0,100,0,94,0,100,96,100,100,100,100,0,13,100,0,88,0,100,65,100,100,100,0,100,100,101,100,56,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,85,99
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,11,58,97,100,100,2,0,2,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,76,57,100,100,100,100,100,0,96,70,97,15,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,36,100,0,100,100,0,100,100,99,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,0,100,100,100,28,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,63,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,87,0,0,3,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,48,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,1,99,0
l21,13=100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,16,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96
l22,13=100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,1,100,100,20,100,100,100,0,99,95,0,42,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,0,100,52,0,99,100,52,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,13=100,93,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,93,0,0,0,99,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,76,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=95,0,100,100,0,100,100,100,100,18,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,57,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,17,56,100,100,100,100,100,0,0,97,0,54,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,0,100,0,100,100,0,100,3,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,17,90,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98,15,100,100,100,100,100,100,0,0,88,100,2,0,0,0
l33,13=100,0,100,0,100,0,100,5,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,25,100,100,100,0,100,0,75,100,0,0,100,0,100,0,97,0,100,100,100,100,100,100,0,26,100,4,100,0,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,99,0,100,100,69,97,0,100,14,0,59,0,0,0,0,0,0
l35,13=100,100,100,94,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,0,100,46,55,0,0,100,100,0,100,64,90,100,2,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,13=100,9,100,100,0,101,100,100,100,100,95,11,100,93,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,97,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,0,100,100,100,72,100,100,100,100,100,55,100,0,100,0,0,94,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,4,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99
l38,13=85,5,100,0,0,70,100,0,100,100,100,100,100,4,100,0,0,100,100,0,100,100,38,0,100,100,0,0,0,100,100,0,92,100,76,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,0,0,100,0,100,44,100,100,100,0,100,81,100,0,0,100,100,0,100,100,100,81,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l41,13=100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,0,2,0,0,100,100,100,67,100,100,1,100,0,100,100,4,100,100,16,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,40,0,85
l42,13=0,0,0,0,0,0,1,0,42,100,0,90,1,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89
l43,13=11,0,0,0,6,0,97,0,100,100,95,72,100,0,98,0,0,0,100,0,0,100,96,0,100,2,0,0,1,0,99,0,0,32,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=64,0,0,1,0,0,100,0,100,100,96,0,100,13,99,0,0,1,100,0,100,100,100,0,100,0,0,4,0,100,100,0,84,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,13=0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,98,100,0,100,100,15,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,88,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=100,0,82,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,85,0,0,0,100,0,0,100,90,0,100,52,0,0,0,84,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,99
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,7,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,70,5,100,100,0,100,84,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,51,0,100,100,11,100,56,0,0,0,0,3,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,29,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,100,100,100,69,95,98,0,100,99,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,11,100,100,100,0,85,41,0,100,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,8,100,100,100,100,0,100,100,61,0,89,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,2,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,0,0,100,0,0,0,73,0,0,0,0,0
l4,14=100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,48,72,100,0,100,100,0,1,95,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,37,100,0,100,100,0,100,100,100,100,96,9,100,100,100,94,91,28,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,96,100,0,0,93
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,38,100,0,0,0,0,0,0,0,9,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,97,100,100,100,91,0,99,40,99,0,0,33,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,82,100,100,100,99,46,0,100,0,100,0
l12,14=100,0,100,1,87,0,100,75,100,100,100,100,0,5,100,0,55,1,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,83,0,55,80,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,78,100,98,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,93,0,0,100,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,23,100,100,91,100,100,97,100,0,0,100,100,88,0,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,100,100,100,95,95,93,100,0,0,12,61,88,0,0,13,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,1,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,66,100,100,79,0,0,0,100,0,0,72,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,13,100,100,100,0,100,0
l21,14=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0
l22,14=100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,40,100,100,100,0,99,100,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,7,82,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,57,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,77,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,39,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,71,6,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,98,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,79,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,70,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,87,0,0,0
l30,14=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,3,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,98,98,100,100,64,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,101,37,29,100,100,100,100,100,100,0,0,55,98,0,0,0,0
l33,14=100,0,100,0,100,17,100,100,100,100,0,100,100,4,100,0,0,0,100,49,100,100,100,0,100,79,0,100,0,87,100,0,100,0,92,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,7,100,0,0,0
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,95,73,0,100,88,0,25,0,0,2,0,0,0
l35,14=100,100,100,87,37,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,93,100,2,35,0,0,100,100,0,100,100,3,100,92,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,14=100,26,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,3,8,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,54,100,0,100,0,10,96,100,0,100,100,100,0,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,82,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100
l38,14=39,63,100,0,0,99,100,86,100,100,100,100,100,93,100,0,0,100,100,0,100,100,92,4,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,95,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,7,0,100,80,100,11,100,100,100,67,100,96,100,0,0,92,100,0,100,100,100,94,100,100,0,0,0,100,100,30,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=100,2,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,51,100,100
l41,14=100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,97,100,100,90,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,16,93,0,100,100,52,100,100,57,0,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,26,5,4
l42,14=0,0,11,0,1,0,25,0,98,100,0,99,95,0,5,0,0,0,0,0,74,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=64,0,0,0,54,0,86,0,100,100,99,78,100,0,100,0,0,0,100,5,2,100,99,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93
l44,14=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,74,0,100,0,0,0,0,54,100,0,3,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,14=0,0,100,0,0,0,95,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,99,100,0,100,100,0,0,100,89,0,0,0,0,100,0,100,9,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=100,0,17,0,0,0,100,0,100,100,3,100,100,0,97,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,14,0,0,0,71,100,0,9,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,87,52,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,100,52,21,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,9,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,85,0,100,96,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,45,75,0,100,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,98,100,101,100,100,100,0,100,93,0,9,1,100,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,100,100,0,0,100,0,0,0,42,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,42,100,0,100,100,100,100,100,100,67,95,0,0,100,100,2,0,18,0,0,0,0,0,0
l5,15=96,100,100,1,100,0,100,100,93,100,100,100,0,100,46,100,100,100,100,100,0,10,8,100,0,100,100,0,100,100,100,100,44,0,100,100,100,6,71,6,1,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,90,100,100,100,0,0,93
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,78,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,80,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,46,0,100,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,51,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,0,100,100,100,100,0,80,5,100,20,0,88,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,97,91,91,100,100,0,100,0
l12,15=100,0,100,0,0,0,100,28,100,100,100,100,0,3,100,0,0,19,100,0,100,100,100,0,100,86,99,100,0,100,100,0,100,100,80,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,0,100,100,100,0,40,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,91,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,2,100,91,28,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,0,100,100,99,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,67,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,95,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,99,100,100,69,0,100,100,31,31,89,0,100,0,0,0,0,25,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,4,100,101,100,100,0,71,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,60,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,9
l21,15=100,39,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4
l22,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,95,100,100,8,100,100,100,0,99,49,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,0,100,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,0,100,100,100,0,100,43,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,62,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51
l25,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,0,1,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,99,100,100,100,0,100,100,100,2,0,0,100,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,0,100,68,100,100,100,100,100,100,100,0,10,96,100,100,100,100,100,100,100,68,11,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,13,0,1,0,0,0,0,0,0
l28,15=58,2,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,37,100,79,100,100,100,100,100,100,0,0,95,0,94,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,43,91,100,0,0,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,55,93,100,100,41,100,1,100,100,100,100,100,97,100,0,0,98,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,0,4,100,100,100,100,100,100,0,0,67,96,92,0,0,0
l33,15=100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,7,100,100,0,100,0,0,0,100,51,100,100,100,35,100,61,0,100,0,2,100,0,100,0,60,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,0,0,0
l34,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,86,0,101,100,88,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,15=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,93,100,100,0,98,79,0,100,100,0,100,74,100,98,16,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,15=100,0,100,100,66,100,100,100,100,100,100,82,100,100,97,0,0,75,100,0,100,100,100,100,100,100,83,100,0,100,100,72,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=100,0,100,100,0,85,100,100,100,100,71,91,100,0,100,0,0,96,100,0,100,100,100,0,100,99,55,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,44,100
l38,15=10,90,100,34,0,83,100,87,100,100,100,100,100,95,94,0,0,100,100,0,100,100,20,0,100,100,33,0,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,9,0,100,73,100,7,100,100,100,76,100,4,100,0,0,40,100,0,100,100,100,2,100,100,66,0,0,100,100,16,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=100,0,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,13,100,100
l41,15=100,0,98,0,0,0,100,0,100,100,100,94,100,2,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,28,39,0,100,100,15,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,17,53,0
l42,15=0,0,0,0,0,0,8,0,3,100,0,46,100,0,3,0,0,0,30,0,18,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=70,0,0,0,28,0,95,0,100,100,94,71,100,0,99,0,0,5,100,0,85,100,96,0,100,0,0,13,0,0,100,6,0,100,0,0,100,81,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91
l44,15=99,0,19,96,0,0,100,0,100,100,46,72,100,4,97,0,0,25,100,0,100,100,91,2,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,15=0,0,99,0,0,0,100,0,100,100,100,96,100,0,69,0,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,95,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=99,0,0,0,0,0,100,0,9,100,2,99,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,30,100,0,58,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,3,2,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,100,90,37,100,0,0,0,0,0,0,59,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,22,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,65,100,100,100,0,99,9,0,100,72,100,100,0

