t=2017-06-25_09.01.46

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d69369
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03db9683
a3=0x054332ff03dcb676
a4=0x054332ff03d9c069
a5=0x054332ff03d7a668
a6=0x054332ff02d73160
a7=0x054332ff03da9783
a8=0x054332ff03d88572
a9=0x054332ff03d9a778
a10=0x054332ff03da9672
a11=0x054332ff03db8579
a12=0x054332ff03d58671
a13=0x054332ff03d69680
a14=0x054332ff03dba279
a15=0x054332ff03dba272
a16=0x054332ff03d89371
a17=0x054332ff03d69669
a18=0x054332ff02d41761
a19=0x054332ff03d99582
a20=0x054332ff03dca380
a21=0x054332ff03d9a369
a22=0x054332ff03d79980
a23=0x054332ff03da9880
a24=0x054332ff02da2360
a25=0x054332ff03d9b269
a26=0x054332ff03d9b081
a27=0x054332ff02da1862
a28=0x054332ff03d4b769
a29=0x054332ff03dfc276
a30=0x054332ff03de9576
a31=0x054332ff03dfb281
a32=0x054332ff03dba783
a33=0x054332ff03db9976
a34=0x054332ff03dba180
a35=0x054332ff03d89379
a36=0x054332ff02d91861
a37=0x054332ff03dca870
a38=0x054332ff03dd9276
a39=0x054332ff03d69671
a40=0x054332ff03d99381
a41=0x054332ff03d68775
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff03d79572
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff02d83061
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,90,90,100,84,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,90,100,100,100,88,100,100,86,86,82,100,92,77,100,90,88,90,2,88,85,84,87,94,0,57,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,90,85,100,94,31,100,90,100,84,84,101,90,74,100,100,82,1,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,91,100,90,100,100,100,100,100,90,100,100,83,88,100,86,87,85,75,100,93,88,92,55,87,0,90,54
l3,0=80,87,100,0,90,100,100,87,92,89,87,88,53,100,100,88,100,91,88,88,99,75,51,90,89,0,100,85,100,87,100,86,89,100,0,0,88,76,90,77,0,91,0,0,0,0,60,0,0,0
l4,0=100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,91,55,70,100,90,100,79,100,100,100,0,100,100,11,85,87,0,99,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,100,100,100,0,100,100,85,100,78,100,87,100,86,92,100,100,100,89,100,11,3,82,100,0,92,86,100,81,100,65,100,100,75,90,90,0,87,0,79,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=81,91,100,100,100,100,0,100,82,100,100,100,100,100,100,95,100,85,100,100,100,92,86,100,93,81,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,89,100,97,92,100,93,3,89,16,84,38,90,10
l7,0=100,100,100,88,97,99,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,34,100,100,100,86,100,100,92,85,82,100,100,78,85,91,100,88,87,0,89,86,72,86,0,86,30,0,0,0,0,0
l8,0=101,100,100,96,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,37,100,100,100,85,93,100,100,100,23,100,100,100,100,45,100,100,22,100,100,100,100,69,5,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,90,100,100,100,88,100,91,100,90,99,100,100,0,100,100,62,90,100,88,100,0,90,92,18,0,41,31,0,0,48,0
l10,0=100,100,100,87,86,78,100,100,100,100,0,100,100,100,18,100,100,100,100,89,84,100,100,0,100,100,85,88,44,100,100,91,100,91,100,89,86,74,100,84,66,89,0,76,41,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,80,100,73,99,98,3,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,92,100,100,100,85,100,100,100,100,82,100,100,84,100,94,100,91,87,67,100,0,0,1,3,79,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,89,96,100,89,88,88,86,87,100,100,100,100,100,70,100,100,83,100,87,86,100,89,90,87,92,89,80,87,89,61,92,0
l14,0=82,86,100,100,88,84,100,86,64,86,26,91,89,100,0,88,86,25,82,95,83,87,78,100,89,79,100,86,100,85,100,89,89,100,0,89,100,83,90,84,86,90,85,86,0,0,85,0,87,0
l15,0=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,69,0,100,100,0,100,100,100,4,52,100,100,0,100,100,100,0,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,92,101,100,87,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,88,87,100,88,1,100,93,86,83,82,100,100,91,100,90,86,87,83,75,88,88,86,72,10,42,86,91,72,0,25,0
l17,0=100,100,100,91,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,0,100,92,100,100,100,48,100,37,94,90,81,100,100,19,100,58,99,78,88,0,90,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,100,100,89,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,96,100,100,100,86,100,100,100,88,80,100,100,90,100,100,83,92,88,0,100,0,4,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=83,87,100,93,88,85,100,13,84,78,92,100,99,100,100,43,100,95,100,0,100,0,9,100,86,21,100,100,99,85,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,93,56,100,85,100,91,100,1
l20,0=100,85,100,100,88,100,101,100,86,100,88,100,87,100,90,0,91,88,100,100,0,79,81,100,88,71,100,100,100,100,100,100,87,86,0,91,100,88,100,92,86,92,67,88,64,40,86,24,95,0
l21,0=100,100,100,84,99,13,79,100,100,100,100,100,100,87,87,100,100,100,100,0,89,0,100,0,100,100,89,0,67,100,100,66,100,0,100,0,0,0,16,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,85,92,35,49,0,87,100,100,85,100,91,100,100,73,100,100,100,100,27,84,100,0,58,100,100,98,12,66,100,71,0,85,84,100,74,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=80,23,100,100,75,75,100,77,53,73,4,6,84,88,100,0,0,30,84,100,100,0,64,0,61,0,100,100,100,0,100,100,85,100,17,100,100,60,100,100,65,100,0,87,100,0,100,0,0,0
l24,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,74,0,100,100,100,88,100,100,0,100,0,100,100,88,0,99,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0
l25,0=100,87,91,0,87,0,46,100,100,84,100,94,100,97,64,100,100,24,100,47,81,100,100,0,100,0,85,0,0,100,97,0,78,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=82,88,100,100,100,94,100,100,86,100,90,100,98,100,100,100,100,89,100,100,100,87,88,100,100,82,0,100,100,100,100,100,79,100,86,100,100,100,100,52,88,100,91,88,93,87,88,6,100,0
l27,0=80,83,100,87,72,78,100,86,82,85,91,90,100,100,100,1,100,98,87,100,100,0,4,100,89,0,100,0,83,83,100,100,85,0,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82
l28,0=83,86,100,100,100,100,100,82,63,87,67,97,96,100,100,68,100,79,88,94,94,68,85,100,92,0,100,100,0,87,100,93,88,100,0,80,100,76,98,68,0,90,0,37,0,0,2,0,0,0
l29,0=100,100,100,83,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,99,84,0,100,0,100,53,100,87,91,42,100,0,75,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l30,0=80,87,100,100,95,100,100,98,90,100,97,100,84,100,100,89,100,89,100,100,100,87,77,86,89,90,100,100,100,100,0,87,100,100,72,89,100,84,100,81,86,100,0,0,89,0,87,0,89,22
l31,0=51,75,87,98,0,71,100,80,39,0,88,87,78,70,100,0,100,6,86,100,100,65,0,100,0,0,100,100,100,3,100,0,0,63,0,88,100,85,100,100,98,100,100,100,100,72,100,0,100,72
l32,0=100,100,100,88,100,100,87,88,99,100,100,100,100,100,90,90,100,100,100,86,84,87,91,76,100,66,74,87,83,98,100,1,0,100,0,0,90,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=94,100,100,100,100,100,100,93,92,100,100,100,82,100,100,89,100,44,100,89,85,0,79,85,0,0,100,0,100,50,100,66,100,0,67,92,100,0,91,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=100,88,86,0,11,72,50,100,100,20,100,89,100,100,0,100,100,100,90,15,0,100,100,21,96,100,84,0,0,100,82,3,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=46,2,100,0,81,82,100,81,89,98,101,100,84,100,100,0,100,58,90,100,100,0,81,100,88,0,100,100,68,87,100,91,0,89,0,0,87,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,0=0,26,100,100,85,83,100,90,67,86,87,96,83,100,100,0,99,87,84,100,100,0,0,100,69,0,100,85,100,87,100,100,89,100,0,89,0,86,91,85,36,100,3,68,0,0,0,0,0,0
l37,0=80,0,100,93,0,0,100,0,19,92,92,86,61,100,94,0,53,0,0,100,100,1,0,59,0,0,100,100,73,60,100,100,0,0,0,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100
l38,0=86,0,100,100,95,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,47,100,94,100,101,100,12,4,100,88,0,100,100,89,96,100,100,90,88,0,100,90,100,0,100,100,100,90,100,100,88,100,88,100,93
l39,0=61,0,100,69,0,0,100,80,0,0,69,66,0,100,100,0,100,0,0,100,85,0,0,100,0,0,46,100,60,10,88,100,1,0,0,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,16,100,56
l40,0=75,0,55,0,0,77,100,60,1,84,70,99,0,86,88,0,91,0,7,100,100,0,0,63,0,0,100,100,0,85,100,100,0,0,0,100,53,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100
l41,0=79,0,100,87,71,86,100,83,83,83,89,87,0,100,100,0,41,0,48,100,91,23,0,100,0,0,100,100,84,0,100,100,0,84,0,91,100,100,100,100,97,0,96,74,100,30,100,84,100,93
l42,0=0,0,92,0,0,0,97,0,0,2,0,3,0,99,76,0,2,0,0,100,68,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,3,100,78,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,92
l43,0=12,0,100,0,0,0,0,83,0,0,66,0,44,100,94,0,4,0,0,61,99,0,0,100,0,0,100,100,9,3,0,100,0,0,0,100,63,100,100,100,100,43,100,0,100,100,100,100,100,67
l44,0=0,0,88,0,0,0,100,38,0,4,60,0,0,83,0,0,80,0,0,100,78,0,0,100,0,0,100,100,0,0,89,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,39,97,0
l45,0=0,0,61,0,0,0,1,0,0,1,0,0,0,99,0,0,100,0,0,94,42,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,80,0,0,0,100,0,100,100,100,100,38,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,81,52,0,0,89,0,0,0,0,0,0,100,68,0,24,0,0,100,84,0,0,100,0,0,100,100,0,0,99,100,0,0,0,100,0,35,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,84
l47,0=0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,100,7,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,98,1,100,82,100,98,24,100,85,0,100,100
l48,0=0,0,100,0,0,0,100,0,0,11,0,0,0,100,86,0,7,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,82,0,0,3,30,0,0,0,100,0,100,100,20,100,90,90,40,0,100,65,100,100,0

l0,1=0,92,88,90,84,85,93,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,84,86,100,100,89,100,89,88,77,88,100,86,90,91,87,88,87,88,88,90,91,89,85,0,91,0,0,0,0,0,0
l1,1=87,0,99,88,100,100,93,100,89,100,90,100,86,92,88,89,100,97,90,86,92,89,89,64,100,86,87,90,86,90,85,90,100,87,87,8,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=83,84,0,100,90,85,100,89,88,95,91,87,88,100,100,87,85,87,91,88,86,92,87,85,89,90,100,91,100,84,100,93,90,100,85,94,100,86,84,92,0,91,91,94,92,2,89,0,93,34
l3,1=88,87,100,0,84,90,94,86,87,87,94,91,0,99,100,87,86,93,92,92,84,83,89,88,86,0,100,86,100,85,100,95,93,100,0,60,85,88,87,93,0,89,0,0,0,0,67,0,0,0
l4,1=88,100,100,89,0,100,89,84,89,100,92,100,90,100,90,85,100,88,94,89,90,87,88,83,92,88,89,86,85,91,85,49,100,100,0,91,85,0,86,2,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=89,95,99,99,100,0,89,89,90,89,91,87,85,100,89,86,100,90,92,92,83,86,0,86,87,0,90,87,92,85,88,92,100,100,60,89,86,0,89,0,87,85,0,0,3,0,0,0,0,0
l6,1=82,88,100,100,91,90,0,85,86,99,91,99,90,100,100,90,87,87,94,100,100,91,87,100,89,90,100,100,100,91,100,91,90,90,75,88,100,87,100,90,88,86,91,0,92,0,90,88,88,34
l7,1=100,100,100,85,86,85,88,0,100,84,100,100,100,100,88,100,100,87,100,20,90,100,100,84,100,91,87,90,90,100,88,92,91,87,84,88,85,8,87,92,0,2,0,89,0,0,0,0,2,0
l8,1=100,89,100,85,94,89,92,100,0,100,100,100,100,100,54,100,100,100,96,86,95,100,100,63,100,100,91,91,90,100,100,0,100,90,100,89,84,4,87,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=100,100,100,86,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,87,87,100,100,100,88,92,86,88,85,93,87,100,85,93,100,100,0,100,85,79,88,83,85,88,3,88,84,47,0,18,5,0,0,28,0
l10,1=100,100,88,86,85,87,87,100,100,87,0,100,100,100,88,100,100,100,100,83,88,100,100,0,100,100,88,88,0,100,86,92,92,86,100,88,85,14,86,93,84,86,0,0,7,0,0,0,0,0
l11,1=100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,93,100,100,87,1,100,90,100,89,87,100,100,92,100,100,82,87,87,80,100,92,85,88,0,0,0,0,0,0,8,0
l12,1=100,100,100,2,100,89,87,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,86,100,100,100,87,100,100,88,89,87,100,88,93,100,88,97,89,87,85,89,0,0,0,5,55,0,0,10,0,32,0
l13,1=87,85,100,89,100,100,100,91,84,87,91,100,92,0,90,84,100,85,95,88,100,0,88,86,90,90,87,86,88,83,100,84,100,100,81,92,84,87,100,89,85,85,91,88,92,88,90,94,94,0
l14,1=85,86,100,100,92,91,91,85,27,88,92,84,85,89,0,83,86,0,88,88,86,90,87,89,88,73,100,89,100,88,100,92,87,92,0,89,100,87,89,91,86,85,91,89,0,0,85,0,89,0
l15,1=100,99,96,87,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,82,0,100,100,100,86,0,100,100,0,100,100,100,5,73,100,94,0,99,81,100,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=87,100,84,86,82,100,94,100,83,100,100,100,89,100,90,86,0,100,100,91,89,85,89,92,90,88,89,89,87,100,88,90,95,90,85,90,84,62,88,91,84,77,0,85,90,90,86,0,89,0
l17,1=100,100,99,86,86,87,87,100,100,100,100,100,100,100,46,86,100,0,100,90,85,100,93,72,100,0,88,90,89,100,88,13,100,87,83,93,85,0,88,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=100,100,100,90,100,100,88,100,86,100,100,100,100,100,84,100,100,100,0,85,92,100,92,82,100,90,86,90,86,100,100,96,100,83,88,90,85,54,96,61,89,49,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=89,88,100,86,89,90,100,75,87,86,90,88,87,100,87,87,89,87,93,0,100,0,83,100,89,68,100,100,85,87,100,100,90,87,9,100,99,88,100,100,90,100,94,0,87,90,89,90,93,92
l20,1=86,90,86,100,87,88,100,87,87,100,91,85,90,100,83,0,82,90,89,100,0,87,87,100,89,51,100,84,85,85,100,100,95,89,0,88,100,85,100,91,87,89,91,92,89,17,94,62,93,0
l21,1=100,100,96,84,85,86,90,100,100,89,100,93,100,11,83,100,100,100,100,0,87,0,100,0,100,100,86,7,48,100,91,92,86,1,93,0,21,1,90,29,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=100,90,91,89,90,0,88,100,93,88,100,88,100,86,86,100,86,84,89,78,87,100,0,84,93,100,88,78,85,100,84,0,91,83,100,92,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=85,40,100,87,39,80,100,88,17,87,0,0,92,92,100,0,81,0,88,100,100,0,77,0,15,0,100,100,100,0,97,100,68,99,0,100,100,57,100,100,19,100,15,88,100,0,99,0,0,0
l24,1=100,100,100,87,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,86,99,100,90,84,0,97,100,90,90,100,91,0,100,0,83,88,82,2,88,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=100,92,99,0,87,0,82,100,100,88,100,98,100,89,84,100,84,0,89,65,67,100,101,0,100,0,87,0,0,100,88,0,83,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=82,89,100,100,83,87,100,87,84,87,92,100,92,90,100,87,86,86,88,94,100,94,87,83,84,88,0,91,100,91,100,90,89,91,81,92,100,87,100,89,89,95,92,87,92,97,94,7,94,0
l27,1=39,90,100,85,83,86,100,85,87,88,90,89,89,100,90,44,89,88,92,100,100,0,48,89,87,0,98,0,87,86,100,100,88,0,0,100,87,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,93,100,91
l28,1=85,88,100,100,97,100,100,86,88,90,21,90,85,100,100,83,89,84,92,84,91,17,87,85,92,0,100,93,0,90,100,92,89,100,1,91,100,85,91,44,67,87,0,87,0,0,69,0,5,0
l29,1=100,100,87,84,83,89,87,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,100,86,89,0,100,56,90,86,100,86,88,88,87,90,74,65,0,43,0,0,76,0,3,0
l30,1=87,88,100,100,90,85,100,84,86,87,90,85,87,100,100,85,88,88,92,81,100,88,88,83,87,88,100,87,100,83,0,94,85,98,0,90,85,87,85,91,86,90,0,0,90,0,94,0,90,0
l31,1=86,86,86,89,64,86,100,85,0,0,90,90,88,85,85,0,86,16,90,100,100,89,0,100,0,0,100,100,90,67,100,0,61,85,40,94,100,88,100,100,87,100,93,87,100,89,100,0,94,93
l32,1=86,100,100,88,100,100,89,85,90,90,89,100,87,100,87,82,100,83,87,89,91,91,88,88,94,84,84,88,87,82,100,21,0,94,13,10,86,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,1=88,89,100,99,100,100,90,84,89,84,91,88,89,100,86,68,100,88,92,87,84,0,72,85,0,0,100,0,100,81,100,9,89,0,87,87,100,0,93,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=89,88,88,0,0,9,2,100,100,54,100,86,100,92,0,100,100,85,95,0,0,99,100,0,85,100,84,0,0,100,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=75,19,88,72,86,85,100,89,93,87,94,91,89,100,96,0,100,90,94,100,89,0,88,100,89,0,100,100,78,89,100,91,0,89,0,0,87,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,95,100,100
l36,1=82,89,100,85,89,87,100,82,89,86,90,85,90,86,100,0,87,88,92,81,100,0,1,100,87,0,100,89,100,91,100,92,86,100,0,90,0,84,76,93,88,100,53,84,0,6,57,0,14,0
l37,1=84,0,87,91,0,0,100,17,0,85,26,5,73,84,85,0,0,0,0,100,86,0,0,51,0,0,100,100,88,81,100,100,0,0,0,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100
l38,1=82,0,93,89,85,91,100,85,86,88,92,100,86,100,86,85,86,89,88,100,100,84,0,96,83,0,100,100,87,81,100,100,88,85,0,100,81,100,0,100,100,100,90,87,99,91,94,90,90,91
l39,1=84,1,100,90,5,0,100,91,0,12,90,89,0,92,92,0,85,0,30,100,88,4,0,100,40,0,87,100,48,88,86,100,0,38,0,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,0,94,90
l40,1=84,0,61,6,0,89,89,34,0,86,94,89,0,90,84,0,89,0,79,100,97,0,0,78,0,0,92,100,62,79,86,91,0,0,0,100,90,100,100,90,0,89,100,100,100,100,100,91,100,95
l41,1=78,0,81,90,77,88,90,24,87,90,91,85,0,98,83,0,11,0,0,100,86,5,0,100,0,0,100,100,87,10,88,100,0,85,0,93,92,88,100,100,86,0,91,78,88,89,87,92,91,92
l42,1=0,0,85,0,0,0,92,0,0,2,0,0,0,90,85,0,0,0,0,89,87,0,0,46,0,0,88,100,0,0,0,92,0,0,0,100,14,100,89,89,100,88,0,100,100,100,100,100,100,89
l43,1=75,0,100,0,0,0,0,94,0,0,2,0,29,100,82,0,60,0,0,0,99,0,0,83,0,0,88,100,75,9,0,100,0,0,0,100,84,100,100,100,100,77,100,0,100,100,100,93,100,91
l44,1=0,0,91,0,0,3,92,0,0,18,85,0,0,86,0,0,86,0,0,88,87,0,0,100,0,0,88,100,0,0,86,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,55,95,0
l45,1=0,0,65,0,0,0,0,0,0,27,0,0,0,90,0,0,82,0,0,89,66,0,0,0,0,0,92,100,0,0,0,92,0,0,0,100,12,100,89,90,100,91,100,100,91,0,100,98,100,91
l46,1=0,0,89,82,0,0,92,0,0,0,3,0,9,90,84,0,83,0,0,88,89,0,0,84,0,0,86,100,58,81,87,100,0,0,0,100,70,86,93,100,100,84,100,100,100,100,0,88,98,95
l47,1=0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,73,0,0,0,0,0,83,39,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,97,100,80,10,100,54,0,100,100
l48,1=0,0,88,0,0,0,99,64,0,32,0,2,28,90,85,0,77,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,3,2,86,100,0,0,0,100,28,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100
l49,1=0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,1,68,0,0,0,100,0,100,100,58,100,76,90,91,0,100,88,100,100,0

l0,2=0,100,85,91,85,100,87,100,100,100,100,100,100,86,91,100,100,100,100,79,90,100,100,89,100,89,88,90,94,100,94,84,93,84,94,47,85,88,87,88,85,85,0,73,0,0,0,0,0,0
l1,2=94,0,85,92,100,100,83,87,91,100,92,100,83,89,86,86,100,100,88,82,89,91,91,89,100,94,85,94,90,89,92,78,100,90,87,86,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=92,85,0,100,82,87,87,89,87,87,90,87,88,100,96,86,89,82,88,81,89,92,88,89,88,93,100,85,100,93,100,84,87,100,85,88,98,87,86,91,91,88,95,93,91,86,91,12,0,88
l3,2=93,84,100,0,88,100,91,85,89,85,89,93,0,90,100,91,95,86,87,80,87,76,90,87,85,0,100,89,100,89,100,81,91,100,20,89,87,85,88,90,66,83,0,61,0,7,70,0,0,0
l4,2=91,100,86,100,0,100,96,90,88,100,89,100,87,100,84,93,100,84,87,79,98,93,89,89,100,89,100,0,84,97,93,61,100,100,0,87,91,0,86,17,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=90,100,100,100,100,0,87,90,91,100,91,99,88,100,90,88,100,82,86,86,86,93,87,76,93,0,91,91,84,87,94,83,100,100,77,88,85,0,85,0,91,82,0,40,0,0,0,0,0,0
l6,2=95,87,100,100,93,100,0,90,90,100,90,100,100,100,100,87,100,85,100,100,100,94,93,100,91,89,100,100,100,92,100,83,89,90,87,88,100,88,100,90,89,85,91,0,92,88,94,90,94,2
l7,2=100,100,88,89,85,93,94,0,100,100,100,100,100,91,86,100,100,84,100,83,91,100,100,88,100,87,84,92,88,100,93,88,91,87,100,90,86,86,89,96,13,0,0,92,0,0,0,0,78,0
l8,2=100,86,86,92,85,91,88,100,0,100,100,100,100,100,60,100,100,100,93,80,90,100,100,0,100,100,87,89,92,100,95,0,90,89,100,82,88,58,87,0,0,90,0,42,0,0,0,0,0,0
l9,2=100,100,100,91,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,92,85,100,100,100,79,100,92,93,84,92,87,100,84,88,100,100,0,100,90,86,89,86,91,89,94,86,85,83,0,90,66,0,0,70,0
l10,2=100,100,89,94,86,94,90,100,100,100,0,100,100,91,86,100,100,100,100,81,87,100,100,39,100,100,89,88,79,100,91,82,92,91,100,87,85,0,84,87,91,75,0,33,11,1,0,0,22,0
l11,2=100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,92,90,3,100,96,100,86,87,100,100,85,100,87,87,91,88,84,88,91,85,83,0,0,81,0,30,0,62,0
l12,2=100,100,100,0,82,97,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,83,86,100,95,89,100,87,100,92,83,89,89,0,0,76,0,13,0,0,16,0,46,0
l13,2=93,88,100,100,100,100,100,85,86,100,94,100,84,0,94,87,100,83,90,85,100,90,87,91,86,89,100,86,91,100,100,86,86,100,84,90,89,87,91,89,95,90,85,93,86,91,89,92,91,0
l14,2=94,85,100,100,88,91,100,88,67,90,91,87,83,89,0,80,87,77,85,83,88,90,90,89,91,87,100,88,100,95,100,86,88,86,83,92,100,86,88,92,92,82,92,92,67,0,87,0,90,0
l15,2=100,100,84,89,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,100,99,100,80,70,100,100,0,100,100,100,85,91,100,96,0,88,88,100,0,0,0,87,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=100,100,84,98,87,100,85,100,89,100,100,100,85,100,84,100,0,100,100,80,90,100,92,91,99,87,99,88,90,100,94,85,89,91,85,88,82,2,88,89,91,83,31,92,90,89,89,0,94,0
l17,2=100,100,87,88,84,100,84,100,89,100,100,100,100,100,82,93,100,0,100,80,95,100,89,79,100,89,87,88,87,100,94,0,100,88,86,89,84,0,89,0,25,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=100,100,94,100,85,100,100,100,86,100,100,100,100,89,87,100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,85,100,89,86,100,100,87,93,90,100,91,86,71,86,74,90,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=95,87,100,94,89,91,100,90,83,85,90,88,86,100,100,88,91,83,88,0,100,0,89,100,90,84,100,100,84,90,100,100,93,91,44,100,100,94,100,100,100,100,93,90,96,86,87,94,100,90
l20,2=91,89,100,96,87,91,100,88,89,90,88,93,85,100,88,57,88,88,91,100,0,93,89,100,89,5,100,83,89,88,100,88,85,90,56,89,100,91,100,87,91,89,91,93,89,85,89,85,91,0
l21,2=100,100,100,29,87,93,89,100,100,100,100,100,100,88,84,100,100,100,100,0,87,0,100,0,100,100,89,0,0,100,94,60,93,0,100,0,63,0,86,5,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=100,87,86,86,87,88,88,100,100,88,100,90,100,86,88,100,100,81,91,80,89,100,0,86,87,100,92,84,89,100,95,0,88,87,100,86,0,0,1,5,0,27,2,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=93,85,88,100,86,78,100,87,0,86,73,2,87,87,100,0,90,76,90,100,100,0,86,0,86,0,100,100,100,3,100,100,86,90,0,100,100,88,100,100,87,100,94,92,100,0,100,0,84,0
l24,2=100,100,87,96,86,100,100,100,99,100,100,100,100,90,87,100,100,100,100,89,100,100,100,88,0,87,100,87,89,100,95,0,89,0,99,92,90,11,84,79,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=100,88,89,0,89,0,86,100,100,91,100,89,100,87,90,100,100,85,86,81,30,100,100,0,100,0,88,0,0,100,96,0,81,34,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=93,82,100,100,87,91,100,89,90,90,88,100,82,100,100,84,90,86,87,80,100,91,88,100,87,91,0,100,100,92,100,85,88,100,82,88,100,88,100,90,89,100,92,89,87,86,88,92,94,33
l27,2=90,84,87,92,0,90,100,87,93,92,88,92,85,92,90,82,88,84,90,100,100,4,86,89,88,0,100,0,93,89,100,100,92,83,0,100,88,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,88,100,92
l28,2=91,83,100,100,82,100,100,89,90,90,87,94,86,100,100,90,90,80,94,79,92,0,89,86,87,0,100,84,0,90,100,83,87,100,84,0,100,87,84,0,89,85,0,90,0,0,83,0,0,0
l29,2=100,100,86,90,84,92,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,81,100,100,100,3,100,100,100,84,87,0,100,74,93,91,100,89,86,85,85,91,64,66,0,76,0,0,76,0,81,0
l30,2=90,86,100,100,84,89,100,95,87,88,90,86,89,100,100,89,90,80,84,81,100,91,87,84,88,88,100,86,100,90,0,85,90,100,87,88,81,88,87,94,90,92,0,75,87,89,88,74,94,10
l31,2=92,83,86,88,75,87,100,87,6,0,90,91,84,87,88,0,92,5,87,100,100,88,0,100,0,0,100,100,89,85,93,0,86,46,79,100,100,91,100,100,88,100,92,93,100,91,100,0,89,92
l32,2=100,100,88,91,100,100,92,89,93,100,91,100,89,100,95,88,100,82,87,82,87,94,90,87,100,82,83,84,90,91,100,81,0,97,88,84,87,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=92,87,100,100,100,100,89,88,90,87,89,88,83,100,91,85,100,86,90,82,87,4,96,86,0,17,100,87,100,89,100,18,94,0,84,92,100,0,85,88,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=100,91,87,9,0,86,87,100,100,81,100,88,100,89,91,100,100,84,90,40,76,100,100,0,84,100,87,0,83,100,93,72,90,89,0,3,1,0,2,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,2=64,84,100,89,86,90,98,87,89,91,100,90,84,100,87,0,93,84,88,100,100,0,95,100,94,0,100,100,0,92,100,92,71,92,1,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100
l36,2=95,86,100,97,88,91,100,89,86,89,88,91,90,84,100,0,86,83,88,84,100,75,0,100,89,0,100,87,100,88,100,84,93,90,0,90,0,85,92,93,89,97,77,85,0,8,82,0,0,0
l37,2=92,0,88,90,0,0,86,90,82,86,0,86,84,86,88,0,0,0,76,100,90,0,0,89,7,0,96,100,85,91,96,88,0,0,0,100,86,0,100,98,100,100,100,100,94,100,90,100,100,90
l38,2=92,0,81,100,85,89,100,85,94,100,92,100,84,100,89,88,100,82,91,100,100,91,5,92,91,0,100,100,92,88,100,100,90,92,0,100,86,100,0,100,100,100,90,89,92,95,87,93,95,91
l39,2=94,0,100,89,33,4,100,94,0,87,89,88,0,100,98,0,91,0,86,100,100,57,29,100,67,0,87,100,0,92,100,100,0,89,74,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,0,93,90
l40,2=91,0,83,61,0,91,87,44,1,86,92,91,0,87,90,0,90,28,86,100,100,0,0,89,0,0,84,100,88,71,93,82,0,0,0,100,88,101,100,93,0,90,100,100,100,100,100,93,100,99
l41,2=95,0,86,92,86,90,90,0,88,90,91,93,80,90,87,7,90,79,79,100,88,87,63,100,1,0,100,89,87,81,95,100,0,90,0,89,100,88,100,100,92,0,93,92,91,89,88,90,93,84
l42,2=0,0,86,0,0,0,89,0,0,51,0,0,0,86,86,0,14,0,1,95,87,0,3,86,0,0,89,100,0,0,0,100,0,0,0,100,79,100,88,100,100,87,0,100,100,100,100,94,100,92
l43,2=65,0,86,24,0,10,0,91,60,0,40,0,9,85,89,0,84,0,0,80,87,0,0,90,0,0,88,100,87,56,81,100,0,0,0,100,82,100,88,100,100,84,100,0,100,100,100,89,100,88
l44,2=0,0,88,0,0,0,88,0,0,79,17,68,0,83,60,0,91,0,0,100,89,0,0,100,0,0,85,100,0,0,94,100,0,0,0,100,0,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,92,0
l45,2=0,0,81,0,0,0,84,0,0,18,0,0,0,91,0,0,88,0,0,82,87,0,0,0,0,0,85,100,0,0,87,85,0,0,0,100,6,100,86,92,100,85,100,100,98,0,100,91,100,97
l46,2=1,0,84,41,0,0,88,0,0,0,0,26,17,89,86,0,85,0,0,81,92,0,0,88,0,0,88,100,77,77,95,100,0,0,0,100,80,96,90,100,100,85,100,100,100,100,0,0,100,93
l47,2=0,0,22,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,76,0,0,0,0,0,78,72,0,0,0,0,0,71,100,0,0,69,0,0,0,0,100,0,100,72,0,100,90,100,79,3,100,0,0,100,100
l48,2=0,0,0,0,0,0,100,84,0,29,31,44,49,87,92,0,89,0,0,100,100,0,0,69,0,0,100,100,0,84,98,100,0,0,0,100,11,100,83,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100
l49,2=0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,1,84,0,0,0,66,0,0,0,100,0,100,85,74,100,27,90,85,0,100,86,100,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,87,100,100,100,90,100,95,100,0,100,87,100,93,60,87,0,86,0,0,75,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,91,90,100,100,86,100,92,90,63,100,100,100,36,100,100,93,81,93,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,93,100,100,100,100,100,100,95,100,95,92,100,100,100,100,100,92,100,100,90,86,100,89,100,94,87,100,89,90,97,86,91,0,92,17
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,89,83,100,87,100,0,100,100,87,100,98,94,94,100,37,89,88,87,0,100,88,100,91,100,92,99,100,51,83,100,88,100,0,70,89,0,3,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,98,94,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,90,100,54,100,100,100,0,100,100,0,72,100,0,100,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,84,100,96,100,100,100,100,100,100,95,100,100,96,0,100,0,100,88,100,94,100,67,100,100,79,63,100,0,91,0,0,93,0,7,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,95,100,88,100,4
l7,3=100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,93,15,100,100,90,100,100,100,93,100,89,100,99,1,1,0,86,0,0,0,0,6,0
l8,3=100,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,91,99,100,100,0,86,100,100,100,100,1,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,93,92,100,88,100,93,17,94,0,0,90,0,34,0,0,0
l10,3=100,100,100,87,85,96,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,100,100,100,85,100,100,5,100,100,100,88,85,100,100,92,89,94,100,99,98,56,100,89,85,30,0,59,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,87,100,91,86,91,0,0,37,0,49,0,0,0
l12,3=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,95,100,99,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,16,0
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,86,90,92,100,91,100,100,100,100,100,89,100,100,94,100,100,87,100,91,90,100,33,91,93,92,90,92,91,0
l14,3=94,88,100,100,87,100,100,89,87,91,88,100,88,100,0,0,94,90,88,100,100,84,92,100,87,90,100,88,100,91,100,89,85,100,91,91,100,48,88,93,17,86,82,90,93,0,89,0,95,0
l15,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,63,100,100,100,0,100,97,100,0,13,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,94,100,100,100,85,100,93,100,85,85,100,100,90,100,100,100,93,90,21,90,92,88,88,86,92,89,90,91,0,90,0
l17,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,81,100,93,100,89,89,100,100,0,100,99,100,92,97,0,100,0,8,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,89,88,100,100,90,100,100,100,94,75,52,100,70,76,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,93,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,0,91,100,100,33,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,46,100,96
l20,3=100,87,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,89,95,100,0,83,96,100,96,0,100,100,93,100,100,100,100,86,86,100,100,100,100,98,100,100,92,95,100,87,94,3,93,0
l21,3=100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,41,79,100,96,0,100,70,100,44,98,2,100,80,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,89,89,99,88,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,89,100,0,0,100,100,100,90,88,100,100,0,98,88,100,91,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=98,85,100,100,67,0,100,85,0,100,45,85,100,100,100,0,100,87,92,100,100,0,0,0,76,0,100,100,100,0,100,100,77,100,0,100,100,91,100,100,100,100,89,100,100,0,100,0,97,0
l24,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,61,0,100,100,100,98,100,100,0,100,0,100,100,95,0,100,6,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,100,100,0,99,0,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,80,80,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,89,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,99,100,89,100,100,89,95,100,99,91,90,100,78
l27,3=100,0,100,100,17,92,100,100,85,100,89,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,0,78,100,100,0,100,0,83,93,100,100,87,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,95
l28,3=100,100,100,100,100,100,100,68,87,100,88,100,100,100,100,92,100,89,88,100,100,29,89,100,84,0,100,90,0,100,100,100,98,100,90,0,100,14,100,0,64,100,0,90,0,0,87,0,0,0
l29,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,64,100,99,100,100,100,84,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,52,0
l30,3=100,86,100,100,96,100,100,90,87,100,100,100,90,100,100,90,100,100,100,100,100,79,90,91,100,91,100,100,100,100,0,90,100,100,94,100,100,87,100,92,89,100,89,89,88,92,91,89,91,44
l31,3=90,8,100,100,0,88,100,87,0,0,98,89,47,100,100,0,100,0,89,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,67,100,0,63,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,77
l32,3=99,100,100,100,100,100,100,100,90,100,85,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,99,73,100,88,100,87,85,91,100,87,0,100,92,79,96,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,91,100,100,87,100,99,100,100,100,17,93,100,0,66,100,84,100,90,100,0,100,0,94,90,100,0,91,83,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=100,100,100,21,1,98,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,0,100,100,100,0,85,100,98,84,85,100,0,1,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=0,51,100,82,60,88,100,100,100,99,100,100,69,100,100,0,100,95,97,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,33,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,3=100,83,100,100,93,100,100,89,84,100,88,91,92,100,100,0,100,98,74,100,100,85,0,100,89,0,100,86,100,89,100,100,88,100,0,99,0,89,100,83,87,100,29,0,0,0,0,0,0,0
l37,3=100,0,100,100,0,0,100,89,75,99,76,88,93,100,37,0,2,0,62,100,100,0,0,91,0,0,100,100,27,95,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=100,69,100,100,95,87,100,97,85,100,100,100,90,100,88,87,100,98,100,100,100,85,0,100,100,0,100,100,88,100,100,100,89,83,7,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,91,90,86,100,94
l39,3=100,0,100,2,0,0,100,100,0,93,100,100,0,100,100,0,100,0,76,100,100,4,52,100,5,0,100,100,0,100,100,100,0,88,97,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,3=1,0,100,40,0,15,100,0,0,0,97,92,0,100,0,0,98,0,67,100,100,0,0,97,0,0,100,100,39,0,100,100,0,0,0,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100
l41,3=91,0,100,87,83,91,100,32,89,88,65,91,92,100,90,0,90,87,90,100,100,70,0,100,4,0,100,100,100,48,100,100,0,87,0,100,100,100,100,100,100,0,84,95,100,86,100,88,100,89
l42,3=0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,20,49,0,83,0,0,100,99,0,0,86,0,0,100,100,0,0,98,100,0,0,0,100,14,100,100,100,100,61,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=87,0,100,25,0,90,7,89,59,0,79,0,0,100,100,0,98,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,94,12,98,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,28,100,97
l44,3=0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,23,83,0,99,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,40,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,3=0,0,87,3,0,0,83,13,1,0,0,0,0,99,0,0,88,0,0,100,89,0,0,0,0,0,100,100,0,0,96,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=7,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,4,0,98,99,0,90,0,0,98,100,0,0,100,0,0,100,100,69,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,84
l47,3=0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,77,52,0,0,0,0,0,100,100,0,0,91,0,0,0,0,100,0,100,77,0,100,100,100,13,0,100,0,0,100,100
l48,3=0,0,98,0,0,0,100,9,0,0,0,0,6,100,99,0,83,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,87,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,96,84,100,0,100,63,0,100,0,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,0,94,0,0,100,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,17,100,100,100,71,100,100,100,56,95,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,31
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,15,100,100,0,16,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,50,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,0,2,100,0,98,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,94
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,98,100,99,100,100,0,0,0,25,0,5,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,0,37,100,100,100,100,70,100,0,3,100,0,58,0,15,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,75,100,88,0,100,0,0,100,0,43,0,0,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,98,3,85,0,2,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,84,0,0,2,0,12,0,0,0
l12,4=100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100,17,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,0,100,0,85,100,0,96,0,99,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,28,100,100,0,100,100,100,65,100,100,100,0,100,83,100,4,84,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,74,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,92,100,100,100,100,0,0,0,0,2,0,0,0
l19,4=100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,84,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,31,100,3
l21,4=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,0,100,100,100,35,100,100,100,0,100,0,100,99,100,0,100,93,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,73,100,96,100,100,49,0,0,21,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,11,100,100,94,5,100,99,80,100,100,100,100,100,100,0,100,40,99,100,100,0,0,0,97,0,100,100,100,0,100,100,29,100,0,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,100,0,100,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,80,100,100,100,30,100,96,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,0,100,2,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91
l27,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,81,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,0,7,100,0,71,0,0,100,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,72,100,100,0,99,16,1,0,0,0,0,99,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100
l31,4=100,95,100,100,0,100,100,100,1,0,100,100,32,100,100,0,100,0,100,100,100,0,78,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,0,96,100,17,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,15,100,91,99,100,100,0,17,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=0,56,100,19,35,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,4=100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,30,100,100,95,5,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,99,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l37,4=100,0,100,100,0,4,100,100,99,71,100,99,19,100,89,0,98,0,71,100,100,0,0,100,1,0,100,100,0,70,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,100,19,0,0,100,100,0,91,100,100,87,100,100,0,100,0,98,100,100,90,28,100,54,0,100,100,0,99,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100
l40,4=92,0,100,100,0,3,100,31,40,0,100,100,0,100,2,0,100,44,95,100,100,0,0,100,0,0,100,100,23,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,12,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,60,93,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99
l42,4=0,0,100,0,0,0,100,7,0,0,0,0,0,100,4,0,100,0,0,100,100,0,0,87,0,0,100,100,0,4,100,100,0,0,0,100,12,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=86,0,100,8,0,98,85,87,84,0,100,0,0,100,97,0,100,0,0,100,93,0,0,100,0,0,100,100,89,0,88,100,0,0,0,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100
l44,4=0,0,100,0,0,0,100,0,0,85,84,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,4=0,0,100,0,0,0,100,1,1,0,0,0,0,99,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=100,0,100,0,0,0,100,0,0,47,91,39,0,100,100,0,100,0,0,99,100,0,0,100,0,0,100,100,99,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,100,5
l47,4=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,99,53,0,0,0,0,0,100,100,0,0,99,24,0,0,0,100,0,100,99,1,100,100,100,0,0,100,59,0,100,100
l48,4=0,0,100,3,0,0,100,1,0,0,8,0,1,100,100,0,97,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,94,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,36,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,23,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,86,100,40,100,100,0,94,0,0,86,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,99,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,99,99,99,100,101,99,100,99,100,100,99,100,99,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,79,101,100,100,0,100,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,63,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,95,100,5,100,100,0,0,0,0,0,0,1,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,0,100,0,100,0,13,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,29,100,10,100,100,100,100,100,99,100,100,83,30,100,0,100,0,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,96,100,100,100,100,100,94
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,88,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98,100,0,0,95,0,91,1,2,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,95,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,0,63,100,100,100,99,70,100,0,77,95,0,67,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,63,100,98,75,100,0,0,100,0,48,0,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,80,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,95,100,94,100,0,0,100,100,34,99,0,74,0
l11,5=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,61,0,0,5,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,82,31,100,0,2,0,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,48,100,100,99,100,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,0,38,0,6,100,18,16,0,98,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,22,100,100,0,100,100,100,18,62,100,100,0,100,0,100,3,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,0,100,99,0,51,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,44,101,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,0,100,0,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,57,100,0,0,0,0,36,0,0,0
l19,5=100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,99,100,0,100,73,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,83,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,35,100,98
l21,5=100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,0,100,0,100,100,100,87,100,100,100,73,100,0,100,83,4,0,96,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,100,100,99,100,100,100,71,100,0,100,100,100,0,57,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,0,100,100,84,10,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13,48,100,100,0,0,0,92,0,100,100,100,0,100,100,18,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l24,5=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,9,100,46,34,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,0,100,18,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,0,100,0,100,0,5,100,100,0,100,100,100,1,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l27,5=100,97,99,99,99,100,100,99,101,100,101,99,99,100,100,81,99,98,99,100,100,77,96,101,100,0,100,0,100,0,99,100,100,100,0,99,100,100,100,100,99,101,99,99,100,100,101,99,100,100
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,2,0,0,96,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,36,100,100,100,100,100,56,100,0,0,35,0,84,0,0,0,0,94,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l31,5=100,14,100,100,0,100,100,0,3,9,100,100,0,100,100,0,100,66,100,100,100,78,71,100,23,0,100,100,100,55,100,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,0,99,100,95,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,87,100,99,52,8,94,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,14,98,100,0,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=101,24,100,100,3,29,100,13,100,100,99,100,99,100,100,61,100,99,100,99,100,68,100,99,100,1,99,100,100,100,100,99,100,100,22,0,100,100,101,101,100,100,99,100,102,100,100,100,100,100
l36,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,0,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,28,0,23,0,64,0,0,0
l37,5=93,0,100,89,0,0,100,100,64,43,100,100,0,89,33,0,99,0,63,100,100,0,0,94,0,0,100,100,0,17,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,99,100,100,100,98,54,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=72,0,100,50,0,0,100,0,0,100,100,100,97,100,100,0,0,0,99,100,100,85,0,100,17,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,14,97,100
l40,5=100,0,101,100,54,0,100,52,100,97,100,99,73,100,0,0,98,15,56,100,101,0,0,100,19,0,100,100,0,0,99,99,0,0,0,100,100,101,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,42,100,100,67,0,90,96,100,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,13,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=0,0,100,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,92,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=90,0,92,0,0,81,47,97,38,0,99,0,0,99,1,0,100,0,0,100,0,0,0,99,0,0,100,100,7,43,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99
l44,5=0,0,100,0,0,0,100,69,0,100,100,15,0,69,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,35,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,23,100,0
l45,5=0,0,100,0,0,0,100,31,0,0,85,0,0,100,21,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=88,0,100,0,0,0,100,0,2,60,100,0,0,100,34,0,100,0,20,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,5=0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,100,13,0,0,0,0,0,100,100,0,0,96,27,0,0,0,100,0,100,99,0,100,100,100,0,1,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,100,18,0,0,100,0,0,0,98,0,0,100,99,0,37,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,92,100,100,0,0,0,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,98,0,0,0,0,0,99,100,0,0,91,98,0,0,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,0

l0,6=0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,0,99,100,0,99,0,0,13,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,22,0,0,100,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,4
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,15,100,17,100,100,0,0,1,0,0,0,9,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,63,100,100,100,100,100,32,100,100,100,84,100,0,100,0,81,100,0,0,0,0,0,0,3,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,0,100,0,0,100,0,97,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,91
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,86,100,51,0,96,0,97,31,0,0,0,0,0
l8,6=100,89,100,94,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,98,32,100,100,0,100,100,100,100,0,23,100,25,77,0,0,22,0,0,0,0,8,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,90,0,100,0,63,0,0,0
l10,6=101,100,94,98,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,86,100,100,95,89,93,100,100,96,100,100,100,100,92,94,13,94,85,87,0,85,89,90,90,0,83,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,60,100,0,81,100,0,41,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,99,100,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,0,99,100,0,0,0,74,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,76,85,100,100,0,100,5,100,41,46,0,33,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,96,100,91,100,93,89,70,0,99,24,0,6,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,98,0,100,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,99,0,100,0,0,0,0,14,0,0,0
l19,6=100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,81,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,70,100,100,100,100,100,100,100,61,100,0,100,100,100,0,95,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,0,100,100,8,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,99,100,100,0,69,0,38,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,56,0,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,99,3,100,0,82,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,0,70,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,0,100,0,100,0,17,100,100,0,99,100,100,32,57,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,96,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,62,100,100,100,100,0,100,100,58,100,100,0,100,0,2,0,0,100,0,0,0
l29,6=100,100,100,20,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,85,60,0,100,18,100,100,100,100,92,0,100,0,0,0,0,88,0,0,0,0,2,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,97,100,99
l31,6=100,0,100,100,43,100,100,2,0,53,100,100,47,100,100,0,100,88,100,100,100,0,63,100,18,0,100,100,100,41,100,0,100,79,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,0,97,100,100,15,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,97,100,90,84,36,98,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,66,98,84,0,1,0,0,13,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,6=100,26,100,100,90,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,22,100,99,100,100,100,0,101,100,100,14,100,100,100,100,100,100,99,100,10,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=100,0,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,36,100,98,100,100,100,0,100,100,94,41,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,101,100,100,0,0,93,0,97,0,1,0
l37,6=0,0,100,23,0,0,100,100,57,96,100,100,84,98,1,0,99,0,57,100,100,0,0,100,0,0,100,100,55,0,100,100,0,37,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,0,89,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=0,0,100,44,0,0,100,82,96,98,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,38,0,100,0,0,100,100,101,0,100,100,0,0,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,8,100
l40,6=100,0,100,100,86,0,100,0,98,100,100,100,97,100,3,0,100,0,0,100,100,0,0,100,74,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,43,100,100,99,100,100,100,2,100,100,43,100,100,100,36,100,68,100,100,100,0,95,100,100,0,100,100,100,0,100,100,7,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,0,0,0,100,0,0,74,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l43,6=100,0,100,0,0,89,67,90,36,0,100,0,40,98,100,0,12,0,0,100,99,0,0,100,0,0,100,100,0,97,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,15,100,96
l44,6=0,0,100,0,0,0,100,45,0,100,99,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,29,100,0
l45,6=0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,63,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=46,0,100,0,0,0,100,0,0,55,100,0,0,100,0,0,13,0,15,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,57
l47,6=0,0,22,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,96,5,0,0,0,0,0,87,96,0,0,88,31,0,0,0,93,0,96,97,0,91,91,100,49,40,100,92,0,100,100
l48,6=0,0,100,11,0,0,100,0,37,0,93,0,0,94,63,0,1,0,0,100,100,0,0,92,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,4,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,39,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,86,0,0,0,0,0,83,98,0,0,85,93,0,0,0,100,0,100,94,97,100,86,90,94,0,100,44,100,100,0

l0,7=0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,70,96,99,0,79,0,0,4,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,80,100,100,1,100,100,100,3,63,0,100,34,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,0,52,100,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,0,100,4,100,0,0,0,0,0,0,0,45,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,0,100,0,19,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,85,100,0,100,100,100,100,100,21,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,99,100,80
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,0,100,89,100,100,0,45,0,24,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,93,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,86,100,100,101,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,0,100,74,100,100,0,30,100,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,24,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,93,82,99,29,0,0,19,0
l10,7=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,90,100,100,93,100,100,100,0,88,100,100,80,100,100,100,99,90,91,93,95,0,90,0,89,53,86,22,0,85,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,98,100,77,100,0,37,98,0,41,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,70,96,82,100,35,99,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,99,100,100,100,98,100,100,100,99,100,98,100,95,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,1,89,100,0,0,0,73,0
l15,7=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,46,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,90,100,94,100,100,85,0,0,99,0,11,1,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,91,91,14,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,100,100,81,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,90
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,31,100,0,100,8,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,0,60,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,58,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,0,100,0,24,100,100,100,84,100,100,100,0,100,96,100,40,50,0,69,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,0,100,100,0,98,100,89,100,77,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,87,0,0,0,100,100,100,1,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,30,2,100,0,37,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,0,0,0,12,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,85,0,100,100,0,100,0,100,0,69,100,100,0,100,48,100,30,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,99
l27,7=100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,22,100,100,100,100,100,97,87,100,100,0,100,0,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,7=100,83,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,23,100,0,17,0,0,87,0,0,0
l29,7=100,100,100,86,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,90,100,100,101,0,100,100,100,92,98,0,100,0,100,100,100,96,93,0,97,0,0,85,0,27,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,25,100,96
l31,7=100,0,100,100,0,60,100,7,0,0,46,100,0,100,100,0,10,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,0,38,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,89,100,100,100,12,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,50,100,100,100,100,100,98,100,0,4,100,100,99,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,100,100,29,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,0,100,100,0,100,100,99,0,80,100,100,17,100,2,0,19,75,0,16,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=101,0,100,100,72,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,16,100,100,100,0,41,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=100,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,22,100,100,100,0,51,100,8,0,100,100,101,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,36,0,0,0
l37,7=0,0,100,0,0,59,100,99,99,100,100,100,95,100,12,0,99,12,55,100,100,0,0,100,44,0,100,100,0,10,100,100,0,98,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=29,0,100,0,0,0,100,100,18,34,100,100,0,100,100,0,99,0,5,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100
l40,7=100,0,100,100,64,0,100,0,100,100,0,100,96,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,87,0,100,100,38,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,94,100,1,90,57,100,71,5,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,30,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,81,100,12,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99
l42,7=0,0,56,0,0,0,100,0,0,93,0,0,0,100,0,0,100,0,0,74,100,0,0,1,1,0,91,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2
l43,7=85,0,100,0,0,20,81,0,0,6,100,0,23,94,46,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,67,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,75
l44,7=0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,71,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,0
l45,7=0,0,100,0,0,0,100,0,0,7,100,0,0,99,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,68,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=6,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,14,0,100,100,0,0,0,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,73,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,84,0,0,1,0,0,95,33,0,0,0,0,0,95,100,0,0,46,0,0,0,0,91,0,96,93,0,93,94,100,92,4,100,91,0,100,100
l48,7=0,0,100,0,0,0,100,0,8,0,81,0,0,100,12,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,69,0,0,0,0,0,21,100,0,0,18,15,0,0,0,100,0,100,93,87,100,1,0,19,0,100,68,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,5,75,100,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,42,100,0,100,92,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,19
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,3,100,0,100,100,0,90,0,0,0,0,92,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,0,100,0,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,1,0,0,0,0,0,75,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,0,100,100,6,100,0,0,96,0,0,0,0,96,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,97,98,29,0,0,100,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,0,100,31,100,26,0,100,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,5,0,0,87,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,1,100,97,100,0,36,100,0,89,0,55,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,98,1,100,0,0,0,62,0
l15,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,59,0,100,100,0,100,1,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,75,97,0,40,100,0
l17,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,0,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,3,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,92,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,98,100,100
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,0,5,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,0,97,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,22,100,100,100,42,2,100,2,0,100,100,100,96,100,25,98,100,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,0,100,100,0,100,100,0,100,93,39,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,15,0,0,0,100,100,100,38,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,0,100,0,93,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,88,100,0,100,100,26,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,0,100,0,45,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,90,0,100,100,0,100,0,100,0,28,100,100,0,100,0,100,0,0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98
l27,8=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,43,100,100,100,100,100,100,47,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,23,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,0,62,0,0,93,0,1,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,50,100,100,100,100,100,0,100,61,100,100,100,0,100,94,100,0,0,99,12,99,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,66
l31,8=99,49,100,85,4,100,100,100,54,0,2,100,0,100,100,0,71,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,71,100,0,100,91,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,98,0,100,0,1,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,0,99,100,100,100,100,0,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,100,100,0,98,95,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,56,0,100,100,2,100,101,100,0,100,100,100,89,100,100,0,0,98,91,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,1,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,4,100,100,0,100,70,100,100,100,0,87,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,0,100,0,100,100,100,95,100,100,41,0,100,100,100,100,100,100,99,100,95,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,95,0,0,0
l37,8=57,0,100,6,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,0,100,88,92,100,100,0,38,101,71,0,100,100,0,98,100,100,0,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=94,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,3,96,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,95,0,0,0,3,100,100,46,99,100,100,0,100,100,0,100,0,6,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,7,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100
l40,8=100,0,100,100,2,0,100,0,100,100,64,100,75,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,97,0,100,100,100,0,100,100,25,7,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,92,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,97,100,100,90,22,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,0,18,100,100,101,100,100,100,85
l42,8=0,0,100,0,0,0,100,1,0,90,0,0,0,100,94,0,93,0,0,100,100,0,0,25,0,0,0,100,0,4,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=1,0,100,29,0,59,100,0,97,89,100,0,79,100,0,0,84,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,30,98,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,8=0,0,100,0,0,0,100,4,0,98,48,0,0,100,100,0,72,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,12,100,0
l45,8=0,0,100,0,0,0,100,0,0,1,100,0,46,100,0,0,78,0,0,100,5,0,0,0,0,0,100,100,0,0,71,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=2,0,100,0,0,0,100,0,0,0,43,84,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,91,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,99,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,58,0,0,28,0,0,100,93,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,3,0,0,0,100,0,100,92,2,100,100,100,100,7,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,100,91,0,0,100,85,99,100,100,0,0,100,53,0,100,0,0,100,100,0,0,94,0,0,100,100,2,0,100,100,0,0,0,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,17,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,99,100,0,0,68,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,63,0,100,0,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,0,94,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,73,100,100,100,0,100,100,90,0,99,0,11,64,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,22,100,96,100,40
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,1,100,98,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,43,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,17,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,7,100,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,21,0
l8,9=100,100,100,58,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,5,100,100,0,100,0,0,15,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,101,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,11,0,0,0,89,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,9,100,23,0,100,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,74,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,93,100,83,100,85,100,0,5,100,0,2,0,23,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,0,100,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,53,95,100,97,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,33,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,97,98,33,0,2,100,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,14,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,3,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,80,50,100,100,77,100,100,100,71,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,0,21,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,1,100,0,100,37
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,72,0,100,0,100,100,100,99,0,100,100,0,100,43,100,0,91,0,16,6,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,22,99,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,97,100,0,0,15,76,32,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,61,3,100,100,0,87,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,3,63,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,0,0,96,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,64,0,100,100,0,100,0,100,0,1,100,0,0,91,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l27,9=100,0,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,1,0,100,0,0,100,0,100,5,100,100,12,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,94,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,54,1,100,0,18,0,0,23,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,32,100,100,100,0,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,83,57,17,100,9,0,100,0,93,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,98,46,100,0,100,0
l31,9=0,0,100,88,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,98,100,0,91,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,0,100,100
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,99,100,100,100,94,0,100,100,0,86,0,100,0,1,20,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,2,100,100,100,19,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,100,0,32,98,100,98,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,94,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,91,23,100,100,0,100,100,100,0,100,100,101,76,100,70,0,0,34,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,100,100,95,0,100,100,100,99,100,100,43,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,83,100,100,0,90,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,9=100,33,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,101,4,0,100,0,0,100,100,100,58,100,100,55,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,11,0,0,0,0,0
l37,9=100,0,100,1,0,24,100,100,100,100,100,100,88,100,95,0,100,1,33,100,100,0,69,100,0,0,100,101,0,80,100,100,0,98,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=0,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,38,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=87,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,26,100,0,0,100,100,17,4,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,9=100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,1,100,98,0,100,0,0,100,100,0,0,100,16,0,100,100,11,0,100,100,4,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l41,9=100,52,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,73,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,0,49,100,100,100,100,100,100,92
l42,9=0,0,58,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,75,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=0,0,100,0,0,0,25,0,35,0,97,0,0,100,85,0,24,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,1,96,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99
l44,9=0,0,100,0,0,0,100,0,0,44,0,0,0,100,99,0,85,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,101,0,0,0,100,68,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,9=0,0,39,0,0,0,100,0,0,0,100,0,28,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,61,98,0,0,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,3,89,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,10,0,100,100,0,0,0,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94
l47,9=0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,17,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,94,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,100,0,0,0,100,82,26,99,100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,95,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,48,0,0,0,0,0,13,100,0,0,0,41,0,0,0,100,0,100,100,42,100,0,0,63,0,100,2,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,101,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,2,81,0,100,85,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,100,100,84,100,100,100,95
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,0,100,100,0,92,0,0,100,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,1,100,100,94,98,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,2,100,100,100,95,100,100,100,1,100,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,93,99,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,0,51,0,0,0,0,91,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,97,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,5,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,0,64,97,0,0,0,76,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,29,33,16,98,0,94,95,0,100,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,73,100,0,7,0,0,1,0,0,50,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,95,100,50,100,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,88,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,45,100,100,1,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,49,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,2,0,0,96,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,2,97,91,91,0,92,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,72,0,3,100,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,42,76,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,10=100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,83,100,100,0,100,0,100,75,99,12,66,17,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,90,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,97,100,95,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=97,100,100,100,0,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,90,0,0,0,100,100,100,76,100,100,0,100,58,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,2,100,6,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,50,0,98,0,71,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,81,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,95,0,100,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,41,100,100,100,99
l27,10=100,2,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,98,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,80,0,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,0,100,0,99,0,0,93,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,95,11,100,96,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,0
l31,10=53,0,100,100,9,95,100,100,5,0,93,100,1,100,100,0,100,6,100,100,100,0,0,100,56,0,100,100,100,100,100,0,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,99,0,100,100,98,39,0,100,2,101,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,65,65,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,3,0,0,0
l34,10=100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,97,100,100,60,100,100,100,0,100,100,100,83,100,80,0,0,20,6,0,0,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0
l35,10=100,1,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,48,100,100,100,74,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,62,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=100,49,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,76,100,100,11,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,65,0,5,99,0,99,0
l37,10=100,0,100,82,4,0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,100,0,88,100,100,8,88,100,0,2,100,100,0,5,100,100,0,100,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,36,99,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,95,100,0,0,0,2,100,0,15,100,0,0,100,100,0,100,0,55,100,100,25,97,100,0,0,100,100,72,93,100,100,1,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100
l40,10=99,0,94,100,0,0,100,61,100,100,56,100,19,100,0,0,100,0,85,100,100,0,6,100,74,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,0,100,100,100,93,100,100,0,100,43,100,1,100,100,0,100,82,97,100,100,94,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,56,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,10,0,0,35,79,0,84,0,2,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94
l43,10=0,0,100,46,0,0,60,30,0,11,95,0,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,95,100,100,100,0,0,4,100,58,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,62,100
l44,10=0,0,100,0,0,0,100,0,5,96,0,0,0,100,100,0,100,0,1,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,20,100,0
l45,10=0,0,94,0,0,0,100,0,0,0,97,0,0,100,0,0,92,0,0,100,100,0,0,0,0,0,3,100,0,0,80,99,0,0,0,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,10=0,0,100,97,0,0,100,0,0,0,100,100,72,100,12,0,97,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,94,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88
l47,10=0,0,95,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,76,0,0,0,0,0,93,89,0,0,0,0,0,94,100,0,0,0,17,0,0,0,100,0,100,95,6,96,93,100,93,20,100,92,0,100,100
l48,10=6,0,100,0,0,0,100,97,18,62,100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,98,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,93,0,0,0,0,0,94,100,0,0,0,94,0,0,0,100,0,100,95,93,100,85,85,92,0,100,67,100,100,0

l0,11=0,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,12,90,0,100,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,0,100,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,0,0,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,74,0,100,0,0,100,0,0,0,28,0
l3,11=101,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,64,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,57,100,0,94,100,0,0,0,0,1,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,90,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,100,0,100,70,100,100,100,0,100,100,4,0,98,0,89,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0
l7,11=100,100,100,100,100,0,91,0,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,95,0,100,100,100,0,36,2,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,19,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,1,100,100,0,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,74,0,100,0,100,0,98,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,0,100,86,100,100,0,100,95,100,94,95,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,75,99,37,0,100,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,25,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,35,100,91,88,100,0,84,97,62,47,0,96,0
l14,11=96,94,100,100,100,100,100,95,95,97,99,92,9,100,0,0,100,69,94,100,100,10,69,100,67,0,100,94,100,7,100,94,90,100,90,92,100,85,100,89,0,100,0,89,33,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,28,100,100,0,100,100,100,0,0,100,46,0,100,0,100,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,96,100,100,100,76,100,96,100,52,16,44,0,0,0,1,25,0,20,0
l17,11=100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,12,100,100,11,100,99,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=99,0,100,100,52,98,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,61,100,0,100,1,0,100,100,0,100,100,100,19,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,72,100,0,100,0
l21,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,87,0,0,100,0,100,100,100,67,27,100,100,0,100,1,100,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,24,45,100,100,100,100,0,3,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,73,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=54,0,100,100,0,0,100,0,63,8,0,100,96,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,101,100,0,100,0,100,100,99,100,100,2,100,0,38,100,0,100,0,37,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,92,100,100,0,100,100,100,62,0,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,0,0,0,0,38,100,100,81,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,94,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,100,0,99,91,100,0
l27,11=100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,74,100,100,89,0,100,0,99,100,100,0,0,100,0,0,100,0,18,0,100,100,23,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,78
l28,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,100,2,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,77,0,100,83,0,86,101,100,100,100,0,99,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,100,100,100,0,100,100,100,0,94,0,100,1,100,100,100,78,0,0,100,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,76,100,100,100,80,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,6,84,0,90,0,100,0
l31,11=0,0,94,100,0,0,100,24,0,0,0,80,0,100,100,0,100,0,52,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,26,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,36,100,0,100,12
l32,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,1,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,2,94,100,100,0,100,72,100,100,100,0,100,0,0,0,100,80,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,100,100,0,0,78,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,85,100,100,0,100,100,100,0,77,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=92,0,100,89,0,0,100,0,100,0,97,100,0,100,87,0,0,0,0,100,100,0,0,96,6,0,100,100,100,38,100,100,0,0,0,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l36,11=100,0,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,9,100,100,0,100,0,22,100,100,12,0,100,0,0,100,100,100,5,100,100,0,100,0,100,0,69,100,100,97,100,0,0,0,0,0,0,66,0
l37,11=64,0,100,0,0,0,100,92,13,0,99,0,0,0,0,0,87,0,0,95,100,0,0,39,0,0,100,100,0,0,100,99,0,0,0,100,0,0,100,90,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=98,0,100,100,100,0,100,4,99,100,98,100,0,100,100,0,96,0,0,100,100,0,0,100,10,0,100,100,0,100,100,100,0,42,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l39,11=97,0,100,0,0,0,91,93,0,0,95,0,0,99,99,0,87,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,23,0,100,100,0,0,3,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l40,11=0,0,0,1,0,0,100,0,0,92,0,95,0,98,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=95,0,100,96,96,100,100,99,0,98,0,98,0,100,100,0,79,0,0,100,100,0,46,100,90,0,100,100,100,90,100,100,0,90,0,100,100,100,100,100,100,0,91,92,100,0,100,0,94,58
l42,11=0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,28,96,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,11=0,0,100,0,0,0,1,0,0,0,1,0,0,99,94,0,0,0,0,100,88,0,0,70,0,0,23,100,0,0,67,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,56,89
l44,11=0,0,100,0,0,0,100,0,0,82,0,0,0,100,98,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,11=0,0,5,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,84,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,11=0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,6,81,0,97,0,0,35,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,0
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,95,0,94,42,0,95,0,98,23,0,100,0,0,100,100
l48,11=0,0,84,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,99,98,0,0,0,100,0,100,100,97,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,100,0,93,63,0,100,0,0,0,0,87,0,100,93,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,0,0,0,52,0,90,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,90,100,100,100,45,100,97,100,0,100,100,100,0,100,100,96,0,86,5,87,3,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,87,100,83,95,100,74,99,32,97,64
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,99,73,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,92,100,100,0,93,67,0,86,0,13,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,95,100,91,100,89,100,41,100,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,95,0,100,68,100,100,100,100,100,30,100,100,93,100,100,0,92,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,94,100,0,100,0
l7,12=100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,71,100,100,95,81,91,100,0,92,0,0,0,0,100,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,91,87,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,54,100,94,0,0,8,0,0,0,74,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,93,100,100,94,100,100,77,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,0,0,96,0,5,0,8,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,31,89,0,0,99,0,100,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,0,0,100,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,14,99,0,100,0,3,8,0,30,0,0,5,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,89,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,85,100,98,92,100,1,83,97,100,82,0,100,0
l14,12=100,93,100,100,92,100,100,94,90,92,100,93,95,100,0,29,100,94,91,100,100,83,92,100,93,59,100,98,100,77,100,93,100,100,93,90,100,94,100,96,91,100,0,92,87,0,0,0,1,0
l15,12=100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,2,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,92,100,100,100,68,100,97,95,92,0,89,80,65,0,95,83,0,96,0
l17,12=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,62,100,98,100,100,99,100,100,6,100,100,100,86,0,0,100,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,97,76,99,98,95,71,21,0,1,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,94,0,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,93,93,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,17
l21,12=100,100,91,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,96,99,100,100,0,100,100,100,100,91,0,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,77,100,88,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,12,0,0,100,100,0,100,100,100,72,0,88,100,5,2,95,0,0,0,0,4,0,0,0
l23,12=100,28,100,100,0,0,100,0,91,89,0,100,97,100,100,0,100,55,18,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,95,100,100,25,100,0,100,100,100,100,100,97,100,0,89,100,0,100,0,97,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,88,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,92,100,86,99,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,18,16,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,71,99,90,100,66
l27,12=100,0,100,100,89,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,1,100,92,0,100,0,96,100,100,100,100,33,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,98,0,100,0,9,1,0,3,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,101,100,100,100,84,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,84,100,0,0,97,0,66,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,82,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,82,100,76,98,0,100,54
l31,12=94,0,100,100,34,13,100,76,0,70,89,92,95,100,100,0,100,5,93,100,100,3,0,100,90,0,100,100,100,100,100,0,0,76,61,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,92,100,0,100,92
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,3,100,100,100,100,100,0,0,100,98,100,100,0,100,65,94,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,92,99,100,100,3,100,16,100,100,100,56,100,0,0,0,100,88,100,0,87,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=100,100,100,0,0,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,55,100,0,0,1,0,50,99,97,0,61,0,5,0,0,0,0,0,0
l35,12=95,0,100,95,0,87,100,74,100,0,90,100,38,100,92,0,70,86,86,101,100,85,65,100,90,0,100,100,100,94,100,100,96,0,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,12=100,70,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,94,100,100,0,100,0,92,100,100,81,0,100,0,0,100,100,100,91,100,100,95,100,0,100,0,80,100,100,94,100,6,47,0,6,0,0,96,0
l37,12=100,2,100,96,0,0,100,100,93,91,100,93,0,100,100,0,100,0,79,100,100,0,86,100,0,0,100,100,0,86,100,100,0,87,57,100,75,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=100,81,100,100,94,92,100,95,91,100,100,100,96,100,100,89,94,94,92,100,100,91,96,100,92,0,100,100,5,100,100,100,98,96,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,96,100,91
l39,12=100,2,93,94,0,0,100,92,72,94,101,92,0,100,100,0,100,0,92,100,100,0,4,100,0,0,100,100,94,0,100,100,67,0,91,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,0,100,11,100,78
l40,12=0,7,92,95,0,0,100,93,93,100,94,100,24,100,93,0,1,0,91,100,100,0,2,93,80,0,100,100,0,0,100,100,85,95,0,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=99,0,100,100,100,100,100,100,99,100,90,100,59,100,100,0,89,22,59,100,100,33,98,100,100,0,100,100,100,94,100,100,78,100,81,100,100,100,100,100,100,0,95,94,100,0,100,7,92,100
l42,12=0,0,88,0,0,0,100,0,0,0,45,0,0,0,0,0,99,0,20,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,94,0,5,0,100,20,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95
l43,12=0,0,100,93,0,0,92,99,0,0,76,0,26,100,95,0,58,0,0,100,98,0,0,60,0,0,100,100,3,56,90,100,0,0,0,100,31,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=0,0,100,72,0,0,100,6,19,100,0,0,0,100,94,0,0,0,1,100,100,0,0,100,0,0,100,100,3,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,12=0,0,85,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,100,100,0,0,0,0,0,76,100,0,0,94,93,0,0,0,100,18,100,94,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=78,0,100,89,0,0,100,0,0,5,91,100,35,93,0,0,89,0,0,100,100,0,8,100,0,0,100,100,1,0,97,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,87
l47,12=0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,83,1,0,0,0,0,0,90,94,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,89,10,92,1,90,94,0,100,0,0,100,100
l48,12=94,0,100,8,0,0,100,94,84,2,86,0,2,100,1,0,96,0,0,100,100,0,0,93,0,0,100,100,0,0,95,100,0,0,0,100,93,100,100,97,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,31,0,0,0,0,0,64,90,0,0,62,90,0,0,0,100,0,100,95,60,100,91,84,89,0,94,86,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,84,0,98,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,97,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,44,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,79,100,100,100,100,0,99,95,0,28,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,80,100,100,100,0,100,91,0,66,0,0,0,0,99,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,43,100,100,0,100,99,0,0,0,3,0,0,81,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,0,83,0,8,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,99,100,100,100,100,0,21,6,0,100,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,0,100,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,95,0,0,9,0,98,0
l15,13=100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,99,100,0,100,100,100,66,100,100,0,100,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,82,100,100,83,100,100,100,100,80,0,100,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,83,100,97,98,14,12,0,6,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,0,100,35,73,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l20,13=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,0,100,0,100,100,100,93,100,100,100,93,100,100,100,100,79,0,100,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,1,100,100,100,1,0,100,100,0,100,100,100,100,82,79,100,0,6,99,0,0,0,0,2,0,0,0
l23,13=100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,95,100,100,0,100,8,0,100,100,0,0,0,5,0,100,100,100,85,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,47,100,0,100,0,39,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,0,84,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,77,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,100,70,100,54,78,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,18,100,73,2,1,100,0
l27,13=100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,82,0,100,99,0,100,0,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100,100,0,100,45,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,97,100,20,0,72,0,67,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,92,100,97,100,0,100,9
l31,13=100,0,100,100,18,0,100,98,0,8,100,100,100,100,100,0,100,65,1,100,100,95,0,100,98,0,100,100,100,100,100,0,0,90,77,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,76,100,0,100,90
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,68,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,11,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,15,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,0,55,100,100,0,99,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,13=100,41,100,100,0,100,100,100,100,57,100,100,94,100,100,46,34,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,13=100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,100,48,100,100,100,83,84,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,99,100,100,100,100,3,0,98,0,3,0,100,0
l37,13=100,3,100,89,0,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,0,48,100,100,0,15,100,0,0,100,100,0,94,100,100,0,10,0,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l39,13=100,0,0,100,0,0,100,41,2,100,100,100,0,100,100,0,100,0,98,100,100,0,0,100,0,0,100,100,98,47,100,100,67,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,56,100,17
l40,13=0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,98,100,100,0,0,100,41,0,100,100,0,0,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=100,0,100,100,100,100,100,99,91,100,100,100,0,100,100,0,81,0,0,100,100,0,34,100,100,0,100,100,100,8,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100
l42,13=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,2,0,0,76,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,14,44,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96
l43,13=0,0,100,96,0,0,100,90,0,0,0,2,0,100,97,0,70,0,0,100,98,0,0,50,0,0,2,100,0,4,75,100,0,0,2,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,100,100,0,1,100,63,0,100,0,30,0,100,73,0,48,0,5,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,13=0,0,0,0,0,0,100,2,1,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,93,100,0,0,98,42,0,0,0,100,0,100,100,0,100,27,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=90,0,100,70,0,0,100,0,0,30,77,100,0,93,75,0,99,0,0,100,100,0,0,100,0,0,38,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,98
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,12,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,85,3,100,0,100,100,0,100,85,0,100,100
l48,13=100,0,100,11,0,0,100,100,97,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,99,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,40,86,0,0,0,100,0,100,100,4,100,100,100,100,0,100,92,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,36,0,101,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,37,100,100,100,0,100,100,93,93,100,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,0,100,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,4,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,88,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,1,100,0,100,34,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,1,100,0,0,100,0,0,61,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,43,0,97,9,19,0,0,100,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,0,100,100,0,55,83,0,5,21,1,0,0,97,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,88,100,55,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,0,62,0,0,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,101,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,1,0,81,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,47,100,99,100,100,0,58,20,0,100,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,61,100,100,100,99,0,100,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,30,0,81,0,100,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,100,100,100,0,37,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,54,100,41,100,100,98,100,100,97,100,100,100,68,6,0,100,0,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,86,100,56,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,79,43,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,100,100,88,0,0,100,100,0,100,100,100,100,97,37,79,0,3,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,0,100,100,0,0,100,0,0,94,16,100,0,100,101,0,100,31,0,100,100,0,4,0,100,0,100,100,100,81,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,69,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,90,67,100,0,87,100,0,0,0,2,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,61,100,93,100,100,100,72,100,100,100,100,0,100,100,10,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,18,100,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,99,100,0,100,0
l27,14=100,1,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,9,0,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,66,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,99,0,53,0,0,1,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,60,100,0,100,82
l31,14=100,0,100,100,0,0,100,100,7,66,100,100,100,100,100,0,100,75,0,100,100,95,0,100,80,0,100,100,100,100,100,0,0,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,3,100,1,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,89,100,0,0,84,100,0,100,0,100,100,1,41,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,96,100,100,0,100,98,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,17,100,0,0,0,3,0,100,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0
l35,14=100,70,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,99,32,98,100,100,31,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,0,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,75,100,0,7,100,100,100,77,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,97,0,0,0,98,0
l37,14=100,40,100,100,0,0,100,100,100,100,100,76,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,77,100,19,0,100,100,0,100,100,100,6,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,65,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100
l39,14=100,0,100,100,43,0,100,86,0,100,100,100,18,100,100,0,100,0,87,100,100,0,0,100,0,0,100,100,73,74,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,37,100,0
l40,14=0,0,100,100,21,0,100,100,74,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,0,50,100,59,0,100,100,0,0,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=100,0,100,100,100,100,100,88,80,100,100,100,2,100,100,0,0,0,0,100,100,0,89,100,100,0,100,100,100,98,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,0,100,100
l42,14=0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,88,9,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,95,100,0,0,82,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,100,100,0,0,100,97,0,0,0,19,0,100,100,0,84,1,0,100,100,0,0,98,0,0,0,100,0,0,98,100,0,3,7,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88
l44,14=0,0,100,72,0,0,100,0,0,18,0,0,0,99,0,0,1,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,80,100,100,100,101,100,101,100,0,100,100,0,100,0
l45,14=0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,89,100,0,0,1,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,40,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=63,0,100,1,0,0,100,0,0,54,6,100,0,99,75,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,101,0,0,0,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,92,51,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,14=100,0,100,0,0,0,100,100,96,0,95,0,0,100,100,0,7,0,0,100,100,0,0,59,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,16,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,86,0,100,41,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,99,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,85,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,8,100,0,100,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,33,100,100,98,100,0,100,63,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,88,100,100,100,0,100,100,0,99,100,0,100,2,2,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,27,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,27,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,2,74,1,0,100,0
l8,15=100,100,100,12,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,68,35,67,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,73,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,99,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,1,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,0,100,99,100,100,0,4,16,0,98,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,76,100,100,100,0,100,16,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,32,0,100,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,0,0,0,100,0
l15,15=100,100,93,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,57,100,100,76,100,100,0,100,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,0,5,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,48,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,101,0,62,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,30,100,0,0,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,0,100,0,100,100,100,0,88,100,100,64,100,100,100,0,11,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,56,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,61,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=98,0,100,100,0,0,100,48,0,8,43,100,0,100,100,0,100,24,0,100,100,0,0,0,99,0,100,100,100,28,100,100,51,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,0,100,0,1,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,7,32,100,100,32,100,100,100,100,47,27,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,98,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,39,98,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,4,100,0
l27,15=100,0,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,27,0,100,29,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,12,0,100,0,3,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,0,100,94,100,100,100,100,0,0,100,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,79,98,100,0,100,0,100,76
l31,15=99,0,100,100,0,72,100,100,34,100,53,100,100,100,100,0,100,0,0,100,101,3,0,100,12,0,100,100,100,92,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,5,100,100,99,100,100,0,0,100,100,100,100,5,100,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,94,100,100,100,100,100,99,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,0,0,98,100,0,100,0,100,0,1,3,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,100,100,18,0,100,56,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l35,15=100,0,100,100,93,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,69,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,15=100,67,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,100,100,0,47,100,55,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,98,100,0,0,97,0,74,0,96,0
l37,15=100,91,100,43,0,2,100,100,99,100,100,1,0,100,100,0,100,0,90,100,100,0,0,100,63,0,100,100,0,4,100,100,8,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,68,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100
l39,15=100,0,100,100,16,0,100,100,0,100,100,100,33,100,100,0,100,0,1,100,100,0,0,100,0,0,100,100,40,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,14,100,11,100,0
l40,15=0,0,100,98,30,0,100,100,1,100,100,100,91,100,100,0,0,0,20,100,100,0,31,100,14,0,100,100,0,0,100,100,37,101,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=100,0,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,0,100,100,0,34,0,0,100,100,0,8,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,40,100,95,100,0,100,99
l42,15=0,0,64,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,100,100,0,0,0,0,0,99,100,0,0,75,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,100,100,8,0,100,100,0,0,0,29,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,9,0,100,100,0,4,0,100,0,100,100,100,100,12,100,0,100,100,100,100,100,98
l44,15=17,0,100,97,0,100,100,66,0,100,0,98,0,100,100,0,84,0,19,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,15=0,0,12,0,0,0,100,95,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,30,100,82,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,100,0,0,0,100,0,0,41,0,98,0,3,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,49
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,4,8,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,15=97,0,100,0,0,0,100,100,92,0,0,0,0,100,100,0,99,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,12,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,34,100,38,0,100,31,100,100,0

