t=2017-06-26_18.24.33

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d9a778
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d88572
a3=0x054332ff03dca380
a4=0x054332ff02d73160
a5=0x054332ff03da9783
a6=0x054332ff02d41761
a7=0x054332ff03dcb676
a8=0x054332ff03d9c069
a9=0x054332ff03d69680
a10=0x054332ff03d79980
a11=0x054332ff03d89371
a12=0x054332ff03d99582
a13=0x054332ff03dba180
a14=0x054332ff03dba783
a15=0x054332ff02da2360
a16=0x054332ff02da1862
a17=0x054332ff03d7a668
a18=0x054332ff03d4b769
a19=0x054332ff03d9b081
a20=0x054332ff03dfb281
a21=0x054332ff03d9a369
a22=0x054332ff03d69369
a23=0x054332ff03db9683
a24=0x054332ff03de9576
a25=0x054332ff03dfc276
a26=0x054332ff03da9672
a27=0x054332ff03dba279
a28=0x054332ff03db9976
a29=0x054332ff03dba272
a30=0x054332ff03db8579
a31=0x054332ff03d9b269
a32=0x054332ff03d69669
a33=0x054332ff03d58671
a34=0x054332ff02d91861
a35=0x054332ff03da9880
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03d99381
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03dca870
a41=0x054332ff03d69671
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d60762
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff03d79572
a48=0x054332ff03dbc076
a49=0x054332ff03dda776

l0,0=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,85,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,96,90,99,0,5,0,57,0,71,43,0,0
l1,0=100,0,91,95,88,100,100,100,100,100,99,100,94,91,100,100,80,100,93,82,66,100,100,100,99,100,100,88,100,94,100,88,100,100,20,18,5,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,97,100,100,100,99,100,37,100,9,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,62,15,0,90,0,99,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,93,94,0,100,94,100,100,83,100,79,87,100,0,88,87,100,100,93,100,100,81,100,100,100,98,92,100,92,0,89,76,93,100,100,100,100,91,100,100,85,85,51,93,79,0,97,35,83,6
l4,0=100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,78,94,94,100,100,100,101,100,80,100,100,100,100,100,100,88,88,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,83,0,92,0,92,2,91,55
l5,0=100,100,100,100,100,0,100,84,97,100,100,100,46,100,88,100,84,100,93,99,77,100,100,100,100,100,100,88,88,100,100,100,100,100,91,87,87,62,65,90,0,85,0,87,32,0,0,0,0,0
l6,0=100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,99,100,100,84,100,97,100,88,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,87,100,100,88,92,100,85,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=87,91,93,100,100,90,93,0,85,100,56,100,91,0,88,92,87,100,100,100,89,70,90,100,100,86,91,100,100,89,92,0,92,80,86,91,89,0,0,91,82,70,0,0,0,0,0,0,70,0
l8,0=100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,67,100,100,4,100,100,78,100,100,100,0,84,100,100,100,100,100,87,100,100,100,88,100,100,84,70,100,87,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,92,101,100,100,100,90,100,100,0,85,100,100,94,100,88,100,100,100,100,80,78,100,100,100,100,100,87,100,93,100,88,100,100,92,91,100,82,88,100,86,89,78,87,82,0,91,87,87,71
l10,0=92,90,100,84,90,100,100,48,61,100,0,100,27,100,95,91,1,0,75,86,0,100,100,84,88,100,100,82,83,100,88,100,100,100,0,63,9,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,93,87,87,100,100,100,100,100,97,0,90,96,100,100,86,100,95,83,88,100,100,100,100,100,100,92,91,100,100,88,100,100,87,80,89,89,87,30,45,87,16,64,86,0,4,91,44,0
l12,0=88,91,92,100,100,33,100,92,86,100,12,100,0,0,100,92,100,88,100,100,100,0,90,100,100,89,90,100,93,55,100,8,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,85,75,100,3,100,92,100,92
l13,0=60,90,100,0,55,100,93,0,6,99,100,100,9,0,2,98,0,86,0,83,0,100,100,63,89,100,100,0,87,100,86,100,100,100,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,93,92,88,92,100,89,100,100,91,100,94,0,0,100,83,100,93,52,0,86,100,100,100,100,100,86,100,92,100,17,100,100,91,85,88,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,93,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,84,30,100,100,100,100,100,85,87,94,88,0,0,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0
l16,0=87,77,90,100,100,100,91,85,71,100,1,100,100,0,99,89,0,82,93,100,100,0,89,100,100,100,100,89,0,2,100,0,91,89,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,93
l17,0=100,100,93,100,100,92,100,100,100,100,0,100,90,81,100,100,80,0,100,100,71,31,100,100,100,83,90,90,100,92,100,0,100,89,91,77,89,86,67,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=89,93,73,100,100,91,89,100,100,100,83,87,100,0,99,88,100,100,0,100,100,53,91,100,100,85,81,100,100,78,100,0,93,89,100,100,98,37,0,100,68,51,0,19,0,0,0,0,5,0
l19,0=100,93,100,100,100,92,100,100,100,100,88,100,100,88,78,100,100,100,100,0,100,81,75,100,100,100,88,100,100,94,100,90,94,100,100,94,100,100,100,100,100,84,83,90,91,0,100,91,99,5
l20,0=0,73,29,100,100,82,90,100,0,82,0,99,100,0,3,0,100,80,100,100,0,22,47,100,100,11,100,100,62,0,89,0,6,89,100,100,100,31,93,100,87,100,100,100,100,66,100,77,100,0
l21,0=100,100,100,90,81,100,100,71,100,88,100,100,0,100,94,100,0,47,38,80,36,0,100,100,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,0,0,55,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,87,100,100,86,88,100,100,100,92,92,100,100,86,100,93,79,66,100,0,100,90,100,100,83,89,100,100,100,100,100,0,92,92,85,88,88,81,89,0,63,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,59,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,88,90,100,100,94,100,89,100,100,100,90,98,100,84,91,90,100,82,93,91,47,91,84,0,0
l24,0=100,94,88,100,100,89,100,100,85,100,86,100,100,88,100,87,100,100,100,100,88,84,93,100,0,85,90,100,100,91,100,90,92,89,100,89,100,100,81,100,86,67,0,13,90,10,90,0,89,0
l25,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,82,93,100,3,100,100,100,100,0,100,88,65,100,100,100,100,100,88,0,98,81,83,0,40,10,0,1,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,100,100,98,100,100,100,87,88,100,100,100,92,100,100,100,88,85,66,84,87,100,100,100,100,100,0,56,95,100,100,100,100,100,94,0,100,87,59,86,85,83,0,74,37,0,0,0,0,0
l27,0=87,90,66,100,100,90,93,100,85,100,90,85,100,0,92,87,83,90,100,100,87,79,88,100,100,87,60,0,100,90,88,71,14,91,100,100,84,88,86,91,70,88,75,89,0,0,84,0,77,0
l28,0=100,97,92,85,100,93,100,100,100,100,82,100,93,77,100,10,0,100,100,100,69,0,92,100,100,63,91,100,0,93,100,0,59,95,100,90,94,91,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,68,100,100,100,5,100,61,100,0,100,100,100,100,100,100,94,99,0,100,100,100,100,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,95,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,77,100,100,100,92,77,77,3,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=91,93,100,85,62,100,100,0,86,99,100,100,27,100,30,100,0,0,0,72,0,100,100,92,92,100,100,65,0,100,100,0,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,89,89,100,100,84,100,90,99,11,100,100,100,100,100,100,11,64,100,100,9,0,100,91,51,90,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,82,100,100,100,91,100,100,85,95,100,100,100,100,0,92,90,100,86,0,4,57,0,2,76,0,0,0,0,0,0
l34,0=89,8,80,100,100,88,89,100,83,100,0,89,100,0,89,71,83,92,100,100,100,0,0,100,100,87,96,100,100,0,96,0,94,94,0,100,90,90,66,100,82,88,4,69,0,0,40,0,1,0
l35,0=78,23,40,100,100,84,87,100,73,88,65,50,100,14,89,66,100,83,100,100,100,0,95,100,100,0,1,100,100,0,76,0,56,87,100,0,100,100,55,100,48,100,0,87,100,0,0,0,100,0
l36,0=100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,0,93,91,100,89,90,100,100,46,90,100,100,100,100,88,94,46,100,0,94,96,85,100,0,100,100,100,100,100,77,91,100,94,100,99,100,96
l37,0=100,1,96,99,100,69,90,0,78,100,79,100,100,0,0,89,100,86,28,100,21,0,84,100,100,82,85,100,88,0,91,0,75,91,88,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=86,0,0,100,100,52,7,0,0,90,0,87,100,0,0,0,100,72,0,100,95,0,84,77,100,76,65,95,0,0,90,0,0,0,70,53,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=85,0,90,100,100,85,70,95,64,100,0,4,100,0,0,0,100,88,91,100,100,1,90,100,100,0,87,89,87,0,90,0,0,2,100,100,100,87,83,0,100,100,82,61,100,90,100,49,88,88
l40,0=96,0,38,100,100,0,0,91,0,100,0,34,100,0,0,0,100,0,66,100,100,0,80,100,100,52,97,83,0,0,80,0,0,57,99,53,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=0,0,0,100,100,87,0,79,0,100,0,99,100,0,10,0,100,0,41,74,100,0,75,100,73,19,76,100,0,0,75,0,0,0,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,54,100,100,100,9
l42,0=0,0,0,65,100,0,0,0,0,99,0,2,100,0,0,0,100,0,0,99,100,0,0,87,0,0,4,75,0,0,2,0,0,1,12,0,96,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100
l43,0=0,0,0,100,0,94,0,0,0,99,0,12,87,0,0,0,100,0,4,95,100,0,18,100,5,0,91,74,0,0,0,0,0,52,74,97,100,100,100,40,100,100,100,0,100,78,100,100,100,94
l44,0=9,0,0,85,100,36,0,0,0,85,0,72,100,0,0,1,100,0,0,100,100,0,0,84,95,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,55
l45,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,73,0,0,0,32,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,88,101,19,87,52,0,0,100,100,80,100
l46,0=35,0,0,100,100,0,0,0,0,99,0,1,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,95,0,0,0,0,0,0,63,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=9,0,0,45,0,0,0,0,0,99,0,100,100,0,0,0,100,0,0,99,81,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,48,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,0=0,0,0,90,90,0,0,63,0,100,0,3,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,99,0,0,69,0,0,0,0,0,0,4,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,0,90
l49,0=0,0,0,1,3,0,0,0,0,45,0,0,99,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,100,100,74,100,5,100,97,11,100,100,100,87,0

l0,1=0,100,92,100,95,100,100,90,100,100,90,100,89,92,100,100,88,100,88,99,0,89,100,100,100,100,99,89,89,89,100,93,100,100,93,89,85,86,89,94,86,0,17,0,41,0,57,29,0,0
l1,1=100,0,85,94,91,90,100,90,100,83,85,100,90,91,100,83,86,100,93,89,75,90,88,96,94,92,100,89,96,90,96,89,100,98,91,77,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,91,0,88,92,100,98,92,84,100,100,100,88,100,86,100,91,85,89,100,0,100,100,92,100,100,100,65,93,100,88,100,100,100,93,60,89,90,0,89,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=89,88,81,0,100,91,90,100,87,100,92,91,100,0,87,85,99,84,90,100,100,88,97,87,100,91,89,100,93,0,96,77,94,92,100,100,100,87,89,100,89,91,89,91,91,0,91,0,87,34
l4,1=96,88,85,100,0,86,90,100,82,100,86,100,100,86,89,89,100,83,100,100,90,88,93,100,100,88,89,100,90,89,100,87,93,85,100,100,100,84,94,93,89,92,95,0,93,26,88,0,85,89
l5,1=100,87,100,89,89,0,100,91,85,86,100,100,20,92,86,100,88,87,93,83,93,100,100,100,92,100,100,94,92,100,96,100,100,100,88,88,89,73,0,0,0,92,0,87,0,0,0,0,0,0
l6,1=100,90,87,90,100,100,0,90,99,84,89,101,92,89,88,100,90,100,92,100,91,96,100,100,100,100,100,92,91,100,100,88,100,100,91,90,99,91,85,82,57,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=88,94,80,89,91,89,90,0,84,87,87,88,91,0,87,84,90,92,100,100,91,84,92,100,100,91,88,100,100,88,87,0,95,84,89,90,85,84,0,92,87,89,0,0,0,0,0,0,78,0
l8,1=100,100,82,91,96,87,100,90,0,100,88,100,90,0,100,85,90,100,100,100,0,84,91,100,100,89,92,89,100,91,100,89,100,97,90,83,90,89,0,91,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=100,88,80,100,100,87,95,91,100,0,93,100,89,94,86,85,91,100,100,88,20,0,91,100,100,92,92,90,100,89,95,88,94,91,88,89,100,87,89,89,87,92,94,90,88,0,93,86,88,90
l10,1=91,87,100,93,88,100,100,91,81,87,0,89,83,100,85,90,70,0,90,84,0,100,100,88,93,100,100,89,94,100,88,100,100,100,0,86,0,90,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=100,89,82,95,91,100,100,94,94,100,91,0,91,90,89,87,89,100,90,87,89,89,97,86,95,100,100,89,93,87,100,91,100,100,86,91,85,89,93,82,56,90,0,88,89,0,84,88,51,0
l12,1=86,88,84,100,100,78,89,91,81,100,77,88,0,11,88,89,100,84,91,100,100,0,98,100,100,91,86,90,90,88,95,69,93,91,100,100,100,100,92,100,89,100,96,0,93,84,91,82,84,92
l13,1=86,88,100,0,3,100,88,0,0,86,100,100,0,0,0,89,0,3,0,86,0,88,94,89,94,100,100,0,90,99,90,100,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=100,100,81,89,91,90,100,90,100,100,92,95,92,3,0,85,89,100,91,84,2,87,92,100,100,89,87,96,89,93,100,61,100,100,86,90,84,5,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=100,100,100,82,94,100,100,91,99,83,92,100,91,92,86,0,88,100,93,100,0,100,100,97,100,100,100,92,62,88,90,100,100,100,88,88,93,91,0,0,2,58,0,2,5,0,6,0,0,0
l16,1=89,88,80,89,100,86,90,90,75,94,30,91,100,0,89,85,0,88,89,100,100,0,44,100,100,93,85,90,0,43,88,0,92,91,92,87,100,100,100,100,100,100,100,92,100,87,100,100,100,94
l17,1=85,100,82,87,91,84,89,100,100,100,0,100,90,44,100,85,88,0,91,85,95,85,90,100,92,89,82,87,100,89,90,0,93,88,85,84,88,88,86,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=95,86,80,88,100,90,92,100,95,100,87,89,93,0,85,85,88,100,0,100,94,0,93,100,100,91,81,100,100,88,92,0,89,93,100,85,89,65,36,90,83,9,0,83,0,0,0,0,65,0
l19,1=88,86,84,100,100,85,90,100,81,99,89,90,90,88,84,83,95,87,100,0,90,85,91,100,100,92,89,100,93,92,100,91,93,94,100,88,99,92,88,100,88,90,96,86,94,0,94,89,84,40
l20,1=0,87,0,100,99,90,86,95,3,49,0,91,100,26,10,0,100,87,94,100,0,83,89,83,99,62,93,98,90,0,87,0,19,88,100,100,100,88,91,100,92,100,93,100,100,89,87,87,100,0
l21,1=91,100,100,84,91,100,100,91,85,0,100,100,0,99,83,100,4,89,4,89,88,0,100,99,92,100,100,89,0,100,100,100,100,100,40,0,87,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=100,87,100,88,91,100,100,89,87,84,100,100,89,94,91,100,82,87,91,85,93,100,0,83,92,100,100,92,92,100,100,92,100,100,92,86,86,91,88,89,92,91,0,88,0,0,0,0,0,0
l23,1=91,89,83,89,92,93,88,100,84,100,87,99,87,91,99,84,90,87,100,100,90,86,89,0,100,91,90,100,100,89,100,90,94,91,100,89,87,87,0,91,89,91,98,86,93,10,95,53,76,0
l24,1=92,87,87,100,100,87,93,100,88,100,86,91,91,88,88,86,90,87,100,100,95,92,90,100,0,90,85,100,99,89,91,90,92,95,91,86,87,88,90,86,90,91,0,87,90,0,91,0,86,0
l25,1=100,89,100,87,92,100,100,89,86,100,100,100,89,100,90,100,88,89,93,100,53,100,100,90,100,0,100,98,92,100,100,100,100,100,87,0,86,85,55,61,85,93,0,48,0,0,11,0,75,0
l26,1=99,97,100,87,91,100,100,89,83,99,100,100,92,100,84,100,88,73,14,86,91,100,100,92,100,100,0,88,92,100,100,100,100,100,91,0,88,86,76,90,83,90,0,0,7,0,0,0,0,0
l27,1=92,93,10,86,100,89,86,100,93,91,88,87,92,0,83,88,91,89,100,100,91,86,93,100,100,94,89,0,92,85,86,62,0,93,100,90,91,90,89,87,66,93,93,86,0,0,93,0,88,0
l28,1=92,92,83,89,94,90,90,100,100,100,88,92,90,95,94,0,0,100,100,100,29,0,94,100,100,91,91,89,0,61,87,0,92,92,98,91,85,88,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=100,88,100,0,94,100,100,91,100,100,100,100,88,100,96,100,2,100,81,100,0,100,100,94,99,100,100,80,83,0,100,100,100,100,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=100,100,90,91,100,100,100,101,100,100,89,100,91,93,100,91,89,100,99,100,91,91,100,100,100,100,100,88,100,89,0,89,100,100,86,86,100,86,87,93,78,89,0,0,0,0,2,0,0,0
l31,1=95,90,100,83,85,100,100,0,88,86,100,94,63,100,48,96,0,0,0,90,0,100,100,98,92,100,100,83,5,100,93,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=100,100,100,91,88,100,100,90,82,100,91,100,90,91,100,100,87,88,91,83,19,100,100,100,95,100,100,0,91,89,100,0,0,100,89,76,88,87,1,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,1=100,95,100,91,100,100,100,84,99,100,100,100,91,98,100,100,91,96,92,100,93,100,100,100,100,100,100,95,94,100,100,100,100,0,89,87,94,89,0,0,89,0,5,72,0,0,13,0,13,0
l34,1=90,88,80,100,100,88,86,91,85,84,0,88,92,0,90,89,88,88,100,100,89,4,92,100,100,90,84,100,95,0,90,0,93,94,0,100,87,87,87,100,88,90,66,91,0,0,83,3,76,0
l35,1=82,52,5,100,100,87,87,88,32,83,84,88,100,0,44,38,100,50,100,100,100,0,92,99,100,0,5,100,95,0,32,0,0,94,100,0,100,89,8,100,30,100,5,89,100,0,0,0,97,0
l36,1=90,0,80,100,100,89,94,92,83,100,3,91,100,0,88,82,100,86,87,100,100,85,90,100,100,90,91,90,88,89,89,0,90,92,89,89,0,100,100,100,91,100,93,86,100,90,90,85,88,93
l37,1=87,20,81,100,92,89,91,87,86,100,91,99,100,0,0,86,100,88,48,100,91,0,92,87,100,92,90,89,95,0,93,0,93,90,94,100,100,0,100,61,100,95,100,100,100,100,100,100,100,88
l38,1=90,0,0,93,91,3,76,1,0,88,0,88,100,0,0,0,100,83,50,92,90,0,91,0,91,34,88,87,0,0,89,0,0,0,93,85,100,100,0,88,100,86,100,100,100,90,100,100,100,91
l39,1=90,0,83,87,92,2,15,92,82,87,0,48,100,0,0,0,92,87,91,100,100,0,55,89,100,1,95,90,91,0,87,0,0,0,89,100,100,31,87,0,89,100,92,10,99,88,89,85,86,88
l40,1=84,0,0,100,87,1,0,88,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,64,100,100,0,90,89,90,86,84,63,0,0,7,0,0,82,92,27,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,83,100
l41,1=5,0,0,93,100,91,1,92,1,100,0,89,100,0,7,28,100,0,32,85,100,0,95,100,91,91,91,100,46,0,92,0,0,0,98,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,85,90,86,100,0
l42,1=0,0,0,77,95,0,0,0,0,88,0,0,91,0,0,0,100,0,0,91,90,0,0,88,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,12,29,85,100,100,88,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100
l43,1=0,0,0,90,0,86,0,0,0,84,0,85,0,0,0,0,100,0,52,86,100,0,77,97,89,5,0,92,0,0,0,0,0,34,88,87,100,100,100,35,100,100,100,0,100,92,100,100,100,94
l44,1=35,0,0,89,93,0,0,0,0,87,0,92,94,0,0,0,100,0,0,86,100,0,0,90,95,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,0,89,100,100,36
l45,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,72,0,0,0,93,0,0,0,63,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,72,100,50,93,93,0,0,100,100,91,100
l46,1=67,0,0,100,92,65,0,24,0,95,0,82,100,0,0,0,100,0,2,100,100,0,0,86,94,3,0,92,0,0,0,0,0,1,85,0,96,100,100,100,100,90,100,100,90,100,0,100,100,100
l47,1=51,0,0,18,0,0,0,1,0,89,0,93,93,0,0,0,100,0,0,84,91,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,24,0,89,100,100,88,100,91,100,100,100,89,100,0,100,95
l48,1=0,0,0,86,89,0,0,90,0,87,0,29,88,0,0,0,100,0,73,85,100,0,0,82,94,81,14,90,0,0,0,0,0,21,89,85,85,100,100,90,90,100,101,100,100,91,100,100,0,92
l49,1=0,0,0,36,40,0,0,0,0,81,0,0,89,0,0,0,100,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,100,100,91,100,0,100,84,12,100,100,100,78,0

l0,2=0,100,99,98,100,100,100,89,100,100,91,100,92,88,100,86,94,100,86,100,0,86,100,100,100,100,100,87,89,86,100,88,100,100,93,96,88,90,75,85,90,85,46,0,88,0,80,85,0,0
l1,2=100,0,86,88,88,94,94,88,100,89,92,100,93,92,100,100,85,100,85,94,14,82,98,89,93,89,91,85,90,87,100,91,100,92,96,90,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,87,0,90,84,100,93,87,90,100,100,100,92,100,94,100,91,85,91,91,0,100,100,92,100,100,100,58,91,100,100,100,100,100,92,0,87,87,0,85,52,0,0,52,0,0,0,0,0,0
l3,2=100,86,90,0,100,88,99,100,87,100,95,86,100,82,93,84,92,89,86,100,100,83,93,87,100,100,91,100,90,2,89,45,89,95,100,100,100,87,85,87,90,87,85,91,91,0,91,48,91,85
l4,2=100,85,87,100,0,83,100,100,87,100,91,100,100,90,91,87,100,100,100,100,79,82,91,100,100,90,92,100,91,90,100,89,85,95,100,100,100,86,89,86,84,87,84,0,88,0,91,88,91,92
l5,2=100,100,100,88,92,0,100,85,88,90,100,100,94,91,100,100,89,95,88,87,81,100,100,100,97,100,100,85,88,100,100,100,101,100,94,92,90,63,2,0,91,86,0,90,0,0,72,0,1,0
l6,2=100,100,100,100,100,100,0,88,90,85,100,100,100,89,100,100,90,100,87,100,75,100,100,100,100,100,100,86,90,100,100,90,100,100,95,92,100,89,84,54,76,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=92,90,84,91,95,85,93,0,87,89,93,90,98,22,94,86,88,100,100,100,76,63,94,100,100,93,88,100,100,88,92,0,84,92,91,91,92,88,55,86,89,85,0,72,0,0,0,17,80,0
l8,2=100,100,89,98,94,98,94,87,0,100,89,98,93,0,100,100,0,100,83,100,19,79,90,100,98,93,94,87,100,95,100,90,99,100,98,85,88,89,0,86,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=90,88,87,100,100,93,96,84,100,0,92,100,89,89,100,86,89,100,87,100,75,81,92,100,100,91,93,92,100,89,100,93,101,91,94,87,100,85,86,89,88,86,48,91,86,0,91,89,88,92
l10,2=88,89,100,87,88,100,90,85,84,86,0,89,94,100,90,89,87,85,86,92,0,100,100,88,96,100,100,87,92,100,91,100,99,100,0,91,45,88,0,72,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=100,100,85,88,92,100,100,89,86,100,91,0,93,89,100,100,92,100,86,93,76,81,100,100,99,88,100,87,88,100,100,88,100,100,94,91,87,85,91,85,0,89,11,90,89,0,82,89,40,0
l12,2=87,87,87,100,100,84,95,86,86,100,99,84,0,70,86,88,100,82,87,100,100,0,93,100,100,90,93,100,88,86,97,85,86,94,100,100,100,100,100,100,96,100,84,88,99,90,100,91,90,96
l13,2=88,87,100,87,89,100,93,5,0,89,100,100,40,0,92,84,0,2,83,90,66,84,100,90,0,100,100,86,92,100,91,100,85,100,0,0,1,7,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=87,101,90,89,86,100,91,92,100,100,93,100,92,88,0,100,93,100,88,87,46,80,100,100,100,95,91,90,88,88,100,74,99,100,96,85,91,70,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l15,2=89,100,100,100,100,100,100,88,86,91,99,100,93,91,100,0,90,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,89,85,100,100,100,100,100,95,91,90,89,0,0,1,76,0,0,1,0,0,0,0,0
l16,2=92,68,85,100,100,87,94,87,0,95,91,87,100,0,94,90,0,83,83,100,100,1,96,100,100,89,93,90,85,85,89,0,84,99,92,89,100,100,100,100,100,100,98,100,100,94,100,98,100,94
l17,2=91,100,88,89,86,88,97,100,100,100,91,100,93,63,100,86,92,0,81,88,80,80,93,100,95,88,92,86,100,89,99,0,82,91,90,57,87,90,88,85,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0
l18,2=91,91,92,87,100,87,98,100,89,100,94,86,91,89,94,89,88,100,0,100,75,0,95,100,100,91,90,100,100,87,95,0,86,93,100,90,90,2,86,90,89,0,0,90,0,0,0,0,89,0
l19,2=100,90,86,100,100,84,94,100,82,100,93,100,96,88,90,85,100,85,100,0,96,79,91,100,100,98,92,100,100,88,100,87,84,91,100,93,100,99,85,100,86,88,81,89,87,2,93,90,90,93
l20,2=0,44,0,100,100,87,98,87,44,89,0,85,100,85,82,0,100,89,82,100,0,79,93,86,100,87,93,85,81,0,88,0,9,92,100,100,100,95,87,100,88,100,78,100,100,91,88,89,100,0
l21,2=98,100,100,97,88,100,100,15,86,89,100,100,0,97,97,100,0,91,0,92,23,0,100,100,97,100,100,87,0,100,100,100,100,100,82,0,88,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=100,100,100,90,86,100,100,89,87,88,100,100,94,87,100,100,91,100,90,94,76,100,0,100,100,100,100,88,96,100,100,100,100,100,95,92,85,23,71,80,88,85,0,75,0,0,0,0,0,0
l23,2=87,92,85,89,98,85,92,100,82,100,92,100,92,87,93,88,88,97,100,100,73,82,95,0,100,88,88,100,100,88,89,90,85,93,100,89,84,93,86,83,89,86,81,84,92,84,0,87,89,32
l24,2=90,86,88,100,100,85,95,100,87,100,93,87,92,0,94,85,91,84,100,100,71,79,95,100,0,90,93,100,99,90,89,87,83,90,92,89,88,86,85,85,88,87,0,88,90,6,88,71,90,76
l25,2=100,100,100,100,100,100,100,91,84,100,100,100,94,100,100,100,91,94,84,100,61,100,100,100,100,0,100,92,90,100,100,100,100,100,91,2,88,91,16,75,88,89,0,73,0,0,75,0,66,0
l26,2=98,100,100,93,86,100,100,89,90,87,100,100,93,100,92,100,95,82,59,90,77,100,100,100,100,100,0,87,89,100,100,100,100,100,91,23,87,88,87,80,15,76,0,35,0,0,21,8,2,0
l27,2=91,88,46,88,100,83,92,100,84,88,94,87,93,84,92,88,92,85,100,100,75,85,96,100,100,87,95,0,92,74,94,89,56,93,100,92,87,89,86,84,10,85,86,88,61,0,93,0,89,0
l28,2=91,90,83,90,90,85,94,100,100,100,92,100,92,91,92,39,88,100,100,100,19,0,92,100,100,90,92,88,0,85,90,33,83,90,97,91,88,93,0,85,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=100,100,100,8,99,100,100,87,99,100,100,100,92,100,100,100,91,100,83,100,0,100,100,90,100,100,100,74,88,0,100,100,100,100,0,0,88,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,91,100,100,91,100,100,88,100,82,100,80,78,100,100,100,100,100,87,92,100,0,90,100,100,93,21,99,87,84,86,87,89,0,0,62,0,7,0,20,0
l31,2=91,88,100,63,85,100,93,0,86,93,100,82,89,100,62,100,0,0,0,87,0,100,100,94,99,100,100,87,46,100,91,0,88,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=100,100,100,89,86,100,100,87,87,100,94,100,91,91,100,100,93,100,89,88,4,100,100,100,100,100,100,37,91,88,100,88,0,100,92,83,89,86,17,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=100,100,100,100,100,100,100,68,95,100,100,100,100,100,100,100,90,96,85,100,75,100,100,100,100,100,100,86,90,100,100,100,100,0,92,90,92,89,0,81,88,0,0,23,0,0,43,0,12,0
l34,2=86,86,90,100,100,82,91,88,87,89,0,91,94,0,94,89,94,81,100,100,77,65,93,100,100,93,89,100,93,0,92,0,84,90,0,100,90,72,88,95,91,89,66,92,0,0,66,13,83,0
l35,2=92,85,0,100,100,84,93,87,76,90,94,88,100,0,91,84,97,40,100,100,100,0,95,100,100,5,50,100,89,0,30,0,77,92,100,0,100,97,88,100,92,100,85,100,100,0,79,0,90,0
l36,2=89,0,87,100,100,87,93,86,86,100,69,89,100,0,87,86,100,80,87,100,80,77,95,100,100,88,92,86,95,86,100,0,90,90,94,91,0,100,85,100,100,100,79,90,88,93,92,87,90,91
l37,2=89,86,86,90,87,85,94,89,87,100,92,100,100,0,74,85,100,88,0,100,100,0,82,91,100,86,99,99,89,0,94,0,87,92,93,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,94,100,100,100,93
l38,2=84,0,0,100,90,0,91,60,0,90,0,86,100,0,0,0,100,87,84,88,78,0,91,89,98,3,93,91,0,0,90,0,18,0,94,92,100,100,0,96,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,2=91,0,94,88,93,0,64,85,88,92,79,90,100,0,0,0,95,84,87,100,100,77,92,88,100,81,95,83,92,15,92,0,74,89,100,100,100,86,88,0,91,100,83,93,87,82,89,93,90,92
l40,2=90,0,78,86,89,88,79,91,0,90,0,0,100,0,0,0,100,0,84,99,76,0,95,91,91,92,36,61,0,0,91,0,0,93,92,92,100,100,100,100,0,93,100,100,91,90,100,100,94,100
l41,2=90,0,0,89,100,83,74,87,25,100,35,87,100,58,0,74,100,0,0,90,100,43,93,93,93,91,87,100,93,0,91,0,0,0,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,92,100,100,0
l42,2=26,0,0,91,87,0,0,0,0,47,1,16,95,0,0,0,100,0,0,88,78,0,0,92,1,0,0,84,0,0,0,0,0,0,91,87,89,100,100,85,100,100,0,101,100,91,100,100,100,100
l43,2=0,0,61,89,0,88,0,42,0,86,0,84,92,0,0,0,100,1,85,76,99,0,65,91,94,44,74,88,0,0,0,0,0,3,93,90,100,100,100,83,100,100,100,0,100,91,100,100,100,89
l44,2=89,0,0,91,99,0,0,0,0,88,0,89,100,0,0,0,100,0,0,91,100,0,0,90,97,0,1,69,0,0,69,0,0,0,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,92,100,100,0
l45,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,78,0,0,0,93,0,0,0,46,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,100,100,23,100,83,83,86,0,0,100,100,86,100
l46,2=75,0,0,100,96,76,0,0,0,89,0,73,100,0,0,0,100,0,0,100,79,0,0,0,93,86,28,87,0,0,5,0,0,58,88,69,99,100,100,100,100,87,100,100,87,100,0,100,100,100
l47,2=40,0,0,60,75,0,0,1,0,87,0,83,97,0,0,0,100,0,0,94,72,0,0,91,86,0,2,0,0,0,0,0,0,0,21,0,88,100,100,87,100,90,100,100,91,93,100,0,100,94
l48,2=0,0,0,90,87,0,0,82,0,91,0,72,94,0,0,0,100,0,66,93,100,0,0,91,94,87,0,89,0,0,0,0,0,41,93,91,85,100,100,89,100,100,100,100,100,89,100,100,0,25
l49,2=0,0,0,82,76,0,0,0,0,80,0,0,90,0,0,0,100,0,0,84,0,0,0,42,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,100,100,100,100,0,100,86,1,100,100,100,38,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,84,74,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,88,100,91,0,89,89,92,0,0,87,0,71,1,14,0
l1,3=100,0,91,92,100,100,100,100,100,100,100,100,80,90,100,100,13,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,90,100,100,88,85,18,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,89,0,100,100,100,100,90,98,100,100,100,81,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,91,100,100,100,100,100,100,0,100,87,0,97,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,91,100,0,100,100,96,100,99,100,86,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,88,0,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,87,100,0,100,90,88,1
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,98,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,3,100,6,100,89,100,89
l5,3=100,100,100,99,100,0,100,91,98,100,100,100,87,100,100,100,100,100,86,98,90,100,100,100,100,100,100,94,85,100,100,100,100,100,100,64,100,90,1,0,88,90,0,79,0,0,8,0,0,0
l6,3=100,100,100,100,100,100,0,94,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,93,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,84,89,100,91,80,86,57,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,90,100,100,91,90,0,99,100,91,100,82,0,93,91,83,100,100,100,92,39,100,100,100,90,89,100,100,89,100,0,100,0,100,90,100,90,74,87,85,32,0,4,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,92,100,82,1,100,100,57,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,92,100,100,100,92,100,100,99,10,100,34,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,91,100,100,100,100,100,100,94,89,100,100,100,100,100,100,100,98,100,91,100,99,100,86,100,99,89,100,88,86,47,87,90,0,92,86,88,91
l10,3=100,100,100,90,89,100,100,90,98,100,0,100,79,100,98,100,81,87,90,100,0,100,100,86,100,100,100,91,87,100,100,100,100,100,0,0,0,89,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,88,87,100,100,100,100,100,100,86,0,83,91,100,100,100,100,89,100,88,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,92,100,100,89,87,96,89,87,87,18,91,86,86,93,0,87,90,88,0
l12,3=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,8,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,96,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,76,19
l13,3=88,100,100,88,100,100,100,3,2,100,100,100,5,0,93,100,0,87,97,100,91,100,100,100,79,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,0,0,1,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,88,96,100,100,100,100,100,100,94,100,86,87,0,100,84,100,92,100,91,100,100,100,100,92,100,89,100,100,100,87,100,100,83,40,90,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,73,98,100,100,100,100,93,85,100,94,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,0,95,100,100,100,88,88,18,100,87,100,100,0,98,99,0,88,91,100,100,0,100,100,100,97,86,100,57,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94
l17,3=100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,90,100,84,91,100,100,84,0,100,100,1,100,100,100,100,88,89,100,100,94,100,0,100,91,100,0,91,91,0,89,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,95,100,100,92,91,100,100,100,87,100,100,79,100,91,79,100,0,100,100,26,100,100,100,100,90,100,100,92,100,0,89,100,100,100,100,0,59,100,0,0,0,83,0,0,0,0,80,0
l19,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,101,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,94,100,28,100,100,100,88
l20,3=0,0,0,100,100,92,90,100,0,100,0,99,100,67,23,0,100,81,100,100,0,0,91,93,100,75,97,100,0,0,91,0,0,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,91,100,0
l21,3=100,100,100,100,100,100,100,78,99,100,100,100,0,100,100,100,46,100,85,100,0,0,100,100,68,100,100,100,64,100,100,100,100,100,99,0,100,40,0,96,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,86,100,100,100,100,100,99,100,93,100,0,100,100,100,100,85,86,100,100,100,100,100,100,84,100,0,13,93,90,86,0,77,0,0,0,0,56,0
l23,3=100,100,89,100,100,100,100,100,98,100,90,100,100,90,100,94,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,95,100,100,100,98,100,100,87,100,86,89,91,85,95,33,0,85,84,34
l24,3=100,91,92,100,100,92,100,100,99,100,89,100,100,72,100,100,100,100,100,100,90,21,100,100,0,100,100,100,100,89,100,92,100,91,100,100,100,100,87,100,90,86,92,90,92,48,88,93,88,89
l25,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,83,92,0,0,0,0,43,0,0,0
l26,3=100,100,100,94,100,100,100,90,85,100,100,100,100,100,100,100,81,84,93,100,93,100,100,100,100,100,0,87,83,100,100,100,100,100,93,9,100,90,86,0,3,89,0,75,0,0,0,0,0,0
l27,3=89,92,94,100,100,94,86,100,80,100,91,100,100,89,89,90,85,100,100,100,88,92,88,100,100,88,87,0,100,0,100,92,92,83,100,100,88,92,36,90,21,89,72,88,91,0,91,0,91,0
l28,3=100,100,88,89,100,100,100,100,100,100,94,100,99,8,100,63,86,100,100,100,3,17,100,100,100,86,100,100,0,82,100,72,93,87,100,100,90,92,0,90,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=100,100,100,31,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,82,0,100,100,100,100,9,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,68,100,100,84,87,85,92,0,0,25,0,0,0,17,0
l31,3=100,100,100,0,73,100,100,0,99,100,100,100,54,100,88,100,0,0,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,91,96,100,100,100,100,95,100,7,100,100,100,100,100,100,87,86,94,100,91,0,100,100,75,100,89,4,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,15,0,100,100,0,0,0,0,0,48,0,1,0
l34,3=100,90,91,100,100,90,78,100,99,100,0,87,100,0,92,91,100,98,100,100,100,80,100,100,100,86,89,100,100,3,94,0,98,87,0,100,100,92,87,100,90,34,4,0,32,0,15,0,0,0
l35,3=100,90,0,100,100,89,96,100,59,100,0,100,100,0,46,84,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,56,100,100,0,77,0,80,100,100,0,100,100,100,100,98,100,92,100,100,0,91,0,100,0
l36,3=100,73,90,100,101,95,100,100,100,100,4,100,100,6,90,100,100,86,100,100,100,88,100,100,100,95,100,89,88,92,100,0,98,90,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,89,100,90,87,92
l37,3=96,55,100,100,100,95,94,91,26,100,100,100,100,9,2,100,100,97,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,97,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=0,0,0,100,100,0,70,57,0,100,0,62,100,0,0,0,100,21,36,100,100,0,0,100,100,0,88,0,0,0,87,0,0,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=92,0,89,100,100,39,88,86,81,100,11,87,100,0,0,5,100,89,100,100,100,76,94,100,100,19,1,88,82,0,94,0,86,89,100,100,100,100,100,0,100,100,88,84,100,80,100,90,100,89
l40,3=100,0,81,100,100,91,60,91,0,100,0,2,100,0,0,0,100,0,2,100,100,0,100,100,100,90,22,10,0,0,88,0,0,83,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=92,0,0,100,100,100,66,38,0,100,78,100,100,77,0,11,100,0,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,87,0,100,0,0,0,42,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,0
l42,3=0,0,0,98,100,0,0,0,0,30,0,88,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,99,16,0,14,0,0,0,0,0,0,2,83,100,100,100,72,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=0,0,83,91,15,93,0,42,0,100,0,93,100,0,0,0,100,86,90,100,100,0,76,100,100,18,86,99,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,16
l44,3=100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,88,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,5,100,100,0,4,91,0,0,73,0,0,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,100,0,100,90,100,51,0,0,100,100,31,100
l46,3=4,0,0,100,100,7,0,0,0,100,0,37,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,75,0,98,0,0,0,0,0,24,10,99,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,10,94,88,26,0,5,0,96,0,95,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,89,95,0,1,0,0,0,0,0,0,0,1,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,73,45,0,0,0,100,0,72,100,100,0,4,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0
l49,3=0,0,0,41,94,0,0,0,0,100,0,0,40,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,15,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,100,100,100,100,0,100,7,0,100,100,100,25,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,27,94,0,0,100,0,0,0,7,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,2,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,15,68,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,5,100,82,0,0,7,0,0,0,30,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,0,100,100,100,7
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,63,100,41,0,0,100,100,0,5,0,0,0,15,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,77,100,100,100,66,99,100,100,12,0,5,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,52,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l10,4=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,99,100,59,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,89,0,0,100,0,91,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l12,4=100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,53,100,100,100,99,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100
l13,4=93,100,100,100,100,100,100,100,93,3,100,100,3,0,100,100,0,100,42,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,36,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,15,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,100,100,0,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,68,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,0,100,99,0,100,6,0,0,58,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,68,0,100,0,0,0,38,0,0,0,0,98,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100
l20,4=8,88,12,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,96,0,100,99,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,9
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,4,100,100,100,33,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,0,100,95,0,77,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,100,100,100,0,3,0,0,0,0,99,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,2,99,100,100,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,2,94,51,100,52,0,0,0,95,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,98,100,0,43,92,0,20,2,63,0
l27,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,3,99,5,100,0,72,100,0,100,0,100,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,55,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,93,0,100,100,100,100,76,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,0,2,0,0,0,1,0
l31,4=100,100,100,0,20,100,100,0,100,100,100,100,65,100,100,100,0,22,5,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,101,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,72,100,100,50,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,10,100,4,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,33,100,100,100,100,99,100,100,100,65,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,0,100,100,100,96,100,100,0,0,0,38,0,0,0,0,0
l35,4=100,32,87,100,100,97,99,100,86,100,0,100,100,0,8,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,5,100,100,100,0,100,0,33,100,100,0,100,100,100,100,100,100,68,100,100,0,100,0,100,0
l36,4=100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,68,100,100,100,87,100,40,34,100,100,100,100,2,99,100,100,98,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=0,0,1,100,100,27,97,100,0,100,0,100,100,0,0,0,100,5,33,100,100,0,67,100,100,0,100,29,1,0,100,0,48,2,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,100,100,100,17,100,100,100,100,98,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,66,100,100,100,97,0,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=0,0,97,100,100,100,65,100,0,100,0,100,100,0,0,0,100,10,0,100,100,0,100,100,100,44,100,62,0,0,99,0,0,16,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=48,0,0,100,100,100,98,39,0,100,27,100,100,100,0,47,100,0,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,12,0,100,0,0,73,24,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,56,100,100,0
l42,4=0,0,0,101,100,7,0,0,0,100,2,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,30,0,7,0,0,0,0,0,0,0,47,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=17,0,93,61,94,94,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,99,89,100,100,0,89,100,100,16,100,97,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0
l44,4=25,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,73,100,0,0,0,0,0,0,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,4=0,0,0,18,95,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,99,100,100,100,99,0,0,100,100,72,100
l46,4=1,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,98,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,96,6,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,4,100,100,15,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=2,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,0,98,100,100,0,86,100,0,0,12,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,0,98
l49,4=0,0,0,39,100,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,100,0,0,100,2,0,0,2,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,99,98,99,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,69,97,0,4,100,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,84,102,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,99,96,99,100,100,100,100,100,97,98,100,50,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,98,98,99,100,100,100,100,92,100,100,100,69,96,65,0,0,75,0,0,0,11,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1
l4,5=100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,96,100,100,100,98
l5,5=100,100,100,99,96,0,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,100,68,100,0,0,94,98,0,0,88,6,0,0,3,0,0
l6,5=100,100,100,99,97,99,0,84,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,91,100,100,66,100,93,100,0,0,0,0,0,0,14,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,22,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,1,32,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,99,97,99,100,100,100,0,100,98,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,93,0,100,100,100,96
l10,5=100,100,100,99,97,99,100,100,100,100,0,97,99,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,4,99,100,100,100,100,100,13,46,100,0,100,0,4,4,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,101,99,97,99,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,101,100,0,0,87,100,100,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,99,100,100,89,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,5=100,85,100,99,93,99,100,99,57,100,100,98,0,0,99,100,0,26,0,100,1,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,81,100,98,99,100,100,100,100,100,98,99,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,42,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,98,99,100,100,0,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,99,100,99,100,35,100,4,25,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=101,97,100,100,100,100,99,100,99,99,100,100,99,0,98,99,0,100,99,100,100,71,100,100,99,0,99,99,100,50,100,0,100,100,100,99,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,72,95,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,99,100,13,100,61,0,100,5,0,0,100,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,70,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,93,0
l19,5=100,100,100,99,98,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,100
l20,5=0,7,0,100,100,0,100,100,0,100,80,100,100,91,98,15,100,100,100,100,0,75,100,100,100,38,100,100,0,0,100,0,96,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50
l21,5=100,100,100,99,97,99,100,30,100,100,100,99,60,100,100,100,82,100,100,100,78,0,100,100,100,100,100,99,0,99,100,100,100,100,16,0,98,71,0,0,0,88,0,4,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,99,97,99,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,102,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,98,97,100,74,62,0,99,0,0,0,0,89,0
l23,5=100,100,100,99,96,99,100,100,100,100,100,98,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,92,97,100,0,99,100,100,0
l24,5=100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,98,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,98,100,100,100,92
l25,5=100,100,100,99,96,99,100,100,100,100,100,97,98,100,100,100,0,100,100,100,16,100,100,100,100,0,100,99,100,99,100,100,100,100,100,1,100,99,0,30,31,0,0,90,0,0,83,0,0,0
l26,5=100,100,100,99,96,99,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,0,99,93,0,80,39,99,0
l27,5=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,98,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,44,94,0,5,100,0,100,23,57,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,28,97,99,100,98,100,100,100,98,0,100,100,100,3,100,71,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,68,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,97,99,100,100,101,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,96,93,100,100,0,0,12,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,100,0,0,99,100,0,100,100,100,99,61,100,98,100,0,52,35,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,0,100,100,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,100,100,101,98,99,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,0,100,99,26,100,99,4,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=100,100,100,99,97,99,100,99,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,60,100,0,82,0,7,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,99,99,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,97,100,54,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,0,51,0,5,0,69,0
l35,5=101,0,100,100,100,92,59,100,71,100,0,100,100,0,6,91,100,6,100,100,100,0,100,100,101,1,100,100,100,0,100,0,4,100,100,0,100,100,100,100,94,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l36,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=101,80,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,99,1,99,99,100,67,100,100,100,51,100,101,100,99,100,99,100,28,101,0,100,100,101,100,99,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101,99
l38,5=101,0,96,100,100,35,73,100,62,100,0,100,100,0,0,29,101,0,0,99,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,12,92,101,99,100,99,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101,99
l39,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,0,101,100,100,5,0,100,100,0,82,0,83,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=55,0,60,100,100,100,61,97,0,100,0,100,100,0,0,0,100,2,0,100,100,0,71,100,100,5,100,43,0,0,100,0,0,0,100,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=99,0,0,100,100,0,99,10,0,100,5,0,100,100,0,5,100,0,100,100,100,78,87,100,100,0,100,97,0,0,100,0,0,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0
l42,5=0,0,0,100,95,0,0,0,0,100,0,100,95,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,60,0,79,99,0,0,0,99,0,100,100,0,0,0,100,75,7,100,100,0,96,100,0,70,100,3,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0
l44,5=100,0,0,100,100,78,0,0,0,98,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,31,0,0,0,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,7
l45,5=0,0,0,91,76,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,100,0,0,93,100,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,100,100,96,100,100,100,99,0,0,100,100,0,100
l46,5=0,0,0,100,100,0,0,8,0,100,0,76,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,92,100,100,0,0,0,0,0,0,6,100,99,100,100,100,100,0,100,101,100,100,0,100,100,99
l47,5=0,0,19,100,100,42,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,93,33,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=7,0,1,100,100,0,4,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,97,100,100,0,100,74,0,0,0,0,0,0,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,98,0,0,0,0,93,0,0,99,0,0,0,100,0,0,100,4,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,100,99,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,79,0,100,0,0,0,25,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,56,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,99,0,100,100,100,100,97,100,100,100,96,100,100,95,100,89,100,43,100,0,100,100,100,100,100,100,86,86,100,100,100,100,100,0,88,100,92,77,4,1,27,0,37,0,0,2,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,0,100,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,99,90,100,1,0,83,100,64,0,80,18,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,100,100,0,97,72,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,15,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,16,64,0,0,0,0,9,0,0,0
l8,6=100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,99,2,100,78,84,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,87,100,100,97,0,0,100,100,100,99
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,77,89,100,0,98,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,89,89,100,58,0,0,9,90,55,0
l12,6=100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,100,99,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,0,100,85,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l13,6=100,100,100,26,88,100,100,96,87,100,100,100,0,0,100,100,0,1,0,99,7,100,100,100,100,100,100,100,86,100,99,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,96,75,100,100,95,100,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,81,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,99,100,100,5,0,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,80,100,66,100,100,100,100,100,100,0,100,19,100,0,0,0,0,0,0,97,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100
l20,6=0,0,0,100,100,0,100,100,75,100,53,100,100,46,100,12,100,100,100,100,0,0,100,100,100,38,100,100,64,0,100,0,98,58,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6
l21,6=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,83,100,100,100,0,0,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,101,91,100,89,90,93,1,0,0,84,0,0,0,0,6,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,91
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,100,89,100,87,100,26,89,100,100,100,0,100,86,91,100,100,100,100,100,99,0,100,92,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,78,100,100,100,97,94,100,100,100,100,100,100,100,85,100,81,95,86,100,100,100,100,100,0,92,99,100,100,100,100,100,98,88,64,96,87,84,93,90,0,80,89,0,73,89,86,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,10,100,0,100,100,0,99,0,15,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,48,0,82,100,100,100,100,100,0,1,100,99,100,100,99,100,100,100,0,99,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,65,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,0,6,0,100,100,100,100,51,0,3,18,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,43,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,0,0,100,100,0,95,100,100,100,81,100,100,100,0,22,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,49,0,9,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,80,100,88,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,0,100,90,100,97,85,97,63,0,0,52,0,0,0,4,0,0
l34,6=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,42,100,29,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,90,0,16,0,99,0
l35,6=100,0,100,100,100,100,99,100,7,100,93,100,100,0,0,55,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,98,0,62,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l36,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,1,101,9,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,43,100,100,100,19,100,100,73,100,100,100,100,0,99,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,8,98,20,88,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,0,95,100,100,0,0,100,92,100,0,100,100,0,0,87,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,99,13,0,0,99,0,0,99,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,64,44,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,73,46,47,0,46,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=98,0,46,100,100,100,61,13,0,96,0,100,101,0,0,0,100,0,17,100,100,0,0,100,100,0,100,2,0,0,98,0,0,91,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=98,0,87,100,100,57,90,62,0,100,0,99,100,99,0,0,100,0,100,100,100,1,0,100,100,0,100,100,0,0,101,0,0,2,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0
l42,6=69,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,61,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,46,54,70,93,0,0,0,97,0,10,100,0,0,0,100,69,0,100,100,0,100,54,100,98,100,99,0,0,0,0,0,47,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,0
l44,6=99,0,0,100,100,58,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,99,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,2,0,0,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,14
l45,6=0,0,0,93,66,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,99,0,0,94,91,0,0,9,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,100,90,100,91,89,90,0,0,100,100,5,100
l46,6=0,0,23,100,100,0,0,7,0,97,0,4,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,89,90,0,0,0,0,0,0,13,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,12,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=15,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,60,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,56,99,100,0,100,8,0,0,0,0,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,93,0,0,0,0,93,0,0,93,0,0,0,100,0,0,96,6,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,94,87,90,84,0,100,20,16,100,100,100,94,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,99,94,90,100,0,18,29,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,0,100,8,0,89,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,84,62,100,100,81,100,100,0,94,100,100,26,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,99,100,78,100,0,100,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,65,100,100,100,93
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,17,0,56,100,100,0,24,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,99,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,38,0,18,0,0,0,0,35,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,101,95,23,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,68,98,0,96,76,100,53
l10,7=100,100,100,0,100,100,100,33,100,100,0,100,4,100,100,100,50,72,99,99,0,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,32,22,91,49,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,0,0,0,15,100,0,32
l12,7=100,2,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,0,0,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,83,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l13,7=100,100,100,0,99,100,100,4,99,99,100,100,1,0,100,100,0,0,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,60,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,99,48,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,68,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,0,100,100,93,0,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,99,0,100,100,100,98,100,100,100,95,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,65,100,0,100,0,21,0,0,0,0,81,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,85,100,100,99,100,100,100,100
l20,7=0,0,0,100,100,7,100,100,0,100,0,93,100,0,10,0,100,72,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,55,0,100,0,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,97,33,100,100,100,100,100,21,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,87,28,98,96,91,0,70,0,84,0,0,0,0,5,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,1,100,100,33,29
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,4
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,83,100,100,100,92,90,94,100,0,100,100,100,100,0,100,4,91,100,100,100,100,100,100,0,100,90,0,48,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,90,100,100,100,100,92,90,100,100,100,100,100,100,84,100,91,95,48,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,93,89,89,6,87,97,89,0,90,54,0,78,92,9,0
l27,7=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,77,100,100,100,78,100,0,100,0,100,69,100,100,100,100,100,99,100,100,4,100,3,88,100,0,93,0,4,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,1,100,100,100,100,100,100,98,11,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,11,100,0,100,0,100,100,48,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,0,0,100,100,0,0,74,100,100,12,100,100,100,0,0,97,100,0,100,100,100,100,100,100,80,3,100,100,0,100,100,0,0,79,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,0,100,7,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,99,99,72,100,81,0,0,45,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,0,100,4,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,57,0
l35,7=93,0,100,100,100,90,100,100,0,100,82,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,98,100,100,2,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,26,0,100,0
l36,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,42,100,100,100,100,100,100,66,100,53,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,0,100,100,100,0,100,99,62,100,36,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,0,98,100,100,0,0,100,69,100,4,100,100,0,0,93,100,0,68,100,100,0,100,100,100,0,9,100,0,0,100,0,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,95,17,100,100,86,95,14,100,100,93,100,100,12,55,99,100,55,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,0,45,0,0,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100
l40,7=100,0,94,86,100,100,37,0,0,100,1,100,100,0,0,17,100,57,0,100,100,0,0,100,100,7,100,9,99,0,100,0,54,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=93,0,5,100,100,100,7,0,0,100,0,74,100,0,0,0,100,0,100,89,100,0,34,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0
l42,7=91,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,99,48,0,0,4,100,0,0,95,100,0,0,86,100,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100
l43,7=35,0,7,100,89,2,0,0,0,95,0,0,99,0,0,0,100,4,0,100,100,0,85,100,100,65,100,69,0,0,0,0,0,41,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,51,100,100,100,77
l44,7=99,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,66,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,7=0,0,0,69,1,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,100,0,0,45,9,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,100,100,18,100,85,69,2,0,0,100,100,26,100
l46,7=0,0,0,100,100,0,0,2,0,97,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,23,50,0,0,0,0,0,0,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=10,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,99,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,56,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,7=0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,4,100,100,0,0,13,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,48,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,72,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,11,86,0,0,0,0,87,0,12,97,0,0,0,100,0,0,98,0,0,0,68,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,100,100,91,98,0,100,89,3,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,98,100,100,100,100,100,99,98,0,100,22,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,92,48,0,64,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,13,100,0,0,97,0,0,58,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,95
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,78,100,100,13,0,1,0,73,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,95,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,2,0,0,79,5,0,89,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,74
l10,8=100,100,100,94,2,100,100,100,1,100,0,100,100,100,101,100,37,97,10,100,0,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,78,98,94,0,52,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,0,0,99,99,0,47
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,58,101,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,8=100,100,100,3,100,100,100,0,100,98,100,100,69,0,100,100,0,85,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,91,13,0,0,0,3,86,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,1,100,100,98,100,96,0,27,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,2,2,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,67,0,0,0,0,87,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,0,100,100,99,100,100,100,100
l20,8=0,0,55,100,100,100,100,92,0,100,0,100,100,68,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,59,8,100,98,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,5,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,56,14,99,0,1,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,97
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,70,100,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,39,100,0,0,99,93,0,25,99,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,98,100,100,100,0,100,39,0,100,100,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,98,0,100,0,73,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,27,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,7,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,11,0,100,100,100,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,0,0,0,0,94,0
l31,8=100,100,100,31,0,100,100,0,96,100,100,100,7,100,100,100,0,0,93,100,0,100,100,100,100,100,100,0,34,100,100,0,100,100,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,51,0,1,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,7,65,99,99,0,0,89,0,0,0,65,0,0
l34,8=100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,99,28,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,33,2,88,0
l35,8=67,0,100,100,100,13,100,100,0,100,61,100,100,2,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,38,92,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,31,100,100,0,80,0,100,0
l36,8=100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,99,100,100,100,100,100,100,94,100,49,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95
l37,8=98,22,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,15,8,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,25,95,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,4,0,100,0,0,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,95,0,100,100,99,91,100,100,100,59,100,100,0,82,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,64,100,100,98,100,100,100,100
l40,8=100,0,100,100,100,82,93,2,0,100,97,100,100,84,0,87,100,100,0,100,101,0,65,100,100,94,100,15,100,0,100,0,97,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,91,0,100,100,100,1,0,0,100,100,100,100,9,0,0,100,0,100,70,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0
l42,8=96,0,0,100,100,2,0,0,0,96,0,90,99,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,11,0,95,0,0,0,0,0,0,0,26,100,100,100,62,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100
l43,8=97,0,97,100,100,0,0,23,0,100,0,77,100,0,0,0,100,53,55,100,100,0,10,100,100,99,100,0,0,0,1,0,0,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,8=100,0,0,100,100,15,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,50,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,28
l45,8=0,0,0,100,91,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,100,0,0,97,99,0,0,38,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,61,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100
l46,8=100,0,77,100,100,20,0,78,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,87,0,0,0,0,0,0,59,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=1,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,84,98,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,54,0,100,0,0,0,0,0,0,63,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,89,100,100,0,2,100,100,0,3,0,0,0,94,0,0,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,86,85,0,0,0,0,81,0,29,100,0,0,0,100,0,0,100,2,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,100,100,100,0,100,99,17,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,1,0,5,8,0,77,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,20,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,3,0,0,0,3,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,87,100,100,99,0,99,0,0,28,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,20,100,0,100,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,99,100,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,42,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,80,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,98,100,100,100,101,100,100,100,1,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,0,100,100,100,0
l10,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,0,0,0,96,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,99,100,0,0,85,0,0,0,79,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,91,52,0,100,70,0,3
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,0,45,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,23,100,100,100,0,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,9=100,99,100,80,100,100,100,0,100,91,100,100,90,0,100,100,0,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,15,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,0,100,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,50,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,54,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,0,95,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,90,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,10,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,9=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,24,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=20,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,36,100,100,100,100,100,100,41,100,0,41,0,26,0,0,0,0,22,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l20,9=0,0,0,100,100,0,100,64,0,100,0,100,100,0,82,0,100,1,100,100,0,0,2,100,100,98,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,101,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,79,100,0
l21,9=100,100,100,87,100,100,100,99,100,100,100,100,93,100,100,100,99,100,0,101,0,0,100,100,100,100,100,99,40,100,100,100,100,100,84,0,5,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,0,100,95,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,52,100,54,100,95
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,70,0,100,8,100,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,97,0,100,36,0,100,6,2,0,92,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,94,100,100,100,0,100,12,0,100,100,1,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,26,100,100,100,100,90,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,21,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,0,22,100,100,100,100,100,100,0,0,100,58,49,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,84,0
l31,9=100,100,100,36,0,100,100,0,79,100,100,100,0,100,100,100,0,0,24,100,0,100,100,0,8,100,100,0,30,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,95,35,100,96,0,0,7,0,0,0,28,0,0
l34,9=100,0,9,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,23,0,100,100,100,100,100,8,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,0,99,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,10,0,0,0
l35,9=0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,59,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,79,0,0,2,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0
l36,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,0,100,98,100,92,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l37,9=100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,43,100,100,84,0,100,0,0,68,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,4,10,100,0,68,100,100,0,98,100,100,0,93,100,0,0,100,0,0,36,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,11,0,100,100,100,98,100,100,100,65,100,100,0,83,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,81,100,100,92,100,100,100,100
l40,9=100,0,100,100,100,100,43,9,0,100,100,100,100,0,0,0,100,48,0,100,100,0,100,100,100,70,100,84,98,0,100,0,5,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=0,2,0,100,100,100,0,0,0,100,37,100,100,0,0,0,100,0,5,100,100,0,99,100,100,4,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0
l42,9=0,0,0,100,100,0,0,0,0,5,0,0,100,0,0,0,101,0,0,0,100,0,0,57,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100
l43,9=0,0,38,100,85,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,8,100,100,0,0,100,100,93,98,41,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,9=49,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,4,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,90,0,5,100,0,0,0,0,0,0,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,9=0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,1,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,52,0,54,0,0,100,100,0,100
l46,9=98,0,2,101,100,95,0,0,0,100,0,99,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,88,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,96,100,0,0,0,0,100,0,20,100,0,0,0,100,0,0,100,97,0,0,71,32,0,100,0,0,0,0,0,0,21,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,11,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,91,0,0,0,2,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,17,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,100,100,80,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,0,94,90,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,91,96,11,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,101,100,100,93,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,59,100,100,98,0,34,0,0,97,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,57,99,81,33,2,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,73,7,0,80,0,0,1,0,94,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,76,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,96,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,15,100,100,0,100,98,100,46
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,3,98,0,11,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,26,100,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,92,0,73,93,96,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,10=100,100,100,99,100,100,100,0,94,100,100,100,95,0,100,100,0,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,21,76,0,0,0,0,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,9,100,100,92,57,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,80,100,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,0,56,100,100,100,100,100,67,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,14,0,98,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,75,100,100,100,100,100,100,7,100,0,63,0,98,0,0,0,0,89,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,36,100,100
l20,10=0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,72,97,75,100,92,100,100,0,0,88,100,100,100,99,100,1,0,100,0,0,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29
l21,10=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,49,64,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,99,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,101,100,100,0,100,100,82,100,78,100,85
l24,10=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,18,100,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,99,84,100,100,0,100,2,90,0,100,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,79,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,95,65,100,99,0,93,0,0,99,94,94,0
l27,10=100,100,100,100,100,99,82,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,95,100,100,100,99,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,55,100,95,0,0,5,37,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,65,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,0,99,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,0,0,0,0,0,100,0
l31,10=100,100,100,100,99,100,100,0,98,100,100,100,74,100,100,100,0,0,83,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,0,100,61,0,95,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,99,99,65,0,98,0,0,1,0,0,0,0,65,0
l34,10=100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,5,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,0,96,0,100,100,100,100,100,100,100,0,37,0,0,100,7,97,0
l35,10=100,93,100,100,100,99,100,100,0,100,98,100,100,66,14,0,100,99,100,100,100,0,97,100,100,75,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l36,10=100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,87,100,20,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,1,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,0,99,100,100,5,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,62,13,100,0,28,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,0,100,100,100,91,74,100,0,100,30,100,100,0,99,77,100,0,22,100,100,0,100,100,100,0,99,0,0,0,100,0,0,84,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,100,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,66,100,100,0,100,0,89,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=100,0,100,100,100,100,77,74,0,100,95,100,100,0,0,7,100,0,0,100,100,0,100,100,100,6,100,100,92,0,100,0,2,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=40,95,0,100,100,100,57,3,0,100,93,100,100,0,5,0,100,0,76,100,100,1,100,100,100,87,100,100,0,0,12,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0
l42,10=0,0,0,100,100,0,3,0,0,20,0,96,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,78,100,100,100,100
l43,10=59,0,0,100,95,17,0,45,0,100,0,0,100,1,0,0,100,0,95,100,100,0,0,100,100,100,99,100,0,0,0,0,0,0,23,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100
l44,10=96,0,3,100,100,0,0,0,0,100,0,93,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,78
l45,10=0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,100,0,0,90,97,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,92,100,94,37,94,0,0,100,100,0,100
l46,10=1,0,2,100,100,99,0,0,0,100,0,80,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,4,101,100,0,100,0,0,0,0,0,0,1,99,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,98,100,0,0,0,100,0,0,3,96,0,0,99,7,0,99,0,0,0,0,0,0,0,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,10=0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,99,100,0,0,0,100,0,86,100,100,0,0,100,100,0,100,50,0,0,100,0,0,83,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,90,0,0,0,0,0,90,0,0,97,0,0,0,100,0,0,94,19,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,100,100,94,100,0,100,92,77,100,100,100,93,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,92,100,0,100,100,100,0,100,0,95,95,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,101,100,100,0,0,100,100,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,42,100,0,100,35,100,0
l4,11=100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0
l5,11=100,100,100,100,0,0,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,5,94,100,100,100,100,100,16,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,25,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,77,100,100,0,100,99,100,100,100,100,99,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,12,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,0,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,94,100,100,0,100,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,81,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,81,85,0,82,88,0,92,80,46,0
l10,11=100,100,100,33,96,100,100,0,100,79,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,72,95,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,95,97,85,64,53,100,35,0,0,0,0,52,0,69,0
l12,11=100,0,100,100,100,100,100,100,35,100,0,100,0,0,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,45,100,100,99,0,100,0,67,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l13,11=100,99,100,75,2,100,100,0,0,100,100,100,15,0,56,100,0,85,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,42,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,52,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,38,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100
l17,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,2,100,100,57,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,89,0,73,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=0,92,0,100,100,100,4,100,100,100,0,100,100,13,100,81,5,100,0,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,0,100,0,15,68,100,100,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,52,100,2,100,0,88,88
l20,11=0,0,0,100,100,5,61,100,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,31,0,100,0,0,62,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,10,100,42,100,0
l21,11=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,100,76,100,7,101,0,0,100,100,100,101,100,26,8,100,100,100,100,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,7,100,100,100,95,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,26,0,96,2,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,98,100,100,100,100,0,81,100,0,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,66,0,0,100,0,52,0,0,0
l24,11=100,93,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,0,100,100,100,100,72,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,3,90,0,99,0,87,0
l25,11=100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,67,100,100,100,0,100,93,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,71,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,92,0,78,33,0,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,98,0,99,84,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,89,97,100,100,91,93,100,95,100,76,95,100,93,100,51,92,100,100,100,95,0,93,100,100,0,100,0,100,0,100,0,77,26,100,100,95,82,0,100,65,95,0,92,15,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,92,100,100,100,87,100,100,100,86,100,100,0,100,100,80,100,100,100,0,2,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,101,100,100,99,100,0,0,99,53,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,58,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,99,100,100,0,0,0,99,100,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,100,99,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=5,100,100,23,20,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,97,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,97,0,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,92,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,0,68,100,100,100,14,100,100,100,0,100,100,0,6,0,100,100,100,100,100,11,100,100,100,16,100,100,100,0,100,0,0,6,0,100,100,100,94,100,69,100,0,0,0,0,65,0,0,0
l35,11=0,0,54,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,25,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,92,100,0,100,100,17,100,95,100,0,65,100,0,24,0,100,0
l36,11=100,0,100,100,100,0,0,100,88,100,0,100,100,0,0,1,100,0,0,100,100,0,98,100,100,100,100,95,28,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,0,100,0
l37,11=0,0,100,100,100,0,0,83,0,100,0,7,100,0,0,3,100,0,95,100,100,0,87,100,100,44,100,9,0,0,98,0,0,0,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=88,0,0,100,100,0,0,30,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=97,0,0,100,100,97,0,97,100,100,55,68,100,0,0,94,100,100,91,100,100,0,96,100,100,94,0,100,100,0,95,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,69,97,0,100,0
l40,11=0,0,28,100,100,78,0,0,0,5,0,66,94,0,0,0,100,0,0,100,100,0,62,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,10,100,100,100,100,0,29,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=0,0,0,100,92,92,0,0,0,101,0,84,100,5,0,0,100,0,48,100,100,0,95,100,100,0,95,99,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,1,100,0,100,0
l42,11=0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,99,0,0,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100
l43,11=0,0,0,94,42,0,0,0,0,99,0,0,100,0,0,0,100,0,0,68,100,0,0,98,45,0,1,91,0,0,0,0,0,0,0,56,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,97,100,100,100
l44,11=85,0,0,100,99,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,56,99,99,0,97,0,0,0,0,0,100,88,0,100
l46,11=0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,89,61,0,0,0,0,93,0,20,100,0,0,0,100,0,0,0,92,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,11=0,0,0,100,100,0,0,0,0,94,0,88,100,0,0,0,100,0,0,101,100,0,0,100,100,0,3,0,0,0,75,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,55
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,19,96,93,0,92,0,100,21,0,100,100,100,0,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,83,100,0,100,100,98,88,0,0,98,0,42,0,29,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,92,100,100,42,100,99,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,87,26,93,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,69,100,100,100,99,100,54,0,0,13,0,71,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,93,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,91,100,39,100,100,100,2
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,0
l5,12=100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,74,95,85,98,91,0,86,1,0,96,9,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,35,93,100,88,54,79,88,6,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,53,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,93,88,0,89,78,0,46,0,89,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,98,100,100,100,46,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,90,100,100,100,100,100,100,91,100,83,82,1,85,100,0,100,96,84,0
l10,12=100,100,100,95,100,100,100,85,100,100,0,100,0,100,100,100,11,93,0,97,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100,63,7,91,93,3,0,0,0,0,2,0,4,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,93,70,62,80,97,86,60,39,0,0,93,55,90,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l13,12=98,100,100,100,13,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,77,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,41,0,0,73,49,99,0,1,0,0,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,67,100,100,97,79,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100,100,92,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,24,100,100,100,100,100,100,95,100,9,100,100,0,100,100,0,100,92,100,100,95,100,100,100,100,100,100,66,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,97,0,100,100,53,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,19,100,100,100,2,94,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,99,100,100,89,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,101,100,100,100,0,100,0,100,0,96,0,9,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,69,100,51,92,92
l20,12=95,0,0,100,100,82,96,100,33,100,0,100,100,12,0,92,100,68,100,100,0,8,93,100,100,100,99,100,89,0,95,0,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,92,100,94,100,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,96,100,0,0,100,98,29,100,100,99,100,100,100,100,100,100,70,0,9,98,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,80,0,49,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,88,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,3,100,100,87,80,93,100,43,100,56,100,59
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,85,100,56,98,92,99,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,100,100,100,100,100,100,92,94,100,100,0,99,88,0,0,62,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100,4,90,0,0,99,0,92,0
l27,12=94,93,100,100,100,96,93,100,100,100,97,100,100,94,100,93,95,100,100,100,99,92,100,100,100,71,100,0,100,58,94,69,90,100,100,100,99,90,91,100,89,91,9,95,90,0,34,0,1,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,53,100,100,100,65,82,100,100,100,100,100,100,0,0,100,10,100,100,100,100,100,0,77,100,85,0,3,7,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,0,100,100,100,0,101,0,100,0,100,100,100,100,100,100,57,0,0,100,100,100,101,0,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,14,0,0,0,0,100,0
l31,12=77,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,62,100,52,100,0,27,0,100,0,100,100,84,100,100,100,82,43,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,9,72,100,92,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,2,6,2,0,0,0,43,0,0,2,0,13,0
l34,12=100,65,88,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,0,90,0,100,100,100,100,100,60,100,100,100,86,100,100,100,0,100,0,3,93,0,100,100,100,94,100,93,100,0,4,0,0,95,1,0,0
l35,12=94,15,97,100,100,0,20,100,0,100,0,100,100,0,61,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,0,100,0,64,100,100,0,100,100,97,100,100,100,0,86,100,0,97,0,100,0
l36,12=100,91,100,100,100,94,91,100,93,100,95,91,100,87,93,96,100,94,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,95,84,100,0,94,93,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,90,100,70,100,94
l37,12=1,0,100,98,100,90,94,91,0,100,64,84,100,0,91,92,100,93,100,100,100,92,96,100,100,98,100,91,0,0,100,0,81,7,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=100,24,91,100,100,92,90,91,0,100,13,89,100,0,90,74,100,0,1,100,100,0,0,88,100,0,90,90,89,0,100,0,0,34,92,93,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100
l39,12=100,0,93,100,100,100,83,100,99,100,90,99,100,60,86,96,100,100,100,100,100,20,97,100,100,97,100,100,96,0,100,0,67,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,96,96,2,100,17
l40,12=94,0,100,100,100,100,79,85,0,97,91,93,100,61,0,0,100,0,1,100,100,0,100,100,100,83,93,99,94,0,83,0,0,0,91,93,100,100,100,100,0,6,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=91,0,79,100,100,96,90,91,0,100,4,97,100,85,44,0,100,0,91,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,89,0,0,0,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,81,100,0,100,5
l42,12=0,0,0,100,100,0,20,0,0,2,0,92,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,98,0,40,0,3,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100
l43,12=0,0,0,92,100,100,0,93,0,100,0,13,100,0,0,0,100,0,2,98,100,0,0,100,99,44,76,100,1,0,6,0,0,33,3,68,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100
l44,12=100,0,34,100,100,6,0,72,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,10,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,12=0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,89,0,0,63,86,0,0,51,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,100,100,91,100,76,83,84,0,0,100,93,80,100
l46,12=4,0,82,100,100,94,0,31,0,100,0,95,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,91,100,96,0,92,21,0,0,0,0,0,0,90,95,100,100,100,90,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,0,100,92,0,0,0,0,100,0,82,100,0,0,0,100,0,0,80,95,0,0,92,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,90,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,12=53,0,0,100,100,0,0,90,0,97,5,100,100,0,0,0,100,0,0,97,100,0,78,100,100,0,96,1,0,0,100,0,0,36,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,0
l49,12=0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,91,0,0,84,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,100,92,3,100,2,95,92,0,100,100,100,6,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,75,100,82,100,100,100,100,0,0,90,0,0,0,65,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,88,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,0,100,100,100,99,100,0,0,0,0,0,91,59,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,2,100,100,100,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,22,100,99,100,0,0,84,12,0,100,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,97,18,84,96,12,0,6,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,61,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,3,99,0,100,89,0,0,0,45,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,0,100,100,11,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,85,100,100,100,5,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,29,100,100,15,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,98,18,0,100,100,100,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,21,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l13,13=100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,73,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,97,100,100,100,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,68,100,100,91,70,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,64,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,81,100,100,81,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,99,98,100,0,100,100,84,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,57,100,100,100,100,100,0,100,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,0,100,100,0,3
l20,13=99,0,0,100,100,100,39,100,11,100,0,100,100,43,0,100,100,0,100,100,0,64,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,69,100,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,98,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,0,100,100,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,99,0,72,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,99,94,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,73,100,4,100,85,100,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,67,100,33,0,71,0,0,0,1,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,0,0,0,99,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,0,100,1,100,6,96,100,100,100,100,16,100,100,100,100,0,98,24,0,98,0,13,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,65,100,100,100,29,85,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,99,100,100,100,46,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,68,3,0,0,0,100,0
l31,13=1,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,26,100,0,100,0,82,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,82,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,98,99,100,100,0,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,95,89,0,0,0,0,0,3,3,0,0,0,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,0,100,10,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,92,0,100,0,0,0
l35,13=14,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,1,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,92,0,100,100,0,100,0,21,93,100,0,100,100,100,100,100,100,0,7,100,0,11,0,100,0
l36,13=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,21,100,0,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l37,13=98,21,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,100,39,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,94,1,74,100,0,99,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,0,100,100,100,100,51,100,0,100,1,0,100,0,88,89,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,95,100,100,100,0,100,100,100,75,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,63,98,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l40,13=100,3,100,100,100,100,0,25,0,100,48,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,78,100,100,2,0,93,0,0,0,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=100,0,25,100,100,78,99,100,0,100,0,100,100,0,68,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,61,89,100,0,0,100,0,0,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,65,100,0,100,50
l42,13=0,0,0,100,100,0,0,0,0,3,0,92,100,0,0,0,100,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100
l43,13=0,0,0,56,100,96,0,93,0,100,0,38,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,46,0,0,100,0,0,8,0,0,0,0,49,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100
l44,13=100,0,0,100,100,90,23,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,96,0,0,27,0,0,0,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,13=0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,99,100,29,100,100,0,0,100,100,96,100
l46,13=0,0,99,100,100,100,0,30,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,99,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,15,100,99,9,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,21,0,0,25,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,24,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,13=83,0,0,100,100,0,0,91,0,31,0,100,100,0,0,0,100,0,0,14,100,0,83,100,100,0,8,84,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,86
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,83,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,62,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,0,55,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,47,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,75,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,0,100,100,2,98,100,0,0,3,34,0,87,1,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,19,100,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,92,99,0,100,7,0,100,30,2,0
l6,14=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,0,4,59,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,8,100,100,96,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,100,0,0,0,1,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,76,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,32,38,100,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,0,100,100,20,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,0,100,91,100,100,100,0,97,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,6,78,100,1,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,19,100,100,99,98,53,0,100,100,100,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101
l13,14=100,78,100,100,38,100,100,100,0,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,78,100,6,0,0,0,0,0,0,5,0,0
l16,14=100,93,100,100,100,100,100,100,40,100,0,100,100,0,100,86,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,100
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,49,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,71,100,100,100,100,7,100,100,0,100,0,92,100,100,100,100,100,0,100,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,76,100,0,100,100,100,0
l20,14=74,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,0,95,100,0,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,93,0,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,33,100,96,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,0,100,100,1,100,0,101,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,99,100,81,100,99,100,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,39,98,100,100,0,99,97,79,0,56,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,4,0,0,0,0,20,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,37,0,100,0,76,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,42,100,86,100,100,100,7,100,100,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,89,15,0,0,0,100,0
l31,14=95,100,100,0,100,100,100,50,100,100,100,100,0,100,0,100,0,88,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,42,100,100,0,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,70,64,100,4,0,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,0,82,0,90,98,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,70,100,100,100,0,100,7,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,68,0,98,0,3,0
l35,14=100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,15,100,100,0,1,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,92,0,100,100,0,100,0,49,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,95,0,100,0
l36,14=100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46
l37,14=70,3,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,9,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,14,100,100,100,99,100,60,100,31,0,100,0,51,65,100,0,0,100,100,0,3,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,98,100,100,100,0,100,100,100,99,96,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,37,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0
l40,14=100,0,100,100,100,100,4,64,0,100,38,100,100,0,0,29,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,14=100,0,0,100,100,99,87,100,15,100,0,100,100,0,0,0,100,0,94,101,100,0,100,100,100,48,100,100,0,0,100,0,0,24,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,14,100,28
l42,14=0,0,0,100,100,0,0,0,0,90,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,9,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101
l43,14=0,0,0,100,100,100,0,99,0,100,0,73,100,0,0,0,100,0,0,39,100,0,0,100,94,1,2,100,10,0,84,0,10,0,0,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100
l44,14=49,0,0,100,100,0,0,81,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,99,100,0,100,87,0,0,100,100,89,100
l46,14=0,0,58,100,100,100,0,0,0,100,0,97,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,36,100,0,0,0,0,0,0,98,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,100,87,6,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,99,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,15,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=54,0,0,100,100,21,0,2,0,58,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,12,69,0,0,100,0,0,0,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,100,100,0,100,37,100,100,0,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,97,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,97,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,0,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,0,100,32,0,30,13,0,0,0,0,0,62,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,100,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,0,100,100,0,100,4,0,100,91,26,0
l6,15=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,21,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,86,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,76,100,100,100,0,100,97,23,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,22,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,3,1,0,100,10,13,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l12,15=100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l13,15=100,91,100,100,27,100,100,0,0,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,66,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,97,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,4,100,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,0,100,100,100,100,100,100,83,100,0,100,100,0,100,91,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,0,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,39,0,4,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,13
l20,15=100,0,3,100,100,100,1,100,0,100,0,100,100,0,0,46,100,48,100,100,0,0,100,100,100,93,18,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l21,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,50,100,41,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,9,98,100,100,10,100,100,96,0,0,1,0,99,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,9,100,2,100,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,75,100,0,100,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,100,100,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,0,101,0,100,100,100,100,100,100,54,100,99,99,100,100,100,0,0,0,0,0,0,29,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,84,0,100,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,98,100,92,100,88,100,100,100,50,100,12,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,97,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,96,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,29,21,0,0,0,98,0
l31,15=58,100,100,86,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,3,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65,80,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l33,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,0,100,0,100,100,75,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,23,5,100,100,99,90,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,15,100,100,0,100,100,100,0,100,3,24,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,68,0,100,0,92,0
l35,15=67,0,0,100,100,78,0,100,0,100,0,100,100,0,82,94,100,0,100,100,100,0,100,100,100,66,68,100,100,0,100,0,35,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,41,0,100,0
l36,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28
l37,15=100,0,57,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,0,100,100,100,21,99,58,100,27,0,100,0,0,12,100,0,0,100,100,0,43,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,98,100,100,0,0,100,100,100,51,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,49,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,9,100,100,100,55,100,0
l40,15=100,15,87,100,100,100,0,0,0,100,20,100,100,0,0,51,100,0,0,100,100,0,100,100,100,12,100,98,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=100,0,0,100,100,100,0,100,16,100,0,100,101,0,0,0,100,0,62,100,100,0,95,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,17,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,64,100,18
l42,15=0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,90,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,0,100,100,100,0,100,10,100,0,96,100,0,0,0,100,0,19,100,100,0,0,100,100,0,0,100,7,0,76,0,0,0,0,100,100,100,100,5,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100
l44,15=100,0,1,100,100,48,5,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,62,100,100,0,0,99,0,0,95,0,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0
l45,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,24,100,0,100,21,0,0,100,100,91,100
l46,15=0,0,92,100,100,99,0,0,0,100,0,99,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,100,96,99,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,11,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,37,100,69,100,100,100,101,100,0,100,100
l48,15=34,0,0,100,100,4,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,96,0,0,0,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,10,100,100,0,100,18,100,100,0,100,100,100,100,0

