t=2017-06-21_08.37.57

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03d89371
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d9a369
a3=0x054332ff03d9b081
a4=0x054332ff03db9976
a5=0x054332ff03d69369
a6=0x054332ff03de9576
a7=0x054332ff03d88572
a8=0x054332ff03d58671
a9=0x054332ff03dca380
a10=0x054332ff03dba272
a11=0x054332ff03dba783
a12=0x054332ff03da9672
a13=0x054332ff02d41761
a14=0x054332ff03d69680
a15=0x054332ff02da2360
a16=0x054332ff02da1862
a17=0x054332ff02d73160
a18=0x054332ff03d7a668
a19=0x054332ff03dba279
a20=0x054332ff03d9a778
a21=0x054332ff03dfc276
a22=0x054332ff03d69669
a23=0x054332ff03d99582
a24=0x054332ff03db8579
a25=0x054332ff03db9683
a26=0x054332ff03dcb676
a27=0x054332ff03d9b269
a28=0x054332ff03dfb281
a29=0x054332ff03d9c069
a30=0x054332ff03d79980
a31=0x054332ff03d4b769
a32=0x054332ff03da9783
a33=0x054332ff03dba180
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03d69671
a37=0x054332ff03dca870
a38=0x054332ff03d89379
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03dd9276
a41=0x054332ff03d99381
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff03d89678
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,100,81,91,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,76,97,100,91,100,100,100,93,100,100,84,92,89,100,89,88,100,88,53,86,96,83,87,84,86,88,50,77,38,2,76,0,0,91
l1,0=100,0,100,84,100,100,99,100,100,88,100,100,100,100,101,100,77,100,100,100,100,100,101,92,100,100,100,95,76,100,100,89,100,78,14,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,86,1,100,100,100,100,88,100,89,100,100,91,100,0,80,54,91,100,100,100,0,100,100,74,100,41,100,100,29,100,100,0,0,0,0,0,14,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,93,91,0,100,90,100,83,81,100,88,89,90,100,100,86,100,100,100,100,100,99,89,100,100,100,100,57,100,93,86,100,89,81,100,100,91,91,100,100,100,100,95,87,91,93,86,2,0,92
l4,0=100,100,0,100,0,95,100,86,73,90,89,100,99,95,100,0,0,91,100,100,100,12,5,91,100,100,100,0,55,100,76,100,84,66,99,100,0,0,90,82,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,100,87,85,0,87,100,100,100,100,100,100,100,101,100,78,87,100,87,100,100,100,88,100,100,83,100,70,90,100,91,100,84,86,0,89,86,88,84,85,84,0,0,71,0,0,0,0,0
l6,0=100,89,91,100,100,95,0,85,77,100,87,100,96,100,100,88,100,100,100,100,100,90,94,100,100,100,100,93,87,90,79,100,85,57,87,100,93,88,98,97,100,87,0,84,0,88,82,0,14,0
l7,0=100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,67,100,100,100,87,100,100,93,100,12,100,100,60,100,100,37,80,0,18,96,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,90,100,100,79,100,78,100,100,95,100,100,87,89,0,67,87,0,100,0,1,0,76,0,0,0,0,0
l9,0=100,88,86,100,86,97,100,83,81,0,0,90,90,100,100,86,100,100,100,101,100,100,91,100,100,92,100,60,100,91,71,100,88,0,100,100,94,88,86,90,100,100,63,68,89,91,81,11,0,16
l10,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,10,100,100,95,100,100,100,58,100,100,96,100,0,100,100,53,100,100,0,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,90,86,100,100,100,98,100,89,87,0,100,100,100,100,78,98,100,88,100,100,100,92,100,100,88,40,4,100,81,90,85,5,82,91,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,100,100,85,89,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,73,100,80,60,100,100,100,90,100,100,85,100,90,100,100,35,100,100,0,99,78,80,88,87,100,69,0,27,75,0,0,0,0,0
l13,0=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,75,100,100,87,100,100,100,91,100,100,85,100,88,100,100,90,100,82,86,91,0,0,87,30,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,87,88,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,84,0,86,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,91,16,100,81,100,100,83,88,85,89,88,94,100,100,86,89,83,93,89,82,65,0,93
l15,0=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,83,88,0,0,94,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,85,0,100,0,87,100,79,100,100,3,97,90,91,100,87,0,100,75,100,89,99,90,100,86,100,79,0,100,63,7,91,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,77,100
l17,0=100,100,93,100,90,92,100,82,96,100,89,86,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,88,100,100,100,100,77,100,100,83,100,100,76,100,100,99,89,100,100,100,94,90,98,0,92,84,39,2,0
l18,0=100,100,38,100,100,100,100,82,84,100,88,100,83,100,100,96,76,100,0,91,100,75,100,92,100,100,100,0,74,100,0,100,92,61,75,89,0,0,89,84,90,74,0,1,0,0,0,0,0,0
l19,0=87,91,92,100,100,94,100,76,80,98,84,92,75,91,100,86,79,100,86,0,86,93,31,91,85,100,100,55,91,88,84,100,88,0,100,100,93,79,89,86,86,87,86,0,88,93,78,0,0,0
l20,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,89,0,100,100,94,100,100,100,90,0,100,94,99,100,69,87,92,0,89,97,88,100,89,29,5,0,69,0,0,0,53
l21,0=100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,0,100,89,100,100,86,100,6,100,100,87,100,100,0,91,1,32,88,4,100,81,0,0,5,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,98,100,29,100,100,0,94,100,100,87,3,26,100,100,88,100,93,32,88,0,0,74,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,92,0,100,85,92,100,80,95,100,47,100,100,100,100,90,100,100,86,100,74,90,98,0,100,100,85,3,100,95,0,100,21,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,80,100,98,88,1,82
l24,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,79,100,100,100,12,100,92,69,100,87,100,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,100,100,100,100,100,100,88,82,100,89,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,90,89,87,85,100,100,84,99,100,99,88,96,85,86,0,90,91,93,94,79,1,53,74
l26,0=100,88,69,100,100,95,100,85,62,100,85,84,89,88,100,93,80,100,100,100,88,89,92,91,91,100,0,0,90,90,33,100,83,1,85,86,74,78,59,90,87,0,0,0,0,4,53,0,0,0
l27,0=100,95,100,64,0,100,93,100,100,82,100,42,100,100,98,100,0,49,0,62,100,100,0,10,87,100,0,0,0,92,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=90,79,32,100,59,46,100,31,66,100,0,3,90,89,73,0,100,100,82,100,0,3,19,100,86,99,100,0,0,0,0,100,78,0,100,100,100,90,86,100,100,91,100,100,100,100,100,0,72,73
l29,0=100,100,91,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,85,0,0,36,100,100,1,66,82,0,0,82,51,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,92,100,85,88,100,87,100,100,84,100,100,100,100,100,100,24,97,0,89,100,100,100,3,83,100,16,100,0,38,0,50,100,100,61,0,0,0,81,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=86,94,63,100,100,90,100,67,90,97,56,94,56,85,100,88,100,100,100,100,95,93,88,88,100,100,100,1,91,100,77,0,84,0,100,100,38,68,82,100,100,0,0,0,27,0,1,0,0,0
l32,0=100,100,100,86,87,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,76,100,100,87,87,100,100,63,100,100,83,100,80,94,100,91,0,100,86,88,93,0,79,85,84,65,0,35,89,0,0,0,0,0
l33,0=100,87,100,74,73,100,71,100,100,0,100,7,100,99,100,100,0,52,71,0,40,100,90,6,88,2,2,100,0,24,100,0,100,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=10,16,0,100,100,89,100,49,56,100,0,85,81,86,86,71,100,100,80,100,71,0,43,100,9,100,100,0,100,74,76,100,80,7,0,100,100,60,100,100,100,73,0,100,92,0,100,0,0,0
l35,0=88,7,0,100,100,0,100,68,64,100,0,91,90,85,100,78,72,100,87,100,87,93,86,100,87,100,100,0,100,84,0,100,85,0,100,0,94,89,89,100,86,57,2,0,82,60,0,0,0,0
l36,0=87,0,0,94,0,77,88,0,0,99,0,6,63,0,100,0,100,100,0,100,0,11,0,100,74,100,74,0,100,0,0,50,87,1,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,61,100
l37,0=73,0,0,100,0,78,100,31,0,100,0,0,81,0,100,0,100,100,0,86,95,0,0,100,76,100,86,0,100,0,0,63,0,0,59,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100
l38,0=100,0,0,100,90,53,100,81,52,100,0,0,98,89,100,86,100,100,87,92,85,37,57,100,100,100,42,0,57,80,82,72,57,0,100,86,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=64,0,3,100,87,91,100,80,21,100,0,0,11,42,100,0,100,100,84,100,87,3,0,100,87,100,84,0,100,60,0,92,80,0,100,100,100,100,91,0,100,87,89,100,46,100,84,84,89,30
l40,0=100,0,26,100,88,100,100,0,100,100,45,92,96,100,100,87,100,100,88,100,100,99,91,100,100,100,100,1,100,100,37,96,100,0,100,87,100,100,100,100,0,100,91,100,92,100,100,86,90,97
l41,0=98,0,0,100,0,85,100,0,0,100,0,0,58,11,88,0,100,100,77,89,83,47,0,100,100,30,0,0,99,0,0,0,66,0,50,65,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=26,0,0,97,0,0,0,0,1,73,0,0,6,0,98,0,100,100,0,83,1,0,0,97,1,100,0,0,100,0,1,0,0,0,0,6,100,100,100,97,99,100,0,100,100,100,100,100,90,100
l43,0=76,0,0,100,0,0,95,0,0,86,0,0,52,0,89,0,100,100,0,0,7,2,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,50,0,100,12,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,49,0,100
l44,0=2,0,0,98,0,18,25,0,2,95,0,0,53,0,99,0,100,0,0,85,0,9,0,84,0,100,0,0,100,0,0,6,96,0,98,86,100,100,100,65,100,100,100,100,0,100,100,99,61,100
l45,0=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,1,0,96,0,100,100,0,89,34,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,1,0,0,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=45,0,0,100,0,0,96,0,0,88,0,0,0,0,100,0,100,97,0,64,0,0,0,100,0,21,45,0,100,0,0,1,0,0,100,1,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,91,100
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,36,0,100,3,0,0,0,0,0,95,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,100,100,69,97,100,100,23,88,100,84,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,1,0,21,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,30,100,100,92,100,100,98,0,48,100,83,100,0,100
l49,0=90,0,0,100,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,98,0,100,0,0,0,4,0,0,88,0,81,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,98,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,100,88,84,83,100,86,92,100,87,87,86,100,100,100,88,89,84,94,85,100,100,100,88,100,86,92,87,90,89,90,86,100,89,88,86,92,79,88,87,91,89,0,89,55,65,79,0,0,90
l1,1=100,0,87,84,87,100,85,93,100,87,83,100,100,88,93,89,89,92,99,88,100,88,100,91,100,87,87,92,84,94,89,80,85,93,51,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,100,0,89,0,100,87,100,100,87,100,88,100,100,0,100,4,87,75,84,90,100,100,0,100,100,86,100,88,89,100,53,101,98,0,18,3,0,0,45,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=89,89,85,0,99,84,100,91,89,100,85,85,92,87,100,92,90,100,77,100,88,86,87,91,94,100,100,91,90,89,92,100,84,88,89,100,92,83,88,100,100,87,96,90,72,90,92,1,0,88
l4,1=95,90,0,100,0,81,100,87,91,91,83,87,96,94,100,0,0,89,100,86,88,24,83,86,95,100,100,0,2,100,88,100,92,88,95,94,0,0,90,90,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=100,87,100,84,85,0,87,100,100,87,100,85,100,100,90,100,79,89,79,87,100,100,100,88,100,88,83,97,92,90,100,81,100,87,87,93,89,84,82,86,89,87,0,0,70,0,0,0,0,0
l6,1=89,85,82,100,100,81,0,95,90,100,84,84,87,89,100,83,88,100,72,100,85,83,88,86,94,100,100,87,90,88,95,100,87,0,86,90,90,84,89,87,90,92,0,87,0,90,89,0,0,0
l7,1=100,89,100,100,87,100,98,0,100,91,100,97,100,94,100,100,85,90,77,65,100,100,100,88,101,87,87,100,0,84,100,83,100,100,75,95,0,11,90,89,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=100,100,100,100,90,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,100,83,86,100,100,100,85,100,87,0,100,88,91,100,83,100,99,90,87,0,86,90,0,91,0,5,0,52,35,20,0,0,0
l9,1=89,89,88,100,83,82,100,93,88,0,0,87,92,93,100,84,100,100,81,87,91,87,85,100,92,100,100,58,90,88,89,85,92,0,100,100,96,86,90,100,100,90,91,88,76,88,90,70,0,0
l10,1=100,96,100,99,89,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,5,90,100,77,100,100,100,83,100,100,82,100,0,100,100,58,100,100,0,0,0,0,0,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=100,100,87,84,91,95,100,90,100,84,87,0,90,90,100,87,90,85,100,87,100,83,91,92,100,89,89,86,62,100,91,83,92,5,89,88,0,0,8,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=100,100,100,83,87,100,90,100,100,88,100,88,0,100,100,100,89,87,12,92,94,100,100,85,100,88,86,100,91,89,100,9,100,100,0,89,90,8,94,84,85,82,0,31,0,0,0,0,0,0
l13,1=100,100,100,100,89,100,100,92,100,89,100,100,100,0,94,100,87,100,95,83,100,100,100,93,100,96,91,91,87,87,100,79,100,89,88,89,49,58,94,64,91,80,2,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=100,91,0,100,100,82,100,88,86,100,82,100,90,89,0,85,89,100,100,85,100,89,83,86,100,100,84,84,87,100,89,84,85,92,88,91,92,84,90,91,86,89,91,89,72,88,92,96,0,91
l15,1=100,100,100,100,0,100,93,100,100,97,100,100,100,100,89,0,87,99,98,86,100,100,100,85,100,88,85,100,0,88,100,83,100,89,85,89,75,3,94,0,90,0,0,2,0,2,0,0,0,0
l16,1=89,85,0,100,0,22,100,90,87,100,57,88,88,87,94,86,0,100,79,84,88,85,92,100,92,91,88,0,100,74,55,87,86,0,91,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,88,91
l17,1=92,88,81,100,84,81,100,89,90,100,85,89,87,94,100,87,100,0,77,100,91,84,90,98,99,100,100,91,90,91,92,100,87,87,100,100,89,87,91,88,100,90,93,93,0,90,93,88,15,0
l18,1=100,100,84,85,100,80,85,89,89,87,90,100,85,89,100,84,87,88,0,86,94,84,88,85,91,99,99,0,85,100,0,88,90,9,90,90,0,0,91,90,88,89,0,7,0,0,0,0,0,0
l19,1=88,88,82,100,87,80,100,20,88,89,85,89,88,90,88,82,87,100,78,0,90,90,0,87,91,100,100,63,89,90,92,100,86,0,85,100,94,84,92,90,88,92,96,0,75,91,90,0,0,0
l20,1=100,100,82,88,93,100,100,95,100,91,88,100,90,100,100,100,89,91,100,86,0,100,100,87,100,100,84,86,0,100,96,85,100,86,93,91,49,90,95,88,88,92,35,39,0,44,0,0,0,18
l21,1=100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,86,90,80,87,100,0,100,89,100,85,90,100,26,87,100,82,100,100,0,99,95,89,95,52,90,60,0,0,27,25,75,0,0,0
l22,1=100,100,100,84,88,100,93,100,100,87,87,100,100,100,100,100,89,86,79,13,100,100,0,84,100,100,89,91,37,86,90,80,100,87,70,92,0,0,94,25,91,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=88,93,0,100,83,79,100,89,89,100,80,84,91,89,100,87,100,100,77,83,91,86,89,0,93,100,87,38,100,89,68,81,87,2,100,98,100,84,100,100,100,91,93,90,0,94,93,88,89,90
l24,1=100,100,89,100,86,100,100,92,100,100,90,100,100,100,100,100,86,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,85,88,100,91,91,100,86,78,92,91,76,90,89,95,90,0,0,0,16,0,0,0,0
l25,1=89,92,87,100,100,77,100,93,88,87,83,88,92,87,100,91,87,89,78,100,87,86,92,89,92,0,100,89,93,87,93,100,84,89,90,90,94,84,94,87,91,31,92,94,75,89,94,0,46,7
l26,1=90,87,82,100,100,77,100,92,0,85,84,89,89,96,94,87,92,89,78,100,90,83,87,87,91,100,0,0,89,89,88,100,89,0,89,90,90,88,89,87,86,0,0,0,0,0,80,0,0,0
l27,1=85,93,100,86,1,100,87,100,100,84,100,90,100,90,87,88,0,86,0,84,93,100,86,28,91,87,0,0,0,89,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=87,90,86,100,81,79,100,0,90,100,0,79,94,87,91,0,100,91,75,85,0,45,45,100,92,89,90,0,0,39,0,98,87,13,100,100,100,91,92,100,100,90,97,100,84,86,100,0,88,90
l29,1=100,100,84,100,100,79,86,89,91,85,81,100,93,89,100,88,83,91,100,84,100,87,83,88,100,85,84,88,19,0,88,82,87,0,83,89,1,0,92,87,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=89,88,100,83,88,100,84,99,100,87,100,88,100,90,93,90,82,88,0,90,92,100,84,67,91,86,85,100,0,89,0,85,100,100,89,0,0,0,91,0,30,0,13,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=85,89,20,100,100,83,100,90,91,88,87,89,88,91,100,86,92,100,96,100,91,84,86,89,89,100,100,0,87,89,90,0,87,11,92,100,40,89,91,84,92,60,0,0,72,34,79,0,0,0
l32,1=100,100,100,80,87,100,83,100,100,86,100,86,100,100,87,100,88,89,77,88,99,100,88,27,100,85,85,100,87,88,100,81,0,88,87,90,92,4,86,2,86,0,0,0,75,0,0,0,0,0
l33,1=99,91,88,76,86,90,0,100,100,0,99,0,100,90,95,85,0,17,0,0,58,100,88,0,93,84,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=85,16,0,100,91,78,100,37,85,100,0,66,0,87,90,33,100,100,60,100,84,0,0,100,0,84,85,0,100,51,84,100,85,0,0,100,100,68,100,100,100,46,3,100,76,0,100,0,0,0
l35,1=85,88,0,100,89,76,100,90,88,100,0,86,90,88,85,91,87,100,76,100,87,82,87,83,93,100,86,0,95,90,0,100,88,0,100,0,94,87,91,100,68,88,61,0,76,85,68,0,0,24
l36,1=87,0,1,85,41,81,86,0,0,90,0,0,92,26,94,49,100,100,0,90,70,87,0,100,92,100,86,0,100,4,0,55,88,0,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,84,89
l37,1=10,0,0,100,0,77,100,0,75,89,0,0,37,0,93,0,100,91,0,82,87,73,0,100,2,89,79,0,91,0,0,73,27,0,70,92,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,90,100,100,100
l38,1=100,2,0,100,93,56,100,97,88,89,0,6,92,91,100,88,100,97,79,86,91,85,88,100,90,100,84,0,95,87,90,85,87,0,100,91,100,100,0,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,1=79,0,0,100,85,52,93,91,0,92,0,0,94,1,93,0,89,90,79,87,89,1,0,100,92,91,83,0,100,86,0,82,15,0,100,100,100,86,7,0,100,89,94,96,37,90,96,91,78,92
l40,1=90,0,88,100,88,77,100,92,87,100,83,87,94,88,100,89,100,100,74,86,95,87,86,100,96,86,90,0,100,89,49,86,86,0,89,77,100,99,100,100,0,100,90,100,67,90,89,89,90,91
l41,1=88,0,0,89,0,78,84,0,0,98,0,0,92,78,93,0,100,85,75,91,88,52,0,100,92,82,0,0,89,0,0,56,13,0,85,92,92,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,90,93,100
l42,1=0,0,0,88,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,94,0,100,89,0,89,5,0,0,93,0,86,0,0,100,0,0,0,0,0,33,19,100,100,100,89,93,100,0,100,100,100,100,90,88,100
l43,1=89,0,0,91,0,0,85,0,0,92,0,0,83,0,91,0,100,87,1,0,17,0,0,100,0,88,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,70,0,100
l44,1=44,0,0,81,0,69,0,0,28,96,0,0,0,0,91,0,100,0,0,91,0,3,0,0,0,85,0,0,100,0,0,73,85,0,92,90,101,100,100,52,90,100,100,100,0,100,100,91,88,100
l45,1=44,0,0,100,0,0,86,0,15,100,0,0,0,0,94,0,100,87,0,87,55,22,0,100,2,84,23,0,98,0,0,33,62,0,0,84,92,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100
l46,1=81,0,0,87,0,0,86,0,15,92,0,0,7,0,91,0,100,92,0,90,0,77,0,89,0,82,90,0,100,0,0,70,0,0,87,81,100,88,100,86,94,100,100,100,100,100,0,94,92,100
l47,1=0,0,0,1,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,74,0,94,21,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,86,87,100,100,28,86,100,68,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,62,0,49,0,0,53,0,0,0,0,0,0,0,50,100,100,66,95,100,100,0,79,100,91,100,0,100
l49,1=83,0,0,85,0,0,1,0,0,33,0,0,0,0,94,0,100,0,0,0,43,0,0,89,0,76,0,0,90,0,0,0,0,0,0,47,95,100,100,85,88,100,101,100,100,100,100,90,96,0

l0,2=0,100,100,99,92,84,100,87,100,91,100,100,100,100,100,100,89,92,100,89,100,100,100,80,100,90,89,87,81,100,87,90,100,93,65,88,91,0,90,90,88,88,9,92,86,60,77,0,0,86
l1,2=100,0,93,87,95,86,92,89,89,87,90,100,99,92,88,100,89,92,100,93,100,94,100,84,100,86,86,86,78,100,89,91,82,93,90,86,0,0,87,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,101,0,86,0,100,92,100,100,88,100,100,100,100,86,100,0,91,94,91,94,100,100,0,100,100,3,100,20,97,100,0,100,91,0,64,0,0,0,21,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=100,88,93,0,100,83,100,96,89,100,85,90,87,87,100,88,96,100,90,100,91,93,85,80,100,100,100,90,84,87,85,100,80,98,100,100,90,90,100,100,100,92,100,88,48,92,83,88,0,91
l4,2=100,87,20,100,0,89,100,88,92,86,89,86,85,93,100,0,81,93,100,90,88,96,87,80,87,100,100,8,2,100,85,100,77,93,88,99,82,0,92,92,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=100,100,100,85,92,0,99,100,100,87,100,100,100,100,86,100,89,91,100,87,100,100,100,83,100,88,88,100,85,88,100,90,100,91,87,92,90,88,18,88,87,76,0,0,71,0,0,0,0,0
l6,2=82,91,90,100,100,81,0,93,86,100,86,90,85,93,100,85,89,100,88,100,93,93,84,86,92,100,100,87,85,89,85,100,77,71,88,88,90,92,89,91,84,89,0,91,57,88,86,0,0,78
l7,2=100,85,100,88,90,100,98,0,100,91,100,88,100,100,100,100,89,91,89,85,100,100,100,80,100,87,87,100,0,88,100,92,100,100,6,87,0,59,88,87,90,0,0,0,38,0,0,0,0,0
l8,2=100,100,100,100,90,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,89,100,100,96,100,100,100,100,100,100,57,100,82,100,100,92,100,100,87,89,0,94,89,78,88,0,0,0,3,75,22,0,0,0
l9,2=90,92,91,100,89,90,100,87,91,0,9,90,86,89,100,90,90,100,92,90,100,94,85,100,90,100,100,36,100,91,91,95,84,74,100,100,91,90,91,92,100,91,92,90,88,91,80,88,0,88
l10,2=100,100,100,100,90,100,100,100,100,26,0,100,100,100,100,100,90,91,100,86,100,100,96,79,100,86,88,100,0,100,100,90,100,100,0,0,0,0,0,18,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=100,100,90,88,88,85,100,91,100,90,87,0,87,100,100,100,93,92,100,88,90,91,84,78,100,88,87,81,85,100,86,89,81,92,91,90,0,0,67,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=100,100,100,90,91,100,100,100,100,89,100,91,0,100,93,100,92,87,92,92,88,100,100,78,100,90,86,100,80,90,100,88,100,100,4,88,82,0,90,77,92,90,0,2,33,20,0,0,0,5
l13,2=100,100,100,100,90,100,100,90,100,88,100,100,100,0,89,100,91,85,100,87,100,100,100,100,100,97,90,100,82,100,100,89,100,96,86,84,70,62,88,78,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=100,91,91,100,100,86,100,90,89,100,89,100,84,91,0,89,90,100,100,89,94,100,83,89,100,100,87,89,83,100,88,100,81,95,92,85,90,89,98,92,100,93,93,88,90,87,83,93,0,89
l15,2=100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,100,100,87,0,93,89,100,89,91,100,100,82,100,85,89,100,0,100,100,89,100,97,87,88,69,0,91,21,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=85,88,1,100,94,85,100,87,87,92,88,89,83,88,98,90,0,100,91,88,90,90,82,100,90,94,91,0,100,0,76,89,83,0,89,90,100,100,100,100,100,100,99,100,95,100,100,93,83,100
l17,2=100,89,89,100,89,89,100,92,91,100,83,89,85,93,100,87,100,0,100,100,100,91,86,100,100,100,100,87,82,85,90,100,80,94,100,100,90,89,92,91,100,86,94,91,0,91,83,92,3,85
l18,2=100,100,90,89,100,84,89,94,88,91,83,100,82,88,100,84,92,93,0,90,87,95,84,83,92,100,99,0,81,100,91,95,83,38,48,90,5,0,92,89,92,89,0,3,50,0,0,0,0,0
l19,2=81,90,94,100,92,86,100,88,88,89,84,90,88,90,87,87,89,99,92,0,91,90,78,81,88,99,100,92,78,86,85,100,82,95,89,100,90,82,93,95,92,89,96,33,85,87,85,0,0,0
l20,2=100,100,92,95,94,100,100,91,100,86,88,100,100,100,100,85,92,94,100,89,0,100,100,86,100,100,87,88,0,100,85,97,100,84,97,90,91,90,95,90,88,78,67,91,0,82,0,0,0,78
l21,2=100,100,100,100,90,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,90,89,92,89,100,0,100,83,100,89,90,100,59,100,100,94,100,100,42,88,92,91,90,69,89,13,0,0,33,87,82,0,0,0
l22,2=100,100,100,85,89,100,100,89,100,92,82,100,100,100,100,100,91,91,100,83,100,100,0,82,100,90,85,88,5,88,94,94,100,94,84,90,0,0,91,90,88,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=80,89,0,100,91,87,100,96,89,100,87,92,85,88,100,93,100,100,90,100,88,94,82,0,99,100,87,82,100,90,91,89,82,59,100,100,100,100,100,100,100,100,91,87,86,100,84,91,85,87
l24,2=100,100,91,100,89,100,100,92,100,89,99,100,100,100,100,100,93,100,100,91,100,100,100,99,0,100,100,89,85,100,89,97,100,97,20,87,91,86,89,91,93,90,0,65,0,37,3,0,0,0
l25,2=91,86,92,100,100,86,100,89,88,85,87,90,83,89,100,86,92,100,87,95,88,89,82,80,87,0,100,89,79,91,86,100,83,91,91,100,91,90,91,91,91,90,93,91,88,1,86,54,76,71
l26,2=83,88,66,100,100,86,100,88,0,92,88,88,85,90,91,84,90,91,100,100,91,91,84,79,90,100,0,0,80,92,85,100,84,3,90,88,91,88,94,93,90,38,0,0,61,6,79,0,0,11
l27,2=86,90,100,87,24,100,90,100,100,43,100,87,100,90,86,100,0,91,0,90,91,100,81,76,92,91,0,0,0,94,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=80,75,79,100,8,85,100,0,89,100,0,83,84,90,88,0,100,90,90,90,0,88,14,100,90,91,88,0,0,74,0,88,84,85,100,100,100,90,90,100,100,88,94,100,86,90,100,0,87,89
l29,2=100,100,91,100,100,90,94,90,100,86,95,100,83,100,100,99,0,92,100,87,99,100,85,85,100,90,89,91,47,0,86,100,86,24,88,89,29,0,85,90,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=83,88,100,88,88,100,94,96,100,91,100,90,100,100,88,88,88,94,87,93,90,100,86,80,89,88,86,100,0,91,0,90,100,100,50,0,45,0,90,62,80,0,5,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=83,86,0,100,100,86,100,91,89,92,86,93,82,92,100,90,91,100,100,100,89,93,82,87,91,100,100,0,80,100,71,0,81,95,97,100,0,86,0,89,91,87,0,0,87,0,80,0,0,0
l32,2=100,100,100,85,91,100,100,100,100,91,100,92,100,100,86,100,92,89,91,89,95,100,88,83,100,89,86,100,82,89,100,91,0,92,91,87,86,86,88,0,84,0,0,0,87,87,0,0,0,1
l33,2=100,94,97,86,90,97,87,100,100,71,100,89,100,90,89,88,0,92,28,93,61,100,85,46,89,88,0,100,67,10,100,87,100,0,0,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=83,87,0,100,89,83,100,7,87,100,0,87,56,94,86,88,100,100,71,100,89,0,67,100,2,87,89,0,100,87,85,100,76,0,0,100,100,90,94,100,100,88,96,100,88,79,85,0,0,1
l35,2=84,84,67,100,91,88,100,86,90,100,0,88,85,84,85,86,90,100,84,100,88,90,86,86,88,100,87,0,83,95,0,100,77,0,100,0,87,89,91,93,88,88,77,0,86,81,78,0,0,21
l36,2=82,0,26,87,88,87,96,0,0,100,0,0,89,85,98,55,100,100,10,96,86,90,0,100,86,99,86,0,100,56,0,0,88,91,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,83,90
l37,2=0,0,0,100,0,82,90,80,90,94,0,0,0,75,93,4,100,91,1,85,89,92,0,100,90,90,84,0,84,0,0,93,80,0,90,91,100,0,100,100,100,100,100,89,100,100,97,100,84,100
l38,2=100,81,0,100,91,44,100,94,89,100,0,76,84,89,100,90,100,100,90,92,90,94,87,100,94,100,93,0,100,84,91,0,80,0,100,89,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100
l39,2=83,0,68,100,90,36,100,91,89,93,9,0,84,71,89,2,95,91,87,89,87,92,75,100,89,89,87,0,100,94,63,93,0,0,100,92,100,90,87,0,100,89,97,89,89,92,85,92,72,84
l40,2=85,0,93,100,91,87,100,90,89,100,88,88,98,100,100,88,100,100,88,92,87,92,83,100,100,88,84,0,98,87,88,92,81,0,94,90,100,88,100,100,0,87,96,100,91,93,85,91,82,87
l41,2=84,0,0,86,0,63,96,0,0,88,0,0,86,89,87,0,100,91,90,88,78,32,36,100,89,84,60,0,83,0,0,90,4,0,92,87,95,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,98,83,100
l42,2=0,0,0,89,0,0,0,0,2,84,0,0,0,1,87,0,100,86,0,87,47,0,0,97,0,86,0,0,80,0,19,0,0,0,92,83,100,100,100,90,88,100,0,100,100,100,100,100,82,100
l43,2=83,0,0,90,0,0,94,0,0,90,0,0,6,0,85,0,100,91,0,17,88,0,0,100,63,88,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,90,100,100,100,100,100,0,100,89,100,17,0,100
l44,2=73,0,0,67,0,4,68,56,15,88,0,0,54,0,88,0,100,0,17,88,0,44,0,64,0,86,32,0,99,0,0,86,79,0,87,87,101,100,100,88,100,100,100,100,0,100,100,89,87,100
l45,2=37,0,0,100,0,0,91,0,73,100,0,0,31,0,88,0,100,95,0,89,48,90,0,100,29,0,2,0,100,0,0,0,73,0,78,91,86,100,100,100,100,100,100,88,100,0,100,100,100,100
l46,2=77,0,0,89,0,1,93,0,43,89,0,0,0,0,91,0,100,95,0,91,0,92,0,81,8,85,74,0,100,0,0,87,0,0,96,87,100,100,100,92,90,100,100,100,100,100,0,31,81,100
l47,2=0,0,0,85,0,0,0,0,0,65,0,0,0,0,69,0,99,80,0,0,0,0,0,80,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,100,100,87,74,100,100,9,71,100,20,0,100,100
l48,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,61,0,42,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,79,100,100,10,87,100,96,0,79,100,63,100,0,100
l49,2=82,0,0,94,0,0,77,0,0,83,0,0,0,0,87,0,100,81,0,0,40,0,0,85,0,77,0,0,85,0,0,0,2,0,0,33,89,100,100,89,92,100,100,100,100,100,100,92,86,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,88,100,100,100,86,100,100,100,91,91,100,84,95,100,89,91,93,88,32,89,95,94,91,91,90,77,79,85,0,0,89
l1,3=100,0,100,88,100,100,100,91,100,85,100,100,100,100,100,100,90,100,100,92,100,100,100,84,100,100,100,92,0,100,100,100,100,91,92,93,0,0,72,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,60,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,0,100,100,65,100,68,100,100,37,100,100,0,91,46,4,30,87,91,0,0,0,5,0,0,0,0,0
l3,3=100,87,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,98,100,100,100,100,91,100,100,95,100,100,66,100,100,93,92,100,100,100,89,93,99,91,100,96,87,73,96
l4,3=100,100,37,100,0,90,100,88,93,100,89,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,84,95,100,100,100,100,32,0,100,90,100,100,49,100,100,88,0,89,87,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,96,100,100,100,82,100,100,100,100,93,100,100,92,100,100,93,92,89,87,0,91,97,21,0,0,55,0,14,0,0,0
l6,3=100,100,13,100,100,100,0,90,93,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,93,88,88,100,87,90,95,100,90,95,100,100,100,89,74,89,74,88,86,58,21,89
l7,3=100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,88,100,100,97,100,100,100,78,100,100,98,100,0,100,100,87,100,100,0,91,0,13,92,92,95,0,0,0,9,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,61,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,97,0,0,0,7,0,0,0,0,0
l9,3=100,90,81,100,91,100,100,100,100,0,50,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,34,100,100,94,100,100,100,100,100,92,98,81,100,91,12,0,88
l10,3=100,100,100,100,90,100,100,100,100,83,0,100,100,100,100,100,65,100,100,0,100,100,100,90,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,91,100,100,100,92,100,100,90,100,88,100,87,100,100,100,88,88,100,89,97,100,86,85,95,0,0,40,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,100,100,100,93,100,100,100,100,97,100,98,0,100,100,100,89,100,89,89,100,100,100,100,100,100,90,100,93,96,100,69,100,100,0,93,92,49,91,70,97,91,0,0,56,0,0,0,0,17
l13,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,96,100,100,100,100,100,100,91,98,93,100,100,97,100,100,89,92,64,48,93,89,100,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,81,100,100,89,100,100,95,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,89,100,89,100,100,87,91,93,87,87,100,100,100,91,83,89,86,83,85,93,0,90
l15,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,80,93,18,0,95,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,33,0,100,9,100,100,89,100,100,1,97,92,93,100,100,0,100,87,100,100,97,100,100,100,100,96,0,100,68,86,87,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,98,100
l17,3=100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,93,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,93,94,100,19,100,94,85,1,91
l18,3=100,100,83,100,100,100,100,92,92,100,100,100,89,100,100,100,86,100,0,100,100,82,100,82,100,100,100,0,65,100,92,100,100,63,0,94,0,0,87,90,90,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=98,90,83,100,100,91,100,94,87,100,23,91,92,90,100,88,89,100,100,0,92,80,91,100,100,100,100,88,93,93,94,100,89,87,100,100,90,0,91,92,94,29,39,92,86,88,86,0,0,0
l20,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,96,0,100,92,100,100,82,95,100,92,94,98,90,100,0,0,90,3,25,57,0,0,5
l21,3=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,25,100,100,98,100,100,0,100,94,86,100,2,100,0,1,0,3,7,0,0,0,0
l22,3=100,101,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,91,100,100,0,86,100,100,100,91,0,100,100,92,100,92,77,94,0,0,92,86,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,86,0,100,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,87,100,99,98,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,91,26,89,100
l24,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,100,100,65,100,92,90,100,92,100,88,0,37,0,0,15,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,93,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,86,100,100,90,100,100,87,91,100,100,100,93,96,98,86,49,86,0,7,90
l26,3=100,100,58,100,100,91,100,90,0,100,93,91,93,98,100,96,88,100,100,100,100,82,99,85,100,100,0,0,91,100,95,100,90,2,92,100,6,90,92,93,93,84,0,0,30,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,63,100,100,100,100,10,100,89,100,100,100,100,0,47,45,100,100,100,100,33,100,100,0,0,0,91,100,2,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,1,0,100,0,89,100,0,70,100,0,84,99,92,100,0,100,100,87,100,0,50,0,100,88,100,100,0,0,0,0,100,89,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,58,92
l29,3=100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,93,100,100,100,86,100,100,96,100,100,100,89,100,100,100,91,0,0,90,100,100,69,12,92,0,0,19,91,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,100,100,100,90,100,95,100,100,76,100,96,100,100,100,100,89,94,90,98,100,100,100,87,100,86,90,100,6,94,0,71,100,100,0,0,55,0,92,2,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,7,100,100,100,100,89,100,100,97,90,87,97,100,92,87,100,100,100,100,99,90,100,100,100,100,0,100,100,80,0,88,30,100,100,0,0,0,100,95,33,0,0,38,0,85,0,0,0
l32,3=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,91,100,100,100,85,100,100,86,100,91,92,100,47,0,100,56,92,97,89,92,0,93,0,0,0,70,4,0,0,0,0
l33,3=100,100,100,100,93,100,100,100,100,86,100,88,100,100,100,100,0,100,63,101,61,100,100,3,100,100,4,100,39,62,100,1,100,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=100,86,0,100,100,93,100,0,100,100,0,88,4,100,100,83,100,100,20,100,100,1,79,100,76,100,100,0,100,30,0,100,79,0,0,100,100,99,100,100,100,98,91,100,100,97,100,0,0,0
l35,3=98,92,39,100,100,87,100,89,89,100,0,88,90,75,100,91,89,100,100,100,100,78,94,100,92,100,100,0,100,92,0,100,86,0,100,0,0,90,91,100,100,89,6,8,0,40,0,0,0,0
l36,3=100,0,33,100,73,100,100,0,0,100,0,0,100,48,100,0,100,100,0,100,92,100,0,100,100,100,52,0,100,0,78,0,100,39,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l37,3=0,0,0,100,0,93,100,79,90,100,0,0,80,31,100,0,100,100,0,64,94,78,0,100,93,100,87,0,100,0,0,15,85,0,90,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l38,3=100,65,0,100,100,0,100,100,0,100,0,37,100,93,100,100,100,100,90,100,97,100,96,100,100,100,94,0,100,38,100,0,98,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=90,0,73,100,97,87,100,94,87,100,4,0,87,88,100,5,100,100,84,100,90,61,89,100,91,100,86,0,100,97,18,100,29,0,100,100,100,100,100,0,100,100,81,100,91,100,100,89,79,96
l40,3=100,86,79,100,94,100,100,89,92,100,94,91,100,100,100,95,100,100,95,91,100,97,95,100,100,100,100,0,100,99,21,88,94,14,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,90,80,93,92
l41,3=42,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,92,64,100,0,100,100,37,4,0,0,0,100,91,100,56,0,100,0,0,17,0,0,93,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=91,0,0,100,0,0,89,0,0,92,0,0,0,0,11,0,100,100,0,32,0,7,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,84,3,100,100,100,55,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=97,0,0,100,0,3,100,0,0,100,0,0,54,0,95,9,100,100,0,96,98,0,0,100,76,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,83,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,3=90,0,0,100,0,70,100,75,0,87,0,0,92,0,100,1,100,0,93,99,1,13,0,100,0,100,9,0,100,0,0,93,88,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,57,98,100
l45,3=2,0,0,100,0,0,100,0,25,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,24,52,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,36,0,100,42,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=94,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,98,0,100,0,0,100,0,0,85,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,91,100
l47,3=0,0,0,100,0,0,29,0,0,24,0,0,0,0,100,0,100,96,0,0,0,0,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,44,100,100,0,80,100,12,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,100,100,0,85,100,100,0,10,100,39,100,0,100
l49,3=92,0,0,100,0,0,88,18,0,89,0,0,1,0,98,0,100,88,0,0,0,0,0,100,0,90,0,0,100,0,0,0,64,0,2,15,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,0,100,79,100,0,0,100
l1,4=100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,0,98,0,0,42,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,2,101,100,78,100,0,100,100,100,100,100,0,88,88,0,95,52,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,97,97,100
l4,4=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,71,0,0,101,0,97,0,0,4
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,18,100,0,88,100,100,100,0,0,0,69,0,0,0,0,59
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,12,96,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,2,1,100
l10,4=100,100,100,100,82,100,100,100,100,63,0,100,100,100,100,100,33,100,100,0,100,100,100,99,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,0,84,0,0,8,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=101,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,36,100,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,96,51,0,0,11
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,94,0,100
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,16,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,97,0,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,97,80,100
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,17,95,100,100,100,100,100,22,100,0,0,99,100,100,0,0,0,93,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,11,100,100,100,13,0,100,93,100,100,0,0,1
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,69,10,100,100,100,0,0,100,28,0,52,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,78,100,96,100,0,14,0,25,100,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,100,0,1,100,100,100,49,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,99,0,100,100,100,100,4,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,0,100,100,100,57,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,3,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,62,100
l26,4=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,59,100,100,100,0,0,22,0,0,0,0,4
l27,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,35,17,100,100,100,100,45,100,100,0,0,0,100,100,4,100,100,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,17,0,100,0,100,100,0,84,100,0,96,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,65,100,0,0,82,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,72,100,0,100,100,100,0,99,61,0,100,100,65,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,7,100,100,0,0,48,100,100,41,0,0,64,0,99,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,93,100,100,100,40,0,100,0,0,0,29,9,0,0,0,30
l33,4=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,29,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,8,100,0,0,0,100,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,12,0,100,100,100,100,22,100,100,0,42,100,100,100,98,100,100,0,100,100,39,49,100,100,100,100,0,100,91,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,0,0,0
l35,4=100,94,61,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l36,4=100,0,83,100,3,100,100,0,36,100,0,0,100,100,100,82,100,100,0,100,78,77,0,100,100,100,79,0,100,0,72,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,0,100,100
l37,4=99,0,0,100,0,100,100,89,32,100,0,0,100,67,100,0,100,100,5,0,12,52,2,100,100,100,99,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,30,65,100,100,0,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,99,100,100,100,17,0,100,58,100,44,94,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,68,100,100,100,100,100,100,100,0,0,2,100,100,96,100,100,100,100,100,75,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,33,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100
l41,4=94,0,0,100,1,86,100,0,1,100,0,0,100,98,100,0,100,100,1,27,0,0,26,100,100,100,100,0,100,0,0,36,20,0,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=100,0,0,93,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,6,0,2,0,55,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,98,0,100,0,100,100,0,100,92,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,4=100,0,0,100,0,97,94,89,0,20,0,0,100,0,100,0,100,92,98,97,12,0,0,100,0,100,13,0,100,0,0,45,87,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,12,100,100
l45,4=95,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,78,0,100,0,100,100,0,100,0,91,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,15,0,100,0,10,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=101,0,0,100,0,93,100,0,0,100,0,0,98,0,100,0,100,100,0,100,49,0,0,2,2,100,0,0,100,0,0,98,1,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,84,100
l47,4=0,0,0,100,0,0,93,0,0,25,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,93,0,100,100
l48,4=0,0,0,100,0,0,88,0,0,55,0,0,0,0,0,0,100,93,0,0,0,0,0,100,0,31,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,44,100,0,100
l49,4=100,0,0,100,0,0,57,12,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,24,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,100,97,97,0,0,99
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,0,0,0,0,3,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,66,100,100,22,100,0,100,100,100,100,100,0,0,62,0,47,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,93
l4,5=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,47,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,96,100,100,100,99,91,100,66,100,100,87,0,0,97,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,99
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,98,0,74,100,100,100,55,0,0,64,0,0,0,0,2
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,82,0,100,100,100,69,0,0,3,0,0,0,0,1
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,97,100
l10,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,6,0,100,100,100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,0,100,100,95,100,0,100,100,78,100,100,0,70,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,34,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,26,99,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,99,100,98,101,100,96,100,100,95,100,0,99,100,0,100,96,99,93,0,0,25
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,89,98,97,90,100,100,100,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,96,99,2,100,100,100,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,89,100,99,101,99,100,100,99,63,100,99,99,100,100,0,100,99,100,100,0,100,99,98,100,100,0,99,100,100,99,100,0,99,100,101,99,100,100,99,99,100,99,100,98,98,100,99,100
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,92,100
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,44,52,100,100,100,100,95,18,100,0,3,55,100,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,0,0,100,8,100,11,0,0,27
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,64,100,100,101,100,43,100,100,32,98,100,100,100,100,0,99,18,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,52,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,15,100,0,21,100,6,100,0,0,0,85,82,2,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,11,100,0,0,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,99,57,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,63,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,90,0,16,5,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,0,100
l26,5=100,100,3,100,100,100,100,100,95,100,99,100,100,7,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,40,87,100,100,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,0,81,100,100,100,100,51,100,100,0,0,0,100,100,70,100,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,1,41,100,0,100,100,0,39,100,0,100,100,100,100,0,100,100,98,100,0,91,89,100,100,100,100,0,0,0,93,100,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,92,99,0,0,23,100,100,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,1,99,8,0,100,100,99,0,13,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,79,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,0,100,11,100,100,99,0,100,100,100,0,0,0,1,0,92,0,0,0
l32,5=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,27,100,100,100,0,100,42,99,0,100,0,100,100,0,0,0,78,0,0,0,0,4
l33,5=100,82,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,19,100,0,100,100,0,100,100,98,100,9,84,100,1,100,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,48,100,98,100,100,14,100,100,1,6,100,100,100,100,0,100,82,0,100,88,0,0,100,100,77,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,5=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,11,100,0,100,100,100,100,100,100,24,44,0,0,64,0,0,0
l36,5=0,0,56,100,0,99,100,0,96,100,0,0,100,100,100,95,100,100,0,100,68,0,0,100,100,100,83,0,100,0,9,100,0,11,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,0,100,100
l37,5=100,0,0,100,0,100,100,86,0,100,0,0,100,16,83,0,100,100,0,27,94,46,0,100,100,100,83,0,100,0,0,0,100,0,61,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=100,53,31,100,99,89,99,99,100,99,36,100,99,99,100,100,100,99,52,100,100,100,100,100,98,100,100,1,99,35,100,99,0,23,99,100,100,100,0,101,99,101,101,100,100,98,100,100,99,100
l39,5=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,98,100,100,100,100,100,29,96,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,2,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=100,0,0,100,0,99,99,97,88,101,0,0,99,77,100,24,100,100,0,0,100,0,1,100,99,101,100,0,99,44,0,0,72,0,99,100,100,100,101,99,100,0,99,99,99,99,100,100,100,100
l42,5=100,0,0,8,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,73,0,0,0,0,0,97,0,91,0,0,100,0,0,0,1,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,0,100,0,0,100,3,0,100,0,0,100,0,95,0,100,100,0,100,100,0,0,100,35,100,0,0,100,0,0,0,55,0,100,48,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,57,0,100
l44,5=100,0,0,100,0,96,0,52,0,0,0,0,100,0,100,0,100,91,81,0,3,35,0,100,0,100,0,0,100,0,0,5,96,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,92,100
l45,5=93,0,0,100,0,0,100,2,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,94,0,100,0,100,5,0,100,0,0,0,6,0,100,0,68,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,5=100,0,0,100,0,15,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,101,0,44,0,10,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,5=0,0,0,100,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,95,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,4,0,100,100,0,101,100
l48,5=0,0,0,100,0,0,96,0,0,95,0,0,0,0,0,0,100,60,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,100,0,100
l49,5=99,0,0,90,0,0,100,17,1,100,0,0,88,0,100,0,100,100,0,57,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,26,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,91,100,98,100,100,100,0,32,29,13,0,0,100
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,2,9,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,8,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,96,100,100,100,100,100,100,100
l4,6=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,0,100,100,85,100,100,0,24,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,79,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,94,100,100,81,100,0,16,90,92,91,89,0,0,95,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0
l7,6=95,100,100,100,76,100,100,0,100,100,100,85,100,100,100,100,92,100,100,68,100,100,100,93,85,100,92,100,0,100,100,0,100,100,85,0,38,29,96,21,100,85,0,0,47,14,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,32,100,33,100,100,100,100,100,93,100,3,73,100,100,100,91,0,0,61,0,4,0,0,5
l9,6=100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,99,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,100,1
l10,6=100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,26,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,70,100,100,0,84,0,0,16,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,46,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,88,99,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,95,99,100,96,100,100,84,98,90,93,98,86,83,89,14,89,88,87,88,0,0,89
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,44,100,90,100,0,0,0,0,0,9,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,95,100,99,0,100
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,0,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,99,97,100,100,101,100,7,100,100,0,17,52,100,101,0,0,4,97,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,47,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,23,0,100,100,96,23,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,0,84,0,0,0
l21,6=100,100,65,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,99,91,100,0,100,89,100,100,62,100,53,100,100,89,100,100,0,100,0,0,96,0,90,0,0,0,88,17,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,93,100,0,0,100,46,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,0,100,98,96,88,65,0,100
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,77,10,100,100,100,100,0,0,0,5,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,99,100,100,100,100,1,100,94,100,100,100,100,0,0,98,97,100,100,100,71,100,100,1,0,0,94,100,36,100,100,0,67,0,0,19,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,0,0,100,46,100,100,0,95,100,0,100,100,100,100,32,100,100,94,100,24,67,77,100,100,100,100,0,0,7,65,100,17,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,49,0,100,100,100,100,0,100,0,0,68,100,100,74,0,0,0,2,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,9,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,36,100,0,100,100,100,84,100,0,0,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,26,100,100,100,0,100,26,100,100,100,9,100,100,100,0,0,0,13,0,60,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,90,100,100,100,100,7,100,100,100,0,100,89,100,23,100,65,88,100,1,0,16,89,0,39,0,0,0
l33,6=100,89,100,100,86,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,0,87,1,100,100,100,100,0,100,100,22,100,42,93,100,0,100,0,0,0,95,0,0,0,34,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l34,6=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,76,100,100,100,100,100,0,34,100,100,100,100,0,100,9,89,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,6=100,0,0,100,100,100,100,3,100,100,63,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,61,5,0,100,0,0,0
l36,6=95,0,15,100,8,0,100,91,23,100,0,0,100,91,100,0,100,100,0,99,100,0,0,100,100,100,98,0,100,0,0,100,75,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l37,6=85,0,0,100,19,33,100,70,69,100,0,0,100,17,100,0,100,100,0,0,99,0,10,100,100,100,16,0,100,0,0,31,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,50,0,100,100,100,100,100,100,100,11,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,4,100,79,100,100,0,18,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,2,0,100,86,100,100,82,100,100,26,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,26,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,98,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,1,0,100,0,100,100,99,100,100,0,0,100,0,100,85,100,100,0,16,100,0,0,100,100,87,100,0,100,90,0,39,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=100,0,0,98,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,89,0,0,0,0,84,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,0,100,1,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,2,0,100,77,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,73,0,100
l44,6=43,0,0,100,0,100,49,45,64,73,0,0,100,0,100,0,100,96,88,97,0,98,0,100,0,80,0,0,100,0,0,29,86,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,95,100
l45,6=71,0,0,100,0,0,100,45,0,100,0,0,99,0,100,0,100,100,0,93,0,1,0,100,0,100,3,0,100,0,0,1,0,0,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=56,0,0,100,0,2,100,0,1,100,0,0,100,1,100,0,100,100,0,14,55,0,0,100,0,98,0,0,100,0,0,99,0,13,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,6=0,0,0,89,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,87,0,98,93,0,0,0,0,0,77,0,31,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,93,99,91,91,100,100,64,19,100,85,0,100,100
l48,6=0,0,0,87,0,0,85,0,0,88,0,0,0,0,0,0,100,67,0,0,0,0,0,74,0,22,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,90,100,100,93,100,100,89,0,73,100,0,100,0,100
l49,6=53,0,0,100,0,0,0,3,2,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,99,100,87,99,100,99,100,100,100,0,0,5,42,12,1,100
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,0,52,10,0,46,97,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,68,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,8,75,2,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,94,100
l4,7=100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,5,93,100,97,100,100,7,100,100,0,100,100,101,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,9,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,77,100,25,0,91,9,43,89,0,0,83,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,2
l7,7=100,88,101,100,63,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,92,81,82,100,100,100,91,100,99,100,0,100,100,0,100,100,81,0,8,1,100,0,100,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,75,98,98,100,61,0,0,62,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,0
l10,7=100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,17,100,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,84,100,100,84,100,100,78,86,94,94,100,90,100,0,0,83,87,91,14,0,0,89
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,74,100,100,86,100,0,0,100,41,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,96,99,77,98,100,17,0,86
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,9,30,0,1,100,100,100,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,31,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,79,100
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,0,48,100,0,100,100,0,94,98,0,1,0,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,93,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,40,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,97,93,3,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,95,100,98,99,100,101,100,100,94,100,89,34,0,0,0,10
l21,7=100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,88,69,100,0,100,91,100,100,75,100,1,100,100,100,100,100,0,100,0,0,94,79,100,0,0,0,30,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,0,91,0,31,67,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,7,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,91,100,0,100,100,99,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,36,100,100,100,0,90,43,100
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,100,96,100,100,15,100,100,28,0,100,16,100,100,0,10,0,84,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,13,100,100,100,100,9,100,100,100,100,0,100,0,0,12,78,100,100,100,2,100,100,0,0,0,0,100,54,100,100,0,1,0,0,42,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=86,0,0,100,69,100,100,0,0,100,0,47,6,100,100,0,100,100,20,100,0,0,5,100,100,100,99,0,0,0,0,100,17,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,59,100
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,97,100,100,100,0,100,0,0,98,88,100,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,99,84,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,27,100,46,100,100,100,100,1,100,100,59,100,0,100,0,99,100,100,26,99,0,0,46,42,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,67,100,100,99,0,100,26,100,100,100,0,100,100,100,21,0,0,34,0,54,0,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,0,100,75,100,97,93,1,69,100,0,0,0,46,0,0,0,0,0
l33,7=100,100,100,100,51,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,10,100,100,100,100,0,100,100,15,100,10,100,100,29,100,0,14,75,0,0,0,51,6,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l34,7=100,0,1,100,100,100,100,100,100,101,0,0,100,100,100,21,100,100,89,100,86,4,0,100,100,100,100,0,100,0,81,100,97,0,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,66,100,0,0,0
l35,7=100,0,1,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,5,100,100,94,100,100,100,24,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,0,0,62,0,0,0
l36,7=89,0,0,97,0,3,100,38,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,86,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l37,7=100,0,0,100,95,0,100,86,100,100,0,0,100,13,100,34,100,100,72,0,100,59,43,100,100,100,0,0,100,0,3,0,100,4,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,99,0,100,83,35,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,100,51,100,100,92,100,67,100,100,0,68,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,0,100,12,100,46,0,100,99,100,100,97,35,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l40,7=100,100,0,100,100,74,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,4,0,100,0,100,100,100,98,100,0,0,0,0,100,79,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,99,0,100,63,0,51,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=100,0,0,99,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,3,100,100,0,0,98,2,0,97,0,93,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,28,100
l43,7=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,90,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,10,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,45,0,100
l44,7=0,0,0,100,0,86,100,11,66,100,0,0,100,0,95,0,100,100,10,85,26,83,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,11,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,7,100
l45,7=0,0,0,100,0,0,100,2,0,100,0,0,94,0,99,0,100,100,0,40,0,0,0,100,0,100,6,0,100,0,0,0,0,0,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,36,100
l47,7=1,0,0,85,0,0,0,0,0,24,0,0,0,0,76,0,100,91,0,0,0,0,0,91,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,95,91,92,92,100,45,84,100,91,0,100,100
l48,7=0,0,0,1,0,0,72,0,0,49,0,0,0,0,0,0,100,3,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,72,100,100,6,93,100,0,0,0,100,0,100,0,100
l49,7=100,0,0,100,0,0,18,0,0,0,0,0,100,0,99,0,100,100,0,0,2,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,42,91,99,0,21,0,100
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,93,100,100,0,100,90,0,68,88,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,77,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,76,100
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,76,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,24,73,100,0,19,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,10,100,100,0,100,100,0,0,25,52,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,96,11,100,98,54,0,0,76,0,0,0,0,57
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0
l10,8=100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,100,100,100,100,0,98,0,0,0,35,99,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,36,0,72,98,100,0,0,0,100
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,59,100,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,97,0,100
l15,8=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,99,0,91,100,100,100,100,68,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100,46,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,99,100,100,61,100,100,1,100,0,0,100,1,0,0,89,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,76,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,83,100,0,89,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,93,100,100,0,0,0,27
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,68,100,13,100,0,100,100,0,14,0,77,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,43,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,22,0,96,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,70,100
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,86,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,30,29,93,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,26,7,100,100,100,1,100,100,0,0,0,93,100,27,100,100,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=95,64,0,100,92,93,100,0,0,100,0,100,89,100,100,0,100,100,100,100,0,1,0,100,100,100,80,0,0,31,0,100,94,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,0,0,100,100,100,0,100,0,11,100,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,27,79,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,12,100,100,40,100,100,76,86,49,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,3,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,0,90,10,76,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,100,100,100,100,100,0,0,6,4,55,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,78,100,100,0,100,32,100,100,100,100,0,0,93,2,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,0,0,100,100,99,100,100,100,100,0,13,0,100,100,0,100,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,0,100,0,35,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,92,100,0,0,0
l35,8=100,99,96,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,65,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,13
l36,8=100,66,0,40,0,99,100,10,0,100,0,0,101,0,100,0,100,100,3,100,100,74,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,94,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l37,8=100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,64,100,63,101,100,99,0,100,100,100,100,100,100,5,0,100,20,85,0,83,70,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,74,0,100,100,99,100,100,44,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,87,0,2,100,100,100,100,0,100,100,72,100,86,0,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l39,8=100,97,92,100,100,88,100,0,100,100,0,71,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,42,100,15,0,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,92,100
l40,8=100,100,3,100,100,93,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,64,100,100
l41,8=100,6,0,100,2,99,100,100,88,100,0,7,84,0,100,98,100,100,3,100,100,1,0,100,100,100,100,0,100,5,0,99,3,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100
l42,8=79,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,98,6,100,100,0,79,100,3,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,16,0,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,8=39,0,0,100,0,40,100,0,0,100,0,0,78,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,3,100,0,0,100,0,0,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,76,0,100
l44,8=52,0,0,100,0,0,101,98,92,100,0,0,90,0,100,0,100,100,42,0,99,91,0,100,3,100,0,0,100,0,0,73,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100
l45,8=100,0,0,100,0,0,100,90,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,89,100,0,0,100,0,100,80,0,100,0,0,17,54,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,34,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,99,100,0,0,100,0,0,94,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100
l47,8=15,0,0,100,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,96,0,100,82,0,0,0,0,0,100,0,97,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,76,100,100,63,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,50,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,95,0,0,0,0,0,100,0,14,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,72,100,100,0,0,94,100,93,100,0,100
l49,8=95,0,0,100,0,0,5,0,66,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,1,0,0,100,0,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,14,98,88,100,0,0,0,98
l1,9=100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,36,99,89,0,26,26,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,91,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,94,6,0,2,99,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,100
l4,9=100,100,66,100,0,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,32,0,100,99,100,100,26,100,100,0,100,96,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,96,99,100,100,37,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,36,100,100,100,0,14,0
l7,9=100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,38,100,0,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,0,100,100,0,0,10,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,91,39,100,99,10,0,0,11,0,0,0,0,30
l9,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,0,10,0
l10,9=100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,17,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,95,100,100,100,100,100,0,38,0,0,0,24,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,28,0,37,97,100,0,0,0,100
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,1,6,100,84,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,14,0,100
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,0,0,2,0,100,100,100,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,0,1,100,100,100,100,99,100,100,0,67,100,100,100,0,0,100,100,7,100,58,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,54,100,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=80,100,26,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,23,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,0,11,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,17,4,91,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,1,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,0,98,5,85,91,100,100,0,0,0,94,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,0,0,15,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,0,0,100,100,100,2,100,100,49,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,90,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,96,100,100,100,100,91,47,81
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,100,99,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,0,100,0,100,100,39,100,98,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,1,100,0,0,0,0,96,100,2,100,100,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,68,0,100,100,0,100,100,1,100,0,93,0,100,100,100,99,0,0,0,0,100,55,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,3
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,0,99,100,100,94,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,90,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,4,100,100,100,99,8,99,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,2,25,81,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,0,100,100,100,100,25,0,100,100,100,23,0,0,38,0,22,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,56,100,100,100,0,100,85,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,29,0,0,0,0
l33,9=100,99,100,100,67,100,100,100,100,56,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,6,100,100,100,100,0,0,17,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=0,0,0,100,100,0,100,25,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,15,0,0,100,67,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l35,9=100,46,15,100,100,100,100,0,100,100,0,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,0,100,100,4,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,31,0,0,19,0,0,0
l36,9=100,2,0,100,0,93,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,4,0,100,0,100,0,0,100,0,27,4,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100
l37,9=100,0,0,100,100,100,100,100,93,100,0,0,100,14,100,0,100,100,67,53,100,98,32,100,100,100,5,0,100,0,99,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,0,100,96,100,100,100,3,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,51,98,100,100,100,100,0,100,100,0,94,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,41,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,84,100
l40,9=100,0,0,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,30,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,79,100,100
l41,9=100,0,0,100,0,100,100,100,3,100,0,3,35,0,100,11,100,100,0,98,100,0,0,100,100,99,100,0,100,0,0,52,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,0,0,0,81,0,0,99,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,47,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,9=73,0,0,100,0,0,40,0,0,100,0,0,30,0,100,0,100,100,0,99,54,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,9=1,0,0,100,0,0,100,34,0,100,0,0,90,0,100,0,100,96,0,14,4,94,0,100,0,100,0,0,100,0,0,13,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,93,100
l45,9=95,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,97,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,92,0,95,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,96,100,0,0,100,0,0,9,0,0,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,9=0,0,0,100,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,75,95,100,100,0,98,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,18,100,100,0,100,100,0,0,5,100,0,100,0,100
l49,9=85,0,0,100,0,0,0,0,29,55,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,93,0,0,52,0,0,0,0,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,93,10,34,98,0,0,92
l1,10=100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,90,94,0,81,0,99,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,8,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,100,100,46,100,100,1,100,18,0,94,99,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,0
l4,10=100,100,10,101,0,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,100,100,100,62,100,100,0,100,91,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,48,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,47,0
l7,10=100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,14,0,100,100,0,100,100,0,0,12,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,68,68,1,98,18,0,0,22,1,50,0,0,0
l9,10=100,100,47,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l10,10=100,100,100,100,36,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,50,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,2,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,98,100,100,100,100,100,4,1,3,0,98,74,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,96,100,98,0,5,86,100,98,0,0,91
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,31,77,100,100,100,29,5,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,78,0,98
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,0,0,21,2,100,100,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,2,100,100,100,100,100,81,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,43,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,0,26,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,64,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,21,100,99,0,55,0,0,1
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,0,90,82,91,0,0,0,5
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,31,99,96,84,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,0,0,0,20,51,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,101,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,16,94
l26,10=100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,66,55,100,100,100,100,0,0,39,30,99,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,0,100,1,100,100,97,100,99,100,100,100,100,0,96,0,0,100,100,100,94,100,9,0,0,0,99,100,16,100,100,0,0,0,1,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,0,0,100,11,97,100,0,4,100,0,99,40,100,100,54,100,100,97,100,0,98,9,100,100,100,100,0,0,5,0,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,99
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,0,100,100,100,98,0,100,0,11,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,97,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,88,0,96,100,0,99,100,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,10=100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,0,0,100,100,100,100,22,0,100,100,100,0,0,0,100,0,89,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,40,0,0,56,92,0,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,11,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,54,96,100,100,100,0,64,41,2,2,0,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0
l34,10=100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,0,1,18,100,100,0,100,100,100,100,100,11,0,100,100,100,100,0,100,0,97,100,100,70,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,10=100,85,97,100,100,100,100,8,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,14,100,0,100,100,34,100,100,100,0,0,61,96,100,0,0,1
l36,10=100,88,51,100,0,100,100,2,0,100,0,10,100,62,100,0,100,100,0,100,33,98,0,100,9,100,1,0,100,0,99,37,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l37,10=100,0,2,100,88,100,100,100,77,100,0,0,100,81,100,0,100,100,22,98,100,77,10,100,100,100,65,1,100,15,92,0,100,3,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,49,81,100,86,100,100,100,86,100,0,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,21,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,67,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,0,98,100,100,100,100,0,11,100,22,72,93,94,100,100,100,100,89,100,100,100,81,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100
l40,10=100,79,39,100,100,100,100,100,96,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,5,0,100,0,100,100,100,46,100,0,90,92,46,100,80,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,11,1,66,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=74,0,0,0,0,0,100,4,0,100,0,0,7,10,0,0,100,100,0,41,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,99,100
l43,10=100,0,0,100,0,0,100,6,0,100,0,0,22,0,100,0,100,100,0,100,88,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,0,100
l44,10=0,0,0,100,0,0,100,1,1,100,0,0,95,0,100,0,100,100,0,100,58,100,0,100,0,100,12,0,100,0,0,100,15,5,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,10=56,0,0,100,0,84,100,0,23,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,85,0,0,100,0,100,6,0,100,0,0,0,99,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,10=100,0,0,100,0,0,100,0,75,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,77,0,0,0,100,100,100,99,0,100,0,0,92,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,0,100
l47,10=0,0,0,92,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,95,0,100,0,0,0,0,0,0,89,0,91,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,100,94,90,89,93,100,74,92,100,94,0,100,100
l48,10=0,0,0,54,0,0,38,0,0,90,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,93,0,30,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,85,100,100,81,93,100,63,0,91,100,0,100,0,100
l49,10=100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,97,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,98,100,100,95,100,69,93,84,2,94,78,0,0,0,0,60,0,0,9
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,49,101,100,100,99,0,100,100,98,100,100,5,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,79,100,100,100,72,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,32,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,17,99,83,94,0,0
l4,11=100,100,10,100,0,100,100,93,100,100,0,100,100,98,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,91,100,100,0,100,100,0,59,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,0,100,100,1,100,0,100,100,98,100,100,0,100,0,0,0,51,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,0,79,100,100,100,0,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,97,62,96,95,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,34,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,21,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,99,0,100,100,101,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,23,100,100,0,0,14
l10,11=100,100,100,100,0,100,18,100,100,27,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,98,100,0,0,0,0,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,18,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,40,100,100,0,97,1,100,82,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,0,100,100,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,80,100,100,84,100,100,84,0,100,100,100,96,0,79,80,92,76,0,0,70
l15,11=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,65,100,100,0,0,0,0,70,17,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,43,100,100,100,0,0,100,6,100,100,0,0,100,62,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100
l17,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,101,100,100,100,100,0,0,0,99,100,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,100,0,100,61,19,0,99,0,0,0,72,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=97,98,16,100,100,80,100,91,50,100,0,100,100,93,100,70,88,100,100,0,85,0,76,100,100,100,100,0,94,100,77,100,98,94,100,100,95,82,91,100,95,0,0,15,73,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,53,0,100,0,0,0,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,100,0,100,58,100,100,100,100,0,89,100,98,100,100,0,0,0,0,84,52,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,99,0,6,100,96,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,69,50,0,100,100,100,0,100,53,0,100,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,101,100,99,100,0,0,100
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,98,100,97,0,65,0,0,100,0,100,32,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,99,100,100,73,100,100,100,100,0,0,100,0,36,0,0,0,0
l26,11=100,100,0,100,100,99,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100,100,70,100,100,0,100,100,0,25,100,100,100,97,0,0,0,0,6,0,0,0
l27,11=100,100,100,95,0,100,100,100,100,5,100,0,100,100,100,100,0,27,0,0,22,100,92,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,35,100,1,100,100,0,100,0,0,0,100,69,89,100,0,0,0,0,100,49,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,0,33,55
l29,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,0,87,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,0,85,100,100,100,100,64,100,100,100,100,99,100,0,91,0,92,100,100,100,0,100,100,6,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,1,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,0,100,100,100,100,0,4,100,0,100,99,0,100,34,0,100,100,100,98,96,5,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,97,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,27,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,66,0,15,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,67,100,0,100,100,100,100,0,0,84,99,88,100,100,2,100,100,0,100,0,0,100,82,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,0,0,100,100,53,100,82,95,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,37,0,0,100,99,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,94,100,100,100,2,0,100,46,12,100,0,0,0
l35,11=100,0,23,100,100,100,100,2,52,100,0,0,100,22,100,0,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,32,100,100,100,96,0,0,0,48,12,0,0,0
l36,11=86,0,0,100,0,88,100,0,0,100,0,0,92,0,93,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,14,92,4,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0
l37,11=83,0,0,100,0,75,100,42,0,100,0,0,99,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,44,0,100,0,0,96,0,0,0,100,0,0,0,11,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l38,11=0,0,0,100,0,91,100,100,0,100,0,0,99,0,100,5,100,100,0,80,0,48,0,100,100,100,88,0,100,0,0,92,7,0,100,79,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=30,0,0,100,100,95,100,0,0,100,0,0,0,0,100,86,100,100,92,100,100,98,0,100,94,100,97,0,100,93,46,89,92,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,71,100,0,64,0
l40,11=95,0,0,100,38,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,77,100,100,0,92,100,100,0,100,100,100,100,0,100,99,0,0,1,0,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,93,100,0,0,0
l41,11=0,0,0,100,0,0,99,0,0,100,0,0,0,0,95,0,100,100,0,0,88,0,0,100,92,0,23,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,0,0,0,33,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,11=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,32,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,0,100
l44,11=0,0,0,29,0,0,97,0,0,93,0,0,0,0,100,0,100,28,0,89,0,0,0,100,0,100,0,0,101,0,0,0,0,0,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,98,74,100
l45,11=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,77,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100
l46,11=58,0,0,97,0,0,100,0,0,100,0,0,4,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,100,91,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,0,100
l47,11=0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,84,0,3,89,82,0,26,100,0,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,88,0,57,97,0,0,0,94,0,100,0,76
l49,11=6,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,94,0,100,15,0,0,0,0,0,100,0,13,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,92,100,83,96,76,57,85,70,74,0,80,81,88,0,0,76
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,93,0,100,100,100,100,95,43,0,0,52,0,0,81,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,86,99,100,100,94,100,101,100,100,0,100,100,95,100,100,0,91,0,0,100,8,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,89,88,28,79
l4,12=100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,80,100,70,100,100,0,100,100,0,77,0,100,100,76,0,0,1,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,87,100,95,100,100,100,100,0,0,0,0,93,28,0,0,0
l6,12=100,100,26,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,84,93,89,0,77,21
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,100,100,89,64,21,100,100,79,100,100,0,9,0,61,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,86,100,100,94,94,0,0,0,2,100,18,0,0,54,0,22,0,0,0
l9,12=100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,98,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,82,100,100,0,31,100
l10,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,52,100,100,100,0,100,100,60,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,0,100,100,100,100,94,15,100,53,0,100,90,100,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,96,100,100,0,100,94,100,100,99,100,88,25,0,74,90,82,0,0,1
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,11,100,88,74,100,38,98,80,8,0,0,0,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,84,100,100,92,100,100,61,79,100,100,100,100,11,79,94,92,93,19,0,79
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,14,0,0,0,100,100,100,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,0,100,100,68,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,87,0,79,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,16,91
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,99,100,100,100,58,38,100,95,100,100,94,2,100,0,14,85,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,68,100,100,99,100,97,85,100,32,100,100,100,100,92,100,100,100,0,91,1,80,100,100,100,100,69,85,100,98,100,100,93,100,100,96,93,80,100,100,87,0,74,86,1,7,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,22,59,100,100,96,100,68,79,100,60,100,27,100,100,99,0,88,0,11,18,0,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,99,0,100,100,99,100,0,0,0,63,0,0,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,72,0,0,0,79,31,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,33,100,100,5,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,0,0,100,0,0,0
l25,12=100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,29,87,100,98,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,74,67,100,88,100,100,32,14,72
l26,12=100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,72,100,100,79,100,100,0,100,100,55,91,100,100,100,100,0,53,89,62,79,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,0,100,72,99,18,100,35,32,100,69,95,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,0,0,100,90,95,100,0,83,100,0,0,91,89,100,93,100,100,59,100,63,100,0,100,95,100,100,0,0,23,0,100,77,79,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,93,97
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,32,0,100,100,100,46,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,88,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,0,100,100,93,100,0,100,0,0,100,100,0,0,5,91,56,93,97,16,0,0,0,0,2,0,0,0
l31,12=100,100,85,100,100,100,100,88,99,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,5,0,10,58,0,0,0,0,0
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,0,100,3,100,84,100,71,100,100,81,0,4,83,80,0,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,62,100,100,94,100,100,97,100,100,0,100,84,0,100,100,100,0,0,28,98,61,0,78,100,0,0,0,32,0,0,0,0,0
l34,12=100,52,0,100,100,100,100,83,100,100,0,31,0,34,100,1,100,100,1,100,92,90,58,100,100,100,100,0,100,0,19,100,17,0,0,100,100,100,100,100,100,98,0,100,67,100,100,0,0,0
l35,12=100,0,76,100,100,100,100,75,89,100,0,97,100,96,100,0,100,100,100,100,100,85,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,18,100,0,100,73,100,100,100,100,76,0,27,95,1,0,0,0
l36,12=99,0,0,100,0,98,100,51,0,100,0,71,100,91,100,0,100,100,0,96,86,0,0,100,99,100,88,0,100,0,19,87,100,88,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,87,0
l37,12=89,61,0,100,85,100,100,99,0,100,0,0,100,71,73,0,100,100,0,94,90,74,2,100,80,100,92,0,100,0,11,9,100,52,96,44,70,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=81,0,93,100,0,97,100,100,0,99,0,91,95,90,100,89,100,100,91,100,16,92,77,100,100,100,100,0,100,0,24,100,83,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=75,0,11,100,91,94,100,89,29,100,0,84,91,73,100,90,100,100,100,100,100,89,33,100,89,100,100,0,100,90,80,100,87,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,94,16
l40,12=89,57,88,100,100,100,100,99,86,100,80,92,100,85,100,97,100,100,91,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,91,0,100,89,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,101,100,91,93,91
l41,12=80,61,0,100,91,0,100,91,35,100,0,83,92,79,100,62,100,100,0,92,98,0,0,100,97,87,90,0,100,0,0,10,88,0,90,92,100,100,100,100,100,0,100,89,101,100,100,100,100,100
l42,12=90,0,0,0,2,3,98,0,0,100,0,0,56,9,25,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,70,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l43,12=0,0,0,100,0,0,100,28,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,93,100,0,0,100,3,100,59,0,100,0,0,23,11,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,12=76,0,0,100,7,0,100,0,51,86,0,0,83,0,100,0,100,95,0,100,0,37,0,100,3,100,96,0,100,0,0,36,89,7,40,48,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,92,100
l45,12=88,0,0,100,0,82,99,43,0,100,0,0,96,0,100,0,100,100,0,4,4,0,0,100,0,100,54,0,100,0,0,0,75,0,87,94,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=99,0,0,100,0,56,100,0,29,100,0,0,85,0,100,0,100,100,0,14,11,0,0,100,97,100,95,0,100,0,32,0,0,0,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,71,89,100
l47,12=0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,62,0,96,0,0,0,0,0,0,80,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,25,100,90,0,91,100,90,0,84,100,70,0,100,100
l48,12=0,0,0,29,0,0,73,0,0,35,0,0,0,0,0,0,80,3,0,0,0,0,0,80,0,25,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,79,100,100,83,86,100,75,0,90,100,67,100,0,82
l49,12=93,0,0,74,0,0,45,0,0,99,0,0,0,0,100,0,100,95,0,0,0,0,0,100,0,92,0,0,87,0,0,0,0,0,0,1,0,100,100,5,77,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,97,0,100,21,98,100,100,0,0,100
l1,13=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,75,0,9,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,101,100,100,100,100,100,82,100,99,100,100,86,100,100,96,100,100,0,76,0,0,100,40,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,66,100,0,0,0,100
l4,13=100,100,94,101,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,46,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,0,0,99,78,0,0,0
l6,13=100,100,64,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,92,100,100,0,62,80
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,0,16,0,100,100,97,100,100,0,0,8,89,0,0,0,27
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,89,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,0,100
l10,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,12,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,24,100,78,0,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,1,100,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,86,96,18,100,95,18,4,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,0,100
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,58,31,0,1,100,100,100,68,0,0,0,0,0,0,0,1
l16,13=100,42,83,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,1,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,38,78,32,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,73,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,77,0,0,36,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,90,45,100,100,94,100,0,0,0,57,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,74,85,100,100,93,100,100,96,94,0,0,99,0,100,0,0,0,9,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,5,100,100,83,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,18,4,0,100,0,0,0
l25,13=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,10,100,100,67,0,100,100,100,100,0,0,6
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,43,100,100,88,100,100,34,100,100,100,23,100,100,100,100,0,93,97,2,31,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,92,96,0,100,1,3,100,100,83,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,0,82,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,47,100,97,100,100,1,100,89,100,50,100,100,100,101,0,0,10,0,100,99,41,100,100,100,101,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,94,94
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,18,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,0,24,100,100,2,99,0,99,100,100,100,55,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,76,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,82,100,100,42,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,0,100,0,100,0,100,4,98,100,100,0,0,62,97,0,0,0,1
l33,13=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,9,100,0,100,0,0,100,55,100,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,0,0,100,100,99,100,0,97,100,0,0,0,0,100,1,100,100,0,100,0,74,10,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,39,0,100,0,0,0
l35,13=100,100,64,100,100,100,100,52,100,100,0,100,100,99,100,29,100,100,100,100,100,92,57,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,95,100,100,100,100,89,99,19,100,9,0,0,0
l36,13=100,0,0,100,0,100,100,2,1,100,0,74,100,29,100,0,100,100,0,100,100,60,0,100,100,99,100,0,100,2,0,95,82,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,84,0
l37,13=100,38,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,13,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,87,100,40,0,100,0,94,0,100,0,100,42,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=99,24,98,100,0,100,100,100,95,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,99,100,100,99,100,0,100,0,100,100,93,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=17,0,0,100,100,100,100,82,0,100,0,29,100,30,100,100,100,100,100,100,100,57,0,100,100,100,100,0,100,101,80,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3
l40,13=100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l41,13=0,30,0,100,100,0,100,100,0,100,0,93,100,0,100,30,100,100,0,100,100,0,0,100,100,98,100,0,100,0,4,5,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=75,0,0,0,0,0,5,0,0,100,0,0,0,0,26,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,10,0,0,0,0,0,0,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100
l43,13=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,16,99,0,0,100,55,100,100,0,100,0,0,0,61,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,13=87,0,0,0,0,0,98,0,0,17,0,0,0,0,100,0,100,100,0,97,0,0,0,100,1,100,96,0,100,0,0,8,99,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,62,0,100,0,0,0,100,0,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=100,0,0,0,0,80,100,0,0,100,0,0,48,0,96,0,100,100,0,89,60,0,0,100,100,100,78,0,100,0,0,0,0,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,100,100,0,77,100,100,0,100,100,99,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,47,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,101,0,100
l49,13=100,0,0,99,0,0,73,29,0,100,0,0,0,0,100,0,100,94,0,0,0,0,0,100,0,76,0,0,82,0,0,0,65,0,0,0,0,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,49,100,2,100,70,100,100,100,0,0,100
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,10,0,100,0,93,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,0,45,0,0,52,2,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,0,100,100,0,0,100
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,97,100,100,100,100,0,100,100,0,0,74,100,100,100,0,0,88,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,0,0,100,1,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,0,100,90
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,90,100,90,0,31,21,96,0,0,0,18
l8,14=100,100,100,100,33,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,0,71,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,83,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,0,100
l10,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,95,100,100,99,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,27,0,100,12,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,56,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,79,79,50,0,100,65,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,95,0,0,100
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,99,100,100,100,24,0,0,0,0,0,0,0,66
l16,14=100,23,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,49,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,84
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,1,100,98,100,99,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,79,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,2,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,58,100,100,100,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,99,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,62,0,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,91,100,99,100,100,0,0,0,17,0,1,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,69,88,100,100,100,100,100,52,22,0,0,77,0,100,0,0,0,58,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,19,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,0,48,57,0,100,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,101,0,100,100,100,100,0,0,43
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,100,100,12,100,100,98,100,100,100,32,100,100,100,100,0,99,100,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,30,100,100,100,100,59,100,0,100,100,100,100,0,100,98,0,95,100,57,0,100,100,44,0,0,100,100,0,100,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,0,97,100,98,100,100,3,100,100,0,1,100,0,100,86,100,100,4,100,97,100,72,100,99,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,36,0,0,100,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,36,100,100,100,93,100,100,41,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,99,82,3,96,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=100,100,88,100,100,100,100,100,95,100,0,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,41,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,98,100,100,72,100,100,0,4,100,94,0,0,0,81
l33,14=100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,14,0,0,0,0,100,0,0,0,43,0,0,0,0,0
l34,14=100,0,0,100,100,100,100,0,30,100,0,6,21,0,100,100,100,100,0,100,44,84,41,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,0,0,0
l35,14=100,99,0,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,71,0,100,100,100,100,24,100,100,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,96,0,100,0,0,0,0
l36,14=100,0,0,100,0,100,100,0,20,100,0,3,100,91,100,0,100,100,0,100,100,69,0,100,99,100,100,0,100,56,0,73,3,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,2,2
l37,14=100,92,0,100,0,100,100,100,0,100,0,4,100,94,100,91,100,100,0,100,100,99,0,100,0,100,83,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=98,90,61,100,67,100,100,100,100,100,3,100,100,53,100,100,100,100,100,100,36,100,47,100,99,2,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=7,0,0,100,100,100,100,89,13,100,0,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,99,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98
l40,14=100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,54,100,100
l41,14=0,0,0,100,100,2,100,91,0,100,0,97,100,96,100,4,100,100,0,100,100,0,0,100,99,100,100,0,100,35,85,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=100,0,0,84,0,6,3,0,0,100,0,0,0,0,96,0,100,100,0,5,0,0,0,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,5,46,0,0,100,0,100,69,0,100,0,0,0,0,0,100,79,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,14=96,0,0,0,39,0,98,19,0,89,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,1,100,31,100,100,0,100,0,0,0,69,0,97,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100
l45,14=9,0,0,100,0,100,100,90,0,100,0,0,88,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,97,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=100,0,0,100,0,15,100,0,0,100,0,0,4,0,99,0,100,100,0,96,41,0,0,100,99,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,75,100,100,0,87,100,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,99,100,100,100,0,72,100,88,100,0,100
l49,14=100,0,0,100,0,0,16,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,29,0,0,0,0,0,100,0,5,0,0,0,0,0,0,42,0,0,0,0,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,57,100,39,101,100,100,0,0,100
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,0,91,0,92,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,44,100,100,88,100,100,0,6,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,63,0,100
l4,15=100,100,100,100,0,100,100,100,55,100,76,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,4,100,100,100,100,0,100,100,0,0,93,0,100,100,0,0,32,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,100,100,100,1,0,0,0,100,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,7,100,98,100,100,0,100,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,3,100,100,100,100,100,0,45,0,96,0,17,100,2,0,0,0,90,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,31,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,16,0,100,0,100,58,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l10,15=100,100,100,100,89,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,88,100,0,100,100,0,3,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,8,100,0,0,100,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,93,0,44,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,18,0,0,100
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,98,100,100,96,15,0,96,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,83,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,16
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,78,1,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,0,49,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,92,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,79,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,78,3,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,56,100,100,97,100,100,99,0,100,100,100,100,0,56,13,0,97,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,0,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,0,0,36
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,98,101,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,0,100,100,21,100,100,100,2,100,100,100,100,0,74,98,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,91,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,62,100,100,0,100,98,99,0,0,96,100,0,100,100,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,0,2,100,0,100,100,23,100,100,0,0,6,0,100,31,100,100,9,100,100,93,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,0,0,100,100,100,0,0,100,8,0,82,100,100,1,0,0,2,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,0,100,100,100,11,88,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,98,0,96,100,23,1,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,17,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,41,0,100,100,100,0,0,0,7,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,21,100,100,0,3,100,100,2,0,0,99
l33,15=100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,94,100,12,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,0,0,100,100,99,100,0,0,100,0,11,68,0,100,98,100,100,0,100,0,2,41,100,100,100,100,0,100,0,0,100,2,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l35,15=100,83,0,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,99,100,23,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,2,100,100,94,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,96,0,100,83,0,0,0
l36,15=100,0,0,100,0,100,100,0,39,100,0,0,100,8,100,0,100,100,5,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,28,0,62,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,0,8
l37,15=100,96,0,100,0,100,100,99,2,100,0,6,100,95,100,98,100,100,51,100,100,2,0,100,0,100,3,0,100,0,98,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=0,0,0,100,57,100,100,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,72,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=90,0,0,100,0,100,100,99,1,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,61,100,73,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,69,100,100,0,100,77
l40,15=100,0,78,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100
l41,15=20,0,0,100,100,1,100,68,93,100,0,33,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,99,0,100,39,95,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=99,0,0,63,0,0,1,0,0,100,0,0,0,0,14,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,87,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=49,0,0,100,0,12,100,1,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,95,100,100,0,0,100,97,100,95,0,100,0,0,0,59,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100
l44,15=100,0,0,94,29,0,99,1,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,37,100,99,0,100,8,0,27,100,0,100,0,100,100,100,24,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100
l45,15=100,0,0,100,0,100,100,99,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,0,99,0,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=99,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,2,0,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,28,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100
l47,15=0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,31,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,70,100,100,100,0,28,100,87,100,0,100
l49,15=100,0,0,100,0,0,0,2,0,100,0,0,0,0,100,3,100,89,0,0,0,0,0,100,0,57,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,31,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

