t=2017-06-29_00.44.25

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03dba783
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03d9c069
a3=0x054332ff03d69669
a4=0x054332ff03db9976
a5=0x054332ff02d73160
a6=0x054332ff03d9b269
a7=0x054332ff03d69680
a8=0x054332ff03dfc276
a9=0x054332ff03d9b081
a10=0x054332ff03d89371
a11=0x054332ff03db9683
a12=0x054332ff03d9a369
a13=0x054332ff03d4b769
a14=0x054332ff02d41761
a15=0x054332ff03d7a668
a16=0x054332ff03db8579
a17=0x054332ff03dcb676
a18=0x054332ff03d58671
a19=0x054332ff03da9880
a20=0x054332ff03dca380
a21=0x054332ff03d99582
a22=0x054332ff03d9a778
a23=0x054332ff03d69369
a24=0x054332ff03dba272
a25=0x054332ff03dba180
a26=0x054332ff03dfb281
a27=0x054332ff02da2360
a28=0x054332ff03de9576
a29=0x054332ff03da9672
a30=0x054332ff03dba279
a31=0x054332ff03da9783
a32=0x054332ff03d79980
a33=0x054332ff02da1862
a34=0x054332ff03d88572
a35=0x054332ff03dd9276
a36=0x054332ff02d91861
a37=0x054332ff03dca870
a38=0x054332ff03d89379
a39=0x054332ff03d99381
a40=0x054332ff03d68775
a41=0x054332ff03d69671
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff03dbc076
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,100,100,83,33,100,100,87,100,100,83,91,100,100,100,89,100,87,92,89,100,100,90,0,4,100,100,100,91,80,87,85,86,90,89,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,100,85,91,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,87,97,100,100,100,81,61,100,100,100,100,100,90,84,83,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,99,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,49,87,88,100,81,0,83,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,100,0,47,100,18,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,84,100,36,100,93,100,100,100,89,23,100,100,100,35,100,100,90,100,90,95,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,42,0,100,0,100,45,100,100,100,1,100,86,100,100,100,90,93,83,91,100,95,89,47,41,0,100,100,100,86,85,0,86,90,100,0,87,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=97,100,100,91,88,0,57,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,76,100,86,100,100,100,100,92,100,98,100,100,89,100,97,100,99,83,0,100,92,91,35,6,1
l6,0=48,90,83,15,0,20,0,100,100,87,100,100,100,0,100,0,98,0,100,0,73,19,100,100,100,100,0,100,100,100,58,100,100,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,87,100,100,100,100,92,0,100,83,100,100,2,100,88,100,100,100,100,62,100,100,100,100,91,86,91,91,100,100,100,100,89,100,100,100,91,89,86,83,100,87,87,89,89,88,92,59,89,0
l8,0=100,100,100,100,37,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,87,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,30,100,100,100,95,100,100,97,100,89,91,39,85,80,4,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=88,85,100,90,100,100,85,91,100,0,88,101,49,100,94,100,100,100,100,96,100,100,100,87,90,86,100,88,100,94,100,85,86,100,90,100,100,93,101,92,100,91,84,91,89,88,90,34,92,0
l10,0=100,100,100,100,90,88,88,100,100,84,0,100,100,87,100,100,100,100,100,81,87,93,100,100,100,96,91,100,100,100,88,100,88,86,96,96,91,79,86,83,2,88,37,79,86,52,51,0,95,0
l11,0=100,100,100,100,100,100,89,100,87,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,92,100,94,100,100,92,81,87,88,100,100,100,100,91,100,88,100,101,88,100,83,85,99,87,94,87,10,89,0,90,69
l12,0=100,100,100,100,3,84,100,4,100,42,100,100,0,41,100,0,100,69,100,0,87,0,100,100,100,100,31,100,99,100,85,100,100,0,100,23,0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,87,100,82,100,100,0,100,86,100,88,100,56,0,89,100,97,101,90,100,100,100,55,88,76,0,100,100,100,65,100,84,87,100,73,91,100,64,34,0,100,5,0,43,0,8,0,0,0,0
l14,0=100,100,100,100,101,100,93,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,99,91,100,100,100,85,100,100,90,88,99,90,0,84,5,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,100,100,1,100,100,0,100,100,87,85,100,92,100,100,89,74,76,97,100,84,90,92,0,87,88,88,90,0,83,68,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,100,100,100,100,100,97,89,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,71,100,100,88,72,11,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=87,86,93,91,100,100,0,100,85,100,100,100,65,100,85,100,88,0,78,92,100,94,87,84,82,0,90,88,100,80,100,83,63,86,91,88,91,80,24,0,91,80,0,0,0,70,0,0,0,0
l18,0=100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,88,0,88,100,100,100,100,100,100,84,100,90,100,100,100,100,100,100,99,90,69,85,0,1,0,0,74,0,0,0,0,0,0
l19,0=86,19,76,38,100,100,0,50,0,100,59,100,0,100,88,81,74,100,78,0,100,100,51,85,0,5,100,69,100,32,100,77,66,100,44,100,100,76,100,63,100,100,0,91,100,100,0,0,0,0
l20,0=85,85,95,88,83,100,59,100,100,100,100,100,79,88,88,100,93,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,89,100,93,100,93,79,100,92,100,100,90,84,96,89,89,61,93,74,85,93,16,20,0
l21,0=100,88,87,100,87,100,5,100,84,100,100,100,0,100,100,86,100,100,100,100,100,0,83,87,58,0,100,89,100,94,100,24,0,100,81,100,100,100,100,100,100,100,84,87,100,100,100,88,86,0
l22,0=100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,81,100,93,0,100,100,0,0,100,100,100,85,100,100,87,100,100,100,84,95,87,83,0,2,0,31,0,77,0,46,0
l23,0=100,100,100,100,86,81,100,100,100,84,100,100,100,87,100,100,100,85,100,86,100,93,100,0,100,85,80,100,88,100,86,100,100,85,100,90,39,84,79,87,89,85,0,40,0,0,0,0,0,0
l24,0=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,97,100,0,0,66,100,100,0,100,0,100,100,100,96,100,100,7,100,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=8,85,7,100,65,51,100,100,100,81,100,91,100,0,100,83,90,0,100,5,0,14,0,100,100,0,0,100,83,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=6,65,0,15,53,100,0,89,33,100,100,100,30,100,89,78,92,100,76,100,100,100,0,55,0,0,0,0,100,94,100,58,0,100,17,100,100,89,45,98,100,100,100,100,100,100,100,0,78,55
l27,0=100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,90,88,0,88,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,89,100,85,100,100,93,100,80,100,100,100,85,100,99,100,100,100,89,92,100,100,100,84,87,68,91,90,0,93,100,85,74,100,87,100,100,84,100,88,100,92,0,0,88,86,91,0,6,0
l29,0=100,100,99,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,84,100,86,100,13,97,91,100,100,100,100,93,100,100,0,30,100,100,88,100,100,96,81,88,77,88,69,0,70,27,0,0,0,0,0
l30,0=89,88,89,29,100,100,65,100,84,100,90,100,88,100,87,86,86,100,86,100,100,100,90,87,90,0,90,87,100,42,0,83,88,89,86,86,100,86,83,86,86,91,84,90,0,79,93,0,0,0
l31,0=85,100,100,100,85,100,100,100,100,99,100,100,100,90,100,100,100,88,100,88,100,29,100,100,100,100,68,100,100,100,88,0,100,88,100,87,91,0,51,52,85,86,0,89,51,0,0,0,0,0
l32,0=92,85,47,100,73,82,100,100,100,80,100,101,101,76,100,0,86,52,100,67,83,4,100,100,100,100,0,100,63,100,84,100,0,22,100,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=100,81,78,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,99,94,80,94,86,89,100,100,100,90,89,2,0,100,85,100,89,100,100,8,0,86,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,85,100,74
l34,0=100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,29,100,98,100,100,100,100,5,100,100,100,85,100,100,100,0,0,86,22,97,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=85,1,99,99,96,100,4,100,100,100,100,100,23,100,100,90,100,100,99,100,100,100,100,84,33,0,100,91,100,100,100,100,0,100,0,0,80,100,100,100,100,100,86,99,100,100,100,88,94,99
l36,0=85,10,80,88,100,100,0,100,84,100,98,101,0,100,81,87,96,100,86,100,100,100,94,6,0,0,100,73,100,87,100,82,0,91,75,69,0,84,83,47,100,88,2,72,0,6,17,0,0,0
l37,0=0,0,0,0,0,100,0,100,46,100,50,100,0,61,0,2,73,90,54,71,100,100,85,77,0,0,100,0,100,91,89,0,0,100,42,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100
l38,0=0,0,84,73,84,100,0,100,80,100,100,100,0,21,84,88,99,7,85,100,100,100,90,55,0,0,50,90,100,100,96,36,80,100,98,100,91,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,0=0,0,0,0,0,100,0,88,76,100,87,90,0,0,12,75,95,0,0,65,100,100,88,79,0,0,99,0,100,75,89,47,0,100,0,100,61,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=0,0,67,0,74,100,0,100,8,100,0,100,22,100,59,84,90,89,2,100,100,100,87,87,0,0,100,0,100,84,100,86,0,100,87,100,100,100,85,89,0,100,91,93,100,89,100,82,49,90
l41,0=3,0,0,0,0,100,0,100,8,86,97,100,0,3,0,0,75,71,0,100,100,100,0,69,0,2,100,0,100,75,100,91,0,100,0,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,10,98,51
l42,0=0,0,0,0,0,98,0,100,0,100,4,100,0,0,0,0,8,0,0,0,70,100,0,0,0,0,100,0,0,0,93,0,0,100,0,84,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,0=0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,43,100,0,2,0,0,0,0,41,98,100,92,0,7,0,0,100,0,0,56,87,85,0,100,0,100,59,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,96,100,65
l44,0=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,78,98,0,0,0,0,0,0,0,100,76,100,5,0,0,0,100,0,95,44,0,54,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,41,100,0
l45,0=0,0,0,0,0,91,0,100,0,100,4,17,0,1,0,0,0,58,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,56,0,0,100,0,100,6,32,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,100,94
l46,0=0,0,0,0,0,100,0,97,0,100,29,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,39,0,0,0,100,0,100,0,86,0,0,100,0,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,0,0,6,0,28,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,88,0,100,100,100,81,3,100,94,20,79,100,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,97,0,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,32,100,14,0,0,0,88,0,3,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,50,97,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,80,0,100,0,100,100,100,88,17,97,40,0,80,100,100,100,0

l0,1=0,100,100,83,91,89,74,100,82,91,100,100,84,95,100,100,100,84,86,87,88,84,88,92,87,4,22,86,97,95,87,87,89,88,84,86,85,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=100,0,100,100,93,89,93,87,86,95,100,100,97,88,100,100,93,89,86,78,88,83,100,90,89,86,70,100,82,88,91,100,90,86,86,0,87,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=100,100,0,87,100,88,93,100,90,100,100,100,87,86,99,100,100,100,84,86,90,82,100,93,85,0,5,94,85,92,88,90,88,87,86,86,91,0,91,0,92,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=100,100,85,0,90,89,0,100,100,94,100,100,100,92,100,85,100,87,100,76,87,83,100,100,91,88,43,100,90,100,0,100,93,85,97,87,85,0,89,3,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=84,88,100,86,0,90,0,100,58,100,93,100,0,100,90,100,85,100,81,85,87,88,87,94,49,90,0,0,100,93,88,89,82,0,88,91,100,0,90,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=85,90,82,84,93,0,85,100,85,100,91,100,85,100,91,90,100,100,89,100,100,100,100,88,91,84,87,87,100,88,100,89,86,100,86,100,100,87,90,91,87,84,88,0,89,89,91,87,0,26
l6,1=55,89,88,0,0,52,0,97,100,95,100,100,100,0,100,0,87,0,100,0,56,43,91,100,100,100,0,100,78,100,43,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=100,89,100,87,100,100,98,0,89,89,100,100,87,88,85,100,97,100,86,90,100,82,89,88,90,89,0,90,100,87,86,94,89,84,86,99,91,89,88,90,87,83,85,89,92,87,91,94,88,0
l8,1=88,87,82,100,85,88,100,100,0,100,100,86,100,89,100,89,100,83,100,5,100,80,100,100,100,100,60,100,100,100,86,100,100,83,100,87,88,91,87,69,75,85,0,1,0,61,51,0,0,0
l9,1=91,90,87,87,88,100,89,92,88,0,85,100,74,100,92,89,100,100,84,82,100,83,86,91,87,76,87,91,100,95,100,91,87,85,83,92,100,93,89,90,88,85,87,88,88,87,95,36,88,0
l10,1=88,81,85,100,85,89,90,100,100,93,0,88,87,90,100,100,100,85,82,86,89,86,100,88,91,92,88,91,84,100,88,100,87,82,88,87,91,89,85,91,86,88,0,87,90,73,87,0,87,0
l11,1=90,87,86,88,100,100,88,100,88,100,90,0,87,100,88,85,100,100,83,89,89,86,88,89,93,91,88,86,100,89,100,88,87,87,86,83,100,92,89,83,90,87,86,91,90,88,91,0,88,66
l12,1=91,100,85,100,13,91,100,92,100,92,100,99,0,24,100,84,100,87,100,0,88,0,98,100,100,92,80,100,86,100,84,100,100,2,100,86,17,0,0,0,75,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=90,89,100,89,100,100,0,100,85,100,89,100,0,0,89,100,87,100,82,100,88,82,88,88,91,65,87,87,100,0,100,90,88,87,91,83,100,90,24,2,90,0,0,82,0,85,0,0,0,0
l14,1=100,95,100,100,84,90,91,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,88,100,84,94,86,100,100,100,89,83,100,100,100,87,100,85,91,83,98,87,34,88,89,64,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=100,99,100,85,100,88,0,100,91,94,100,100,91,94,85,0,88,98,80,88,90,79,88,87,86,62,90,91,90,96,87,86,2,87,85,86,86,0,89,92,92,0,0,0,1,0,0,0,0,0
l16,1=100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,82,100,100,100,100,100,87,86,100,100,100,89,100,92,83,85,100,87,78,90,92,91,86,0,0,0,5,11,0,0,0
l17,1=90,89,84,85,100,93,0,100,84,100,89,100,78,100,88,94,90,0,74,86,89,83,86,94,85,0,80,90,100,93,100,88,87,83,89,83,89,92,88,0,88,83,0,0,0,66,0,0,0,0
l18,1=100,95,100,100,87,90,100,100,100,100,100,100,100,90,100,87,100,84,0,90,100,87,100,100,100,100,86,100,80,100,87,100,100,86,100,85,83,89,90,0,0,0,2,46,0,7,10,0,0,0
l19,1=68,52,29,0,91,100,0,91,0,100,89,95,0,100,88,74,7,89,85,0,100,100,83,91,0,0,100,21,94,1,100,86,86,100,48,100,100,82,100,1,100,100,35,85,99,92,0,0,0,0
l20,1=91,89,86,83,84,100,37,100,86,100,89,85,88,90,88,84,88,84,88,100,0,100,100,86,0,0,87,88,100,97,95,86,87,86,89,100,100,89,87,91,88,85,85,89,90,91,89,75,0,0
l21,1=88,92,84,84,87,100,50,100,85,100,86,96,0,87,86,85,91,82,81,100,100,0,94,89,87,40,100,90,100,94,95,76,52,100,85,100,100,87,100,96,100,100,82,0,89,87,92,88,87,83
l22,1=100,100,100,100,86,90,91,100,100,99,100,99,83,95,100,100,100,85,100,87,99,84,0,100,86,0,0,95,100,100,86,100,90,83,88,84,90,89,87,91,86,0,3,0,48,0,84,0,30,0
l23,1=86,87,89,100,94,91,84,100,100,91,100,84,100,94,100,84,100,86,100,93,86,83,100,0,100,89,88,100,81,100,87,100,100,83,100,88,87,86,87,88,89,86,0,77,0,0,0,0,0,0
l24,1=100,93,100,100,73,98,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,65,100,0,0,82,100,100,0,100,0,100,100,100,76,100,100,1,100,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=0,90,0,86,88,7,100,92,100,59,100,87,94,4,91,7,88,0,100,0,0,0,0,94,100,0,0,89,21,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=37,87,12,52,92,100,0,0,76,100,88,88,84,100,91,87,91,87,84,100,100,100,2,89,0,9,0,0,100,95,100,89,0,100,0,100,100,96,91,88,100,100,100,91,100,100,100,0,88,89
l27,1=100,100,100,100,18,87,96,100,100,100,100,91,100,91,100,100,95,92,100,85,91,84,100,100,100,92,0,0,91,100,86,100,86,89,100,84,87,0,89,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=86,96,87,82,100,100,96,100,85,100,90,100,86,100,90,87,84,100,82,88,100,82,89,85,86,47,87,87,0,94,100,91,87,90,85,87,90,90,89,92,89,85,0,0,87,87,88,0,0,1
l29,1=88,99,89,100,96,89,100,100,100,92,100,95,100,0,100,87,100,89,100,0,89,83,100,100,100,100,85,100,86,0,89,100,100,90,100,88,88,20,87,83,89,83,0,0,7,0,0,0,0,0
l30,1=91,88,86,0,88,99,4,89,90,100,87,100,84,100,90,86,86,100,80,87,88,82,90,92,88,0,84,89,100,96,0,90,93,88,74,86,100,88,90,91,90,87,85,87,0,86,94,0,0,0
l31,1=91,86,82,92,92,86,91,100,100,92,100,100,100,93,100,89,100,89,100,84,92,3,92,100,100,100,82,100,84,100,88,0,101,87,99,93,88,2,16,0,38,86,0,90,0,0,0,0,0,0
l32,1=87,90,86,82,88,88,100,88,100,92,100,86,100,90,100,2,86,87,100,86,91,56,85,100,100,100,0,98,82,100,89,100,0,75,88,0,0,0,89,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l33,1=95,90,84,83,0,100,0,100,83,100,92,100,0,90,87,89,87,85,82,100,100,100,87,80,48,0,100,87,100,92,89,88,51,0,85,100,90,100,100,100,100,100,89,100,100,100,99,91,100,88
l34,1=99,90,90,100,90,89,100,100,100,100,100,87,100,93,100,90,86,84,100,83,95,83,100,100,100,100,0,100,100,100,82,100,100,88,0,81,87,3,89,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=92,0,80,87,89,100,0,100,84,100,98,100,84,90,98,86,91,100,80,100,100,100,87,92,83,0,100,88,100,94,91,87,1,100,86,0,83,90,100,100,100,100,86,86,99,91,91,90,87,86
l36,1=91,86,84,86,98,100,0,89,90,100,88,100,0,100,89,88,89,86,83,100,100,81,91,92,0,0,85,89,100,93,100,90,0,86,84,82,0,89,89,91,100,87,44,84,0,87,67,0,20,0
l37,1=0,0,0,0,0,100,0,89,87,98,9,87,0,71,0,0,0,84,80,80,86,100,86,92,0,0,89,0,100,52,88,6,0,100,0,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,99
l38,1=34,23,83,86,92,100,0,100,88,100,90,95,0,8,89,88,89,85,87,93,91,100,90,86,0,0,84,89,100,91,90,76,90,100,88,100,86,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,88,100,96
l39,1=0,0,0,0,0,90,0,88,58,92,92,88,0,2,75,85,88,2,0,62,99,100,91,90,0,0,84,0,93,96,86,3,0,100,0,100,92,100,100,0,90,87,100,100,100,100,100,93,100,93
l40,1=0,0,77,0,89,90,0,100,36,100,60,87,9,92,2,90,91,87,0,100,94,100,89,88,0,0,100,0,92,93,83,77,0,100,88,100,87,96,87,90,0,100,85,85,89,89,89,90,89,50
l41,1=0,0,0,0,16,100,0,90,90,87,85,100,0,0,54,0,92,87,0,100,86,100,7,87,0,0,100,51,96,93,99,91,0,100,0,100,90,100,100,90,100,0,100,100,100,100,89,0,90,86
l42,1=0,0,0,0,0,91,0,92,0,94,0,91,0,0,0,0,0,0,0,73,85,97,0,0,0,0,100,0,0,0,88,0,0,100,0,84,6,100,100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,90
l43,1=0,0,0,0,0,0,0,100,0,98,85,100,0,76,0,0,0,0,8,99,100,0,0,55,0,0,100,0,0,0,89,92,0,100,0,100,90,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,86,100,86
l44,1=0,0,0,0,0,89,0,88,0,96,87,85,0,0,0,0,0,0,0,100,93,100,46,0,0,0,100,0,82,83,0,0,0,100,0,100,0,86,100,100,100,100,100,100,0,100,90,64,100,0
l45,1=0,0,0,0,0,90,0,87,67,95,51,84,0,75,0,0,1,82,6,91,90,83,0,0,0,0,100,0,81,0,89,0,0,100,0,87,82,91,100,100,89,100,100,100,100,0,96,86,100,90
l46,1=0,0,0,0,0,100,0,87,44,100,86,86,0,0,0,0,0,10,4,0,99,100,81,0,0,0,94,0,87,0,88,62,0,100,0,100,73,100,100,100,100,86,100,100,95,100,0,100,100,100
l47,1=0,0,0,0,0,41,0,76,0,22,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,62,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,92,0,100,100,100,90,0,100,81,28,76,100,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,90,0,92,89,88,0,0,0,0,0,0,0,0,4,81,59,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,100,0,87,35,100,100,100,87,85,100,100,94,100,100,96,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,55,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,40,52,89,85,0,95,100,100,100,0

l0,2=0,100,100,84,92,89,74,100,85,87,100,87,88,89,90,100,100,90,87,80,90,80,100,100,88,93,83,100,100,91,91,89,84,91,89,89,89,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=101,0,100,100,87,94,92,88,87,84,100,88,91,86,89,100,100,85,85,90,93,84,100,91,88,90,57,100,86,98,90,90,80,87,90,0,92,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,100,0,87,100,94,89,100,85,89,95,88,86,82,90,100,100,88,85,81,93,82,100,90,87,1,53,94,86,91,91,89,87,0,89,91,89,0,83,0,86,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=101,100,82,0,96,94,87,100,100,86,100,92,100,83,100,93,100,86,100,80,92,87,100,100,86,92,11,100,91,100,0,100,88,88,91,91,97,0,88,36,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=86,87,100,86,0,91,1,100,89,100,100,100,37,100,90,100,91,100,91,88,94,80,88,98,88,92,3,3,100,93,89,87,84,55,93,88,98,0,89,0,86,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=87,85,87,83,92,0,84,100,84,100,100,100,85,100,93,94,100,100,90,100,100,100,100,87,87,87,91,93,100,94,100,88,85,100,91,100,100,87,91,88,83,87,91,0,90,84,89,87,83,2
l6,2=77,90,85,85,0,74,0,95,100,89,93,89,100,0,90,6,88,0,100,0,3,74,90,100,100,100,0,100,87,100,88,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=84,88,100,89,100,100,92,0,89,84,100,100,84,96,90,100,100,89,83,84,100,87,100,90,89,89,91,92,100,95,91,88,83,93,91,90,87,91,88,84,87,90,89,95,89,91,89,88,86,0
l8,2=88,95,82,100,93,100,100,100,0,100,100,90,100,82,100,89,100,91,100,67,100,83,100,100,100,100,80,100,100,100,89,100,100,90,100,90,90,91,90,22,77,94,0,17,0,76,84,0,0,0
l9,2=88,90,84,86,100,100,91,92,89,0,92,100,87,100,88,89,100,100,85,91,100,83,90,94,85,91,93,89,100,90,100,86,82,100,92,100,100,92,88,87,100,90,88,91,88,89,86,88,89,1
l10,2=84,87,87,100,98,92,90,100,85,88,0,94,92,85,100,90,100,85,86,90,91,82,100,100,99,92,92,100,84,100,90,100,86,91,88,90,87,48,86,84,89,90,38,91,90,84,91,0,92,0
l11,2=100,87,100,85,100,100,89,100,90,100,99,0,90,100,88,100,90,100,88,85,90,84,93,92,86,91,93,85,100,98,100,100,82,84,89,85,100,91,91,87,88,88,93,92,90,94,90,59,95,76
l12,2=88,100,85,100,2,91,100,88,100,89,100,100,0,0,100,93,100,31,100,0,90,0,100,100,100,96,13,100,84,100,89,100,100,0,100,85,62,0,0,0,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=88,89,85,89,100,100,0,100,90,100,91,100,0,0,92,99,88,100,83,89,90,82,89,93,88,91,97,91,100,88,100,88,86,89,95,89,100,90,0,79,88,0,0,88,0,83,0,0,0,0
l14,2=94,100,86,100,91,100,94,86,100,88,100,84,100,90,0,93,100,86,100,87,100,100,100,100,100,90,90,100,100,100,86,100,100,90,91,93,91,50,90,82,32,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=100,100,100,89,100,86,9,100,91,88,100,100,86,86,91,0,92,100,85,63,89,81,100,90,90,72,91,90,86,92,94,90,84,88,91,87,87,0,88,87,85,0,0,16,0,0,0,0,0,0
l16,2=100,100,100,100,91,100,91,100,100,100,100,100,90,86,100,100,0,87,100,1,100,100,100,100,99,91,94,100,100,100,92,100,85,90,91,89,88,82,88,88,87,92,0,0,43,11,18,0,0,0
l17,2=89,93,86,91,100,92,0,88,91,100,87,100,76,101,91,89,89,0,79,86,90,81,88,92,89,22,91,89,100,94,100,86,85,89,90,91,87,88,91,59,89,87,0,65,0,58,2,0,23,0
l18,2=100,100,86,100,95,100,100,100,100,84,100,100,100,86,100,91,100,65,0,84,100,100,100,100,100,100,93,100,87,100,88,100,100,90,100,90,98,91,92,0,75,0,0,12,0,5,35,0,0,0
l19,2=86,90,79,77,95,100,0,86,56,100,91,88,0,100,90,80,0,90,89,0,100,100,91,91,0,0,100,87,93,88,100,87,84,91,18,100,100,86,100,85,100,100,91,93,93,100,84,0,0,0
l20,2=83,88,83,88,95,100,1,100,89,100,89,100,87,84,87,86,90,100,85,100,0,100,90,91,48,56,100,88,100,98,100,86,84,87,90,100,100,96,89,88,84,87,87,91,89,89,86,87,77,0
l21,2=93,87,87,86,88,100,87,100,88,100,91,100,0,85,92,89,93,90,87,100,100,0,92,95,91,76,100,84,100,92,100,88,81,100,92,100,100,99,100,100,100,100,89,81,87,89,100,86,90,85
l22,2=99,100,100,100,93,100,91,100,87,89,100,90,87,84,100,98,100,86,100,86,100,82,0,100,89,0,0,90,97,100,90,100,82,85,90,91,91,88,90,60,87,91,17,0,90,0,82,0,88,0
l23,2=88,85,89,100,96,92,93,88,100,89,100,88,100,87,100,90,100,89,100,86,90,83,100,0,100,89,91,100,88,100,90,100,100,90,100,90,86,87,59,80,83,91,0,38,0,0,0,0,0,0
l24,2=97,86,100,83,89,100,100,100,100,100,100,89,100,86,100,92,100,89,100,0,76,87,100,100,0,100,0,100,92,100,91,100,100,85,100,90,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=88,89,2,85,90,91,100,90,100,86,100,84,88,86,91,63,90,23,100,0,80,63,0,100,100,0,70,87,1,100,89,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=83,52,71,13,20,100,0,84,86,100,91,91,66,87,89,91,93,86,85,100,100,100,0,90,0,67,0,0,90,91,89,85,0,100,2,100,100,91,100,87,100,100,87,100,100,100,85,0,90,87
l27,2=87,100,83,100,29,100,88,88,100,96,100,85,100,80,100,87,100,93,100,86,99,81,100,100,100,92,0,0,86,100,88,100,100,87,100,93,94,0,90,0,55,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=89,88,86,87,100,100,91,100,86,100,88,100,87,100,92,93,92,100,85,89,100,89,94,91,89,0,94,91,0,91,100,88,84,88,90,92,88,90,90,84,85,89,57,77,90,91,90,2,79,2
l29,2=90,92,85,100,91,93,100,91,100,91,100,90,100,57,100,87,100,90,100,69,93,80,100,100,100,100,93,100,84,0,91,100,100,90,100,86,87,0,90,80,86,93,0,69,16,0,0,0,0,0
l30,2=88,88,90,3,92,100,88,86,88,100,88,100,88,100,90,89,89,100,84,86,89,80,94,93,86,89,94,86,100,97,0,85,84,88,89,88,100,83,91,88,88,93,87,91,54,87,87,0,0,0
l31,2=91,88,87,90,93,93,93,86,100,85,100,91,100,87,100,93,100,86,100,88,94,80,100,100,100,88,95,100,87,100,89,0,100,90,100,90,88,90,86,0,0,89,0,93,0,0,68,0,0,0
l32,2=86,86,92,86,93,89,100,89,100,85,87,87,100,87,91,87,87,87,100,87,91,80,86,100,100,100,0,96,88,100,88,100,0,85,91,18,0,0,88,0,63,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,2=90,90,0,91,44,100,0,97,88,100,92,97,2,90,88,85,89,91,84,88,100,100,90,92,86,0,100,84,100,93,88,91,79,0,92,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,93
l34,2=89,89,87,100,95,89,100,100,100,85,100,90,100,87,95,88,100,89,100,1,91,84,100,100,100,100,0,100,93,100,85,100,100,89,0,89,86,27,89,0,87,0,0,54,0,0,0,0,0,0
l35,2=87,0,87,91,90,100,0,100,85,100,90,90,90,89,88,95,100,89,85,86,100,100,99,89,92,1,94,88,100,89,90,88,28,100,93,0,88,100,100,100,100,100,88,92,84,86,90,85,90,90
l36,2=89,85,88,83,95,100,0,85,86,100,90,100,58,100,91,89,90,89,92,100,100,90,93,98,0,0,92,86,100,93,100,89,0,89,91,89,0,92,87,85,96,90,47,82,0,86,48,0,32,0
l37,2=0,0,0,0,0,90,0,90,89,100,37,87,0,81,79,2,83,89,87,88,93,100,88,94,0,0,90,0,100,0,85,91,0,100,68,100,93,0,100,100,100,99,100,100,89,88,100,100,100,85
l38,2=79,88,82,87,93,91,0,100,100,100,100,100,0,0,95,89,89,89,88,100,100,100,92,67,0,0,100,84,100,100,100,86,84,100,89,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,2=0,0,0,35,0,91,0,88,48,91,87,89,0,85,93,87,87,57,0,87,100,100,57,88,0,0,95,0,85,90,87,4,0,100,0,100,93,100,100,0,86,89,100,100,100,100,100,85,100,91
l40,2=0,0,91,81,98,94,0,87,90,100,88,88,82,92,58,87,90,89,76,100,90,100,88,95,5,0,100,32,85,87,88,0,64,94,91,100,100,91,92,85,0,100,93,91,90,90,89,89,92,87
l41,2=0,0,26,0,92,100,0,100,84,100,93,100,24,0,81,1,89,85,3,100,96,100,88,95,0,76,100,64,100,92,100,90,33,100,0,100,89,100,100,100,100,0,94,100,100,100,97,0,100,89
l42,2=0,0,0,0,0,89,0,90,0,85,16,88,0,0,1,0,0,0,0,94,91,97,5,0,0,0,92,0,68,0,88,0,0,100,0,92,86,100,100,100,90,90,0,100,100,100,100,89,100,87
l43,2=0,0,0,0,0,0,0,92,4,89,90,89,0,86,0,1,0,24,11,86,93,61,0,30,0,0,97,0,78,77,93,92,0,100,65,91,87,100,100,100,86,100,100,0,100,100,100,84,100,86
l44,2=0,0,0,0,0,89,0,87,0,85,86,88,0,0,0,0,43,0,0,100,89,100,86,0,0,0,100,0,84,34,53,0,0,100,2,100,0,94,100,100,100,100,100,100,0,100,88,23,100,0
l45,2=0,0,0,0,0,92,0,86,81,84,84,91,0,83,0,0,10,53,9,89,90,87,0,0,0,0,100,0,86,0,88,0,0,100,0,86,89,91,100,100,90,100,100,100,100,0,100,68,100,89
l46,2=0,0,0,0,0,100,0,86,87,100,90,87,0,0,0,0,9,1,49,85,100,100,81,0,0,0,97,0,89,5,87,83,0,100,0,88,70,100,100,100,100,90,100,100,92,100,0,100,100,100
l47,2=0,0,0,0,0,81,0,79,0,82,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,77,95,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,99,0,77,0,100,100,100,91,0,100,68,15,52,100,0,100,100
l48,2=0,0,0,0,0,54,0,87,0,91,90,94,0,0,0,0,0,0,0,0,71,82,56,0,0,0,91,0,56,0,0,0,0,100,0,91,23,100,100,100,90,86,100,100,97,100,100,89,0,92
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,40,0,0,0,0,57,0,0,0,0,0,0,85,0,90,0,100,100,100,23,75,97,79,0,82,100,100,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,90,100,92,100,100,100,93,91,100,100,100,100,100,53,94,93,100,100,100,93,85,100,100,99,90,100,91,95,94,89,91,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,91,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,92,92,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,33,90,3,93,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,2,100,95,100,100,100,2,0,100,100,95,96,100,89,76,94,100,89,0,42,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,87,100,98,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,86,100,95,100,100,0,100,0,100,100,100,91,100,100,96,100,100,93,0,89,19,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,89,0,91,8,100,92,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,94,82,92,0,0,100,100,100,100,91,82,96,89,100,0,86,0,90,63,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,96,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,34,100,98,100,87,91,0
l6,3=88,100,100,100,16,1,0,100,100,100,100,100,100,0,100,15,100,0,100,0,0,30,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,91,100,96,100,100,100,100,88,100,100,100,100,88,91,93,91,100,100,100,100,96,100,100,100,90,91,100,89,100,92,80,89,86,86,90,89,90,0
l8,3=100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,7,90,0,0,0,0,78,0,0,0
l9,3=100,93,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,93,100,89,100,99,94,94,89,91,100,89,93,74
l10,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,100,100,100,95,92,94,100,100,100,100,88,100,100,100,90,100,92,97,93,100,94,0,90,76,94,94,88,94,87,85,90,0,89,0
l11,3=100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,85,88,87,100,100,100,100,100,93,100,96,100,100,88,100,98,100,92,90,93,92,89,0,36,87,5
l12,3=100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,0,57,100,100,100,82,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100,37,100,99,93,0,29,0,94,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=99,100,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,1,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,94,100,91,100,92,100,92,94,2,95,93,100,3,61,26,100,0,0,83,0,87,0,0,0,0
l14,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,88,101,100,100,100,100,100,91,100,100,100,94,100,100,94,100,100,87,48,91,84,88,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,0,100,89,100,100,97,57,38,100,100,98,100,100,90,89,91,93,92,0,91,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,92,89,88,0,0,1,31,0,0,0,0
l17,3=99,100,100,91,100,100,0,100,91,100,100,100,26,100,96,100,100,0,0,89,100,94,99,88,91,43,91,92,100,93,100,89,93,92,95,100,100,91,86,73,94,1,0,1,0,0,0,0,1,0
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,0,100,0,0,0,0,0,28,0,0,0
l19,3=51,95,27,81,100,100,0,100,15,100,100,100,0,100,94,0,26,100,100,0,100,100,99,87,0,0,100,81,100,86,100,84,0,100,0,100,100,90,100,86,100,100,90,100,100,100,91,0,0,0
l20,3=100,87,95,100,91,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,37,91,100,100,100,96,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,89,89,87,100,11,89,0
l21,3=100,90,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,98,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,51,100,80
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,93,100,93,0,100,100,4,0,100,100,100,100,100,91,96,100,100,93,93,90,0,90,90,0,0,93,0,52,0,15,0
l23,3=100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,88,100,95,100,0,100,100,93,100,100,100,88,100,100,97,100,100,92,92,0,57,87,90,0,68,1,49,0,0,0,0
l24,3=100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,96,100,100,0,100,0,100,100,100,16,100,100,48,100,100,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=88,100,9,100,86,100,100,100,100,98,100,100,100,95,100,96,100,23,100,0,90,3,0,100,100,0,77,100,6,100,100,100,100,0,100,0,0,0,2,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=43,0,0,0,0,100,0,100,68,100,100,100,0,100,91,80,100,100,81,100,100,100,0,87,0,56,0,0,100,99,100,89,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,56
l27,3=100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,88,100,100,100,100,100,93,0,100,0,19,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,46,100,95,0,100,100,91,88,100,89,100,100,96,100,91,100,89,89,88,90,91,96,69,86,19
l29,3=100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,98,100,91,100,56,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,90,100,100,90,100,100,95,59,91,86,78,91,0,84,0,0,0,0,0,0
l30,3=89,90,95,85,100,100,94,100,90,100,100,100,94,100,93,100,100,100,88,100,100,100,100,90,24,92,85,90,100,91,0,92,92,95,94,1,100,27,89,21,90,92,66,92,88,91,90,0,0,0
l31,3=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,101,100,100,89,100,100,100,100,100,74,100,93,100,100,100,100,87,100,100,100,79,0,100,95,100,100,90,88,79,0,0,90,0,83,0,0,2,0,0,0
l32,3=99,100,100,100,86,92,100,100,100,100,100,93,100,95,100,92,100,93,100,0,94,91,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,0,93,100,0,0,0,86,0,1,51,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,3=100,0,53,100,3,100,0,100,100,100,100,100,0,0,94,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,96,100,95,100,100,91,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,3=88,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,93,100,91,100,100,100,100,100,0,100,82,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,95,0,100,91,0,86,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=88,60,100,92,90,100,0,100,95,100,100,100,92,90,100,85,100,100,87,100,100,100,100,100,89,34,100,93,100,100,0,95,7,100,96,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,88,100,88,100,88
l36,3=89,93,100,88,100,100,0,100,94,100,88,100,83,100,88,100,100,100,100,100,100,100,97,87,3,0,100,88,100,94,100,94,0,96,88,100,0,90,86,90,100,92,4,0,0,0,0,0,0,0
l37,3=0,0,0,0,0,100,0,100,94,100,0,100,0,18,59,4,92,99,100,100,100,100,86,93,0,0,100,0,100,83,8,96,0,100,70,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=31,86,50,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,16,100,94,100,89,6,100,100,100,100,0,0,1,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=0,0,0,0,0,100,0,100,0,97,3,100,0,5,65,19,100,40,0,100,100,100,0,5,0,0,100,0,100,99,0,0,0,100,0,100,93,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=0,0,91,84,87,94,0,100,78,100,93,100,86,100,91,85,90,91,92,100,100,100,88,86,0,0,100,39,100,90,91,13,16,100,89,100,100,100,100,100,0,100,92,91,100,100,100,88,89,85
l41,3=0,0,0,0,67,100,0,100,100,100,100,100,1,0,85,0,100,6,0,100,100,100,87,100,0,96,100,2,100,100,100,100,72,100,0,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,3=0,0,0,0,0,100,0,78,9,100,83,100,0,0,0,0,0,0,0,93,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,26,0,0,100,0,100,5,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=0,0,0,0,0,59,0,100,2,100,99,100,0,89,0,68,0,14,0,100,99,98,0,54,0,0,100,0,91,93,96,91,0,100,78,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,6,100,93
l44,3=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,92,100,0,0,0,0,36,0,0,100,100,100,92,12,0,0,100,0,100,65,92,0,0,100,0,100,19,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,3=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,76,100,0,86,0,0,0,0,0,100,100,63,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,84
l46,3=0,0,0,0,0,100,0,100,91,100,82,0,0,0,0,0,0,0,10,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,0,0,98,0,100,0,100,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,74,77,0,0,0,0,0,0,62,0,0,0,0,100,0,83,0,100,100,100,100,0,100,5,0,68,100,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,90,0,92,0,100,96,88,0,0,0,0,0,15,0,0,92,100,0,0,0,0,100,0,89,6,0,18,0,100,3,100,1,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,92,0,100,100,100,0,93,100,6,0,2,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,98,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,4,100,86,99,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,98,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,24,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,72,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,2,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96
l6,4=100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,6,100,83,100,0,100,0,0,46,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,99,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,0,97,100,34,2,0,3,100,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,0,100,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,0,100,0
l12,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,29,100,100,98,0,88,0,53,59,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,0,0,28,0,100,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,99,0,100,0,0,70,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,2,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,10,0,6,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,90,0,100,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=12,6,86,34,100,100,0,100,4,100,100,100,0,100,98,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,98,100,100,100,97,0,100,59,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,8,100,8
l21,4=100,98,100,100,100,100,57,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,3,100,100,100,100,100,100,99,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,17,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,0,100,76,0,43,99,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,0,76,0,98,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,99,100,100,0,100,0,100,100,100,17,100,100,9,100,41,73,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,0,100,4,30,100,100,0,97,100,0,100,100,100,100,0,100,4,0,0,50,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=87,30,6,0,0,100,0,100,98,100,100,100,0,100,100,99,100,100,88,100,100,100,0,100,0,97,0,0,100,100,100,99,84,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100
l27,4=100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,89,100,100
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,99,99,23,53,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,30,100,0,96,100,0,44,100,100,100,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,1,0,0,100,0,43,0,0,0,0,3,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,0,100,100,4,92,0,100,0,100,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,4=100,0,100,100,42,100,0,100,100,100,100,100,0,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,4=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,27,100,5,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,57,100,0,98,0,0,70,0,0,0,0,25,0
l35,4=100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,97,100,100
l36,4=100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,81,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,0,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,0,100,100,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l37,4=0,0,0,0,0,100,0,100,72,100,99,100,0,0,85,25,100,100,49,100,100,100,52,100,0,0,100,0,100,100,82,100,0,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,94,10,100,100,100,0,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,63,99,100,100,100,100,0,0,5,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=0,0,0,58,0,100,0,100,0,100,100,100,0,31,100,4,100,100,9,100,100,100,0,98,0,0,100,0,100,100,15,18,0,100,21,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=0,0,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,16,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,53,0,100,0,100,23,96,100,100,100,67,100,0,100,100,34,100,100,100,100,50,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,58,0,100,100
l42,4=0,0,0,0,0,100,0,100,17,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,89,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,8,6,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,0,0,0,98,0,100,1,100,100,100,0,63,0,83,0,4,0,100,79,100,29,69,0,0,100,0,98,101,90,89,0,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,97
l44,4=0,0,0,0,0,100,0,98,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,93,0,0,0,100,0,100,93,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,4=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,99,0,0,17,0,0,100,100,8,0,100,0,0,100,0,100,47,100,5,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,4=0,0,0,0,0,100,0,100,99,100,83,61,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,54,100,4,0,100,0,100,0,100,100,100,100,42,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,34,100,0,0,0,0,3,0,92,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,0,0,0,100,0,99,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,5,0,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,0,87,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,45,100,0,0,0,0,99,0,100,0,1,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,3,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,101,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,56,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,90,100,96,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,98,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,46,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93
l6,5=100,100,100,100,97,2,0,100,100,100,100,100,100,70,100,93,100,0,100,0,0,47,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,69,100,0,53,0,0,73,0,2,79,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,2,100,100,0,98,20,0,100,0
l11,5=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,49,100,100,100,0,101,0
l12,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,51,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,89,100,98,0,0,44,0,0,65,0,1,0,0,0,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,96,100,0,100,0,100,100,0,0,0,94,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,46,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,96,100,73,100,100,0,0,0,2,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,24,100,98,100,100,100,98,93,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,12,69,0,100,0,0,90,0,0,0,0,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,10,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,53,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=8,0,87,2,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,51,3,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,98,100,100,100,76,0,100,100,100,100,81,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99
l21,5=100,96,100,100,100,100,70,100,99,100,100,100,49,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l22,5=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,93,100,99,100,86,0,2,100,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,80,88,92,100,0,0,88,0,86,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,99,100,0,52,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,80,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=97,66,47,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,48,100,99,100,0,95,0,71,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=85,0,15,90,0,100,0,100,0,100,100,100,7,100,100,100,100,100,56,100,100,100,0,100,0,47,0,35,100,100,100,0,65,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,71,100,100
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,3,100,71,100,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,96
l29,5=100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,101,100,100,100,97,100,99,101,101,100,99,100,100,0,99,100,100,99,100,100,100,94,100,99,0,91,0,87,93,89,80,0,2,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,74,100,68,100,0,99,85,0,1,100,71,100,0,43,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,0,0,77,0,0,89,0,0,0,0,5,0
l32,5=100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,99,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,0,100,0,101,25,3,0,0,0,0,0,0,0
l33,5=99,97,100,99,99,100,0,100,0,99,100,98,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,37,0,99,100,100,99,99,100,99,0,99,99,99,100,99,99,100,100,100,100,99,99,99,99,99,100
l34,5=80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,74,100,82,84,0,0,64,0,0,0,0,5,0
l35,5=100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,93,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,5=100,0,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,5,34,0,0,0,0
l37,5=0,0,0,0,0,100,0,98,43,100,100,100,0,0,68,0,100,94,0,71,100,100,88,66,0,0,100,0,100,100,53,100,0,100,79,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=99,79,0,100,99,100,0,100,100,99,100,99,18,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,97,69,2,99,100,100,99,99,0,101,99,100,99,100,100,0,99,99,100,100,100,101,99,99,100,100,100
l39,5=0,0,84,10,0,101,0,100,0,100,100,99,0,0,66,0,99,99,87,100,100,100,100,99,0,0,99,55,100,99,0,18,0,99,100,99,99,100,100,0,99,100,100,100,99,99,99,99,99,100
l40,5=0,0,100,85,100,100,0,100,29,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,3,99,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=0,0,0,0,0,100,0,100,4,100,0,100,60,100,100,0,100,9,100,100,100,100,97,1,0,99,100,7,100,100,97,0,15,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,0,100,100
l42,5=0,0,0,0,0,97,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,89,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,0,0,0,95,0,100,50,100,100,43,0,1,0,63,0,0,0,100,0,100,0,87,0,0,100,0,0,100,0,99,0,100,66,100,0,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,0,100,96
l44,5=0,0,0,0,0,100,0,43,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,29,0,100,5,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,20,100,0
l45,5=0,0,0,0,0,100,0,100,3,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,96,0,0,100,0,100,100,87,0,0,100,0,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,5=0,0,0,0,0,100,0,100,96,101,6,100,0,0,0,0,0,2,0,100,100,100,0,0,0,0,101,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=0,0,0,0,0,94,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,12,0,81,0,0,0,0,100,0,98,0,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,0,100,0,99,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,47,53,41,0,100,11,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,84,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,0,0,0,0,100,0,94,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,96,0,0,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,56,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,71,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,99,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,0,58,30,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,100,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91
l6,6=100,100,94,100,100,56,0,100,100,100,100,100,100,79,100,93,100,0,100,0,0,83,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,41,39,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,0
l8,6=100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,94,100,94,100,58,100,0,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,88,100,100,99,0,100,0,0,0,0,81,0,0,21,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,89,87,98,10,0,73,6,0,100,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,98,100,0,100,3
l12,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,100,46,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,27,100,0,100,100,0,0,0,97,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,0,99,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,0,100,0,0,94,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,8,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,100,100,0,100,67,100,100,100,97,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,38,0,0,0,0,4,0,0,0
l18,6=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,85,0,91,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,92,100,100,100,100,99,100,49,100,84,100,3,0,59,0,0,0,0,0,0
l19,6=0,0,0,79,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,37,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,0,100
l21,6=100,83,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,92,0,100,0,0,0,4,0
l23,6=100,91,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,0,0,91,0,15,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,68,100,0,74,0,68,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=99,100,92,100,50,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,58,100,100,100,0,68,0,99,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,0,95,100,73,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,91,100,100,81,100,100,100,0,100,0,4,0,42,100,100,100,0,32,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,101,100,100,60,0,100,100,68,100,100,100,100,100,100,3,100,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,87,4,100
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,86,100,100,100,95,100,89,0,100,100,100,100,100,86,100,100,0,93,100,100,93,100,83,97,90,100,83,87,90,0,88,85,86,82,0,89,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,43,100,100,0,100,100,95,100,96,100,3,100,29,100,100,0,100,100,40,96,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,13,0,83,64,0,76,6,0,0,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,101,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,6=86,88,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,94,92,87,100,87,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,87,0,100,0,20,100,76,2,41,0,41,0,0,9,0,0,0
l35,6=101,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=100,0,100,97,100,100,17,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,0,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,0,100,100,99,100,100,0,0,91,92,3,0,0,0
l37,6=0,0,0,0,0,100,0,78,0,100,100,100,0,21,65,1,100,11,75,99,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,1,100,0,100,66,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100
l38,6=97,47,62,90,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,72,0,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=0,0,96,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,101,100,100,0,0,100,93,100,100,27,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=0,0,100,14,98,100,0,100,0,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,97,100,10,100,91,0,100,44,23,100,100,100,87,0,0,97,100,0,100,100,100,84,0,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,0,100,100
l42,6=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,89,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,0,0,0,86,0,100,99,100,0,99,0,0,0,70,0,0,59,100,55,100,0,93,0,0,100,0,100,100,100,88,0,100,57,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,49
l44,6=0,0,0,0,0,100,0,56,4,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,10,0,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,20,100,0
l45,6=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,74,100,0,98,0,0,0,0,0,100,100,100,0,44,0,0,100,0,100,100,38,0,0,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,6
l46,6=0,0,0,0,0,100,0,100,10,100,2,100,0,0,0,0,0,6,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,85,95,0,0,100,30,100,0,100,100,100,100,59,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,0,0,93,0,92,0,91,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,10,0,90,0,0,0,0,100,0,94,0,94,95,93,89,0,100,17,26,91,100,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,0,100,0,99,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,5,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,66,0,0,0,90,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,98,95,0,0,0,0,92,0,87,0,0,0,0,99,0,91,0,100,100,100,92,95,97,66,0,4,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,0,0,2,57,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,57,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,25,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,2,0,90,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,92,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,65
l6,7=100,100,0,100,2,77,0,2,100,100,100,100,100,90,100,0,100,0,100,0,0,5,100,100,100,100,0,100,100,101,70,100,100,0,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,99,100,99,83,31,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,42,100,0,100,81,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,97,100,95,100,0,84,0,74,0,0,44,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,99,72,90,0,0,7,17,0,100,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,0,100,70,100,2
l12,7=100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,1,100,28,100,100,100,100,0,100,100,100,58,100,100,100,100,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,72,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,69,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,44,100,100,0,3,0,73,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,46,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,99,99,44,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,21,10,0,0,1,2,53,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,85,95,66,99,0,0,52,0,0,0,0,0,0
l19,7=0,0,0,0,100,100,0,100,16,101,100,100,0,101,100,100,100,100,100,0,100,100,98,95,0,0,100,0,100,100,100,93,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,27,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,98
l21,7=100,0,100,100,100,100,0,100,23,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,101,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,99,0,54,0,65,0
l23,7=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,0,100,91,99,83,0,76,0,12,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,97,100,0,100,5,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,28,100,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,0,100,30,100,0,6,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,33,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=2,0,0,8,42,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,21,100,98,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,90,100,3,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,45
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,65,5,100,68,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,36,88
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,97,100,100,100,100,100,84,87,100,100,100,100,100,86,100,100,0,100,101,100,87,100,86,86,93,87,9,88,93,0,87,80,0,80,0,92,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,74,100,0,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,3,84,100,3,97,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,64,0,70,100,0,19,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,36,100,43,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,57,100,91,74,0,9,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,7=100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,7,0,100,100,100,95,99,100,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,7=99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,91,93,100,87,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,85,100,100,100,0,100,0,44,100,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,42,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,100,21,100,100,100,100,66,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,1,0,0,0,0
l37,7=0,0,0,33,93,100,0,100,9,100,100,100,0,0,54,85,100,0,98,100,71,100,100,0,0,0,100,32,100,100,0,99,9,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=0,0,46,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,9,12,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100
l39,7=1,3,90,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,65,0,0,100,100,99,100,100,100,100,99,0,0,100,94,100,32,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l40,7=49,69,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,93,70,91,44,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,100,100,100,90,100,100,42,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l41,7=0,0,0,0,0,100,0,100,0,51,4,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,68,54,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,26,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,7=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0,100,95,97,0,0,0,100,0,100,0,1,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,7=0,0,0,0,0,99,0,78,84,100,0,100,0,0,0,1,0,0,56,100,100,100,47,70,0,0,100,0,100,100,38,7,0,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,69,100,0
l44,7=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,99,0,0,0,100,0,100,84,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,14,100,0
l45,7=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,8,0,0,0,0,0,100,100,100,0,4,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,5,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,64
l46,7=0,0,0,0,0,100,0,99,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,4,100,100,0,0,0,0,100,0,100,42,55,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,0,0,0,90,0,92,0,96,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,12,90,0,0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,100,0,90,0,100,92,95,91,0,100,91,14,91,100,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,0,100,0,84,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,37,0,0,0,100,0,56,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,81,86,0,0,0,0,7,0,16,0,0,0,0,100,0,92,0,100,100,100,5,75,37,0,0,9,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,12,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,20,1,65,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,42,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,12,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,94
l6,8=100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,77,100,49,100,0,100,0,0,21,100,100,100,100,0,100,100,100,13,100,100,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,41,100,100,100,100,85,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,93,0,0,100,3,14,98,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,99
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,88,12,0,100,0,99,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,98,100,83
l12,8=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,92,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,0,100,99,100,100,0,56,0,69,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,87,100,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,99,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,0,2,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,18,0,99,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,0,82,0,0,88,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,77,52,60,100,0,0,94,0,0,0,0,59,0
l19,8=1,0,0,0,100,100,0,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,0,0,100,0,100,70,100,38,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100
l21,8=100,100,100,100,100,100,28,100,48,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,12,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,76,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,6,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,35,100,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,99,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,0,100,1,0,76,100,100,100,0,13,100,100,100,100,100,100,0,100,0,95,71,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,2,13,0,46,100,0,100,91,100,100,100,0,100,100,98,100,97,0,100,100,100,0,100,0,17,0,0,100,100,100,99,0,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,98,100,99,100,0,19,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,97,62
l29,8=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,32,0,99,0,100,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,7,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,0,100,0,84,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,3,0,0,0,0,0
l32,8=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,30,100,68,100,100,100,67,58,99,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,0,52,100,99,100,91,83,0,61,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,0,100,100,100,100,99,100,46,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,8=100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,22,0,97,0,0,15,0,0,0
l35,8=100,86,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l36,8=100,98,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78,100,41,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,75,4,0,2,0
l37,8=0,0,5,97,100,100,0,100,99,100,100,100,0,0,92,100,100,0,99,100,100,100,100,80,0,78,100,83,100,100,0,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=0,0,100,4,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,52,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=44,2,43,0,34,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,3,100,100,87,100,100,100,100,100,0,0,100,99,100,98,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=93,62,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,75,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,82,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l41,8=0,84,0,0,0,100,0,100,3,99,100,100,0,100,0,0,100,0,19,100,100,100,100,100,0,2,100,0,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,8=0,0,0,0,0,100,0,100,11,0,95,100,0,0,0,0,0,0,0,24,100,100,99,0,0,0,100,0,100,0,95,2,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,49,100,0,25,0,44,4,24,98,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,71
l44,8=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,4,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,97,0,0,0,100,0,100,58,100,2,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,39,100,0
l45,8=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,60,0,0,97,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95
l46,8=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,81,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,86,5,0,100,38,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,0,0,0,91,0,99,0,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,96,0,100,100,100,100,0,100,100,31,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,100,0,96,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,50,0,0,100,28,0,0,0,100,0,89,100,0,0,0,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,65,0,0,0,98,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,63,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,90,100,0,91,0,99,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,0,5,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,78,0,100,100,100,101,100,100,5,100,64,98,0,0,1,5,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,94,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,17,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,0,37,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,95,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,12,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0
l6,9=99,100,93,100,0,9,0,100,100,100,100,0,100,6,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,68,100,0,100,100,0,100,16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,13,99,0
l8,9=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,29,78,0,100,13,0,98,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,39,87,4,100,0,100,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,89,96,73
l12,9=100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,49,0,0,0,96,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,20,100,40,0,17,0,2,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,49,100,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,45,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,86,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,1,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,64,19,100,0,0,6,0,0,0,0,25,0
l19,9=0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,40,100,0,100,0,0,83,100,0,0,100,100,1,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,11,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0
l20,9=100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,0,0,56
l21,9=100,100,100,0,100,100,5,100,5,100,101,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,49,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,14,2,46,16,0,83,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,0,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,13,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,86,100,100,78,99,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,14,91,100,100,100,0,10,100,100,100,100,100,100,0,100,0,19,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=70,0,0,0,0,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,1,100,98,0,100,100,100,0,2,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,99
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,1,0,100,90,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,28,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,0,100,4,0,100,0,100,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,0,100,60,0,100,100,100,0,100,2,100,100,0,0,66,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,2,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,98,0,100,100,100,86,100,100,100,0,100,0,100,99,100,0,99,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,82,0,76,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=95,0,1,100,100,100,0,100,95,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,21,100,0,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,9=100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,100,100,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,99,100,100,100,100,40,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100
l36,9=81,46,100,0,100,100,0,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,1,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l37,9=0,0,0,0,98,100,0,100,90,100,100,100,0,0,60,42,100,11,76,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,9,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=0,0,93,0,98,100,0,100,86,100,100,100,0,100,100,0,100,100,13,100,100,100,83,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=5,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,45,0,0,100,100,17,100,100,100,100,100,0,0,100,35,100,31,99,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=80,27,100,0,100,100,0,100,100,100,101,100,99,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,53,100,0,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,80
l41,9=0,0,0,0,0,100,0,100,11,100,100,95,0,6,0,0,0,0,0,100,100,100,5,99,0,0,100,0,100,100,100,100,9,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,95
l42,9=0,0,0,0,0,100,0,13,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,96,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=0,0,0,0,0,100,0,100,99,100,0,100,0,1,0,0,0,0,0,100,100,100,42,0,0,0,100,0,100,96,19,0,0,100,41,100,0,100,100,100,100,100,101,0,100,100,8,99,100,87
l44,9=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,19,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,49,0,0,0,100,0,92,2,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,9=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,4,0,0,99,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1
l46,9=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,49,0,100,0,100,72,101,100,100,100,100,100,52,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,29,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,90,0,100,97,0,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,100,0,100,0,97,94,96,0,0,0,0,0,0,27,0,92,100,0,0,0,0,100,0,52,100,0,0,0,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,72,100,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,21,0,1,0,0,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,0,100,96,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,0,0,11,0,88,0,0,2,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,72,1,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,69,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,0
l6,10=100,100,99,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,49,100,0,100,0,100,0,55,76,100,100,100,100,0,100,91,100,28,100,100,0,100,84,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,5,93,100,100,100,80,100,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,99,100,100,100,100,96,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,59,100,2,100,96,0,99,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,33,96
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,66,0,87,95,89,0,94,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,86,79
l12,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,19,100,100,100,0,100,0,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,49,96,0,69,0,99,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,15,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,56,0,100,0,88,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,94,100,85,100,34,8,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,1,0,79,0,98,1,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,99,25,9,0,0,0,0,68,0,0,0,0
l19,10=0,98,0,0,100,100,0,100,51,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,96,0,43,100,0,100,29,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,101,45,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,10=100,100,100,100,100,100,80,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,80,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,2,98,95,0,62,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,0,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,8,99,100,0,100,71,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,89,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,70,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,61,86,95,100,100,100,0,13,100,100,100,100,100,100,0,100,0,59,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0
l26,10=95,0,3,0,0,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,95,100,100,46,100,100,100,12,65,0,24,0,36,100,97,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,72,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,65,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,17,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,75,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,100,0,94,3,97,100,0,96,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,8,100,96,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,92,100,100,0,100,99,100,100,100,100,96,100,0,100,100,50,100,96,48,0,0,20,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,0,43,0,0,79,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,85,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,5,99,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=100,0,81,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,78,0,100,91,100,100,100,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0
l35,10=100,97,100,100,99,100,33,100,99,100,100,100,22,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,75,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=8,81,100,0,100,100,0,100,96,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,17,100,0,100,100,100,100,0,100,86,100,0,100,100,100,100,100,0,44,0,98,100,0,10,0
l37,10=0,0,3,0,87,100,2,100,55,100,100,100,1,0,95,0,95,88,87,100,100,100,100,100,0,0,100,1,100,100,100,100,93,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,0,98,40,95,100,0,100,99,100,100,100,63,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,16,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=99,12,0,0,0,100,0,100,4,100,100,100,0,0,83,1,100,100,68,100,100,100,100,99,0,0,100,86,100,95,0,74,6,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=28,0,100,93,100,100,0,100,99,100,100,100,95,100,92,99,100,100,48,101,100,100,100,100,1,0,100,100,100,2,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l41,10=0,93,0,0,0,98,0,100,98,100,100,100,9,56,47,0,2,4,0,100,100,100,46,100,0,0,100,0,100,100,100,100,87,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,10=0,0,0,0,0,100,0,20,0,0,63,0,0,0,7,0,0,0,0,0,100,100,2,0,0,0,100,0,100,6,64,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,29
l43,10=0,0,0,0,0,100,0,100,99,100,0,100,0,95,0,0,0,29,0,100,100,100,78,0,0,0,100,0,100,90,100,20,0,100,1,100,36,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,92,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,97,0,0,0,101,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,57,100,0
l45,10=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,70,0,0,100,94,76,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,62,0,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,7
l46,10=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,95,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,55,0,0,0,100,0,100,99,0,86,0,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,0,0,0,0,0,86,0,92,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,90,95,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,100,0,94,0,100,91,99,94,0,100,89,58,94,100,0,100,100
l48,10=0,0,0,0,0,100,0,100,0,2,97,97,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,4,99,1,0,0,100,0,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,87,94,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,89,0,98,0,100,100,100,82,91,3,92,0,4,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,14,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,28,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,0,100,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,23,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,84,0,100,100,80,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,99,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,93,36,96,100,100,49,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0
l6,11=0,100,0,70,0,58,0,100,100,92,100,89,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,50,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,91,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,13,100,92,100,94,0,88,95,77,91,0,65,0
l8,11=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,85,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,57,100,90,100,89,2,3
l10,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,1,71,0,66,0,0,0,78,17,0,9,0
l11,11=100,86,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,83,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,71,89,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,79,0,0,100,0,89,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,100,0,100,0,0,91,100,100,100,100,0,100,1,100,28,100,100,83,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,98,100,29,100,100,0,100,83,100,100,100,0,0,0,100,100,100,24,100,100,100,88,100,0,0,100,54,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,99,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,81,100,100,100,0,0,100,100,99,100,93,0,68,100,93,100,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,24,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,17,0,99,55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,54,100,96,100,100,43,99,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,72,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,89,0,100,100,5,24,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,82,100,100,94,100,2,100,100,0,42,100,100,44,0,0,0
l20,11=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,3,100,100,100,0,39,0
l21,11=100,0,55,77,99,100,0,100,96,100,100,100,3,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,56,100,0,101,30,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,0,3,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,52,0,100,100,0,100,0,100,35,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=76,89,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,79,100,56,100,0,100,0,73,4,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=0,0,0,0,0,100,0,100,20,100,100,75,0,100,44,0,72,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,51,10
l27,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,1,100,100,0,0,23,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,92,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,18,83,94,100,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,10,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,85,100,75,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=92,91,100,81,100,100,0,100,0,100,91,100,0,100,93,100,97,100,29,100,100,100,100,93,0,92,85,13,100,94,0,95,53,93,96,100,100,85,90,0,100,95,0,84,15,0,0,0,0,0
l31,11=101,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,6,0,100,100,100,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,88,90,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,57,0,100,100,100,100,0,100,100,100,15,100,0,0,100,97,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=51,0,0,1,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,27,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,99,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l34,11=100,100,100,100,8,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,15,100,0,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,0,0,100,0,16,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=0,0,98,0,5,100,0,100,100,100,93,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,18,100,96,100,0,0,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l36,11=0,0,100,0,100,100,0,100,22,100,100,100,1,100,15,100,100,100,53,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,16,100,0,70,100,94,100,100,0,0,0,0,56,0,0,0
l37,11=0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,85,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,94,0,62,0,0,100,0,100,94,0,83,0,100,45,100,0,0,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=0,0,0,0,0,100,0,100,81,100,0,100,0,100,0,0,100,82,0,100,100,100,0,88,0,0,100,0,100,100,67,0,0,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,69,0,0,0,0,97,37,0,0,100,100,95,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=0,0,95,0,90,100,0,100,93,100,0,100,0,100,0,97,100,94,0,100,100,100,96,94,0,0,100,94,100,0,100,100,56,100,0,100,100,100,100,100,0,100,97,91,100,100,80,0,0,31
l41,11=0,0,0,0,0,92,0,100,0,100,84,100,0,21,0,0,0,0,0,100,100,100,0,94,0,4,100,0,100,94,99,93,0,100,0,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0
l42,11=0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,0,0,0,95,0,86,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,11=0,0,0,0,0,83,0,99,0,73,0,99,0,0,0,0,0,0,0,60,92,100,0,0,0,0,100,0,76,0,94,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,83
l44,11=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,75,0,0,0,100,0,100,0,97,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,11=0,0,0,0,0,100,0,99,0,96,86,94,0,0,0,0,89,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,46,100,0
l46,11=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,98,0,99,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,99,100,99,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,11,0,89,92,93,0,0,92,21,0,0,98,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,59,0,81,0,0,12,37,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,0,92,95,100,0,0,0,0,0,0,89,100,82,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,67,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,93,96,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,5,100,98,100,100,100,93,0,100,99,100,100,100,100,0,100,95,0,14,0,47,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,0,51,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,85,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,95,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,72,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,83,0,94,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,96,0
l6,12=0,100,100,0,6,100,0,100,100,100,100,100,100,13,100,3,100,90,100,0,99,14,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,12=100,89,100,101,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,81,100,93,100,85,0,93,98,88,101,6,94,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,90,93,100,0,93,0,0,74,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,90,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,75,100,87,76,46
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,95,100,100,100,100,98,88,96,0,48,55,87,69,28,0,83,92,0,83,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,92,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,93,88,91,100,99,100,52,77,14
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,46,100,97,100,100,99,100,100,64,0,91,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,0,86,100,0,100,2,100,0,100,93,0,64,3,0,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,94,99,84,100,94,34,95,7,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,72,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,90,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,18,0,100,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,37,0,100,100,100,100,100,100,69,101,100,100,100,85,100,100,100,83,0,90,61,79,17,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,98,96,0,53,13,50,2,0,48,0,31,0,0,0,0
l19,12=44,5,0,57,100,100,0,100,87,100,100,100,0,100,7,0,100,100,100,0,100,100,90,100,0,0,100,1,100,0,100,0,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,74,100,100,98,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,92,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,1,94,11
l21,12=100,100,96,100,100,100,4,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86
l22,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,81,0,0,92,16,1,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,44,40,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,26,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,85,100,100,0,100,92,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,6,100,100,100,100,100,100,0,100,95,1,16,0,0,53,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,12=0,0,47,4,84,100,0,100,97,100,100,90,0,100,93,64,98,100,88,100,100,100,90,98,0,7,0,90,100,89,100,6,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,92,91
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,94,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,88,96,91,100,0,46,73
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,97,99,11,59,0,87,99,0,0,0
l30,12=100,95,98,94,100,100,84,100,54,100,100,100,84,100,93,100,100,100,93,100,100,100,100,99,65,94,93,96,100,95,0,100,95,100,93,100,100,95,88,93,100,98,0,92,63,0,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,99,93,100,54,94,96,99,0,90,47,0,92,0,0,0
l32,12=100,100,100,100,96,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,89,100,57,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,2,100,99,0,90,47,6,89,6,0,0,0,1,0,0,0,0
l33,12=100,0,88,100,46,100,0,100,100,100,100,100,83,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,94,100,100,100,100,3,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83
l34,12=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,100,96,100,100,100,87,75,0,0,8,0,29,0,0,0
l35,12=93,92,93,99,100,100,0,100,100,100,100,100,92,0,93,91,100,100,92,100,100,100,100,100,82,67,100,94,100,97,100,100,93,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,91,94
l36,12=93,0,100,1,100,100,0,100,89,100,100,100,71,100,93,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,93,100,0,80,100,100,100,100,17,46,0,0,94,0,17,0
l37,12=0,10,0,0,81,100,0,85,84,100,100,100,0,11,84,0,90,89,0,94,100,100,96,99,0,35,100,0,100,96,89,100,85,100,91,100,85,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=93,0,0,88,0,100,0,100,100,100,0,100,88,100,99,82,100,92,75,100,100,100,0,96,0,0,100,97,100,100,96,74,40,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=84,35,0,0,91,100,0,100,0,100,63,91,0,3,81,0,99,91,57,95,100,100,98,0,0,0,100,83,100,94,92,94,13,100,90,100,88,100,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100
l40,12=77,0,100,50,93,100,0,100,97,100,81,100,6,100,42,91,92,100,76,100,100,100,93,98,0,54,100,100,100,100,100,90,93,100,94,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,89,10,0,100
l41,12=70,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,93,91,0,97,90,5,100,100,100,92,98,0,92,100,0,100,96,92,99,9,100,79,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,15,0,87
l42,12=0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,84,97,0,0,8,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,99,0,100,13,0,0,0,100,0,100,30,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84
l43,12=0,0,0,0,1,98,0,100,64,95,1,100,0,15,0,0,5,90,36,44,100,100,0,0,0,0,100,0,100,49,100,93,0,100,0,100,22,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,4,0,0,0,76,0,100,100,100,97,0,0,0,100,0,100,0,86,70,0,100,18,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,12=0,0,0,0,0,100,0,99,0,92,93,100,0,0,0,0,94,83,55,100,100,100,7,79,0,0,100,0,100,90,0,0,2,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,92
l46,12=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,94,100,0,0,0,0,0,5,0,92,100,100,0,71,0,0,100,0,99,94,0,91,0,100,31,100,84,100,100,100,90,99,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,0,0,0,0,0,15,0,87,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,4,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,93,0,97,94,90,0,17,93,94,0,2,100,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,0,87,0,98,0,85,86,79,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,0,0,0,0,91,0,47,0,0,0,0,100,0,93,10,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,44,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,22,77,0,0,0,0,78,0,76,0,0,0,0,79,0,91,0,97,100,100,84,68,77,95,0,80,100,100,95,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,87,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,30,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,0,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,21,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,0,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l6,13=0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,67,100,92,100,0,77,5,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,99,100,0,100,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,65,24,0,81,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,100,0,100,0,96,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,91,100,100,97,13,100,95,0,100,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,91,0,100,88,0,100,100,100,100,0,32,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,92,100,100,59,0,99,1,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,79,100,100,0,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,0,100,0,100,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,94,100,2,100,13,0,1,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,42,18,100,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,47,20,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,31,100,100,100,99,0,98,94,26,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=0,0,0,18,100,100,0,100,57,100,100,100,0,100,0,0,100,100,96,0,100,100,0,100,0,0,100,6,100,0,100,0,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,25,100,100,2,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91
l22,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,77,44,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,0,0,0,67,65,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,13,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,0,100,0,100,99,100,99,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=0,0,13,70,96,100,0,100,100,100,100,100,70,100,27,0,100,100,100,100,100,100,96,100,0,16,0,95,100,100,100,97,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,97
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,71,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,0,64,29
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,0,0,0,0,92,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,80,0,0,75,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,55,100,99,0,0,60,0,0,91,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,86,100,0,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,12,100,100,80,100,100,32,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,23,95,100,98,100,0,100,100,100,100,100,83,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,98,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,101,0,100,24,100,100,98,83,0,0,0,0,0,46,0,21,0
l35,13=100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l36,13=100,97,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,76,100,73,100,0,93,100,100,100,100,18,0,100,37,100,0,0,0
l37,13=0,2,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,62,0,95,64,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,82,100,100,100,58,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,11,0,100,0,100,0,100,100,100,1,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,31,100,60,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=86,4,0,0,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,93,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,25,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=4,0,100,0,100,100,0,100,6,100,24,100,0,100,0,100,100,100,0,100,101,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,81,100,52,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l41,13=83,0,0,0,0,100,0,100,62,100,100,100,0,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,86,0,100,19,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,75,0,61
l42,13=0,0,0,0,0,100,0,0,0,1,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,85,0,92,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91
l43,13=0,0,0,0,0,100,0,100,7,0,56,100,0,0,0,0,1,98,0,26,97,100,0,0,0,0,100,0,79,0,80,85,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,6,100,0,0,5,0,48,100,0,100,100,100,97,0,0,0,100,0,100,0,3,57,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,13=0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,100,72,0,100,100,100,77,88,0,0,100,0,100,21,40,0,0,100,0,100,3,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,99
l46,13=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,92,100,0,0,0,0,0,7,0,88,100,100,0,95,0,0,100,0,100,100,99,100,0,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,84,0,100,100,100,0,10,100,100,0,58,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,98,0,100,0,99,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,64,0,85,0,0,0,0,100,22,100,0,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,83,0,56,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,99,30,90,95,0,91,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,85,1,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,61,100,0,100,83,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,0,5,100,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,0,21,0,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,0,0,59,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,0
l6,14=0,100,100,99,7,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,68,100,86,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,0,100,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,91,0,34,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,11,100,100,100,0,100,0
l10,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,48,22,100,99,98,73,100,0,0,100,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,15,100,100,25,0,68,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,0,100,0,100,65,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,80,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,47,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,0,66,45,100,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,19,100,100,100,100,0,99,99,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=0,0,0,64,100,100,0,100,67,100,100,100,0,100,0,0,100,100,5,0,100,100,96,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,65,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,35,67,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,79,0,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,0,0,0,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0
l26,14=0,0,0,86,91,100,0,100,100,100,100,100,81,100,0,8,100,100,100,100,100,100,94,100,0,0,0,71,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,87,100,100,85,86,100,56,100,0,0,0,0,0,0,0,2,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,0,8,80
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,4,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,89,100,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,59,60,0,96,0,0,98,0,23,0
l32,14=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,0,100,0,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,87,100,95,100,47,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,14=100,3,76,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,8,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,95,65,0,0,0,20,0,84,0,16,0
l35,14=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100
l36,14=100,98,100,0,100,100,6,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,2,100,100,100,100,90,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,97,1,96,0,0,0
l37,14=33,74,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,82,82,0,100,100,100,100,100,0,0,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,27,0,2,80,100,0,100,100,100,99,100,18,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=96,0,42,0,100,100,0,100,0,100,25,100,0,0,96,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,16,100,100,100,100,88,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=4,0,100,0,100,100,0,100,64,100,4,100,0,100,0,100,100,100,7,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,100,65,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,93,100
l41,14=13,0,24,0,0,100,0,100,70,100,100,100,0,77,95,0,100,100,1,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,93,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,32,0,0
l42,14=0,0,0,0,0,100,0,81,0,99,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,6,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=0,0,0,3,7,100,0,100,0,3,70,100,0,0,0,0,34,97,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,90,0,100,99,0,100,0,100,0,100,100,100,81,100,100,0,100,100,100,100,100,91
l44,14=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,60,0,100,100,100,39,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,14=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,53,58,0,0,100,0,100,0,79,0,0,100,0,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99
l46,14=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,2,100,100,0,87,0,0,100,0,100,20,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,69,0,100,100,100,0,60,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,56,0,100,0,98,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,100,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,101,0,100,0,100,100,100,26,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,3,0,100,0,100,100,100,100,0,98,80,0,90,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,101,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,0,90,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,100,100,0,100,78,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75,2
l6,15=68,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,85,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,0,100,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,95,98,20,100,99,0,100,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,96,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,0,100,83,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,32,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,51,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,31,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,11,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,10,100,100,100,99,0,13,45,100,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,100,100,100,100,0,100,49,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=57,0,0,54,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,100,1,92,0,0,100,99,100,0,100,3,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l21,15=100,82,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,100,100,100,101,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,95,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,66,0,0,0
l24,15=100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,0,100,87,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,96,0,100,0,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=0,0,0,1,0,100,0,100,97,100,100,100,0,100,0,82,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,17,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,44,0,100,100,100,100,100,58,100,100,36,76,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,84,100,100,100,0,0,93
l29,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,3,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,99,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,96,0,0,99,0,88,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,0,100,0,90,0,100,0,100,36,100,100,100,100,0,100,100,100,3,100,0,0,100,2,91,47,100,44,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,15=100,0,31,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,21,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79
l34,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,55,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,53,93,0,0,6,0,0,0,0,0,29,0,0,0
l35,15=100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l36,15=100,86,100,4,100,100,0,100,7,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,34,100,100,100,100,90,100,93,100,0,100,100,99,100,100,0,0,94,94,94,0,0,0
l37,15=18,98,0,0,0,100,0,100,25,100,100,100,0,0,95,0,50,2,0,100,100,100,100,100,0,0,100,85,100,100,100,100,55,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,78,0,58,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,99,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=8,0,29,0,100,100,0,100,0,100,99,100,0,0,7,0,100,100,92,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,66,100,62,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=0,0,100,0,0,100,0,100,100,100,96,100,0,100,0,100,100,100,5,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,3,69,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,94,99
l41,15=0,0,11,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,34,6,1,100,100,2,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,7,7,0
l42,15=0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,97,97,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,99,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,1,0,4,100,0,100,0,100,98,100,0,10,0,0,48,100,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,89,0,100,94,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,98
l44,15=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,33,100,0,0,17,100,98,90,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,15=0,0,0,0,0,100,0,57,0,100,100,100,0,0,0,0,96,0,0,100,100,100,25,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89
l46,15=0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,69,0,0,100,0,100,0,98,97,0,100,77,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,13,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,97,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,100,0,100,0,100,100,100,83,13,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,0,0,0,49,0,100,0,100,100,100,24,0,100,26,0,84,100,100,100,0

