t=2017-06-21_00.29.07

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03db9683
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03da9672
a3=0x054332ff03d69369
a4=0x054332ff03db9976
a5=0x054332ff03d69680
a6=0x054332ff02d73160
a7=0x054332ff03d9a369
a8=0x054332ff03d4b769
a9=0x054332ff03da9783
a10=0x054332ff03d58671
a11=0x054332ff02da2360
a12=0x054332ff03dfb281
a13=0x054332ff02da1862
a14=0x054332ff03d9b081
a15=0x054332ff03d89371
a16=0x054332ff03dba783
a17=0x054332ff03dba272
a18=0x054332ff03dba279
a19=0x054332ff03d9b269
a20=0x054332ff03dca380
a21=0x054332ff03dcb676
a22=0x054332ff03d9a778
a23=0x054332ff03d79980
a24=0x054332ff03d69669
a25=0x054332ff02d41761
a26=0x054332ff03db8579
a27=0x054332ff03de9576
a28=0x054332ff03d7a668
a29=0x054332ff03d99582
a30=0x054332ff03d9c069
a31=0x054332ff03dfc276
a32=0x054332ff03da9880
a33=0x054332ff03dba180
a34=0x054332ff03d88572
a35=0x054332ff03dd9276
a36=0x054332ff03d89379
a37=0x054332ff02d91861
a38=0x054332ff03dca870
a39=0x054332ff03d69671
a40=0x054332ff03d99381
a41=0x054332ff03d68775
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff03dbc076
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,90,97,100,100,99,100,100,100,100,100,100,89,100,100,90,94,93,87,100,86,100,0,100,80,89,90,74,91,0,75,58
l1,0=100,0,100,100,100,99,90,100,92,100,100,100,78,86,88,100,100,93,100,93,93,100,100,88,101,100,100,94,100,90,100,96,32,89,93,1,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,92,100,100,100,81,100,100,100,86,92,95,100,100,100,21,100,88,83,100,100,100,100,100,100,86,89,90,100,1,100,100,100,88,92,80,78,76,87,0,77,51,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,100,0,88,100,87,100,92,100,100,100,64,88,90,100,100,100,89,100,100,85,100,100,100,100,100,86,100,90,93,100,90,88,100,89,85,0,88,84,88,88,0,73,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,100,92,0,100,100,0,100,84,89,0,61,0,100,100,100,89,100,0,89,100,100,88,57,98,100,100,100,92,100,33,100,80,90,89,84,100,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,92,100,100,100,0,100,89,100,100,100,92,30,100,100,100,100,91,100,84,100,100,100,94,100,85,100,100,100,89,100,100,89,90,100,100,99,89,85,88,89,91,84,92,85,91,91,52,88,0
l6,0=100,93,100,86,90,100,0,84,100,100,100,92,99,100,100,100,97,90,100,82,100,100,100,90,81,100,100,100,100,100,99,100,100,80,86,100,100,100,86,100,88,100,79,0,92,89,94,27,9,2
l7,0=100,100,100,100,0,93,80,0,61,100,100,100,45,0,87,100,99,100,89,100,92,79,100,100,100,100,100,97,31,0,100,100,0,100,100,29,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,89,81,93,100,100,100,53,0,86,89,91,100,100,100,100,94,52,100,1,100,100,98,86,87,91,100,100,100,88,100,85,100,0,65,100,25,100,64,30,0,89,0,29,0,1,0,0,0,0
l9,0=100,100,100,100,87,100,100,100,85,0,100,100,73,85,94,100,35,100,96,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,26,98,100,92,100,100,89,69,92,0,84,53,82,0,88,57,0,0,0,0,0
l10,0=100,100,100,100,94,100,100,100,93,100,0,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,96,100,91,100,100,85,100,100,100,83,88,73,0,0,7,1,77,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,100,6,100,96,100,91,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,87,100,100,100,100,86,0,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0
l12,0=89,77,93,53,68,30,100,32,100,68,80,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,8,92,85,100,75,100,0,5,100,0,34,100,70,100,86,100,97,100,100,100,100,100,100,0,75,73
l13,0=100,76,96,90,0,100,100,0,94,90,89,87,100,0,100,100,95,4,100,0,100,93,90,10,99,87,90,100,83,100,58,84,100,0,82,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81
l14,0=100,98,93,87,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,0,99,89,100,100,76,100,100,100,90,86,100,100,101,92,100,100,100,100,89,97,100,100,100,100,84,91,100,80,88,96,94,92,10,87,0
l15,0=100,100,100,100,85,100,92,100,92,100,100,100,86,88,85,0,100,100,91,83,91,100,100,92,100,100,100,100,100,92,100,100,76,96,92,87,85,91,84,88,89,63,18,31,85,77,0,0,91,0
l16,0=100,100,100,100,100,100,92,83,92,35,100,100,0,90,86,100,0,87,88,33,88,86,100,93,100,100,100,100,100,91,100,86,82,0,92,88,0,90,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,0,9,100,100,100,0,97,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,0,100,100,49,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,93,40,91,100,100,100,87,100,90,91,94,87,89,100,92,96,88,0,49,97,100,89,93,0,87,91,100,94,90,91,84,100,0,87,91,85,100,85,89,88,86,81,89,0,69,90,0,0,0
l19,0=100,93,100,100,0,88,60,100,0,100,100,100,0,0,68,100,38,100,52,0,81,0,100,100,0,100,93,95,0,22,92,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,86,91,100,84,100,100,84,98,100,100,92,100,100,100,92,92,0,92,59,0,100,100,83,87,100,100,100,100,100,92,100,100,0,86,100,88,100,89,87,89,100,52,86,76,89,95,24,12,0
l21,0=100,89,92,88,100,100,100,82,100,87,36,92,89,88,100,100,95,86,100,0,100,0,92,59,86,87,96,100,100,89,92,88,86,0,87,91,20,90,86,80,0,91,0,0,0,81,0,0,0,0
l22,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,88,40,100,100,85,100,89,0,91,91,18,0,45,0,38,0,31,0
l23,0=100,93,100,100,86,91,90,100,77,100,100,100,0,24,90,100,91,100,89,100,81,50,100,0,100,100,85,87,2,16,48,100,62,100,100,27,80,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,0=100,100,100,100,54,100,99,100,92,100,100,100,21,89,100,100,100,100,4,0,100,90,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,47,95,100,92,79,92,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,87,88,100,100,100,100,92,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,89,99,91,100,85,93,0,0,1,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,21,94,100,100,100,100,76,74,97,99,3,0,0,0,1,0,0,0
l27,0=100,92,100,85,100,100,100,85,100,100,88,89,84,100,100,100,100,92,100,88,100,100,100,91,87,100,100,0,91,100,92,100,90,75,89,100,88,100,88,86,89,100,0,0,89,89,89,0,0,7
l28,0=100,100,93,100,100,100,100,22,100,100,88,100,65,84,100,100,100,92,91,0,100,100,100,5,100,100,100,100,0,86,100,84,88,73,87,88,88,95,0,0,80,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=100,86,97,83,87,100,100,0,100,15,99,93,100,100,100,100,100,50,100,7,100,89,88,4,95,100,100,100,88,0,92,84,100,5,87,100,100,100,100,100,100,100,84,74,100,100,100,84,88,0
l30,0=100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,1,84,100,100,100,100,100,87,100,100,100,42,100,100,100,100,100,90,0,100,72,9,90,100,80,88,0,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=100,100,100,100,45,100,100,100,92,100,100,100,2,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,87,100,0,0,100,100,100,83,92,24,3,81,1,0,1,0,0,0,0,0,0
l32,0=100,37,9,89,100,90,100,0,100,83,80,65,100,100,100,51,89,0,100,0,100,100,85,78,33,91,19,100,82,100,83,0,0,11,51,100,100,100,68,100,50,100,0,91,100,100,0,0,0,0
l33,0=90,86,100,100,74,100,72,100,0,100,100,100,1,0,83,100,0,100,0,100,0,4,11,100,100,94,90,71,80,16,24,100,11,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,15,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,90,100,100,28,100,0,0,100,67,20,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=100,1,100,88,89,100,100,26,91,98,95,90,100,100,100,100,94,55,100,0,100,100,100,44,93,100,100,100,95,100,100,91,100,0,0,0,100,97,100,100,100,100,82,92,100,100,100,81,100,93
l36,0=100,0,100,68,85,100,100,0,10,56,83,92,66,100,100,100,0,0,100,0,100,11,88,87,64,90,100,100,87,100,82,81,100,0,98,100,0,95,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,0=100,0,92,0,100,100,100,0,100,85,84,75,100,88,100,94,93,0,100,0,100,100,87,0,83,88,94,100,88,100,86,84,100,0,69,88,89,0,86,85,70,100,1,74,0,0,42,0,0,0
l38,0=100,0,95,79,0,100,99,0,62,0,67,0,100,100,100,65,0,0,93,0,100,86,80,0,0,0,85,100,1,100,0,47,82,0,52,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,100
l39,0=100,0,83,66,0,100,100,0,28,83,0,0,100,100,82,96,11,0,100,0,100,78,0,0,0,0,77,92,0,100,0,5,100,0,0,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,18,100,72
l40,0=0,0,74,80,0,88,100,0,0,53,0,0,95,100,100,89,0,0,87,0,100,0,84,0,0,6,98,100,72,100,0,77,38,0,0,100,100,68,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,0=100,0,92,85,84,100,100,7,95,85,7,0,100,100,100,22,0,0,100,0,100,90,83,0,0,43,87,100,90,100,62,4,100,0,85,100,92,100,100,100,99,0,80,57,100,100,100,83,51,93
l42,0=100,0,12,0,0,89,99,0,0,0,1,0,100,100,100,1,0,0,86,0,74,0,1,0,0,0,2,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,1,100,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,0=100,0,83,19,0,96,0,0,11,82,48,0,100,100,96,2,0,0,91,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,0,95,0,0,100,100,83,100,100,100,39,100,0,100,100,100,98,100,57
l44,0=100,0,73,0,0,77,100,0,0,55,0,0,100,100,100,66,0,0,2,0,83,0,8,0,0,0,0,89,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,53,100,0
l45,0=61,0,0,0,0,86,92,0,0,0,0,0,100,100,100,33,0,0,67,0,96,64,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,33,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,97
l46,0=100,0,0,0,0,100,100,0,1,0,0,0,100,100,100,0,0,0,87,0,100,5,13,0,0,0,0,100,0,100,0,0,1,0,0,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,100,100,0,100,4,100,74,100,98,27,86,100,0,100,100
l48,0=82,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,85,100,100,100,0,0,0,0,21,0,3,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,100,100,0,100,97,100,51,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,38,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,39,100,92,96,41,0,80,100,100,100,0

l0,1=0,94,92,84,100,100,89,91,100,93,88,90,92,90,100,88,98,89,100,92,88,100,100,87,89,87,87,100,90,85,84,85,87,90,91,94,91,94,82,93,83,88,91,91,88,95,90,0,37,26
l1,1=91,0,100,86,91,86,92,91,88,90,94,86,89,89,94,100,100,90,87,93,89,90,100,89,99,92,100,94,100,86,100,83,81,83,88,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=91,98,0,100,95,100,90,100,0,100,100,100,95,89,93,100,86,100,88,100,95,88,95,100,100,100,100,97,83,86,87,100,0,100,100,90,90,92,14,92,84,91,0,0,29,0,0,0,0,0
l3,1=92,91,100,0,93,88,93,100,87,100,100,100,94,89,91,100,88,100,92,94,92,90,100,100,100,100,100,91,92,84,88,100,90,91,100,90,88,89,87,91,93,85,0,87,0,0,0,0,0,0
l4,1=100,91,97,89,0,100,91,0,100,92,92,0,4,0,100,96,91,90,88,0,93,100,88,89,93,90,89,100,100,89,100,57,95,86,89,94,91,93,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=100,91,92,92,100,0,100,0,87,90,92,88,90,91,99,100,92,90,94,87,100,100,89,92,93,95,101,100,100,83,100,90,91,88,88,94,86,94,86,95,94,93,92,92,88,91,90,87,91,0
l6,1=100,90,94,92,92,100,0,90,100,89,88,90,94,100,100,95,86,91,100,93,100,100,98,93,92,94,94,100,88,88,87,86,100,88,89,100,92,100,84,90,89,88,93,0,91,95,92,82,0,21
l7,1=100,100,100,100,0,0,92,0,25,100,100,100,87,1,92,100,85,100,88,100,90,91,92,100,100,100,95,91,84,0,90,100,0,98,100,91,0,31,0,5,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=100,93,12,86,100,100,100,2,0,92,89,91,96,88,100,89,86,84,100,0,94,100,94,91,93,87,91,100,100,89,93,83,89,20,92,93,57,100,86,0,36,91,0,86,0,56,13,0,0,0
l9,1=90,92,100,100,90,88,92,100,91,0,100,100,92,93,89,100,88,100,89,92,90,88,90,100,93,100,100,93,89,13,87,100,89,84,100,91,87,91,2,95,0,13,0,88,0,0,11,0,0,0
l10,1=89,97,100,100,92,100,100,100,91,100,0,100,91,89,100,100,100,100,89,100,94,29,100,100,100,100,100,92,98,88,100,100,89,99,100,92,94,91,87,0,0,0,11,68,0,27,24,0,0,0
l11,1=94,100,100,100,0,92,97,100,89,100,100,0,0,91,100,100,97,100,88,93,92,95,100,89,100,100,100,92,100,87,100,100,84,87,100,92,92,91,0,64,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0
l12,1=89,91,94,86,93,88,90,90,87,89,89,0,0,100,100,89,15,0,92,0,100,86,0,0,28,88,87,100,89,100,77,31,100,5,0,100,88,100,86,100,86,100,93,100,100,100,89,0,90,87
l13,1=93,91,93,63,0,94,100,0,90,89,91,85,100,0,100,93,92,68,87,0,87,88,93,62,87,87,90,100,89,100,31,83,88,0,88,100,100,90,100,100,100,100,90,89,100,100,100,93,100,83
l14,1=100,90,96,89,100,100,100,92,100,89,90,91,93,96,0,95,85,89,100,91,100,100,89,90,90,87,100,100,87,88,88,82,87,85,89,97,92,100,87,94,85,100,89,86,88,88,89,23,92,0
l15,1=88,90,100,84,94,100,91,90,90,100,89,92,93,89,91,0,87,91,88,95,90,86,100,94,100,100,100,94,100,86,92,100,91,86,90,90,90,87,80,92,90,75,0,67,89,78,77,0,89,0
l16,1=91,100,91,89,99,100,86,88,88,87,86,92,3,90,94,99,0,88,90,90,90,88,96,90,85,89,100,97,100,88,100,86,85,4,92,92,11,91,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,1=99,95,100,100,92,100,98,100,38,100,100,100,0,9,100,100,97,0,84,100,0,82,100,100,100,100,100,99,100,85,100,100,0,100,100,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=100,87,95,86,93,87,96,91,100,92,90,88,91,90,100,85,90,88,0,31,89,100,91,89,0,91,88,100,90,87,90,84,90,0,90,95,88,100,84,92,85,90,88,88,0,91,91,0,0,0
l19,1=93,94,100,100,2,93,89,100,0,100,100,95,0,0,93,89,87,100,81,0,69,0,91,100,59,87,92,92,0,42,86,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=100,94,94,94,92,100,100,87,88,92,89,90,100,100,100,87,87,0,100,37,0,87,100,87,93,89,90,100,88,100,86,83,100,0,93,100,90,100,86,95,88,92,86,88,87,87,87,67,0,0
l21,1=100,91,94,92,100,91,90,86,100,92,4,90,92,88,100,91,88,90,100,0,88,0,94,91,91,88,95,100,91,83,87,86,92,0,92,93,93,94,85,93,0,93,0,0,0,85,5,0,0,0
l22,1=100,100,94,100,100,100,95,92,93,100,100,100,0,91,94,100,100,87,90,93,100,89,0,88,100,100,100,100,100,90,100,99,89,83,100,89,93,90,87,0,82,92,22,0,13,0,4,0,22,0
l23,1=90,89,100,100,91,88,91,100,88,100,100,88,0,82,93,87,86,100,89,100,90,90,90,0,91,91,87,91,0,73,89,100,89,100,90,46,97,1,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0
l24,1=100,100,100,100,93,100,87,100,90,100,100,100,32,92,95,100,100,87,0,82,93,90,100,89,0,100,100,97,94,88,86,100,70,85,100,91,90,91,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=93,97,100,100,96,88,100,95,90,100,100,100,91,89,100,100,93,100,89,90,91,90,100,90,100,0,100,100,100,86,100,100,90,85,89,100,92,92,53,54,79,67,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=100,100,100,100,90,100,100,91,90,100,100,98,92,90,100,100,100,100,90,93,91,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,26,87,87,100,91,91,70,95,88,88,0,0,0,0,24,0,0,0
l27,1=100,93,89,85,100,100,100,88,100,95,90,89,94,90,100,92,88,93,100,95,100,100,89,92,89,92,90,0,86,86,90,82,87,0,88,92,89,92,90,92,87,89,0,34,90,92,88,0,0,0
l28,1=100,100,94,88,100,100,91,92,85,94,94,89,94,93,93,100,100,88,92,0,94,97,92,0,88,91,87,92,0,84,100,84,90,55,92,92,94,89,0,0,94,92,0,0,3,0,0,0,0,0
l29,1=100,90,97,94,92,100,100,0,95,86,91,92,100,100,100,89,86,89,95,61,100,91,93,71,89,91,88,100,87,0,90,85,100,34,90,100,100,100,86,100,91,100,96,0,91,88,90,89,94,80
l30,1=91,100,92,88,100,100,91,96,89,90,89,89,64,76,100,100,100,90,89,93,92,100,100,90,90,87,100,90,100,84,0,89,85,0,93,93,88,90,0,24,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=94,96,100,100,90,100,87,100,85,100,100,100,19,96,100,100,91,100,89,100,93,86,100,100,100,100,100,100,89,85,85,0,0,100,100,93,88,92,84,96,66,79,0,31,0,75,8,0,0,0
l32,1=87,62,0,87,90,91,100,0,100,85,87,19,100,100,100,91,68,0,100,0,100,100,87,88,1,90,0,100,75,100,60,0,0,0,62,100,99,100,53,100,0,100,5,94,100,90,0,0,0,0
l33,1=89,94,100,90,92,87,21,91,0,100,100,89,0,0,90,100,0,100,0,100,0,0,39,100,91,88,92,0,9,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=89,91,100,100,93,100,100,100,91,100,100,100,0,88,100,100,92,100,88,100,89,91,100,100,100,92,100,100,95,84,100,100,76,100,0,91,87,90,25,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=89,0,93,88,96,100,100,88,87,94,86,93,99,100,100,87,84,92,90,0,100,100,90,70,84,91,100,100,88,100,86,82,93,0,90,0,100,90,100,100,92,100,92,86,100,88,88,92,88,89
l36,1=100,11,98,74,94,100,96,0,34,89,88,95,90,100,100,100,1,0,98,0,100,87,93,93,89,89,91,100,88,100,87,85,100,0,90,100,0,91,100,100,100,13,100,100,100,100,100,92,100,100
l37,1=100,86,94,91,92,88,100,1,100,93,92,90,93,89,100,90,91,0,100,0,100,89,89,0,86,92,91,100,87,82,89,88,100,0,92,94,91,0,85,95,90,100,33,88,0,59,81,0,11,0
l38,1=94,0,44,92,0,100,90,0,65,8,83,0,100,100,99,6,0,0,86,0,100,89,88,0,0,0,7,100,0,97,0,73,70,0,0,100,100,89,0,99,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100
l39,1=100,4,95,88,25,100,100,0,1,90,0,25,100,100,91,90,0,0,100,0,91,90,5,0,0,33,88,91,0,100,30,84,100,0,0,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,91,0,96,88
l40,1=90,0,93,91,0,85,89,0,46,1,0,0,94,100,97,91,0,0,89,0,93,23,81,0,0,67,90,91,87,100,0,44,70,0,0,100,100,93,100,93,0,89,100,100,100,100,100,94,100,90
l41,1=93,0,96,52,95,89,86,0,86,53,0,0,100,98,100,6,0,0,91,0,92,91,89,0,0,1,90,92,91,100,85,37,100,0,92,100,0,100,84,100,85,0,88,51,98,88,86,91,90,82
l42,1=95,0,0,0,0,92,92,0,0,0,0,0,94,100,92,0,0,0,86,0,84,0,2,0,0,0,0,0,0,99,0,0,13,0,0,91,100,0,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,87
l43,1=89,0,2,73,0,90,0,0,73,94,49,0,100,100,95,30,0,0,88,0,88,0,0,0,0,0,0,58,0,0,0,1,89,0,0,100,100,92,100,100,100,65,100,0,100,100,100,94,100,89
l44,1=92,0,91,0,0,87,91,0,0,0,0,0,100,100,94,87,0,0,0,0,93,0,11,0,0,0,0,93,4,100,0,0,100,0,0,100,100,0,101,100,100,100,100,100,0,100,89,69,100,0
l45,1=88,0,32,0,0,92,92,0,59,0,26,0,100,100,92,74,0,0,92,0,93,89,0,0,0,0,0,94,0,85,0,76,86,0,0,94,100,75,85,100,100,91,100,100,100,0,91,89,100,84
l46,1=94,0,0,0,0,94,92,0,20,85,17,0,100,100,100,56,0,0,91,0,100,39,24,0,0,0,6,90,0,100,0,5,0,0,0,92,100,87,100,94,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100
l47,1=0,0,0,0,0,69,2,0,0,0,0,0,0,96,6,0,0,0,0,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,97,100,0,100,0,100,92,100,80,35,79,100,0,100,100
l48,1=88,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,94,100,95,88,0,0,0,0,3,0,46,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,91,100,34,100,96,100,89,100,100,100,100,100,86,0,90
l49,1=58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,69,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,100,100,0,100,66,100,83,87,86,0,91,100,100,100,0

l0,2=0,94,86,91,100,100,86,94,100,89,93,92,92,93,100,94,98,88,100,91,91,100,91,96,90,91,90,100,100,96,89,94,88,87,92,89,92,100,90,90,90,91,95,92,89,93,0,28,89,84
l1,2=92,0,96,92,93,92,85,92,83,91,98,98,83,91,94,100,100,92,86,95,96,98,100,94,100,91,100,98,100,94,100,98,95,89,94,0,88,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=95,100,0,100,93,93,88,100,81,100,100,100,92,95,95,100,93,100,88,100,89,95,98,100,100,100,100,100,91,92,89,100,58,100,100,85,91,93,0,78,83,84,0,34,16,2,6,0,2,0
l3,2=91,100,100,0,92,90,89,100,81,100,100,100,94,91,93,100,92,100,93,100,91,94,100,100,100,100,100,100,91,95,90,100,93,87,100,86,7,89,89,90,65,92,0,66,2,0,0,0,0,0
l4,2=100,91,85,92,0,100,89,0,100,94,93,0,30,91,100,100,96,84,94,17,91,100,88,94,88,89,92,100,100,94,100,92,94,87,89,88,91,100,0,89,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=100,92,95,97,100,0,100,92,100,90,91,86,93,90,90,100,94,88,87,89,100,92,100,90,92,92,100,100,100,92,100,99,89,92,89,100,97,96,84,90,88,92,92,88,88,93,90,92,94,0
l6,2=100,90,86,93,87,100,0,91,100,88,94,87,96,100,100,100,95,91,100,90,100,100,98,90,93,94,100,100,100,100,92,94,100,87,90,100,91,100,86,89,90,92,96,0,85,93,91,92,87,0
l7,2=100,101,100,100,0,92,88,0,0,100,100,100,17,0,96,100,94,100,90,100,95,69,100,100,100,100,100,97,88,0,100,100,0,91,100,87,0,70,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,2=100,87,86,95,100,100,100,0,0,93,94,91,93,93,100,86,95,89,100,0,90,100,96,95,93,91,93,100,100,93,100,93,100,88,91,89,0,100,91,0,91,95,0,92,0,92,0,0,0,0
l9,2=93,100,100,100,87,90,89,100,87,0,100,100,94,87,95,100,93,100,88,100,89,94,100,100,100,100,100,100,89,92,92,100,93,92,100,92,91,92,90,91,0,0,0,91,0,0,85,0,0,0
l10,2=100,100,100,100,93,100,100,100,94,100,0,100,97,100,96,100,100,101,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,90,100,100,89,91,100,89,0,0,52,0,8,0,42,52,0,0,0
l11,2=95,100,100,100,0,93,100,100,82,100,100,0,0,90,100,100,93,100,86,100,99,92,100,100,100,100,100,100,93,90,100,100,91,92,100,86,93,94,0,59,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=92,86,90,92,52,93,100,78,80,91,94,0,0,100,100,90,90,0,91,0,100,92,0,0,2,87,92,100,88,100,82,79,100,80,3,100,90,100,85,100,95,100,93,100,100,100,90,0,86,90
l13,2=93,81,82,96,84,98,100,7,84,95,92,87,100,0,100,95,95,83,94,0,100,94,89,95,91,89,91,100,86,100,0,91,100,0,87,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,91
l14,2=100,88,83,97,100,100,100,91,100,88,97,93,98,90,0,89,92,87,100,91,100,100,87,89,87,87,100,100,97,94,94,93,94,86,92,100,100,100,89,90,89,100,91,88,93,94,92,93,90,0
l15,2=90,100,100,100,88,100,87,98,83,100,100,100,96,88,91,0,93,100,87,90,88,90,100,92,100,100,100,100,91,92,100,100,91,94,90,86,93,86,1,91,91,87,4,75,87,82,73,0,89,0
l16,2=92,100,95,100,91,100,93,95,81,88,100,100,90,89,91,100,0,87,90,89,91,93,100,92,100,100,100,100,100,93,100,90,89,88,88,89,91,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,2=95,100,100,100,89,100,100,100,83,100,100,100,0,88,100,100,97,0,73,100,34,93,100,100,100,100,100,100,91,89,100,100,0,100,100,84,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=100,90,88,95,93,94,90,92,100,94,93,89,96,97,100,92,94,74,0,92,93,100,90,91,90,86,90,100,89,93,92,92,95,88,85,88,93,100,80,93,92,93,92,93,17,94,91,0,0,0
l19,2=91,88,100,100,8,93,86,100,0,100,100,100,0,0,93,100,90,100,89,0,23,0,94,100,90,95,92,98,0,87,92,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=100,89,87,97,88,100,100,93,87,91,93,87,100,96,100,89,95,13,100,5,0,100,91,89,94,89,92,100,92,100,94,91,100,77,92,100,94,100,88,89,91,88,95,93,88,94,93,89,65,0
l21,2=100,90,83,91,100,95,91,91,100,91,0,87,88,88,100,91,95,88,100,0,89,0,86,91,89,88,90,100,91,89,92,90,89,3,88,86,94,90,88,90,85,90,0,58,0,83,3,0,4,0
l22,2=100,100,100,100,91,100,100,94,84,100,100,89,0,95,94,100,100,87,89,90,99,93,0,93,100,100,100,100,100,97,100,100,94,88,97,90,93,95,94,88,49,95,67,0,87,0,63,0,78,0
l23,2=92,91,100,100,90,92,86,100,86,100,100,89,0,88,89,100,95,100,86,100,88,92,90,0,97,100,92,95,88,93,94,100,91,100,100,88,97,0,0,46,0,75,6,0,0,0,0,0,0,0
l24,2=97,100,100,100,93,100,85,100,86,100,100,100,4,87,94,100,99,94,87,93,91,91,100,93,0,100,100,100,88,96,94,100,69,85,100,92,93,91,0,0,10,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=92,100,100,100,93,91,100,100,82,100,100,100,91,94,92,100,95,100,92,95,100,93,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,93,86,100,100,96,92,64,73,86,56,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=100,100,100,100,92,100,100,95,95,100,100,100,95,85,100,100,100,100,88,91,100,95,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,8,90,100,99,90,94,89,89,90,93,0,0,60,9,55,0,0,0
l27,2=100,88,89,95,100,100,100,94,100,94,96,88,92,86,100,88,93,88,100,89,100,100,94,94,89,88,90,0,92,94,87,95,92,73,86,92,94,90,86,89,91,93,0,91,84,93,86,0,63,0
l28,2=100,100,89,91,100,100,84,92,82,91,92,90,93,89,91,101,100,88,92,0,89,100,98,87,87,92,91,95,0,93,100,94,72,53,94,87,94,91,0,0,92,91,0,34,1,0,0,0,0,0
l29,2=100,91,91,97,95,100,101,0,84,88,95,89,100,100,100,90,94,88,100,87,100,90,95,93,90,93,96,100,87,0,93,97,100,67,89,100,100,100,95,100,100,100,95,88,88,96,100,92,95,88
l30,2=94,100,90,94,100,100,93,95,100,93,100,100,84,0,91,100,100,97,91,92,100,93,100,91,100,100,100,100,100,97,0,100,88,0,92,92,79,86,0,48,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=95,100,100,100,86,100,100,100,82,100,100,100,63,91,100,100,93,100,92,100,100,90,100,100,100,100,100,100,90,93,100,0,1,100,100,89,93,91,87,89,4,79,0,33,0,77,75,0,0,0
l32,2=94,87,80,91,92,91,100,0,100,93,95,89,100,100,100,92,91,0,100,0,100,91,90,91,67,91,3,100,75,100,89,3,0,0,17,100,100,100,89,100,93,100,93,100,100,100,72,0,0,0
l33,2=91,89,100,100,90,92,88,93,82,100,100,89,71,0,96,100,93,100,88,100,85,0,76,100,89,98,90,91,54,62,0,100,0,0,100,0,0,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=97,87,100,100,91,100,88,100,82,100,100,100,0,86,93,100,98,100,80,100,90,91,100,100,100,100,100,100,90,92,94,100,1,100,0,87,97,92,64,0,0,89,0,38,0,0,0,0,0,0
l35,2=92,0,96,95,91,100,100,95,83,92,96,87,96,100,100,100,94,87,90,0,100,92,99,88,91,100,100,100,89,100,91,88,100,0,90,0,100,87,100,100,100,100,93,90,100,90,87,91,89,89
l36,2=100,90,85,20,93,100,87,0,0,88,92,89,100,100,100,88,83,0,100,0,95,91,88,93,92,91,88,100,90,100,83,94,100,0,91,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,2=100,89,89,95,88,95,100,69,100,87,93,90,92,91,100,92,94,0,100,0,100,91,87,0,87,90,91,100,87,91,88,94,100,0,89,87,91,0,84,90,89,95,67,86,0,83,67,0,20,0
l38,2=92,0,0,94,0,91,91,0,76,88,97,0,97,100,100,1,0,0,86,0,90,92,86,0,0,78,88,96,1,100,0,94,96,0,85,100,100,90,0,100,100,100,100,100,84,89,100,100,100,92
l39,2=94,0,92,95,89,100,100,54,0,90,0,63,100,100,100,91,0,0,100,0,95,92,87,80,0,80,91,93,5,100,75,93,100,81,0,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,92,0,92,92
l40,2=92,0,87,89,0,95,91,0,80,2,0,0,91,100,88,91,0,0,89,0,100,86,44,0,12,85,90,100,91,100,0,23,91,0,0,100,100,91,100,90,0,92,100,100,100,100,100,90,100,91
l41,2=92,0,87,93,93,93,88,84,84,0,80,0,100,100,100,91,0,10,90,0,94,92,87,86,80,74,86,100,88,100,92,90,100,0,92,100,94,100,87,100,92,0,95,94,88,95,94,95,89,74
l42,2=89,0,0,0,0,91,86,0,0,0,1,0,95,100,91,0,0,0,88,0,91,0,36,8,0,0,0,0,0,97,0,0,90,0,0,86,100,80,100,89,100,93,0,100,100,100,100,90,100,89
l43,2=93,0,32,74,0,89,0,0,82,94,6,0,100,100,88,79,0,0,90,0,92,28,0,0,0,0,0,98,9,85,0,20,100,0,39,100,100,89,100,100,100,93,100,0,100,100,100,85,100,93
l44,2=93,0,22,5,0,99,97,0,0,0,0,0,100,100,96,90,0,0,19,0,93,0,80,0,0,0,48,96,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,94,100,100,100,100,100,0,100,94,27,100,0
l45,2=96,0,5,0,0,92,89,0,84,0,61,0,100,100,91,85,0,0,94,0,92,80,0,0,0,0,1,95,0,95,0,90,91,0,0,91,100,86,99,100,100,95,100,100,100,0,100,48,100,91
l46,2=0,0,7,0,0,93,98,0,0,86,80,0,90,100,100,53,0,0,90,0,100,0,32,0,0,0,43,92,0,100,0,83,59,0,0,98,100,84,100,89,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100
l47,2=34,0,0,0,0,83,73,0,0,0,0,0,0,100,82,0,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,86,100,0,100,0,100,86,100,72,9,27,100,0,100,100
l48,2=93,0,0,0,0,97,63,0,0,0,0,0,97,100,92,91,0,0,0,0,68,1,27,0,0,0,0,54,0,97,0,0,0,0,0,93,100,29,100,90,100,92,100,100,100,100,100,90,0,95
l49,2=55,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,57,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,95,100,0,100,75,100,8,98,93,0,94,100,100,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,95,100,100,100,100,88,100,94,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,97,100,99,100,96,85,88,100,82,90,85,92,89,0,92,2
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,5,91,100,100,100,94,95,86,101,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,86,90,90,6,89,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,93,100,100,100,91,100,100,100,90,90,95,100,100,100,93,100,99,93,100,100,100,100,100,100,94,100,99,100,5,100,100,99,99,99,70,86,91,84,0,75,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,89,100,100,100,93,100,100,100,93,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,88,100,100,90,100,100,100,0,100,93,90,12,90,0,84,2,24,0,0,0,0
l4,3=100,100,100,99,0,100,96,0,100,100,100,8,0,88,100,100,100,92,100,45,100,100,100,93,92,100,100,100,100,98,100,94,100,89,89,92,87,100,0,80,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,89,87,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,86,89,100,100,100,100,91,89,90,100,12,90,88,89,98,92,93,0
l6,3=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,94,100,96,0,100,90,100,96,95,0
l7,3=100,100,100,100,9,100,100,0,79,100,100,100,0,51,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,0,100,100,99,51,100,3,60,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,89,100,100,100,100,12,0,82,100,92,100,91,100,100,99,89,100,0,100,100,100,89,98,93,100,100,100,100,100,100,100,89,90,100,0,100,0,0,65,100,0,94,0,89,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,72,0,100,100,88,100,98,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,46,100,100,100,90,100,93,87,0,0,0,84,0,0,28,0,1,0
l10,3=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,1,27,0,0,0
l11,3=100,100,100,100,4,100,100,100,94,100,100,0,0,100,100,100,100,99,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,89,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,6,100,94,0,100,100,0,100,89,55,0,0,100,100,100,76,0,100,0,100,100,0,0,0,93,100,100,90,100,0,61,100,52,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,68
l13,3=100,0,87,100,64,100,100,0,92,100,100,100,100,0,100,100,97,0,100,0,100,100,100,86,100,91,100,100,92,100,84,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100
l14,3=100,91,94,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,91,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,88,100,100,100,100,100,89,100,89,90,90,90,100,92,90,55
l15,3=100,100,100,100,100,100,99,100,90,100,100,100,88,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,89,100,90,99,87,93,0,93,85,95,84,90,92,91,74,0,89,0
l16,3=100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,89,94,100,100,0,100,93,90,100,100,100,99,100,101,100,100,100,89,100,100,67,89,85,93,87,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,3=100,100,100,100,99,100,100,100,98,100,100,100,0,74,100,100,100,0,0,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,99,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,87,92,92,100,100,100,90,100,88,91,86,87,89,100,100,92,0,0,90,100,100,95,95,95,93,100,100,100,100,91,95,100,88,90,87,88,100,63,89,59,92,69,88,87,88,92,0,0,0
l19,3=100,100,100,100,70,100,93,100,0,100,100,100,0,0,99,100,91,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,41,100,100,0,100,100,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=100,90,91,100,88,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,0,100,100,91,100,99,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,91,94,88,87,99,4,93,0
l21,3=100,100,93,100,100,100,100,77,100,87,0,89,93,89,100,100,93,91,100,0,100,0,100,89,91,91,100,100,100,90,100,97,90,11,85,100,85,100,92,37,90,90,0,6,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,85,83,100,100,93,100,92,92,0,96,0,0,89,6,6,0,0,0
l23,3=92,100,100,100,90,100,92,100,91,100,100,100,0,92,99,100,99,100,100,100,87,93,100,0,100,100,100,100,89,89,100,100,0,100,100,58,90,0,0,72,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,90,100,100,76,100,100,100,95,94,0,0,1,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,87,87,49,70,80,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,57,99,100,100,100,100,89,95,87,90,0,0,25,7,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,101,94,100,100,100,100,89,100,91,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,89,92,100,100,100,97,91,91,100,85,90,88,92,93,59,87,5
l28,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,0,87,100,100,0,40,100,91,87,100,0,0,1,95,0,2,0,0,0,0,0,0
l29,3=100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,6,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,92,100,8,91,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,91,100,50,100,90
l30,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,15,1,100,100,11,99,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,91,100,0,0,100,100,100,100,100,87,89,0,1,0,0,0,0,48,0,0,0
l32,3=100,95,52,100,100,100,100,0,100,81,100,85,100,100,100,100,58,0,100,0,100,100,100,0,88,98,71,100,1,100,75,0,0,0,0,100,100,100,99,100,100,100,85,101,100,100,99,0,0,0
l33,3=100,100,100,100,99,100,99,100,91,100,100,100,88,0,100,100,91,100,100,100,98,2,22,100,100,100,100,95,87,1,4,100,0,0,100,0,1,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=100,100,100,100,87,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,99,88,100,100,0,100,0,100,100,100,17,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,57,100,100,90,100,100,90,89,100,96,100,100,100,100,100,90,94,92,0,100,100,100,94,92,100,100,100,92,100,100,100,100,1,96,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,92,100,76,100,92
l36,3=100,76,100,0,100,100,100,0,0,92,0,100,100,100,100,100,54,0,100,0,100,81,93,99,100,97,100,100,96,100,20,100,100,0,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=100,93,100,100,100,100,100,87,100,100,100,89,100,100,100,88,92,0,100,0,100,100,100,0,93,86,100,100,97,100,100,100,100,0,98,100,92,0,91,76,90,100,4,0,0,0,0,0,0,0
l38,3=100,0,93,100,0,100,100,0,1,100,100,0,100,100,100,0,0,0,52,0,100,98,93,0,0,72,99,100,0,100,0,99,100,0,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=100,0,100,100,82,100,100,4,0,100,0,1,100,100,100,100,0,0,100,0,100,62,94,87,0,74,100,100,0,100,3,100,100,97,0,100,100,88,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,3=100,0,100,0,0,100,96,0,27,0,0,0,100,100,100,81,0,0,2,0,100,86,0,0,0,52,100,100,37,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=100,0,95,92,89,100,100,67,100,33,88,0,100,100,100,93,0,0,94,0,100,90,93,33,89,95,92,100,88,100,91,72,100,0,85,100,100,100,100,100,100,0,81,89,100,100,100,94,88,78
l42,3=100,0,0,0,0,2,100,0,0,0,0,0,100,100,100,76,0,0,24,0,97,0,0,0,0,0,0,83,0,100,0,0,80,0,0,100,100,4,100,100,100,72,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=100,0,93,79,0,100,0,0,92,95,0,0,100,100,100,81,0,0,100,0,99,24,0,0,0,0,0,99,87,100,0,2,100,0,77,100,100,0,100,100,100,100,101,0,100,100,100,32,100,100
l44,3=100,0,50,15,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,91,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,71,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,52,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,3=100,0,0,0,0,100,100,0,84,0,0,0,100,100,100,77,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,88
l46,3=92,0,0,0,0,100,100,0,0,36,12,0,100,100,100,3,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,87,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,0,0,99,97,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,38,0,73,0,0,0,0,0,44,100,0,100,0,100,100,100,14,0,30,100,0,100,100
l48,3=93,0,0,0,0,96,89,0,0,42,0,0,100,100,100,92,0,0,0,0,89,11,0,0,0,0,0,86,0,100,0,0,0,0,19,100,100,1,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,100,0,100,92,100,0,100,33,0,5,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,19
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,19,100,100,84,83,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,93,80,0,5,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,41,100,0,88,0,94,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,85
l7,4=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,100,100,100,93,99,0,89,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,84,100,0,0,9,100,0,71,0,99,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,30,100,100,100,0,0,0,8,0,0,0,0,28,0
l10,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,4,23,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,93,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,4=100,92,100,100,0,100,100,0,100,100,41,0,0,100,100,100,98,0,100,0,100,100,0,88,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100
l13,4=100,0,100,100,67,100,100,0,98,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,0,100,85,0,100,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,4=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,41,100,100,100,0,0,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,51,3,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,0,100,0,84,100,98,100,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,0,100,84,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,40,44,100,100,0,100,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,8,100,0
l21,4=100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,64,100,100,70,100,100,0,6,0,0,0,0,3,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,94,0,100,0,1,99,27,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,100,0,65,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,0,0,42,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,90,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,99
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,0,62,100,100,0,100,100,100,95,100,1,0,0,100,0,95,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,21,100,4,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,92,100,100,44,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,0,0,100,100,100,100,100,52,100,0,97,23,5,0,0,93,0,0,0
l32,4=100,40,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,100,0,100,100,100,0,51,99,100,100,2,100,90,0,0,0,82,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,0,0,0
l33,4=100,100,100,100,100,0,100,100,47,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,85,100,18,96,100,0,0,100,0,38,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,51,100,0,100,100,100,88,0,0,100,0,83,0,0,0,0,47,0
l35,4=100,96,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,0,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100
l36,4=100,85,100,0,100,100,100,84,82,66,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,62,100,100,100,99,100,100,92,100,23,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,84,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,0,100,100,100,94,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,86,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l38,4=100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,40,0,100,100,100,100,0,0,81,0,100,100,30,1,0,60,100,100,22,100,0,51,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,100,100,0,100,100,82,1,100,85,49,100,100,100,100,0,0,100,0,100,81,96,77,0,100,100,100,0,100,0,98,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,46,0,100,100
l40,4=100,0,100,66,0,100,100,0,52,17,0,0,100,100,100,100,0,0,10,0,100,100,0,0,18,96,100,100,5,100,0,0,100,0,4,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,26,100,100,100,100,53,100,0,100,99,100,100,100,99,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=100,0,0,0,0,100,100,0,0,4,0,0,100,100,99,100,0,0,3,0,100,0,0,2,0,0,0,100,0,100,0,9,69,0,0,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=100,0,100,90,0,100,62,0,87,68,0,0,100,100,100,100,0,0,99,0,53,12,0,0,0,0,0,99,100,100,0,0,100,0,95,100,100,5,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99
l44,4=100,0,96,0,0,99,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,92,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,4=100,0,96,97,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,99,0,0,100,0,100,0,22,0,0,0,0,100,0,92,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,46
l46,4=100,0,80,0,0,100,100,0,0,22,0,0,100,100,100,43,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,88,100,0,0,100,100,0,100,36,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,0,0,0,100,99,0,0,0,0,0,4,100,100,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,98,0,100,0,0,0,0,0,99,100,0,100,0,100,100,100,0,0,99,100,0,100,100
l48,4=100,0,0,0,0,100,100,0,0,20,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=27,0,0,0,0,0,76,0,0,0,0,0,100,99,100,0,0,0,1,0,4,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,43,100,100,100,0

l0,5=0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,40,100,100,98,0,101,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,0,100,100,100,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=102,100,0,100,100,100,101,100,95,100,101,101,100,100,88,100,100,100,101,99,100,100,101,99,100,99,100,99,100,99,100,100,100,100,101,101,100,100,101,101,101,0,0,101,100,101,93,0,7,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,101,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,10,93,100,0,94,0,21,0,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,96
l7,5=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,32,86,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,0,100,100,99,60,15,0,80,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,26,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,10,0,97,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,71,100,99,31,100,100,100,0,100,100,0,0,90,0,77,0,0,0,0,20,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,47,100,0,22,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,69,53,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,0,100,100,0,100,100,36,100,0,0,2,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,87,67,100,100,100,100,100,0,63,100,81,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100
l13,5=100,100,99,100,100,100,100,74,99,100,100,99,99,0,100,100,100,38,96,0,100,100,100,96,100,99,99,99,99,99,99,0,99,0,99,100,99,100,100,99,100,99,99,100,99,100,98,99,100,100
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,94,100
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,0,100,2,0,100,0
l16,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,99,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,5=100,100,100,100,0,100,100,100,19,100,100,100,0,3,100,100,100,0,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,3,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,0,100,0,1,100,40,100,0,19,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,79,100,56,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,90,61,100,100,0,100,100,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,99
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,94,64,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,99,100,0,0,100,28,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,96,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,99,100,100,0,13,0,100,8,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,101,3,0,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,95,100,74,100,0,0,0,7,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,96,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,0,79,100,100,14,48,100,100,0,100,24,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,97,100,100,100,100,100,48,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,90,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,99,100,100,9,100,0,0,17,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,0,0,100,100,100,100,100,45,0,0,83,0,89,0,0,69,0,0,0
l32,5=100,0,100,100,100,100,100,0,100,84,100,96,100,100,100,100,14,0,100,0,100,100,100,0,20,39,100,100,0,100,92,0,0,0,100,100,100,100,69,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l33,5=100,98,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,98,89,100,100,100,100,100,100,0,0,63,100,0,0,100,0,0,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,101,89,0,71,89,0,76,0,0,0,0,18,0
l35,5=100,101,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,99,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,5=100,74,99,100,100,100,100,35,99,0,100,99,99,100,100,99,100,51,100,0,100,100,100,100,100,99,100,102,0,100,21,100,99,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,101
l37,5=100,0,100,100,100,100,100,6,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,9,16,10,71,0,0,0,0
l38,5=100,0,100,100,0,80,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,30,0,100,93,31,0,0,45,99,100,0,100,0,5,63,0,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=100,0,100,48,0,100,100,77,100,0,98,46,100,100,100,0,0,0,100,0,100,93,100,15,0,99,100,100,0,100,0,0,100,98,0,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,0,100,100
l40,5=100,0,99,100,0,100,100,0,0,50,74,34,101,99,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,5,77,99,99,0,100,60,0,100,0,99,100,99,100,100,100,0,100,99,99,99,100,98,100,100,100
l41,5=100,0,0,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,79,0,0,100,0,100,100,100,100,99,100,90,100,100,100,100,64,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=100,0,0,0,0,100,96,0,0,0,0,0,100,100,73,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,94,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=55,0,99,90,0,97,59,0,14,93,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,100,0,52,100,0,75,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,95
l44,5=100,0,100,0,0,5,100,0,0,62,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,1,100,0,100,0,0,100,0,1,100,100,20,100,100,100,100,100,100,0,100,100,13,100,0
l45,5=100,0,100,65,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,0,0,68,0,100,0,47,0,0,1,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,5=100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,99,100,0,0,0,100,0,101,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,73,100,0,0,100,101,0,100,81,101,100,100,101,101,100,0,100,100,100
l47,5=1,0,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,26,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,99,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100
l48,5=100,0,55,0,0,100,100,0,0,71,0,0,100,100,94,100,0,0,41,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,18,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=5,0,0,0,0,0,74,0,0,0,0,0,100,100,96,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,99,0,99,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,92,0,0,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,55,92,100,78,100,7,100,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,100,100,100,22,0,0,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=91,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,90,88,89,100,100,100,92,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,95,100,100,83,98,96,83,90,82,90,0,90,89,91,88,0,86,0
l3,6=100,100,100,0,91,100,100,100,94,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,86,91,100,51,0,100,92,0,98,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,33,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,78
l7,6=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,0,100,100,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,54,101,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,93,100,100,100,28,100,0,100,0,6,0,99,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,95,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,95,100,100,100,0,100,92,70,0,90,0,96,23,0,0,0,3,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,100,64,3,81,100,0,70,0,0,0,0,1,0
l11,6=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,98,3,0,98,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l12,6=100,0,100,100,70,100,100,0,100,8,64,20,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,24,46,95,100,100,100,97,100,57,43,100,36,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,7,0,71,0,0,100,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,6=100,100,100,100,45,100,100,100,60,100,100,100,0,76,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,12,11,92,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,79,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,0,99,100,2,98,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,0,100,50,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,82,89,100,0,100,100,19,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,100
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,80,100,90,100,100,100,100,8,83,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,89,0,100,39,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,51,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,86,100,100,99,100,100,0,0,0,100,0,0,0,2,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,97,99,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,61,81,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,0,1,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,52,100
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,99,45,100,100,0,100,11,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,30,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,101,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,100,100,95,100,0,0,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,96,100,97,88,80,100,100,100,27,89,100,100,100,100,88,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,0,100,100,90,87,99,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,100,70,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,81,93,100,100,100,99,100,5,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l33,6=100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,4,86,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,100,100,100,92,100,100,100,52,100,100,100,0,100,99,100,96,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,93,100,97,100,0,100,92,0,21,56,80,0,0,60,0,0,6,0,0,0
l35,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=100,45,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,100,79,100,47,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,101,100,0,100,100,100,100,0,3,89,99,5,0,0,0
l38,6=100,0,100,62,63,100,100,0,27,100,79,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,4,97,0,0,51,100,100,0,100,0,0,98,0,59,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,0,100,0,0,100,100,21,100,88,9,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,98,100,0,0,95,100,100,0,100,0,0,100,99,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,6=4,0,100,100,0,100,100,0,0,1,99,86,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,84,0,100,0,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,36,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,8,51,100,0,100,100,100,100,72,100,60,100,100,100,100,0,100,0,10,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=93,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,96,100,0,0,0,0,100,0,86,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=98,0,100,98,0,98,82,0,0,88,65,0,100,100,100,0,0,0,100,0,78,0,0,0,0,0,0,100,76,100,0,97,100,0,57,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,100,74
l44,6=100,0,100,0,0,19,100,0,0,31,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,17,100,0
l45,6=100,0,100,3,0,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,78,0,0,1,0,100,0,39,3,0,1,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,6=100,0,100,0,0,98,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,90,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,1,0,90,0,39,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=62,0,0,0,0,88,87,0,0,0,0,0,35,97,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,91,0,0,0,0,0,89,94,0,94,0,93,94,100,42,20,89,100,0,100,100
l48,6=100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,40,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=22,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,0,92,100,90,0,0,0,0,0,82,0,0,0,0,0,0,89,0,89,0,0,0,0,0,91,100,0,100,89,100,89,92,74,0,0,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,0,100,50,100,0
l1,7=100,0,100,58,100,100,100,100,91,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,60,0,44,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,101,88,100,100,100,87,27,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,90,98,91,93,94,5,91,0,92,73,8,91,0,90,0
l3,7=100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,0,74,92,85,0,84,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,100,100,97,100,100,100,100,1,100,27,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,64,100,100,99,83,100,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,90
l7,7=100,100,100,100,78,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,1,100,100,0,0,14,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,89,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,0,100,23,100,0,50,0,86,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,18,100,100,100,0,35,0,36,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,57,100,0,71,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,7,0,50,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,0,56,100,75,100,100,0,100,20,0,0,0,100,100,7,17,0,100,0,100,100,10,0,0,100,100,100,46,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,59
l13,7=100,100,2,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,99,1,100,0,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,95,0,0,23,2,2,100,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,25,100,100,100,0,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,94,100,0,95,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,32,86,0,100,96,100,100,100,0,0,100,100,100,100,25,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,22,0,100,0,100,100,87,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,76
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,80,100,65,0,0,19,0,17,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,97,100,0,8,0,2,0
l23,7=100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,100,100,100,100,0,53,100,0,100,100,100,100,75,9,100,100,45,100,100,94,71,99,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,71,75,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,64,96
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,60,100,100,100,100,0,100,100,100,71,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,26,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,63,100,100,86,100,100,100,100,100,100,90,94,100,0,0,100,100,98,89,100,0,0,0,62,0,47,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,0,100,100,100,100,100,0,100,85,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,62,98,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,54,0,0,0
l33,7=100,100,100,100,1,100,100,100,80,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,1,0,33,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,94,100,100,53,100,100,100,0,100,100,100,0,88,100,100,100,100,89,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,0,9,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,54,0,100,100,100,0,100,85,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,94,5,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,98,41,0,0,0,0
l38,7=100,0,100,0,99,100,100,0,0,100,99,41,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,46,42,51,100,100,69,100,0,12,100,0,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,0,100,50,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,2,85,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,32,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,7=100,0,8,100,0,100,100,0,38,0,97,89,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,71,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,94,100,100,100,100,100,14,100,79,100,100,100,100,100,100,92,0,100,0,100,86,100,98,0,98,18,100,66,100,99,99,100,6,6,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,98
l42,7=73,0,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,100,100,0,99,0,0,1,0,100,0,93,0,0,0,0,100,0,98,0,0,5,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,7=100,0,100,83,0,89,99,0,2,3,77,0,100,100,100,0,0,0,55,0,100,0,48,0,0,0,0,100,18,100,0,67,100,0,2,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,0
l44,7=100,0,84,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,1,94,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,4,100,0
l45,7=0,0,0,0,0,100,100,0,23,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,4,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,80
l46,7=100,0,86,0,0,98,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,51,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,13,0,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=69,0,0,0,0,91,92,0,0,0,0,0,0,100,91,2,0,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,79,0,87,0,0,0,0,0,90,91,0,94,0,90,87,100,92,16,88,100,0,100,100
l48,7=100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,83,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,8,100,34,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,53,0,88,0,0,0,0,0,94,100,0,100,92,100,11,42,0,0,25,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,73,100,0,93,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,12,3,100,0,100,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,0,100,99,60,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,6,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,1,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,91,100,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,17,0,96,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,8=100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,0,85,0,89,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,84,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,98,0,35,100,0,96,0,0,0,0,56,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,83,92,0,100,100,50,0,0,0,0,0,0,0
l12,8=100,40,20,98,92,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,86,32,0,0,100,100,100,99,100,9,18,100,25,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,12,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,96,50,0,100,29,99,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,99,0,0,5,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,15,100,100,100,0,100,100,100,0,14,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,2,100,0,78,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,0,100,0,100,75,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,26,94,100,0,100,100,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,1,100,100,0,73,2,0,68,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,0,2,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,48,101,0,100,100,100,0,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,76,100,100,100,94,100,98,100,0,74,0,0,0,3,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,37,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,30,0,92,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,97
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,12,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,36,100,100,100,0,100,99,0,0,100,13,100,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,0,93,100,100,100,100,0,100,21,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,99,72,0,100,100,100,100,100,0,24,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,101,100,96,0,0,0
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,92,11,100,100,3,0,100,0,0,97,64,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,8,100,0,0,100,0,0,48,0,0,0
l35,8=100,100,100,78,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100
l36,8=100,34,100,100,100,100,100,0,100,100,16,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,96,91,10,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=100,98,100,100,100,100,100,70,100,100,100,11,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,74,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,96,2,0,2,0
l38,8=100,0,100,3,100,100,100,0,0,100,100,77,100,100,100,100,0,0,1,0,100,0,100,100,100,84,100,100,100,100,1,100,100,74,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=2,94,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,92,100,0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,50,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,8=100,0,100,100,3,100,100,0,100,0,86,93,100,100,100,100,40,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,7,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,88,100,94,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,100,82,0,93,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,87
l42,8=100,0,0,0,0,96,100,0,0,1,0,6,100,100,0,83,0,0,88,0,100,0,99,0,0,0,0,100,0,100,0,8,37,0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,101,100,100,0
l43,8=100,0,100,0,0,100,100,0,60,0,97,0,100,100,100,71,0,0,0,0,100,16,97,0,0,0,2,100,36,100,0,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,79
l44,8=100,0,29,18,0,100,100,0,0,5,0,0,100,100,100,26,0,0,100,0,100,0,96,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,43,100,0
l45,8=100,0,6,0,0,100,100,0,92,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,91,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=100,0,100,0,0,100,100,0,0,91,1,0,100,100,100,100,0,0,78,0,100,59,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,99,0,77,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=100,0,0,0,0,98,84,0,0,0,0,0,0,100,100,12,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,87,100,0,100,0,100,100,100,100,38,100,100,0,100,100
l48,8=100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,55,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,100,0,0,0,0,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,98,100,99,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,54,0,92,0,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,95,81,2
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,83,100,0,0,97,0,82,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,77,100,0,100,1,10,100,0,100,0
l3,9=100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,16,100,100,98,94,74,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,78,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,48,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,5,99,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,0
l7,9=100,100,100,100,94,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,18,0,88,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,10,100,100,22,0,100,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,39,10,100,0,34,0,21,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,46,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,97,0,17,100,0,8,0,0,0,0,32,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,70,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,0,0,0,0,100,100,0,100,14,0,0,0,100,100,100,97,0,100,0,100,68,0,0,0,99,100,100,0,100,0,97,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,35,100
l13,9=100,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,0,100,100,25,0,23,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,53,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,95,100,0,100,0,72,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,78,0,0,1,41,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,0,0,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,37,0,0,0,0,0
l19,9=0,100,100,100,8,100,0,100,4,100,100,100,0,0,100,100,99,100,0,0,4,0,100,100,100,100,100,0,0,7,82,100,0,100,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,0,0,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,0,2
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,41,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,4,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,98,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,9,0,0,67,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,94,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,66,22,100,100,3,100,100,71,0,0,96,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,1,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,30,0,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,80,0,0,0,0
l27,9=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,70,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,23,100,100,100,100,0,100,100,100,9,100,100,100,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,13,100,100,100,59,0,100,100,100,100,0,100,18,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,62,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,0,89,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,62,76,66,2,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,0,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,86,0,0,100,0,100,100,1,0,0,0,71,100,0,100,0,0,0,0,3,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0
l33,9=100,87,100,100,72,100,99,100,100,100,100,100,10,0,100,100,100,100,100,100,67,0,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,0,0,100,0,0,12,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,28,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,18,100,100,101,100,96,100,100,100,100,0,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100
l36,9=100,0,100,100,88,100,100,0,100,100,26,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,99,74,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=100,9,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,41,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,77,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,6,20,0,0,0
l38,9=100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,96,0,100,100,100,100,0,0,81,0,100,0,100,100,10,35,100,100,62,100,0,94,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,1,100,95,0,100,100,0,13,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,5,58,0,0,0,100,0,100,0,5,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,9=100,0,83,97,0,100,100,0,15,0,8,18,100,100,100,100,3,0,90,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,0,100,100,100,77,0,97,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,76,100,100,100,100,100,100,70
l42,9=74,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,38,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=100,0,97,0,0,100,93,0,3,0,0,0,100,100,100,5,0,0,65,0,100,0,5,0,0,0,0,100,0,100,0,94,100,0,50,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,83
l44,9=100,0,2,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,76,0,0,100,0,100,0,14,0,0,0,0,93,0,100,0,0,100,0,0,100,100,32,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,9=100,0,0,0,0,100,100,0,8,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,95,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,42
l46,9=100,0,100,0,0,100,100,0,0,93,0,0,100,100,100,99,0,0,0,0,100,0,97,0,0,0,0,100,0,100,0,0,91,0,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,99,100,0,100,0,100,89,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,9=84,0,100,0,0,100,98,0,0,0,31,0,95,100,100,26,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,84,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,38,100,30,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,37,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,95,96,42
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,80,38,60,0,98,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,90,68,0,96,0,93,101,0,96,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,0,17,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,69,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,76,100,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,87,99,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l7,10=100,100,100,100,1,100,100,0,5,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,74,81,100,0,1,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,52,100,100,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,47,0,100,0,98,0,97,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,28,100,0,26,0,0,95,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,92,0,21,8,0,4,0,64,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,10,87,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,0,101,80,0,100,100,0,100,100,2,66,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,9,100,100,100,93,100,13,100,100,47,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100
l13,10=100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,50,0,100,0,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,4,100,100,100,100,100,87,98
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,71,0,92,89,85,0,89,0
l16,10=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,32,0,0,96,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,0,100,100,97,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,48,100,100,30,0,0,7,0
l19,10=0,100,100,100,0,100,94,100,62,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,97,0,93,92,100,0,100,100,74,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,75,32,100,100,0,92,0,98,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,0,90,81,0,7,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,0,100,100,56,100,0,0,0,0,32,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,19,0,3,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,12,33,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,93,100,100,100,100,0,70,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,1,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,96,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,65,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,6,100,100,99,100,2,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,86,100,100,100,100,97,51,92,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,99,94,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,99,0,99,100,100,100,100,0,78,0,53,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l33,10=100,100,100,100,84,100,86,100,100,100,100,100,29,0,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,86,9,100,67,0,100,0,0,36,0,0,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0
l34,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,0,100,0,0,0,3,0,0,0,0,0
l35,10=100,63,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=100,16,100,100,68,100,100,80,100,100,99,100,100,100,100,100,95,6,100,0,100,100,100,0,12,100,100,100,0,100,97,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,74,100,1,98,100,100,0,100,100,101,100,0,61,0,98,100,0,8,0
l38,10=100,0,100,100,92,100,100,0,0,100,93,0,100,100,100,100,0,0,99,7,100,69,100,100,6,74,95,100,4,100,1,42,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,97,100,100,0,100,79,6,63,100,0,0,100,100,100,100,2,0,100,0,100,19,59,97,0,8,32,100,0,100,0,87,100,0,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l40,10=100,1,91,97,0,100,100,0,0,66,51,79,100,100,100,100,99,0,0,0,100,100,100,59,0,55,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=100,0,82,100,100,100,100,91,100,100,15,100,100,100,100,100,79,0,100,0,100,100,100,91,91,89,100,100,92,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,99,97
l42,10=0,0,5,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,1,70,0,0,53,0,100,0,0,0,0,3,0,100,4,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91
l43,10=100,0,99,0,0,100,98,0,95,7,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,60,70,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,2,0,100,100,62,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,77,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,11,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,59,100,0
l45,10=100,0,100,0,0,100,100,0,95,0,76,0,100,100,100,99,0,0,49,0,100,97,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l46,10=100,0,100,72,0,100,100,0,0,99,10,0,100,100,100,82,0,0,0,0,100,0,5,19,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=92,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,9,100,90,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,92,91,0,100,0,89,92,100,91,56,89,100,0,100,100
l48,10=99,0,98,0,0,100,99,0,0,0,0,0,97,100,63,95,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,53,0,100,0,0,0,0,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=49,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,78,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,92,100,0,100,77,100,81,50,88,0,0,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,100,101,100,61,100,100,100,100,9,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,71,0,99,0,1,100,2,19,0,0,0
l1,11=100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,99,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,25,92,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,91,100,100,100,85,100,100,100,0,92,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,101,0,100,100,100,89,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,0,100,100,65,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,0,100,100,100,1,96,1,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,99,0,100,100,16,100,100,99,100,0,56,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,99,0,100,93,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,96,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,12,93,100,99,0,81,96,35,100,0,72,0
l6,11=100,100,100,99,100,100,0,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,0,100,100,0,0,0
l7,11=100,100,100,99,18,100,100,0,0,100,100,100,0,86,100,100,100,100,79,100,0,0,100,100,100,100,100,98,100,93,100,100,0,100,101,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,98,100,100,100,100,100,0,0,100,4,61,100,57,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,97,100,0,0,0,100,100,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,93,100,9,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,0,100,100,20,0,49,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,0,0,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,72,0,0,0,0,18,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,0,0,0,0,100,100,0,100,25,0,0,0,100,101,100,0,0,100,0,100,100,0,0,0,35,70,100,0,100,0,12,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,31,38
l13,11=100,0,100,99,0,100,100,0,1,100,100,0,100,0,100,100,32,0,99,0,100,100,100,0,0,99,71,100,2,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6
l14,11=100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,65,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,99,100,100,100,100,100,100,99,0,36,100,82,100,89,0,1
l15,11=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,93,90,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,77,100,94,62,79,18,0,0,0,50,3,0,0,0
l16,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,96,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,44,0,100,100,100,100,98,24,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,97,96,88,100,100,100,8,100,92,32,80,87,92,100,93,100,0,0,0,100,100,95,72,68,88,100,100,100,100,100,0,100,82,92,100,89,100,80,93,0,99,0,89,29,0,0,0,0,0
l19,11=0,100,100,100,0,100,48,100,0,100,100,100,0,0,90,100,1,100,0,0,27,0,41,100,99,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,92,2,100,100,100,0,50,0
l21,11=100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,83,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,27,0,100,99,0,2,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,0,99,100,100,100,100,95,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,0,100,0,0,87,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,89,86,91,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,100,92,100,30,53,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,98,0,0,11,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,0,93,100,100,100,100,90,90,100,99,100,100,0,100,100,100,100,89,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,11,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,89,100,100,99,50,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,99,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,53,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,78,80,88,99,0,0,0
l28,11=100,100,91,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,87,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,92,100,100,0,7,100,81,0,100,0,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,0,100,94,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,63,100,100,100,89,0,37,8,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l30,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,0,98,0,0,100,100,0,100,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,95,0,0,100,100,100,80,0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,0,0,73,100,100,100,0,100,0,88,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,6,0,0,0,98,100,0,100,0,0,0,0,81,100,100,100,92,100,1,100,0,54,100,100,31,0,0,0
l33,11=100,98,100,100,0,101,0,100,84,100,100,100,0,0,100,100,4,100,98,100,87,0,100,100,100,100,100,100,77,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,100,100,100,24,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,92,100,95,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=100,0,97,100,9,100,100,0,0,34,0,40,100,100,100,90,0,0,92,0,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,98,100,100,0,93,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,98,0,0,0
l36,11=100,0,100,87,0,100,100,0,88,4,0,6,100,100,100,0,0,0,54,0,100,87,0,0,0,0,99,100,0,100,0,36,100,0,100,100,0,96,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=100,0,100,99,100,100,100,14,100,100,18,0,100,100,100,100,2,0,100,0,100,100,100,0,0,35,100,100,100,100,100,7,100,0,44,100,100,0,74,100,100,99,0,0,0,0,69,0,0,0
l38,11=100,0,95,58,0,0,100,0,0,96,0,0,95,100,100,84,0,0,4,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,77,0,0,0,0,53,100,100,0,0,35,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=100,0,92,92,0,99,91,0,20,94,0,0,100,100,100,82,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,5,0,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,5
l40,11=0,0,0,0,0,94,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,45,85,0,0,0,93,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=100,0,0,89,100,100,100,0,91,93,0,91,100,100,100,40,0,0,100,0,100,100,89,52,0,0,88,100,99,100,91,92,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,87,100,100,97,0,0,39
l42,11=0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,95,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,3,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,11=99,0,0,0,0,100,33,0,0,0,0,0,100,100,59,0,0,0,90,0,83,1,0,0,0,0,0,94,0,100,0,0,59,0,0,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,96,100,87
l44,11=100,0,0,0,0,101,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,55,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,11=100,0,4,0,0,98,100,0,0,0,0,0,100,100,99,41,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,83,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,55,100,0
l46,11=74,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,93,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,90,0,85,0,90,0,91,2,0,0,100,0,100,100
l48,11=5,0,0,0,0,100,4,0,0,0,0,0,74,100,2,1,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,59,92,0,84,0,100,0,0,0,0,0,91,100,81,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,81,100,70,96,100,100,92,49,44,44
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,97,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,76,94,100,57,0,66,38,3,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,88,41,82,0,99,100,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,30,93,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,46,65,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,73,0,63,100,2,5,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,99,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,82,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,81,100,100,1,100,100,77,88,1,100,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,92,0
l7,12=8,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,99,100,100,0,100,100,99,99,91,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,101,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,0,100,100,0,90,0,100,0,5,1,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,60,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,86,100,100,91,87,89,0,88,1,0,90,0,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,18,18,0,22,0,16,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,0,0,0,82,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,12=100,0,88,96,72,100,100,0,100,79,78,91,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,34,0,6,92,91,100,33,100,49,100,100,11,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,0,91,93
l13,12=100,0,100,100,70,100,100,87,92,100,100,94,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,87
l14,12=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,93,88,68
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,91,89,100,100,86,89,88,83,63,0,86,79,0,93,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,0,63,84,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,101,100,100,0,58,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,97,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,97,93,100,100,100,100,75,100,93,85,94,86,90,100,100,100,55,0,72,100,100,100,94,90,91,91,100,100,100,91,0,100,94,89,100,93,100,94,88,90,100,0,93,73,0,0,0,5,0
l19,12=1,100,100,100,9,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,88,100,94,0,100,93,21,100,4,100,100,100,64,61,100,100,0,101,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,95,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,2,96,17
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,75,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,85,83,100,100,0,89,72,77,15,0,0,0
l22,12=100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,16,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,0,100,100,88,100,100,0,0,73,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,30,90,100,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,87,0,100,100,1,100,100,100,70,0,89,6,22,87,0,0,0,12,1,0,0,0
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,93,0,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,28,100,100,98,100,95,75,89,80,57,9,0,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,31,0,100,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,91,91,95,100,0,52,46
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,0,97,100,93,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,62,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,95,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,90
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,91,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,12=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,85,100,100,100,100,92,86,0,0,96,0,72,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,64,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,63,0,100,0,100,100,81,5,75,32,100,100,0,100,0,88,0,0,90,100,100,100,100,100,98,100,0,52,100,100,93,0,0,0
l33,12=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,6,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,98,0,0,21,96,0,35,0,1,0,0,0,0,0,0
l34,12=100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,93,100,54,100,99,0,0,31,0,62,0,0,0
l35,12=100,41,89,100,93,100,100,92,0,95,83,96,100,100,100,92,89,87,100,0,100,100,100,95,94,89,100,100,92,100,91,100,100,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,91,91
l36,12=100,0,100,90,0,100,100,84,100,83,0,98,100,100,100,86,93,0,90,0,100,100,1,57,79,94,100,100,89,100,0,100,100,0,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=100,39,100,100,100,100,100,79,100,100,82,0,100,100,100,100,90,0,100,0,100,100,100,0,0,93,100,100,100,100,100,86,100,0,86,100,100,0,86,100,99,100,17,49,0,0,90,0,4,0
l38,12=100,39,98,100,80,90,100,0,0,96,0,0,100,100,100,91,0,0,100,0,100,82,92,87,0,74,84,100,1,100,0,84,90,34,100,100,100,80,0,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=100,3,91,100,0,100,100,0,92,92,7,0,100,100,100,93,56,0,100,0,100,92,87,5,0,88,92,100,0,100,0,0,100,91,62,100,100,100,70,0,100,100,100,100,100,100,100,10,0,90
l40,12=93,59,91,0,88,100,100,0,0,93,41,77,100,100,100,91,86,0,87,0,100,91,92,37,0,82,100,100,0,100,0,0,91,0,89,100,100,96,100,100,0,100,100,100,91,100,100,100,100,100
l41,12=100,0,100,95,100,100,100,22,100,100,48,100,100,100,100,89,86,0,100,0,100,100,91,93,41,68,100,100,100,100,100,98,100,51,93,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,89,0,16,99
l42,12=93,0,42,0,9,12,100,0,0,0,0,0,92,100,0,87,0,0,0,0,100,0,0,0,0,4,0,87,0,100,0,0,0,0,0,100,100,34,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,95
l43,12=100,0,80,0,0,100,92,0,2,98,23,0,100,100,100,33,0,0,86,0,92,99,0,0,0,0,7,100,0,100,0,42,26,0,0,100,100,41,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=100,0,0,0,0,100,100,0,0,10,0,0,100,100,100,0,0,0,86,0,100,84,89,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,45,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,12=100,0,95,72,0,100,100,0,0,0,42,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,97,0,12,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,94
l46,12=97,0,89,87,0,100,100,0,0,92,0,0,100,100,100,90,0,0,0,0,100,1,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,93,0,73,100,100,91,100,99,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=62,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,94,79,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,85,100,0,100,4,100,0,89,83,0,2,100,0,100,100
l48,12=56,0,0,0,0,100,94,0,0,0,0,0,87,100,89,94,0,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,73,0,100,0,0,0,0,0,90,100,1,100,0,100,4,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=57,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,82,86,65,0,0,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,58,0,77,0,0,0,0,0,90,100,0,100,72,100,92,84,92,0,71,100,100,91,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,96,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,1,100,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,0,0,72,100,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,2,86,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,100,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,66,100,100,0,100,100,100,100,67,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,101,100,100,100,100,97,0,100,101,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,31,99,100,100,0,47,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,25,100,100,0,100,99,0,71,0,0,100,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,74,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,4,6,0,86,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,13=100,0,100,100,84,100,100,71,100,99,100,98,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,10,0,66,0,100,100,0,100,23,100,100,38,0,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,93,98
l13,13=100,65,100,100,100,100,100,95,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l14,13=100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,101,1,99,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,98,100,100,100,1,99,99,99,0,100,100,0,100,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,0,70,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,21,57,0,0,0
l19,13=39,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,98,0,100,56,0,100,0,100,100,100,75,76,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l21,13=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,8,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,19,100,100,100,0,99,96,50,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,56,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,16,100,100,100,100,99,100,0,59,100,0,0,0,5,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,78,0,0,0,0,0,41,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,98,96,17,3,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,69,11,100,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,0,56,8
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,52,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,98,48,0,81,0,68,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,95,3,100,100,100,100,3,0,100,0,100,100,0,0,8,0,100,100,0,100,0,90,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,0,0,0,0
l33,13=100,0,100,100,0,100,0,100,59,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,0,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,100,47,100,0,100,99,0,0,0,0,89,0,3,0
l35,13=100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,13=100,11,100,100,0,100,100,100,100,99,90,100,100,100,100,99,100,47,100,0,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,6,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,0,100,100,100,100,10,0,94,1,100,0,0,0
l38,13=100,56,100,100,2,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,29,100,101,0,67,80,100,0,100,0,90,101,0,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=0,0,100,100,0,100,100,0,99,76,10,0,100,100,100,100,73,0,100,0,100,100,100,0,0,98,100,100,0,100,0,79,100,0,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,62,0,90
l40,13=100,24,100,0,100,100,100,0,0,100,0,38,100,100,100,0,84,0,100,0,100,100,100,4,0,88,100,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100
l41,13=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,77,42,0,100,0,100,100,100,72,0,0,100,100,100,100,100,11,100,0,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,5,100
l42,13=0,0,0,0,0,16,100,0,0,0,0,0,4,100,0,65,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=100,0,0,0,0,100,100,0,0,87,0,0,100,100,0,89,0,0,95,0,79,99,0,0,0,0,10,100,0,100,0,7,12,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=100,0,0,0,0,100,100,0,0,57,0,0,100,100,100,2,0,0,46,0,100,100,89,0,0,0,32,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,92,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,13=100,0,70,81,0,98,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,91,0,100,78,4,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,99
l46,13=100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,99,0,100,4,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,86,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,88,100,0,100,3,100,0,100,100,0,66,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,100,97,0,0,5,0,0,75,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,70,0,100,0,0,0,0,1,99,100,0,100,0,100,48,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,32,0,95,0,0,0,0,0,100,100,0,100,62,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,3,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,61,100,0,92,100,81,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,10,70,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,0,0,27,100,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,87,100,100,100,100,0,100,15,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,0,0,100,100,2,70,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,0,100,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,99,33,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,80,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,0,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,48,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,81,0,96,2,0,100,0,38,0
l10,14=100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,93,100,100,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,89,0,79,100,0,0,0,0,0,0,5,0
l12,14=100,0,100,100,78,100,100,89,100,100,100,86,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,86,0,88,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,0
l13,14=100,52,100,100,100,100,100,0,100,100,100,21,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,23,100,100,100,0,100,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,2,100,100,93,100,0,0,100,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,5,94,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,14=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,38,100,100,0,0,0
l19,14=99,100,100,100,13,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,62,21,100,100,96,100,100,100,84,10,100,100,0,100,100,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,78,100,100,100,0,99,98,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,19,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,99,100,100,93,100,0,100,100,99,100,100,98,100,100,0,100,100,98,100,100,100,0,89,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,54,6,0,0,0,0,0,72,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,55,100,98,47,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,86,36,100,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,100,100,100,97,0,0,88
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,3,0,0,100,0,0,52,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,3,100,0,48,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,0,88,0,42,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,0,38,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,7,0,31,0,100,100,0,100,0,93,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,10,0,0,0
l33,14=100,45,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,6,100,0,81,88,0,3,56,0,100,0,8,0
l35,14=100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100
l36,14=83,67,100,100,87,100,100,27,100,100,99,100,100,100,100,99,100,4,100,0,100,100,100,100,22,72,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,31,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,94,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,85,0,100,0,0,0
l38,14=100,79,100,100,0,100,100,0,0,100,0,76,100,100,100,100,8,0,100,0,100,99,100,100,0,100,8,100,4,100,0,97,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,100,100,0,100,100,0,63,97,66,0,100,100,100,100,6,0,100,0,100,100,100,0,0,78,100,100,0,100,68,84,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,44,13,7
l40,14=100,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,48,100,100,100,11,96,0,100,0,100,100,100,100,0,93,100,100,0,100,35,0,100,0,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100
l41,14=100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,0,34,0,100,0,100,100,100,97,0,0,100,0,100,100,100,73,100,0,98,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,0,98,100
l42,14=0,0,0,9,0,97,100,0,0,0,0,0,99,100,54,99,0,0,8,0,100,0,0,0,0,0,0,33,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=100,0,0,0,15,100,100,0,0,98,0,0,100,100,1,94,0,0,100,0,99,100,0,0,6,0,64,95,0,100,0,0,95,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90
l44,14=100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,68,9,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,34,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,14=100,0,21,51,0,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,95,0,100,5,13,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,18,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99
l46,14=100,0,90,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,97,0,100,0,0,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,98,100,0,100,57,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,100,48,0,0,8,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,26,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,85,0,78,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,0,1,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,0,92,96,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,68,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,4,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l4,15=100,100,78,100,0,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,91,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,0,99,14,0,13,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,47,100,0,100,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,60,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,45,100,100,100,27,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,87,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,39,36,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,96,0,2,100,0,89,0
l10,15=100,100,100,100,77,100,100,100,30,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,33,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,0,51,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,75,0,8,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,15=100,0,12,100,0,100,100,0,100,100,100,32,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,100,57,100,0,97,100,0,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l13,15=100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l15,15=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,80,94,100,100,48,100,100,0,100,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,15=100,100,100,100,91,100,100,101,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,72,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,0,100,0,0,0
l19,15=98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,2,0,100,99,57,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,100,100,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,86,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,93,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,101,100,100,100,46,100,100,100,0,100,42,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,91,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,1,100,100,3,100,0,100,100,93,100,1,18,100,100,0,100,100,10,100,99,98,1,85,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,93,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,40,46,100,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,0,0,92
l28,15=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,24,0,0,0,0,0
l29,15=100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,92,100,0,100,100,100,16,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,37,100,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,96,100,0,7,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,0,0,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,0,66,98,100,100,100,0,100,13,0,99,100,100,100,100,30,0,100,0,100,100,0,0,50,1,100,100,0,100,0,21,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0
l33,15=100,98,100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,3,65,91,0,0,21,0,0,0,0,69,0,0,0
l35,15=100,0,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100
l36,15=100,0,100,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,0,9,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=100,72,100,100,100,100,100,0,100,100,100,36,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,0,97,100,100,100,100,100,0,100,0,95,100,100,0,100,100,100,100,0,0,90,91,97,0,0,0
l38,15=100,92,100,100,0,100,100,0,0,100,3,91,100,100,100,100,0,0,100,0,100,48,100,99,0,99,0,100,13,100,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,100,100,0,100,100,0,18,100,62,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,1,100,100,0,100,34,0,100,0,0,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,20,39,0
l40,15=100,2,100,0,100,100,100,0,0,100,94,11,100,100,100,17,21,0,100,0,100,100,100,96,0,0,100,100,0,100,50,0,100,0,29,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=100,0,100,100,28,100,100,0,100,15,0,100,100,100,100,77,0,0,100,0,100,100,100,79,0,0,100,100,100,100,100,97,100,0,92,100,100,100,100,100,100,0,100,63,100,100,100,0,71,100
l42,15=1,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,95,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,14,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=100,0,0,0,9,100,100,0,13,99,0,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,70,100,0,100,15,0,100,0,1,100,100,0,100,100,100,27,100,0,100,100,100,100,100,96
l44,15=100,0,0,1,0,100,100,0,0,31,0,0,100,100,100,53,0,0,100,0,100,90,100,0,0,3,99,100,98,100,0,0,100,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0
l45,15=100,0,0,0,0,7,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,7,0,0,0,97,100,0,100,0,0,100,0,0,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92
l46,15=100,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,97,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,94,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,12,100,0,100,10,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,15=5,0,0,0,0,100,90,0,0,97,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,57,100,58,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,71,100,40,0,80,100,100,100,0

