t=2017-06-20_20.24.37

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03dba180
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03dba279
a3=0x054332ff03dfc276
a4=0x054332ff03d88572
a5=0x054332ff03d69369
a6=0x054332ff03db9976
a7=0x054332ff03d9a778
a8=0x054332ff03dba272
a9=0x054332ff03d69669
a10=0x054332ff02da1862
a11=0x054332ff03db9683
a12=0x054332ff02d41761
a13=0x054332ff02da2360
a14=0x054332ff03de9576
a15=0x054332ff03dcb676
a16=0x054332ff03da9783
a17=0x054332ff03da9672
a18=0x054332ff03dba783
a19=0x054332ff03dca380
a20=0x054332ff02d73160
a21=0x054332ff03db8579
a22=0x054332ff03d9a369
a23=0x054332ff03d9c069
a24=0x054332ff03d69680
a25=0x054332ff03dfb281
a26=0x054332ff03d58671
a27=0x054332ff03d9b081
a28=0x054332ff03d4b769
a29=0x054332ff03d79980
a30=0x054332ff03d9b269
a31=0x054332ff03d89371
a32=0x054332ff03d7a668
a33=0x054332ff03d99582
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff03d89379
a36=0x054332ff03dca870
a37=0x054332ff02d91861
a38=0x054332ff03dd9276
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03d99381
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dbc076
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,88,0,100,100,100,75,0,100,88,0,85,95,99,0,3,100,100,3,0,74,92,100,5,100,0,100,87,0,100,100,100,79,9,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=85,0,91,100,99,100,100,100,100,100,87,100,100,100,85,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,79,100,84,100,99,90,100,100,83,51,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=0,84,0,93,86,89,100,89,93,15,88,100,89,84,100,100,88,0,90,100,100,88,87,87,100,84,86,100,100,90,42,94,92,85,100,94,84,100,93,83,92,87,88,92,0,87,74,0,0,0
l3,0=100,100,92,0,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,91,100,100,100,86,85,0,89,33,89,92,0,1,76,0,2,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,81,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,82,100,100,100,100,81,28,100,19,62,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=89,100,88,100,100,0,87,100,100,100,87,100,100,100,91,84,100,100,100,100,89,100,100,93,100,61,100,85,90,100,100,100,100,84,90,92,89,2,93,87,89,85,0,66,0,0,0,0,0,0
l6,0=75,100,100,39,91,89,0,100,88,0,0,100,91,0,100,100,86,91,100,86,89,100,0,100,100,52,85,100,100,85,0,100,100,83,90,91,0,100,88,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=9,100,99,100,100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,92,99,91,100,100,84,81,91,88,87,100,87,0,86,42,0,44,24,0,0,0,34
l8,0=100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,13,100,100,100,100,99,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,77,100,100,100,100,61,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=85,100,22,100,100,100,2,100,100,0,89,100,100,100,100,83,100,100,100,100,88,100,100,100,100,21,100,99,86,100,8,100,100,91,23,81,0,85,92,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,0=0,81,92,100,86,84,0,90,1,90,0,100,97,86,100,78,89,100,93,100,100,91,0,53,100,100,100,100,100,5,0,100,76,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,71,100
l11,0=87,100,100,92,93,100,100,100,90,100,100,0,100,87,100,100,100,92,100,100,100,100,85,87,100,83,97,100,100,86,90,100,100,100,86,89,96,100,100,100,91,0,90,93,92,88,81,0,64,76
l12,0=87,100,91,100,98,100,99,100,100,100,87,100,0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,90,100,100,100,100,88,87,96,0,91,92,35,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,82,78,94,0,86,89,0,0,0,0,0,8,0,0,0,0,0
l14,0=0,85,100,94,88,83,100,100,90,100,100,100,99,85,0,100,100,91,100,100,100,100,84,88,100,83,86,100,100,71,88,100,100,100,86,92,91,100,100,100,93,88,0,0,90,90,88,0,2,0
l15,0=3,86,100,94,86,89,100,90,89,89,88,100,88,82,100,0,91,96,86,92,100,99,77,89,100,84,13,100,100,35,0,100,100,84,88,85,89,90,92,82,77,0,0,0,0,5,57,0,0,0
l16,0=100,100,90,100,100,100,88,100,100,100,89,100,100,100,100,86,0,100,92,100,99,100,100,98,100,81,100,86,86,100,100,100,100,24,88,82,0,88,90,81,89,74,0,90,58,0,0,0,0,0
l17,0=100,100,0,100,100,100,85,100,100,100,81,100,100,100,100,88,100,0,100,87,100,100,100,99,100,86,100,87,13,100,101,100,87,82,13,94,89,90,100,86,70,66,0,78,62,0,0,0,0,0
l18,0=4,100,90,100,99,100,100,100,91,100,89,100,100,100,100,83,87,100,0,89,100,100,84,100,100,1,100,88,88,89,49,100,100,82,83,0,0,87,84,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=0,85,100,99,87,99,85,100,0,90,100,100,89,87,100,100,100,93,89,0,100,100,78,90,100,100,87,100,93,78,69,100,100,100,100,91,93,100,100,88,92,87,62,90,52,100,86,23,0,13
l20,0=86,99,100,97,91,88,87,100,90,83,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,100,100,88,82,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,87,90,0,87,93,88,26,7,0
l21,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,88,98,100,100,100,28,100,71,100,100,100,87,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,70,100,100,91,87,89,100,0,100,92,45,100,89,59,100,100,100,56,0,0,0,0,0,44,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=2,100,90,100,99,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,49,88,100,100,85,59,88,0,76,100,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,0=86,84,88,100,100,100,100,100,91,100,100,100,88,92,100,100,95,100,100,100,100,100,89,100,0,69,100,100,100,85,88,100,100,85,89,97,89,86,100,83,89,84,92,89,85,88,86,68,0,88
l25,0=0,80,100,18,25,31,61,0,0,11,100,85,89,0,100,100,75,99,0,100,100,92,49,0,63,0,81,100,100,0,0,97,73,100,100,57,89,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,65,84
l26,0=100,100,89,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,95,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,99,100,100,100,100,86,88,88,71,87,97,10,0,0,7,80,0,0,0,0,0,0
l27,0=88,85,100,98,93,80,100,99,94,90,100,100,89,88,100,100,100,89,90,100,100,100,85,88,100,100,88,0,100,85,27,100,100,100,100,100,92,100,100,100,90,85,88,90,90,100,90,6,0,87
l28,0=0,90,100,93,85,89,100,89,75,90,100,100,94,84,100,100,85,38,93,100,100,99,59,100,100,88,93,100,0,82,0,93,100,83,100,83,75,100,91,93,53,0,0,27,0,0,5,0,0,0
l29,0=100,85,90,100,100,100,78,100,100,100,17,100,100,100,54,26,100,100,88,83,91,85,100,42,100,0,100,86,75,0,100,100,0,23,63,90,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,83,38,100,100,100,0,100,100,23,0,100,100,100,91,0,100,100,61,83,67,89,100,84,100,0,100,33,2,100,0,100,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=86,100,89,100,99,100,87,100,100,100,87,100,100,100,100,90,100,100,93,90,91,100,100,100,100,83,100,83,91,91,85,0,100,81,82,90,87,86,90,83,94,88,9,53,91,0,72,0,0,92
l32,0=79,100,92,92,90,100,100,100,89,100,78,100,100,94,100,100,100,91,100,100,95,100,34,100,100,67,84,100,100,0,0,100,0,84,62,93,4,85,86,87,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,0=0,88,100,93,86,85,85,89,38,96,100,100,100,82,100,88,13,92,100,100,100,100,0,86,100,100,93,100,99,10,3,100,84,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,78,100,100,100,90,2,86
l34,0=9,52,100,0,35,92,100,50,0,28,100,100,89,67,100,100,85,36,90,100,100,32,0,58,84,100,86,100,100,68,0,80,79,100,0,100,69,100,100,100,100,62,0,96,100,0,100,0,0,0
l35,0=0,3,100,87,92,79,86,90,0,69,100,100,87,83,100,75,70,90,0,100,100,100,0,79,100,55,82,100,65,85,0,100,89,100,100,0,100,87,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,0=0,0,96,48,46,75,0,87,0,0,100,100,0,0,100,93,0,93,0,100,100,83,0,0,100,100,46,100,65,0,0,74,4,100,68,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100
l37,0=0,0,100,91,58,0,100,100,0,90,90,100,86,63,100,100,84,100,90,100,100,91,0,68,100,100,81,100,100,0,0,95,90,100,100,91,90,0,85,100,93,32,0,52,0,47,0,0,0,0
l38,0=0,0,90,100,0,100,99,100,59,92,100,100,100,87,100,100,93,100,89,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,1,0,100,85,100,100,100,100,87,0,100,100,100,89,99,100,100,100,91,91,100
l39,0=0,0,91,3,87,86,82,89,0,0,100,100,26,0,100,84,82,92,0,100,100,90,26,34,100,100,18,100,100,0,0,78,86,100,100,99,100,100,100,0,100,100,90,82,100,100,100,82,90,36
l40,0=0,0,99,10,0,64,0,0,0,0,100,100,0,0,100,72,79,69,13,100,100,71,0,0,100,100,0,84,35,0,0,88,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,15,73,100
l41,0=0,0,98,80,0,83,0,84,0,0,100,0,8,0,100,0,62,74,0,100,100,99,0,0,88,100,0,100,0,0,0,95,81,100,62,100,100,45,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=0,0,83,0,0,0,0,6,0,0,100,100,0,0,0,0,0,6,0,64,100,1,0,0,100,100,0,99,0,0,0,1,0,100,0,100,100,0,86,86,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100
l43,0=0,0,90,0,0,24,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,79,86,0,100,0,0,0,0,95,100,57,98,2,0,0,4,0,75,100,100,100,62,100,64,100,100,100,0,100,100,100,93,65,100
l44,0=0,0,0,0,0,0,0,10,0,0,100,100,0,0,89,0,54,68,0,67,100,0,0,0,86,100,0,100,0,0,0,70,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,41,0,100
l45,0=0,0,99,0,0,0,0,9,0,0,100,100,0,0,100,5,0,0,0,100,100,0,0,0,96,100,0,100,0,0,0,0,0,100,1,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,64,0,0,0,0,0,0,0,100,88,0,0,100,50,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,1,0,0,37,0,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,87,100
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,18,1,0,0,0,34,0,0,2,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,94,74,6,100,100,89,21,100,90,0,100,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,70,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,99,84,26,100,92,35,0,100,77,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,100,85,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,96,74,0,100,0,0,0,92,0,83,0,100,100,0,100,34,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,87,0,100,100,93,90,20,98,93,0,89,90,84,0,0,100,100,0,0,39,86,85,0,88,0,100,27,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=92,0,84,87,92,89,86,100,88,92,88,100,100,87,88,91,92,100,100,87,85,87,89,100,90,93,99,92,87,87,96,100,100,91,84,35,0,87,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=0,90,0,94,81,89,85,85,89,0,88,100,88,85,100,100,90,92,88,89,95,84,87,93,89,92,90,100,100,85,11,86,88,90,94,91,87,100,89,84,89,88,93,88,0,87,91,0,0,0
l3,1=100,100,87,0,100,100,86,100,100,100,91,94,100,100,100,88,100,100,85,85,86,100,100,91,100,45,100,100,93,100,100,100,87,95,0,93,86,90,91,69,94,54,0,17,1,17,74,0,0,0
l4,1=100,93,85,100,0,100,86,100,100,100,90,100,100,100,100,91,100,100,87,88,85,86,100,94,100,0,100,90,92,100,100,100,87,88,79,92,9,93,88,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=89,89,85,100,100,0,89,100,100,100,78,93,100,100,84,90,100,100,91,90,86,100,100,90,95,91,100,88,88,98,95,100,88,91,91,88,84,93,89,90,93,88,0,89,0,0,0,0,0,0
l6,1=93,94,90,41,87,91,0,91,86,93,0,100,87,0,100,100,92,88,87,89,86,87,0,100,100,10,88,100,100,84,0,92,100,91,88,93,0,100,90,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,1=76,100,90,100,97,100,83,0,90,100,89,100,100,99,100,91,100,100,100,99,97,100,91,100,100,0,100,96,86,87,94,100,100,96,86,88,86,91,89,92,38,88,56,0,19,1,0,0,0,16
l8,1=100,91,86,100,100,100,85,100,0,100,8,98,100,100,99,94,100,100,100,0,91,100,100,100,100,0,100,100,71,100,100,100,100,80,0,0,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=92,100,4,100,100,100,84,100,88,0,90,100,100,100,90,92,100,100,96,88,87,100,100,94,100,7,100,87,89,85,88,100,87,91,66,88,0,92,85,26,2,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,1=0,89,88,85,95,26,0,88,66,90,0,100,90,85,100,93,91,91,94,89,100,88,0,7,92,100,90,99,90,54,0,85,88,100,91,100,100,89,100,100,100,100,92,86,100,100,100,90,91,100
l11,1=90,91,100,86,92,94,100,90,87,94,93,0,90,84,100,100,91,92,96,94,87,98,85,92,100,0,87,100,100,93,89,87,86,88,89,90,86,100,88,88,89,91,88,91,92,95,89,0,60,75
l12,1=93,100,87,100,91,100,87,100,100,100,91,100,0,100,100,90,100,100,88,87,88,100,90,100,91,88,100,90,88,87,85,100,100,92,90,88,38,94,100,36,28,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=90,100,86,100,100,100,0,100,87,100,91,100,100,0,91,92,100,100,88,88,85,88,100,100,89,0,100,89,89,88,100,100,100,90,90,89,1,90,88,0,55,0,0,0,6,1,0,0,0,0
l14,1=0,88,100,83,90,88,100,90,87,93,91,100,90,88,0,100,93,89,87,100,100,85,86,91,100,91,88,100,100,85,91,86,86,87,89,91,85,87,89,84,90,88,0,28,92,90,90,0,0,0
l15,1=0,86,100,89,92,93,100,87,87,93,87,100,89,84,100,0,92,91,96,86,87,87,87,91,87,90,0,100,100,91,0,90,86,89,89,95,86,95,88,90,89,0,0,0,0,27,59,0,0,0
l16,1=100,100,88,100,100,100,89,91,100,96,92,100,100,100,92,91,0,100,90,87,86,94,100,88,90,92,100,82,85,100,100,100,84,3,90,82,0,94,88,43,95,0,0,90,0,3,0,0,0,0
l17,1=100,100,86,100,100,100,90,91,100,100,88,89,100,100,96,92,100,0,89,88,84,100,100,90,99,91,100,86,0,100,100,100,87,90,0,89,73,90,86,91,96,79,0,0,29,0,0,0,0,0
l18,1=17,100,88,87,90,93,97,96,92,91,90,100,100,85,100,92,91,91,0,86,87,100,87,100,100,57,100,87,91,92,86,98,100,92,92,14,0,90,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=0,90,89,93,90,93,89,100,0,98,88,91,90,84,100,100,89,89,88,0,100,90,87,88,100,92,86,100,89,90,44,88,83,100,100,87,88,100,100,92,92,93,81,91,93,91,85,77,0,0
l20,1=90,86,100,86,93,93,87,100,91,98,100,89,88,88,100,100,88,90,88,100,0,100,87,90,100,87,88,100,100,88,92,99,82,100,100,86,87,100,100,88,90,88,89,0,96,90,87,85,32,0
l21,1=90,100,87,100,96,100,88,100,95,100,89,100,100,98,100,100,100,100,100,86,100,0,88,100,100,88,100,100,90,90,91,100,100,93,68,87,77,94,98,90,90,88,0,0,0,11,0,0,0,0
l22,1=99,100,89,100,100,100,0,87,100,100,17,98,100,100,87,93,100,100,89,88,89,95,0,90,0,88,100,85,15,100,100,100,88,0,0,0,0,5,92,80,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=0,100,88,88,92,98,100,100,92,90,43,93,98,81,90,90,90,87,100,89,87,100,86,0,100,13,87,92,100,92,90,100,100,96,88,92,0,91,88,87,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,1=92,89,85,91,93,94,100,88,91,91,88,100,91,85,100,93,90,95,88,100,98,87,0,100,0,88,92,87,100,89,88,100,100,88,92,86,88,94,100,89,91,90,86,91,89,87,86,89,0,89
l25,1=20,87,99,75,0,90,83,0,0,6,100,4,90,0,100,91,92,91,68,100,100,83,88,21,89,0,93,100,87,0,0,85,87,100,100,87,84,100,100,100,100,88,96,100,100,100,100,0,89,88
l26,1=100,100,88,100,100,100,87,100,100,100,94,100,100,100,89,0,100,100,99,90,85,100,100,100,96,90,0,90,85,100,100,100,97,88,96,90,91,90,89,0,0,0,14,69,0,12,27,0,0,0
l27,1=76,91,100,92,94,94,87,87,93,88,91,100,86,84,100,100,86,90,91,100,100,100,88,92,100,90,88,0,100,87,88,85,85,88,93,91,88,100,89,100,90,92,86,89,92,93,86,0,0,93
l28,1=16,91,100,88,92,90,100,86,91,92,90,100,93,88,100,100,90,0,94,89,100,85,0,94,100,91,89,100,0,89,0,88,100,94,91,92,85,100,93,84,15,26,0,89,0,1,74,0,0,0
l29,1=100,91,88,100,100,100,91,87,100,89,80,89,100,86,87,89,100,100,87,88,90,85,100,92,87,0,100,93,86,0,100,88,5,78,88,92,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=100,92,73,100,100,100,0,92,100,91,0,99,100,92,83,0,100,100,89,66,89,88,100,91,91,0,100,87,0,100,0,91,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=92,100,87,100,89,90,85,100,87,100,88,89,100,87,91,93,100,100,87,93,90,100,90,95,100,89,100,86,85,86,88,0,100,91,94,88,85,92,86,88,95,93,0,78,89,87,83,0,0,90
l32,1=44,95,89,87,92,90,100,96,86,91,91,98,92,84,87,99,92,94,100,86,88,84,88,100,100,89,89,89,88,1,0,100,0,87,70,92,0,94,86,90,0,88,0,0,1,0,0,0,0,0
l33,1=19,88,91,89,92,92,88,90,85,95,100,100,87,84,100,90,80,86,89,100,100,85,0,90,100,100,89,100,89,65,38,84,84,0,100,100,85,97,100,100,100,92,88,0,92,89,91,92,92,89
l34,1=0,69,100,0,30,93,100,84,0,0,100,100,88,25,95,90,92,0,70,100,100,0,0,49,88,100,87,100,100,88,0,92,11,100,0,92,49,100,100,100,100,7,2,88,100,0,87,0,0,0
l35,1=0,62,97,88,92,86,91,94,0,97,100,91,86,86,100,91,91,89,1,100,100,89,0,87,100,90,86,100,93,87,0,100,90,100,100,0,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,97,100
l36,1=0,0,87,82,0,91,0,85,0,0,100,91,0,0,98,90,1,85,0,100,91,0,0,0,99,93,88,100,68,0,0,10,0,100,56,100,0,93,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100
l37,1=0,88,100,87,92,94,100,92,0,92,88,100,92,86,100,88,92,89,86,100,100,85,0,87,90,93,90,100,100,2,0,84,87,89,100,89,91,0,90,100,94,92,0,88,0,83,58,0,0,0
l38,1=0,0,83,88,95,89,85,87,89,94,100,100,90,86,100,92,93,92,86,100,100,88,89,92,100,100,92,100,85,0,0,88,86,100,86,100,85,87,0,100,100,95,90,91,100,90,86,89,90,89
l39,1=0,0,84,13,93,72,88,87,0,0,100,90,0,0,89,89,78,88,0,88,89,89,6,78,91,100,0,100,89,0,0,89,86,100,100,0,86,93,100,0,100,91,87,85,100,88,87,94,80,90
l40,1=0,40,92,90,0,88,1,60,0,0,100,90,8,26,86,91,91,90,0,84,100,85,3,12,94,100,0,87,22,0,0,87,0,100,100,100,100,95,100,100,0,99,100,100,100,90,100,0,87,89
l41,1=0,0,91,57,0,91,0,93,0,0,100,88,78,0,88,31,1,89,0,92,87,84,0,0,93,89,0,86,19,0,0,90,88,100,81,100,100,90,100,88,92,0,100,100,100,100,100,95,93,100
l42,1=0,0,88,0,0,0,0,15,0,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0,74,88,0,0,0,90,100,0,86,0,0,0,0,0,91,6,100,100,0,89,86,91,100,0,100,100,100,100,100,94,100
l43,1=0,0,86,0,0,84,0,0,0,0,100,98,0,0,55,0,88,1,0,91,0,0,0,0,88,100,42,90,72,0,0,74,0,0,96,100,100,88,100,87,100,100,100,0,100,100,100,90,93,100
l44,1=0,0,0,0,1,0,0,20,0,0,100,90,0,0,90,0,0,85,0,88,84,0,0,0,85,100,0,90,0,0,0,91,0,93,100,100,89,0,100,100,100,100,100,100,0,92,100,56,0,100
l45,1=0,0,89,5,0,0,0,18,0,0,100,92,0,1,89,57,72,0,0,100,86,2,0,0,91,99,4,100,7,0,0,67,0,100,0,100,100,91,95,100,90,100,100,100,90,0,100,100,100,100
l46,1=0,0,90,82,0,0,0,0,0,0,100,93,0,0,89,84,0,24,0,92,87,0,0,0,88,100,28,86,79,0,0,84,0,87,91,100,88,72,93,92,100,100,100,100,100,94,0,90,90,100
l47,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,100,100,0,100,89,0,100,100,81,18,100,81,0,100,100
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,49,0,0,0,0,0,0,0,61,0,100,100,0,100,71,59,100,86,88,0,100,88,100,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,39,0,0,100,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,91,0,84,0,0,0,90,0,95,0,100,100,0,85,88,92,100,100,100,100,100,100,89,100,0

l0,2=0,85,83,100,100,100,87,84,100,81,0,88,89,89,78,1,100,100,87,72,87,86,94,1,90,64,100,87,89,100,100,100,0,38,2,0,0,0,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=85,0,89,92,84,81,92,100,88,100,86,96,89,86,80,87,88,94,100,83,90,88,91,100,88,89,89,87,88,83,88,100,100,84,92,85,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=84,88,0,94,80,81,89,85,84,76,88,100,83,88,100,100,87,93,91,83,100,85,85,88,91,93,83,100,100,80,85,89,85,86,89,87,90,100,86,92,84,90,91,88,12,90,83,0,0,0
l3,2=100,100,88,0,100,100,91,100,100,100,88,100,100,100,100,87,100,100,91,100,99,100,100,100,100,79,100,100,84,100,100,100,89,83,0,89,89,84,87,88,82,7,0,26,0,83,80,0,0,0
l4,2=100,86,76,100,0,100,89,100,100,100,89,91,91,100,97,86,100,100,91,85,83,88,100,86,100,0,100,93,83,100,100,100,86,88,0,87,54,88,85,86,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0
l5,2=91,86,86,100,100,0,90,100,100,100,89,100,100,100,92,87,100,100,91,84,90,100,100,87,89,90,100,85,85,100,90,100,83,90,91,54,85,86,86,80,85,79,0,75,5,0,0,0,0,0
l6,2=87,88,90,96,86,82,0,90,87,87,88,100,90,0,100,100,86,88,90,85,87,83,0,100,100,19,96,100,100,81,1,100,100,84,95,90,0,96,89,89,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,2=85,100,87,100,87,100,89,0,87,100,89,100,100,91,100,85,100,100,100,100,99,100,86,100,100,0,100,87,82,90,85,100,100,85,98,90,91,86,85,93,85,86,76,2,84,50,0,0,0,64
l8,2=100,92,85,100,100,100,87,100,0,100,88,100,100,98,100,85,100,100,90,31,98,100,100,100,100,0,100,100,85,100,100,100,84,88,0,0,0,0,86,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=87,100,84,100,91,100,89,100,91,0,88,100,100,100,100,85,100,100,92,83,87,93,100,98,100,0,100,87,90,91,84,100,89,85,68,89,0,83,83,87,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,2=0,86,90,90,84,82,83,87,87,86,0,100,86,90,100,87,86,92,90,98,100,83,10,0,99,100,90,100,87,81,0,85,84,100,96,100,100,87,100,100,100,100,97,94,100,100,100,86,87,100
l11,2=89,89,100,96,85,82,100,86,90,83,88,0,86,87,100,100,91,91,89,88,90,92,84,87,100,91,90,100,100,81,85,86,100,84,92,90,88,100,86,92,89,86,89,89,87,8,85,7,87,87
l12,2=90,100,86,100,86,100,99,100,100,100,88,100,0,100,100,91,100,100,91,97,100,100,99,98,91,89,100,88,92,93,82,100,86,85,94,85,62,78,100,14,48,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=92,100,89,100,97,100,0,87,88,100,88,100,100,0,99,84,100,100,93,90,99,85,100,98,87,0,100,89,81,93,87,100,89,86,96,86,6,87,86,0,54,0,0,0,10,0,0,0,0,0
l14,2=67,88,100,90,90,77,100,89,90,91,87,100,88,90,0,100,85,90,89,100,100,87,87,91,100,95,85,100,100,87,88,85,85,85,94,91,90,87,85,89,86,85,0,83,87,91,81,0,0,78
l15,2=2,89,100,91,87,78,100,89,88,84,84,100,88,86,100,0,87,90,89,86,87,90,69,90,89,96,0,100,100,83,0,83,88,88,91,88,88,85,89,89,81,73,0,33,0,34,58,0,0,22
l16,2=87,90,86,100,100,100,88,100,100,100,85,100,100,100,97,88,0,100,93,85,92,90,100,84,89,96,100,88,84,100,86,100,83,85,91,89,87,88,85,0,85,0,0,85,0,83,0,0,0,2
l17,2=100,98,84,100,100,100,88,100,100,100,89,91,100,100,100,83,100,0,90,80,90,100,100,84,89,91,100,88,79,100,100,100,86,90,57,91,0,83,85,87,86,89,0,51,8,4,2,0,0,8
l18,2=86,100,87,92,93,99,100,99,87,100,87,100,90,89,100,89,91,92,0,85,92,100,95,100,100,91,85,88,86,87,82,100,100,88,93,80,0,85,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=68,84,95,89,87,82,92,98,8,87,87,91,91,91,100,91,90,91,92,0,100,91,87,92,100,100,89,100,83,83,18,88,84,100,100,91,89,100,100,92,87,86,88,92,87,87,86,85,0,33
l20,2=88,88,100,95,89,82,90,100,93,85,100,100,99,86,100,100,86,93,92,100,0,100,86,88,100,95,95,100,100,84,89,100,95,100,100,87,87,100,100,93,86,88,87,0,87,91,82,87,3,81
l21,2=94,100,85,100,81,100,90,100,88,100,86,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,93,100,100,88,84,86,100,100,84,62,88,82,88,100,91,85,85,0,0,76,42,2,0,0,0
l22,2=87,100,93,100,100,100,0,95,100,100,0,100,100,100,81,19,100,100,88,86,86,96,0,89,84,30,100,88,0,100,100,100,84,0,0,0,0,18,86,71,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=13,99,87,93,88,80,100,100,91,98,0,100,89,91,92,99,90,87,100,90,87,100,88,0,100,47,87,86,87,85,83,100,100,83,89,90,0,87,83,90,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,2=93,88,89,96,87,87,100,88,89,95,93,100,88,88,100,98,89,93,88,100,100,89,88,100,0,95,91,86,93,81,84,100,100,82,94,88,85,84,100,88,86,91,89,86,80,92,83,90,0,83
l25,2=77,84,89,91,3,79,47,0,0,0,100,92,89,0,100,89,87,94,89,100,100,85,81,57,85,0,87,100,87,0,0,83,88,100,100,90,90,100,100,100,100,91,87,95,100,89,100,0,89,86
l26,2=100,100,90,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,88,100,100,100,83,84,95,89,87,82,85,75,0,0,3,8,0,43,30,0,0,0
l27,2=88,86,100,93,86,84,90,85,87,81,87,100,88,86,100,100,89,92,90,100,100,100,83,90,100,90,85,0,100,86,85,89,83,91,92,96,87,100,99,100,91,85,87,7,86,96,82,85,2,85
l28,2=83,90,100,91,85,86,100,87,89,83,85,100,87,89,100,100,90,89,88,88,100,84,0,94,100,91,87,100,0,83,0,87,100,83,96,0,88,100,88,90,0,83,0,89,0,0,86,0,0,0
l29,2=100,88,84,100,98,100,91,89,100,98,83,95,87,87,85,84,100,100,88,81,89,88,100,87,89,0,100,88,88,0,100,100,87,81,92,89,0,0,52,47,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=100,92,92,100,100,100,0,86,100,88,0,89,88,99,83,0,100,100,89,40,85,87,100,86,87,0,100,87,0,100,0,100,0,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=90,87,92,95,83,99,93,100,86,100,89,89,100,88,100,96,100,100,90,84,88,100,86,99,100,93,91,85,80,83,87,0,84,81,97,88,22,79,85,91,87,85,60,88,84,82,79,0,0,80
l32,2=0,100,88,94,84,83,100,100,90,85,89,100,85,90,84,100,87,92,100,88,87,86,86,100,100,96,84,91,86,85,0,100,0,85,3,88,0,89,84,90,0,87,0,38,0,0,0,0,0,0
l33,2=39,91,100,94,88,79,91,87,91,89,100,100,89,89,100,88,86,96,93,100,100,100,0,87,100,100,87,100,90,85,79,86,86,0,100,100,89,100,100,100,100,100,91,86,92,100,85,86,91,83
l34,2=0,89,100,0,0,84,100,85,0,56,100,100,85,86,100,97,88,77,89,100,100,63,0,82,91,100,88,100,100,85,0,87,2,100,0,86,86,100,100,100,100,85,86,88,100,73,84,0,0,4
l35,2=0,88,100,91,91,66,90,92,0,86,100,94,90,90,100,88,88,97,83,99,89,100,0,84,100,100,84,100,0,86,0,90,83,100,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100
l36,2=0,0,88,91,80,80,0,87,0,0,100,90,75,1,92,89,90,0,0,90,88,80,0,0,86,91,82,100,84,0,0,15,0,100,92,100,0,84,100,100,100,100,100,100,87,100,89,100,90,100
l37,2=0,89,100,91,84,81,100,90,0,85,89,100,74,88,100,95,89,95,89,100,100,91,25,89,91,91,89,100,100,0,0,86,83,81,100,86,87,0,82,98,85,88,3,76,0,75,61,0,0,0
l38,2=0,0,88,94,85,81,89,86,86,92,100,100,89,87,100,97,92,92,88,100,100,88,92,83,100,97,86,100,83,49,0,92,91,100,94,100,99,86,0,100,100,89,90,88,88,91,87,92,88,84
l39,2=0,0,83,86,86,81,89,87,1,79,100,91,28,0,100,87,0,91,0,83,89,86,88,89,92,100,80,100,83,63,0,85,85,100,100,89,87,100,100,0,100,86,89,88,88,92,85,86,50,87
l40,2=78,3,100,92,0,86,85,89,0,0,100,95,76,41,82,81,100,92,0,94,100,100,43,45,100,100,0,100,0,52,0,89,5,100,100,100,100,80,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,89,87
l41,2=0,0,90,24,0,73,0,82,0,23,100,92,85,0,99,80,0,95,0,99,92,88,0,0,88,94,0,92,77,0,0,87,83,100,91,100,100,84,100,89,83,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,2=0,0,89,0,0,0,0,59,0,0,100,94,4,0,0,0,0,0,0,84,86,0,0,0,86,97,2,84,0,2,0,34,0,85,88,100,100,14,83,91,83,100,0,100,100,100,100,100,94,100
l43,2=0,0,93,18,40,71,0,0,0,0,100,92,0,0,85,4,89,56,0,83,0,0,0,0,89,100,6,0,85,0,0,83,10,79,94,100,100,88,99,85,100,100,100,0,100,100,100,84,90,100
l44,2=0,0,6,0,0,4,0,83,0,0,100,94,0,0,83,0,0,19,0,85,95,65,0,0,89,100,0,87,0,0,0,86,0,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,0,92,100,10,0,100
l45,2=0,0,86,86,0,0,0,22,0,0,100,14,0,0,90,15,90,13,0,100,99,42,0,0,91,96,50,100,0,0,0,82,0,100,63,100,100,83,100,100,87,100,100,100,88,0,100,100,100,100
l46,2=0,0,88,92,0,0,0,0,0,0,100,92,0,0,81,31,0,1,0,86,90,0,0,0,86,100,37,89,81,0,0,80,0,84,91,100,100,80,86,89,100,100,100,100,100,100,0,35,91,100
l47,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,8,0,0,0,0,0,0,0,84,68,0,0,0,81,0,0,80,0,0,0,0,0,86,0,100,100,0,87,90,0,100,100,73,3,100,16,0,100,100
l48,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,72,0,100,100,0,86,1,77,100,91,88,0,100,73,100,0,100
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,100,91,0,0,78,0,0,3,0,29,81,0,0,0,87,91,0,85,0,0,0,84,0,81,0,100,100,0,83,91,86,100,100,100,92,100,100,87,96,0

l0,3=0,98,100,100,100,100,99,83,100,100,0,99,100,100,85,0,100,100,98,86,99,100,100,5,98,88,100,98,85,100,100,100,8,0,0,2,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=87,0,92,100,88,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,21,99,91,101,97,87,100,100,76,88,90,0,94,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=91,89,0,85,91,86,99,100,0,89,82,100,92,87,100,100,84,89,91,100,100,100,85,83,98,92,89,100,100,89,86,101,98,100,100,87,31,100,91,84,90,40,85,92,88,88,80,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,96,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,101,100,100,100,100,98,86,0,100,85,100,100,0,82,2,0,0,0,64,0,0,0,0
l4,3=100,86,96,100,0,100,100,100,100,100,98,98,100,100,90,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,99,91,100,100,100,100,90,0,91,5,100,86,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,98,93,100,100,0,82,100,100,101,97,99,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,98,98,93,100,99,87,100,100,100,99,98,89,0,89,100,93,85,90,45,0,84,0,0,0,0,0,0
l6,3=91,100,100,90,94,92,0,100,87,92,77,100,100,0,100,100,98,99,100,87,7,100,2,100,100,0,86,100,100,91,16,100,101,98,99,87,0,100,88,88,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=90,100,100,100,97,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,89,92,100,100,99,85,93,93,100,99,89,83,4,2,0,91,0,30,0,0,0
l8,3=100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,98,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,91,100,100,100,97,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,97,100,0,100,99,91,98,89,100,98,97,68,89,0,96,91,84,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,3=0,0,100,96,90,100,57,100,0,100,0,100,92,100,100,100,97,92,99,100,100,100,0,81,100,100,99,100,88,83,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100
l11,3=86,100,100,99,95,100,100,100,89,100,99,0,100,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,97,100,89,99,100,100,87,86,100,100,99,98,100,91,100,99,99,85,93,95,87,88,79,83,0,32,89
l12,3=100,100,93,100,99,100,100,100,100,100,95,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,98,90,100,100,91,97,98,100,100,99,85,88,66,0,99,87,53,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,100,94,100,100,100,1,100,88,100,99,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,0,100,100,89,97,100,100,100,99,76,94,0,91,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=90,92,100,99,86,100,100,100,91,100,99,100,100,100,0,100,98,98,100,101,100,100,83,86,100,96,99,100,100,91,88,100,99,100,99,100,93,100,100,99,89,89,90,91,88,90,83,56,20,91
l15,3=0,99,100,88,91,100,100,100,91,92,84,100,91,92,100,0,84,91,99,100,100,100,3,98,100,93,15,100,100,89,0,100,100,89,89,89,89,100,98,84,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=100,99,96,100,100,101,99,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,99,100,99,100,100,83,100,87,100,99,49,100,100,100,98,97,13,89,89,98,85,13,94,0,0,81,0,12,2,0,0,1
l17,3=100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,84,98,100,100,100,87,100,0,99,89,100,100,100,88,100,89,100,99,92,100,100,100,98,100,9,89,9,97,98,70,85,92,0,82,0,0,0,0,0,0
l18,3=88,100,91,94,89,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,99,0,99,100,100,100,100,100,89,99,99,92,91,87,100,100,99,85,84,0,93,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=91,98,100,100,98,100,88,100,1,100,96,100,97,98,100,100,99,99,96,0,100,100,83,98,100,100,99,100,100,89,0,100,99,100,100,100,100,100,100,97,94,100,93,89,100,95,78,15,0,91
l20,3=91,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100,100,0,100,98,98,100,100,100,100,100,95,48,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,97,95,0,99,100,95,81,0,93
l21,3=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,100,96,98,100,100,99,65,100,89,100,99,84,93,89,0,0,41,0,4,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,61,100,100,100,94,65,100,100,100,100,100,100,0,98,99,0,100,99,89,100,100,100,99,0,0,21,7,98,85,93,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=1,100,96,99,92,100,100,100,100,100,80,99,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,0,100,0,99,99,100,90,85,100,100,98,0,73,0,100,87,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=88,99,100,101,99,86,100,100,100,100,97,100,92,89,100,100,100,99,100,100,100,100,83,100,0,89,96,100,100,87,87,100,100,99,89,97,94,100,100,97,82,90,46,93,89,88,75,88,0,94
l25,3=74,16,100,86,0,83,0,0,0,0,100,98,90,0,100,100,88,99,92,100,100,92,0,0,98,0,58,100,100,0,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,65,94
l26,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,101,100,100,100,100,100,98,0,100,100,99,99,0,0,0,0,0,17,0,0,0,0
l27,3=89,92,100,99,91,100,100,100,95,100,98,100,100,100,100,100,87,99,99,100,100,100,86,97,100,100,99,0,100,87,86,100,99,101,100,100,91,100,100,100,79,91,94,91,88,100,79,88,82,91
l28,3=89,99,100,99,99,100,100,100,91,94,75,100,87,91,100,100,47,97,92,100,100,100,54,100,100,100,99,100,0,86,0,100,100,99,100,0,3,100,100,99,0,28,0,88,0,0,82,0,0,0
l29,3=100,98,99,100,100,100,87,98,100,100,84,90,100,100,100,90,100,100,99,91,83,100,100,95,98,0,100,99,88,0,100,100,90,89,0,89,0,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,99,100,100,100,100,39,100,100,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,0,73,100,100,84,100,0,100,99,0,100,0,100,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,95,99,91,100,100,100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,96,100,88,99,99,96,91,88,0,100,92,85,95,4,84,87,87,84,85,93,90,87,86,50,0,0,91
l32,3=0,100,100,87,89,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,91,100,100,77,88,99,100,86,0,100,0,70,0,60,0,100,86,90,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l33,3=0,68,100,100,98,100,99,100,92,100,100,100,100,100,100,100,96,100,99,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,93,1,100,87,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,15,91,100
l34,3=0,91,100,0,0,99,99,99,0,82,100,100,91,82,100,100,54,55,84,100,100,80,0,29,98,100,99,100,100,0,0,100,3,100,0,100,90,100,100,100,100,91,90,100,100,90,100,0,0,0
l35,3=0,71,100,99,98,0,99,98,0,95,100,100,100,100,100,87,94,98,44,100,100,100,0,62,100,100,0,100,0,96,0,100,86,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100
l36,3=0,0,25,90,87,100,0,88,0,0,100,100,77,0,100,99,99,28,0,100,100,91,0,0,98,100,85,100,20,0,0,0,0,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=0,87,100,90,88,100,100,99,0,86,97,100,7,87,100,100,99,94,99,100,100,90,68,85,98,100,89,100,100,0,0,99,99,99,100,92,96,0,100,100,85,89,0,0,0,15,0,0,0,0
l38,3=25,36,89,98,93,100,85,100,87,90,100,100,100,100,100,100,96,100,88,100,100,100,84,86,100,100,86,100,92,29,0,100,86,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,82,87,90,90
l39,3=0,0,92,73,91,88,88,91,0,83,100,98,90,0,100,91,65,89,0,100,100,88,75,82,99,100,87,100,100,7,0,93,90,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,90,100,100,100,89,78,90
l40,3=94,0,100,99,0,100,31,92,0,0,100,98,71,1,100,6,99,99,0,100,100,100,11,0,100,100,0,99,0,81,0,100,0,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,97,100,0,100,98
l41,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,61,0,100,77,0,97,0,100,93,92,0,0,99,100,0,99,7,0,0,69,10,100,98,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=0,0,65,3,0,0,0,0,0,0,100,98,0,0,84,0,0,0,0,96,100,0,0,0,31,100,0,99,0,0,0,94,0,99,81,100,100,0,100,42,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=0,0,100,2,68,74,0,0,0,0,100,95,0,0,99,17,87,88,0,97,0,0,0,0,98,100,0,99,92,0,0,93,85,99,98,100,100,0,100,97,100,100,100,0,100,100,100,55,97,100
l44,3=0,0,95,0,0,29,0,94,0,0,100,99,0,1,100,0,0,38,0,100,100,79,0,0,98,100,0,99,0,0,0,96,7,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,3=0,0,100,84,0,0,0,0,0,0,100,48,0,0,100,0,27,0,0,100,100,0,0,0,100,100,10,100,0,0,0,78,0,100,98,100,100,22,100,100,99,100,100,100,98,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,99,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,84,100,0,99,83,0,0,78,0,99,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,100
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,64,0,0,0,0,74,93,0,0,0,98,0,0,100,0,0,0,0,0,15,0,100,100,0,57,100,0,100,100,26,0,100,19,0,100,100
l48,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,100,100,0,97,0,91,100,100,49,0,100,29,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,87,0,0,93,4,44,0,0,88,89,0,0,0,89,100,0,99,0,0,0,94,0,101,0,100,100,0,99,92,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,37,100,100,100,100,100,100,100,95,98,96,100,100,34,100,100,101,100,0,0,17,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,19,17,35,0,56,46,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,0,100,0,0,99,100,100,100,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,90,100,100,96,99,0,25,4,0,97,0,0,0,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,32,100,85,100,100,100,0,0,0,84,0,0,0,0,0,19
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,82,0,90,0,0,99,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,4=98,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,65,0,0,13,100,0,31,0,0,0
l8,4=100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,44,100,100,100,100,97,100,100,100,34,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,0,2,0,57,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,0,100,100,100,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,4=0,0,100,100,100,100,72,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,78,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,14,100
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,34,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,98,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,98,100
l15,4=55,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,15,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,43,100,0,15,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,64,81,99,100,100,0,100,0,0,21,0,0,0,0,0,7
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,69,86,0,0,1
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,10,0,100
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,99,100,100,93,100
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,99,0,0,5,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,66,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,0,100,100,56,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,74,90,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100
l25,4=100,86,100,100,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,81,100,100,86,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,22,100,100,100,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,97,100
l28,4=30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,52,0,100,100,100,2,0,0,80,0,0,100,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,45,96,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,0,2,100,100,100,100,0,100,100,1,100,0,100,5,56,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,0,0,100
l32,4=76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,3,100,0,0,0,92,0,100,100,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0
l33,4=0,55,100,78,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,72,100,11,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100
l34,4=0,44,100,0,81,100,100,100,0,41,100,100,99,100,100,100,98,100,82,100,100,100,0,83,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,0,0,0
l35,4=0,35,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,99,100,100,95,97,100,100,100,100,100,87,72,100,100,96,100,50,100,0,100,86,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l36,4=0,0,50,80,100,100,0,51,0,0,100,100,77,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,75,100,0,0,0,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=0,33,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,96,0,0,1,0,0,0,0,0
l38,4=0,58,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100
l39,4=0,0,2,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,3,4,0,100,100,99,76,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=99,0,100,100,0,100,0,70,0,0,100,100,99,43,100,64,100,100,0,100,100,100,94,0,100,100,87,100,12,88,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l41,4=0,0,28,0,5,88,0,0,0,17,100,100,99,0,100,100,7,100,0,100,100,100,0,0,100,100,10,100,12,0,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,5,14,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,1,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,52,0,0,0,100,0,100,54,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=0,0,99,1,93,92,0,7,0,0,100,100,0,0,100,15,78,100,0,93,48,0,0,0,100,100,0,100,93,0,0,100,95,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,98,100
l44,4=0,0,100,0,0,0,0,92,0,0,100,100,0,0,100,0,0,98,0,100,100,0,0,0,89,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,4=0,0,100,96,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,101,0,8,68,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,99,0,100,100,100,100,13,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=0,0,100,2,0,99,0,32,0,0,100,100,0,0,100,0,0,89,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,91,0,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,75,100
l47,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,96,0,0,0,0,45,100,0,0,0,100,11,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,97,100,0,100,100,15,0,100,100,0,100,100
l48,4=0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,100,36,0,0,100,0,0,0,0,9,95,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,76,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,13,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,100,100,49,100,2,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,63,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,99,100,100,0,0,33,100,100,69,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,89,100,99,83,0,0,0,95,8,87,9,0,0,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,99,92,0,70,0,70,1,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,92,98,100,99,100,5,94,0,100,0,0,30,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,99,100,95,100,0,0,100,0,44,0,0,0
l8,5=100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,4,100,100,100,100,96,100,100,100,10,100,100,100,100,100,0,100,100,13,100,100,101,100,0,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,0,100,100,98,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,5=0,98,100,1,99,99,99,100,62,99,0,99,99,100,100,98,100,99,100,99,99,100,81,100,99,100,100,99,99,87,0,99,99,99,100,101,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,99,100,100,100
l11,5=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,99,100,100,100,0,0,100
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,97,99,99,100,100,68,0,0,0,0,11,0,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,5,100,99,100,60,41,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100
l15,5=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,0,0,4,0,0,0,0
l16,5=100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,89,32,0,100,100,100,74,0,0,0,86,1,0,0,0,0,2
l17,5=100,100,100,100,100,101,100,101,101,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,90,100,100,101,100,100,100,100,98,100,101,0,100,98,0,100,100,82,91,0,0,12
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,97,100
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,0,1,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,63,0,63,0,71,100,0,92,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l23,5=97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,0,100,100,100,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,3,100,100,99,0,100
l25,5=91,1,100,35,1,100,0,2,0,76,100,100,100,3,100,100,0,100,99,100,100,100,56,0,100,0,27,100,100,85,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,45,0,11,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100
l28,5=0,100,100,100,100,100,100,100,14,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,1,0,0,99,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,66,100,0,96,94,100,49,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,63,100,0,100,56,49,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,81,97,0,0,100
l32,5=20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,0,91,0,0,4,100,100,100,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0
l33,5=10,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,100,100,100,45,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,5=0,0,100,0,100,100,100,100,0,14,100,100,50,95,100,100,83,100,33,100,100,100,0,61,100,100,100,100,100,23,0,100,0,100,0,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,5=1,9,100,100,100,99,100,100,30,100,98,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,43,3,100,100,101,98,99,99,0,100,0,101,100,0,101,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l36,5=0,0,31,73,89,96,0,54,0,0,100,100,59,0,100,97,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=0,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,101,100,100,95,4,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,0,0,29,43,0,0,0
l38,5=0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=0,0,99,89,100,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=98,0,100,0,0,44,0,99,0,0,100,100,99,40,100,0,0,100,0,100,100,100,99,0,100,100,99,100,100,48,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,0,100,100
l41,5=0,0,0,0,100,98,0,100,0,2,98,99,76,20,100,99,38,100,0,101,99,97,0,53,100,100,87,100,0,0,0,99,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,99,101,100,100,99,100,100,100
l42,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,0,0,100,0,0,0,0,100,99,0,0,0,100,100,0,2,0,0,0,100,0,83,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,13,81,64,97,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,91,100,0,0,40,0,0,0,100,100,0,100,12,0,0,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,94,100
l44,5=0,0,100,11,17,0,0,100,0,0,100,100,0,0,101,0,65,100,0,100,100,8,0,0,12,100,0,100,0,0,0,0,1,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100,24,0,100
l45,5=0,0,100,94,1,0,0,0,0,0,98,100,0,0,100,27,0,99,0,100,100,0,0,0,100,101,0,100,0,0,0,72,0,100,100,100,100,41,100,100,92,99,100,100,100,0,101,100,100,100
l46,5=0,0,79,12,0,74,0,62,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,101,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,92,0,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,9,0,0,91,0,0,0,0,0,93,0,0,0,100,19,0,100,0,0,0,0,0,98,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,7,100,99,0,100,100
l48,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,12,0,0,94,0,0,0,0,97,79,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,47,68,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,95,100,100,100,17,100,100,100,86,99,3,100,99,0,100,100,100,7,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,36,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,98,100,100,100,100,5,100,0,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,1,0,0,100,100,92,31,0,0,0
l3,6=100,100,86,0,100,100,91,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,7,100,100,95,100,100,100,99,92,0,93,31,88,99,0,0,0,0,88,28,12,0,0,0,0
l4,6=100,90,94,100,0,100,89,100,100,100,92,100,100,100,100,92,100,100,85,100,100,100,100,100,100,0,100,98,92,100,100,100,100,91,90,95,34,31,100,0,68,77,0,41,0,4,0,0,0,0
l5,6=100,95,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,90,96,11,93,100,91,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,70,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,95,0,99,0,52,0,0,0
l8,6=100,100,12,100,100,100,7,100,0,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,38,100,100,100,100,0,0,12,0,12,2,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,97,100,100,100,100,100,92,100,0,94,100,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,6=0,100,0,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,100,100,100,97,42,2,100
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,60,100,100,94,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,26,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,8,99,100,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,96
l15,6=98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,40,100,100,100,9,100,0,0,0,9,0,0,0,0
l16,6=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,23,100,100,100,100,100,100,100,98,89,0,85,100,100,88,78,0,0,98,30,0,0,0,0,1
l17,6=100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,89,93,100,100,100,95,100,0,100,86,100,100,100,97,99,86,100,100,92,100,100,100,100,100,99,99,85,90,65,91,93,89,0,94,85,84,92,0,0,89
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,3,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,101,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,54,0,0,0,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,51,100,100,100,100,96,100,100,100,4,88,0,100,100,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,0,100
l25,6=32,0,100,10,0,100,95,1,0,98,100,100,100,15,100,100,87,100,100,100,100,100,0,59,99,0,85,100,100,52,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,73,100,100,100,5,89,0,69,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,100
l28,6=0,100,100,100,98,100,100,100,26,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,73,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,0,0,8,0,0,100,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,54,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,0,67,97,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,0,1,100,100,96,99,0,100,100,77,100,0,100,80,83,0,7,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,97,100,100,46,0,42,73,0,0,98
l32,6=48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,91,100,0,100,82,0,1,100,100,100,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0
l33,6=0,57,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l34,6=0,0,100,0,100,100,100,100,0,91,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,0,2,99,100,100,100,100,98,0,100,74,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l35,6=0,3,100,100,100,100,100,100,5,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,84,99,100,100,100,100,100,2,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=0,0,14,34,75,20,6,97,0,0,100,100,35,0,100,32,100,100,0,100,100,100,0,0,95,100,89,100,21,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l37,6=0,0,100,100,62,100,100,100,11,90,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,37,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,52,32,89,0,0,0
l38,6=25,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=0,2,100,0,29,100,100,100,33,51,100,100,99,100,100,100,100,100,2,100,100,98,0,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,0,10,0,97,0,0,98,0,0,100,100,100,0,100,13,95,100,0,100,100,100,44,0,99,100,22,100,100,0,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l41,6=0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,70,100,100,0,99,0,100,100,100,0,79,99,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,0,0,0,0,69,0,0,100,10,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,99,100,0,18,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=0,0,100,97,39,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,90,100,0,51,93,0,0,0,99,100,59,100,2,0,0,13,88,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,89,100
l44,6=0,0,100,16,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,46,100,0,100,100,0,0,0,1,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,100,0,100,100,57,0,100
l45,6=0,0,82,5,21,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,4,0,90,0,100,100,0,0,0,99,100,0,100,0,0,0,21,0,100,92,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=0,0,23,0,0,1,0,39,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,0,0,99,100,0,100,100,0,0,78,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,85,0,0,93,0,0,0,0,0,90,0,0,0,92,8,0,89,0,0,0,0,0,84,0,93,89,0,90,94,0,98,100,0,51,100,89,0,100,100
l48,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,22,0,0,86,0,0,0,0,88,60,0,0,0,0,90,0,90,0,0,0,0,0,84,0,100,100,0,91,90,91,100,90,83,0,100,0,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,94,0,0,100,0,0,100,0,0,0,99,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,4,100,100,100,0,100,100,100,100,14,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,75,100,100,100,0,0,0,0,0,16,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,35,100,77,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,0,99,100,28,16,0,0,0
l3,7=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,91,0,99,0,95,100,54,0,0,0,65,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,91,100,0,100,16,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,34,0,100,0,1,29,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,39,83,70,96,0,84,0,0,0,0,0,0
l6,7=3,100,100,100,99,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,99,100,100,100,94,30,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,6,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,99,100,98,92,98,0,0,0,0,34
l8,7=100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,24,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,101,100,100,100,100,0,70,19,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,7=0,99,24,100,100,100,100,100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,36,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,12,100,100,100,0,71,2,100
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,11,37,100,100,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,92,79
l15,7=18,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,31,100,0,0,0,54,2,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,98,100,100,47,100,0,0,34,0,0,0,0,0,0
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,95,100,100,85,100,100,100,100,100,86,100,83,92,89,94,90,14,0,90,70,84,6,0,0,91
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,99,100,100,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,49,0,0,0,1,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,0,100,100,84,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,95,100,100,100,37,0,90
l25,7=0,0,100,0,0,100,84,0,0,0,100,100,100,0,100,99,37,54,48,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,59,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,56,100
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,63,0,67,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l28,7=82,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,39,0,15,0,0,100,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,23,100,100,100,100,58,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,45,0,68,39,0,0,98,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,16,100,100,100,52,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,2,37,100,100,0,71,0,100,100,98,100,0,100,0,11,0,1,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,95,0,0,16,15,1,0,100
l32,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,27,0,100,0,100,37,0,2,100,100,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0
l33,7=0,0,100,82,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100
l34,7=0,0,100,0,100,100,100,7,0,0,100,100,100,2,100,100,94,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,97,0,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,34,100,0,0,0
l35,7=0,0,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,80,100,100,100,100,100,29,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,7=0,0,21,20,97,0,89,100,0,39,100,100,4,45,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,97,100,0,10,0,99,64,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,92,0,4,0,0,0
l38,7=1,100,100,100,100,55,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=18,93,100,100,52,99,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,86,100,82,100,100,64,20,98,100,100,100,100,100,96,0,100,55,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100
l40,7=0,0,100,0,38,55,0,63,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,96,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l41,7=0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,77,100,100,0,27,0,100,100,100,0,64,100,100,99,100,58,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,100,45,0,4,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,99,100,0,0,0,0,0,100,0,96,5,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,22,100
l43,7=0,0,82,90,7,89,0,27,0,0,100,100,0,0,100,0,6,100,0,100,100,0,0,0,98,100,63,100,0,0,0,0,42,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,14,6,100
l44,7=0,0,100,0,0,0,0,96,0,0,100,100,0,0,100,0,0,89,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,27,0,100
l45,7=0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,67,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,7,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,80,0,0,0,0,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,57,100
l47,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,82,0,0,72,0,0,0,0,16,90,0,0,0,85,0,0,85,0,0,0,0,0,95,0,100,100,0,95,89,0,86,100,76,40,100,100,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,24,0,0,0,0,61,1,0,0,0,0,9,0,40,0,0,0,0,0,93,0,100,100,0,95,8,92,100,0,0,0,100,15,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,100,100,0,0,92,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,100,100,100,43,2,0,71,62,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,83,100,100,100,100,100,0,32,0,99,99,72,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,24,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,90,14,100,2,0,0,0,0
l3,8=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,95,11,0,100,100,100,100,3,1,46,100,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,22,100,0,99,0,44,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,98,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,37,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,101,100,99,100,0,0,0,39
l8,8=100,100,0,100,100,100,3,100,0,100,23,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,33,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=0,100,36,100,100,100,100,100,19,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,98,0,100
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,96,96,100,100,0,96,55,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,92,96
l15,8=0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,3,0,100,0,60,0,86,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,84,0,0,0,0
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,94,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,0,100,32,100,8,0,0,100
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,84,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,20
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,93,100
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,43,0,0,94,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,0,0,0,49,28,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,0,89,100,100,100,0,100,1,100,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,83,0,100
l25,8=30,20,100,89,23,99,82,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,92,100,100,100,100,0,10,100,0,0,100,100,0,0,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,17,99,100,100,100,0,60,0,98,0,0,0,0,0,43
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l28,8=100,62,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,27,0,0,96,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,0,100,100,100,100,17,0,100,100,0,100,0,100,100,87,0,100,100,99,100,81,89,68,40,100,23,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,0,100,100,100,31,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,1,92,100,100,79,100,0,100,100,92,100,0,100,0,10,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,98,1,100,0,9,0,99
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0
l33,8=38,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,96,21,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,8=0,0,100,5,100,100,100,54,0,0,100,100,100,9,100,100,5,89,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,81,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,89,100,0,0,0
l35,8=0,4,100,0,100,100,100,100,0,9,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,26,100,100,79,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,8=80,0,60,100,100,1,100,100,0,97,100,100,50,80,100,0,100,100,0,100,100,100,0,1,100,100,100,100,0,76,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=21,95,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,8,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,3,80,0,0,0
l38,8=0,95,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l39,8=0,83,100,100,0,22,100,100,0,0,100,100,98,100,100,5,100,100,98,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,40,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6,100,100,100,100,100,89,100
l40,8=11,95,100,1,45,100,0,99,0,0,100,57,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,57,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l41,8=0,0,100,0,100,100,0,100,0,0,100,100,0,96,100,100,0,100,35,100,100,100,0,3,100,100,95,100,99,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=0,0,93,24,0,0,0,97,0,0,100,100,0,11,98,0,0,0,0,100,100,0,0,0,98,100,0,0,0,0,0,88,0,100,41,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,8=0,0,0,100,95,0,0,98,0,0,100,100,0,0,100,7,0,100,0,100,100,10,0,0,100,100,98,100,13,0,0,76,71,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,98,100
l44,8=0,0,100,0,0,18,0,99,0,0,100,100,0,0,100,0,1,52,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,64,0,100
l45,8=0,0,2,0,74,1,0,100,0,0,100,100,0,0,100,72,92,100,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,92,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,8,0,100,100,97,0,0,100,100,0,100,98,0,0,0,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100
l47,8=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,92,84,0,0,0,86,0,0,100,0,0,0,4,0,100,0,100,100,0,99,100,0,100,100,100,61,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,92,0,0,0,0,100,71,0,0,0,0,100,0,97,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,68,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,100,100,0,0,92,0,0,100,0,3,100,0,0,0,100,100,39,100,0,0,0,99,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,97,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,68,100,100,100,100,93,26,100,100,100,100,100,100,100,79,0,0,2,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,74,0,11,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,97,0,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,4,66,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,76,98,100,100,24,0,0,95,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,99,0,100,0,0,100,0,29,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,94,100,4,94,96,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=68,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,0,100,100,100,99,57,100,100,100,100,90,96,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,0,100,0,0,16,31,0,0,0,0
l8,9=100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,56,100,100,100,100,100,100,100,100,94,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,101,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,41,100,100,100,0,0,0,1,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,83,100,100,100,8,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,96,0,38
l12,9=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,97,100,1,100,100,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,3,58,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,78,100,100,0,0,71
l15,9=0,100,100,100,99,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,37,0,0,0,0
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,0,99,4,100,10,0,0,100
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=0,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,56,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,0,16,1
l20,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,11,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,91,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,95,0,0,0,31,36,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,39,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=7,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,0,0,100
l25,9=0,0,100,101,0,5,0,0,0,0,100,100,100,0,100,96,16,0,98,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,68
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,99,72,95,100,100,100,0,30,0,11,0,0,0,0,0,3
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l28,9=100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,13,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,13,0,0,0,0,48,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,85,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,100,100,0,0,100,100,21,0,0,0,47,0,86,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,0,100,100,100,29,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,13,6,100,100,46,100,0,100,100,9,100,0,100,0,4,0,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,34,97,87,100,0,1,0,32
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,1,0,0,98,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,9=13,100,100,2,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,17,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,9=0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,79,0,0,100,100,0,100,100,0,0,98,0,100,0,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,0
l35,9=0,0,100,99,100,100,71,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,24,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,9=0,0,95,97,100,100,95,100,0,2,100,100,0,0,100,3,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,96,100,0,91,0,100,71,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=0,0,100,99,1,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0,21,0,0,0,0
l38,9=0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,52,0,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=0,24,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,98,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,61,100,100,100,100,100,82,100
l40,9=0,0,100,36,0,91,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,79,48,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,99,100
l41,9=0,0,76,0,100,92,0,100,0,0,100,100,0,9,100,100,0,79,3,100,100,100,0,0,100,100,18,100,39,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,26,0,0,21,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,9=0,0,90,97,62,0,0,1,0,0,100,100,0,0,100,0,0,97,0,100,95,0,0,0,100,100,0,99,0,0,0,26,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100
l44,9=0,0,100,0,0,0,0,41,0,0,100,100,0,0,74,0,0,1,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,31,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,9=0,0,0,0,0,1,0,84,0,0,100,100,0,0,100,0,95,100,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,81,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,94,0,0,100,100,0,100,38,0,0,0,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,10,100
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,53,0,0,0,0,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,83,0,100,100,82,0,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,23,0,17,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,0,43,100,0,21,0,100,0,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,59,0,0,88,0,0,100,0,98,100,0,0,0,100,98,6,100,0,0,0,3,0,100,0,100,100,1,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100,100,100,72,100,50,100,100,100,100,100,100,100,98,34,0,0,2,0,0,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,3,0,36,98,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,91,100,100,100,100,0,100,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,100,100,0,1,0,0,4
l3,10=100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,88,100,100,100,99,0,0,100,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,101,100,100,100,98,0,0,0,28,0,0,0,0
l6,10=88,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,66,99,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,36,100,0,83,97,2,0,0,0,0
l8,10=100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,69,0,1,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,0,34,0,77,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,10=0,0,100,22,96,100,100,100,0,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,6,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,54,89
l12,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,7,100,100,100,21,45,1,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,3,0,100,100,46,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,87
l15,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,7,100,0,79,0,0,100,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,90,101,94,100,100,100,100,31,0,7,0,91,0,0,0,0
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,80,100,60,7,99,0,100,97,0,0,93
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,5,99,0,86,100,78,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l20,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,2,0,100
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,37,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,2,100,100,0,100,100,0,100,100,20,100,100,100,100,100,0,79,0,98,87,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,17,100,100,100,100,71,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,79,0,93
l25,10=57,0,100,99,0,83,0,0,0,5,100,100,100,77,100,100,100,83,100,100,100,100,0,33,100,0,0,100,100,0,0,100,81,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,101,6,100,100
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,90,94,100,45,0,15,0,5,0,0,55,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,98
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,0,0,51,100,100,100,100,100,0,100,100,100,33,0,0,95,0,0,98,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,98,0,82,0,100,0,100,100,90,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,100,100,62,100,0,100,0,86,0,0,4,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,88,86,92,0,0,91
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,99,0,100,0,100,99,0,16,100,100,98,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l33,10=98,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l34,10=31,84,100,33,100,99,100,100,0,0,100,100,99,0,100,100,100,100,1,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,85,0,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,0,0
l35,10=0,0,100,100,100,100,63,100,1,21,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,73,100,100,100,96,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,10=0,0,100,74,100,100,89,100,0,0,100,100,18,1,100,78,100,100,0,100,100,100,0,5,100,100,89,100,0,96,5,100,12,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=0,1,100,100,100,100,100,100,0,28,100,100,100,0,100,100,100,100,72,100,100,100,91,100,100,100,97,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,99,74,0,0,6
l38,10=0,86,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=0,0,100,100,0,100,100,100,0,80,100,100,100,100,100,100,100,85,71,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100
l40,10=0,83,100,98,0,100,0,27,0,0,100,100,37,20,100,2,100,100,0,100,86,5,11,0,100,100,0,100,47,92,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,99,100
l41,10=0,0,0,1,100,97,0,100,0,0,100,100,55,82,100,100,63,69,98,100,100,100,0,0,100,100,47,100,4,37,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,21,0,100,100,0,0,0,0,100,0,49,0,0,0,63,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,10=3,0,100,99,0,0,0,50,0,0,100,100,0,0,100,38,1,96,0,100,100,0,0,0,100,100,1,100,77,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=0,0,100,0,4,0,0,97,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,0,100
l45,10=0,0,0,0,0,71,0,1,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,1,0,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,10=0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,98,0,99,0,100,100,100,0,0,100,100,65,100,98,0,0,100,0,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l47,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,91,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,83,0,0,89,0,0,0,0,0,93,0,100,100,0,90,92,0,100,100,95,74,100,92,0,100,100
l48,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,55,0,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,87,0,88,0,0,0,0,0,97,0,100,100,0,100,79,91,100,75,90,0,100,0,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,95,0,0,88,0,0,89,0,100,98,0,0,0,100,99,0,100,0,0,0,90,0,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,98,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,10,61,0,100,100,0,100,0,100,98,85,100,100,100,84,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=93,0,100,100,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,92,100,100,12,2,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=91,90,0,0,89,89,100,90,0,51,90,100,95,82,100,100,88,97,93,100,100,93,55,96,100,86,88,100,100,80,0,95,100,98,100,85,82,100,93,100,92,0,0,87,90,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,88,0,98,0,0,100,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,96,100,0,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,35,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,96,11,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,19,100,100,0,89,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,66,96,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=0,100,100,100,94,100,0,100,0,100,55,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,97,0,100,100,100,99,0,55,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=71,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,99,100,97,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,83,0,100,100,100,26,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,95,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,101,100,90,100,100,90,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=0,0,46,0,0,100,0,100,0,0,0,100,99,0,100,100,100,100,51,100,100,86,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100
l11,11=94,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,81,0,0,0,100,77,1,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,0,100,100,100,100,100,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,0,74,0,0,100,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,87,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,76,85,97,92,0,0,0
l15,11=0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,22,100,100,100,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,23,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,18,90,0,0,0,7,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l17,11=100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,0,100,93,32,100,100,100,0,99,0,88,90,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,39,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,11,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,0,0,45
l20,11=0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0
l21,11=88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,0,94,0,0,100,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,97,100,100,100,3,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,2,100,100,100,100,87,0,1,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=0,100,100,66,101,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,98,0,0,0,100,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,26,100,100,100,100,99,100,67,100,100,100,98,84,0,88,99,81,57,0,0,63
l25,11=0,0,100,31,0,0,0,0,0,0,100,11,46,0,100,100,26,0,0,100,100,74,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,22,27
l26,11=100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=92,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,62,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,27,100,100,82,86,0,0
l28,11=1,100,100,96,0,100,100,5,0,0,63,100,0,43,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,22,100,0,0,0,100,100,100,99,99,0,100,7,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,70,100,100,100,68,100,100,100,0,100,100,100,100,27,100,100,100,34,100,100,100,100,36,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,22,64,100,100,0,100,0,100,91,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,0,100,100,85,61,94,91,92,13,61,60,0,0,0,15,50,0,0,0
l32,11=13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,87,0,0,0,98,84,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,11=0,0,100,99,100,87,100,100,0,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,100,100,100,100,100,0,0,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l34,11=0,0,100,0,60,60,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,86,100,100,0,0,100,0,100,0,100,98,100,100,100,100,12,0,53,100,20,100,0,0,0
l35,11=0,0,3,98,100,91,0,0,0,0,100,100,0,5,100,88,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,87,0,0,0,0,100,99,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,11=0,0,3,0,26,59,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,80,91,0,100,100,0,0,0,0,97,0,100,0,0,0,84,0,81,4,100,0,0,100,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=0,0,100,16,76,100,100,100,0,0,100,100,42,0,100,100,100,100,5,100,100,100,0,100,100,100,14,100,100,0,0,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,87,0,0,0,73,0,0,0,0
l38,11=0,0,96,100,91,91,26,100,0,0,100,100,0,7,100,100,57,94,0,100,100,100,0,88,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,101,93,100,100,100,100,0,0,0
l39,11=0,0,100,92,0,100,100,100,0,0,100,100,0,91,100,100,99,0,0,100,100,98,0,94,100,100,0,100,87,50,0,48,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,89,100,0,45,0
l40,11=1,0,97,0,0,88,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,89,91,0,100,86,0,0,0,100,100,0,100,7,0,0,82,0,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l41,11=0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,100,0,0,0,97,24,0,0,0,100,100,99,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,1,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,11=0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,100,95,0,0,98,0,0,0,0,84,24,0,0,0,100,100,0,64,0,0,0,0,0,100,67,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,91,100
l44,11=0,0,100,0,0,0,0,77,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,94,0,0,93,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,101,0,100,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,100,28,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,9,0,100,100,77,0,0,99,100,0,100,0,0,0,77,0,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,0,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,100,0,31,0,0,89,93,0,0,100,0,0,100,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,96,0,62,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,86
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,7,0,0,0,0,0,0,0,98,16,0,0,0,95,75,0,28,0,0,0,6,0,100,0,100,100,0,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,10,0,100,63,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,12=90,0,100,100,100,100,100,100,99,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,97,100,90,100,100,89,44,0,0,97,89,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=89,95,0,89,93,99,100,92,33,93,96,100,88,93,100,100,91,95,100,100,100,100,80,91,100,94,92,100,100,91,83,89,100,100,100,88,91,100,97,100,94,93,1,91,91,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,94,90,100,93,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,62,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,59,99,0,0,20,72,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,83,34,0,0,0
l6,12=0,100,100,100,99,100,0,100,0,100,42,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,49,100,100,100,98,6,100,100,100,100,0,77,100,100,100,0,69,2,2,0,0,0,0,0,0
l7,12=90,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,90,100,12,100,100,100,60,0,94,100,100,100,84,100,0,0,87,0,5,0,0,0
l8,12=100,100,47,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,97,100,0,100,100,100,78,90,0,0,100,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,12=0,9,100,99,100,100,58,100,0,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,86,81,100,100,100,100,91,13,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l11,12=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,94,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,75,85,100,100,100,46,13,61
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,18,100,100,50,87,83,2,0,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,9,99,2,0,100,100,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,91,98,88,91,0,43,55
l15,12=0,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,85,82,100,100,100,100,100,90,100,100,100,89,100,0,93,67,35,81,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,98,99,0,64,92,95,100,91,91,92,0,83,1,90,0,0,0,0
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,92,100,100,54,79,0,94,98,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,59,100,100,100,47,100,0,100,100,78,74,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=90,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,85,100,100,100,100,100,100,91,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,89,100,100,100,1,30,87
l20,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,0,90
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,26,0,0,100,0,0,0
l22,12=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,0,97,0,70,100,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,60,100,100,100,100,91,100,100,100,0,2,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,12=100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,91,100,100,100,100,100,83,100,100,100,81,95,12,100,100,100,77,0,0,100
l25,12=12,0,100,100,0,88,68,86,0,3,100,100,88,92,100,100,68,78,0,100,100,95,0,65,100,0,87,100,100,0,0,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,89,91
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,97,42,2,10,0,36,0,0,15,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,92,87,65,87
l28,12=100,100,100,100,72,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,0,0,0,3,0,1,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,13,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,0,0,100,100,94,0,0,63,93,4,100,92,5,4,0,0,0,1,8,0,0,0
l30,12=100,100,97,100,100,100,31,16,100,0,0,87,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,70,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,75,91,93,87,82,92,46,89,60,0,90,82,0,0,89
l32,12=88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,95,49,100,0,99,0,100,2,100,93,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,12=91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,87,97,100,100,100,100,100,0,40,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100
l34,12=0,39,100,58,98,100,100,76,0,74,100,100,24,0,100,100,0,0,50,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,1,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,0,75,100,99,100,0,0,0
l35,12=0,0,87,100,100,100,0,0,0,71,100,100,93,94,100,100,65,100,96,100,100,100,79,0,100,100,1,100,100,57,0,66,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,12=11,0,99,88,91,88,76,87,0,0,100,100,26,0,100,74,95,92,0,100,100,96,0,0,92,100,0,100,0,85,0,89,4,100,100,100,0,86,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=0,86,100,92,94,100,100,100,0,0,100,100,95,0,100,100,100,100,94,100,100,100,62,100,100,100,92,100,100,6,0,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,93,0,10,0,97,0,0,0,1
l38,12=79,57,100,100,89,100,100,100,82,95,100,100,86,92,100,100,95,91,91,100,100,100,86,93,100,100,93,100,0,94,0,90,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,91,92,92
l39,12=58,0,100,97,100,100,91,100,0,70,100,100,52,100,100,100,100,100,83,100,100,94,44,100,100,100,68,100,100,96,0,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,92,42
l40,12=84,0,100,0,79,91,0,88,0,0,100,100,90,0,100,88,92,92,60,100,100,96,0,0,100,100,9,100,89,4,0,97,0,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,89,0
l41,12=0,11,89,0,91,0,85,98,0,0,100,80,78,75,100,89,90,88,81,100,100,95,0,0,100,100,34,100,0,14,0,39,0,100,89,100,100,92,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100
l42,12=0,0,1,0,0,0,1,0,0,0,100,99,3,0,89,0,0,64,0,100,100,0,0,0,25,97,0,0,0,0,0,92,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,12=0,0,94,42,0,0,0,0,0,0,100,99,0,0,99,93,93,70,0,82,100,4,0,0,100,100,41,96,0,0,0,43,0,100,47,100,100,5,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100
l44,12=0,0,99,0,33,0,0,100,0,0,100,100,0,0,100,81,6,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,6,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,12=0,0,0,0,87,84,0,0,0,0,100,100,0,0,100,24,90,88,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,92,0,100,85,100,100,93,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=0,0,0,0,0,76,0,3,0,0,100,100,0,0,100,89,0,98,0,100,100,95,0,0,100,100,46,96,0,10,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,83,100
l47,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,67,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,7,0,0,88,0,0,0,0,0,77,0,88,100,0,83,0,6,89,90,83,0,100,0,0,100,100
l48,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,84,23,0,0,67,0,0,0,0,32,0,0,0,0,0,83,0,68,0,0,0,0,0,84,0,100,100,0,91,92,80,100,77,93,0,100,74,100,0,93
l49,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,75,0,0,78,0,0,0,0,100,80,0,0,0,100,87,0,99,0,0,0,92,0,100,0,100,100,12,87,24,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,99,100,0,84,100,0,100,0,100,100,47,100,100,100,100,99,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,13=0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,54,100,100,100,100,100,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,94,77,82,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,98,61,0,0,70,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,65,100,100,100,100,100,2,100,100,95,100,100,0,100,0,0,0,84,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,99,76,0,0,0
l6,13=0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,37,0,100,100,100,100,100,100,0,0,76,0,9,0,0,0
l8,13=100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,0,67,100,0,0,0,0,52,0,0,0,0,0,0
l10,13=0,79,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,92,97,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,0,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,26,100,100,10,96,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,9,0,100,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,0,7,19
l15,13=4,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,65,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,0,100,96,0,70,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,0,36,100,100,100,100,0,100,0,56,0,100,0,0,0,0
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,97,1,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,71,100,0,100,100,95,86,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l20,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,68,19,0,100,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,42,0,100,0,25,100,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,97,0,0,100
l25,13=43,0,100,100,0,100,90,46,0,81,100,100,1,97,100,100,100,100,0,100,100,100,77,53,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,90
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,94,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,28,100,100,0,5,0,100
l28,13=86,100,100,100,10,100,100,100,0,3,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,96,43,100,94,98,100,100,0,10,0,0,0,0,4,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,0,32,100,0,0,96,100,100,100,92,100,100,0,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,95,62,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,46,100,100,100,100,100,0,100,100,17,100,100,0,0,100
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,86,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l33,13=100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,90,48,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l34,13=0,0,100,45,0,100,100,11,0,14,100,100,0,1,100,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,85,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,33,100,19,100,0,0,0
l35,13=0,33,82,100,100,100,0,0,34,100,100,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,0,40,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,13=0,6,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,0,100,44,100,100,0,100,100,86,0,0,100,100,0,100,0,43,0,100,0,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=0,100,100,100,100,100,100,100,0,45,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,96,100,0,0,0,0
l38,13=100,77,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l39,13=0,0,100,45,95,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,25,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,88,0,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0
l40,13=0,0,100,86,3,98,0,100,0,0,100,0,96,0,100,100,89,100,78,100,100,100,0,0,100,100,2,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,22,88,0
l41,13=0,0,100,0,100,0,100,100,0,0,100,100,83,55,100,100,100,100,78,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,32,44,0,0,0,0,0,78,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100
l43,13=0,0,99,2,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,99,100,82,0,0,92,100,13,0,0,100,100,0,6,0,0,0,80,0,100,55,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=0,0,98,0,2,0,0,95,0,0,100,100,1,0,100,100,49,0,0,100,100,46,0,0,100,100,0,100,3,0,0,1,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,13=0,0,99,0,100,100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,36,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=0,0,30,0,0,85,0,24,0,0,100,100,0,0,100,84,0,65,0,100,100,100,0,0,97,100,0,3,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,70,100,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,85,0,0,100,100,100,0,100,41,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,95,0,100,100,0,100,100,64,100,100,100,0,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,100,1,0,0,34,0,1,0,0,100,99,0,0,0,100,82,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,40,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,94,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,0,0,0,0,100,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0
l1,14=95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,69,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,97,100,86,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,91,97,0,0,47,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,89,0,63,0,6,63,98,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,0,0,100,23,0,0,0
l6,14=0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,4,100,100,100,100,92,0,100,100,100,0,100,0,48,0,0,0,0,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,58,0,0,0
l8,14=100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,99,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,98,100,100,100,100,99,100,100,100,83,38,0,31,100,0,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0
l10,14=0,17,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,86,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,42
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,30,100,100,0,58,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,19,100,100,0,77,0,0,0,0,0,0,0,2
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,19,100,100,0,100,0,83,0
l15,14=93,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,20,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,0,100,99,0,2,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,81,83,100,0,97,4,100,0,0,0,29
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,62,17,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,9,14,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l20,14=44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,93
l21,14=99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,84,50,0,100,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,71,0,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,45,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,70,100,100,100,100,0,0,100
l25,14=0,0,100,100,0,99,86,58,0,85,100,100,0,78,100,100,100,100,0,100,100,100,83,0,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,0,100,100,100,0,0,100
l28,14=99,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,98,18,100,93,96,96,99,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,100,68,100,100,0,23,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,94,7,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,60,100,0,100,100,98,50,100,0,0,100
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,64,0,0,0,0,0
l33,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l34,14=0,0,100,45,0,100,100,99,0,66,100,100,0,100,100,100,0,2,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,39,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,68,100,0,0,0
l35,14=0,63,100,100,100,100,87,100,3,10,100,79,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,0,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,14=0,41,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,63,60,100,99,100,100,2,100,100,3,0,0,100,100,0,100,0,92,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=0,94,100,99,0,89,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,86,62,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,72,96,0,0,0,0
l38,14=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100
l39,14=0,0,100,75,95,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,98,100,13,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,0,30,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92
l40,14=0,0,100,92,0,100,0,100,0,0,100,100,79,0,100,100,99,100,12,100,100,100,0,55,100,100,43,100,74,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,10,9,48
l41,14=0,0,100,0,66,0,100,100,0,0,100,100,96,59,100,100,100,100,96,100,100,100,0,21,100,100,0,100,0,81,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=0,0,11,0,0,1,0,0,0,0,100,0,0,0,37,0,0,0,0,100,100,0,0,0,95,100,0,45,0,0,0,99,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=2,0,100,0,0,0,8,0,0,3,100,100,0,0,99,100,99,0,0,100,100,63,0,0,100,100,0,0,0,0,0,89,0,100,97,100,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,96,100
l44,14=0,0,2,0,0,0,0,18,0,0,100,100,0,0,100,57,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,14=0,0,100,0,95,100,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,101,85,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,22,0,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,82,0,0,57,0,36,0,0,101,100,0,0,100,15,0,25,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,87,0,36,100,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,23,0,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,99,0,100,100,88,0,100,83,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,7,0,0,100,58,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,6,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,94,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,64,0,0,77,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,0,0,0,0
l3,15=100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,37,0,100,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,56,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,98,100,100,100,100,100,0,0,64,0,100,19,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,77,100,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0
l6,15=0,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,44,100,100,100,78,100,100,100,100,96,0,100,100,0,0,100,0,3,0,0,0,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,98,0,0,0
l8,15=100,100,0,100,100,100,87,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,100,100,50,100,0,100,100,0,100,100,100,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,84,0,0,43,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l10,15=0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100,100,100,100,100,0,0,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,0,0,25
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,37,10,100,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,97,100,81,100,0,88,0
l15,15=3,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,97,100,100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,0,100,55,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,0,100,100,0,100,3,100,6,0,0,89
l17,15=100,100,99,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,101,100,99,100,100,0,0,0,2,26,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,12,100,1,100,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l20,15=0,100,100,100,100,100,100,0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,67
l21,15=93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,39,51,0,99,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,0,100,100,36,100,100,39,100,100,100,100,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=0,100,100,100,100,100,100,100,15,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,33,100,100,100,0,96,0,100,100,100,1,1,0,2,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,30,0,0,100
l25,15=0,0,100,98,13,94,0,100,0,0,100,100,0,13,100,100,100,10,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0
l26,15=100,100,99,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,22,73,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,0,99
l28,15=100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,19,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9,0,0,100,100,20,28,1,100,65,24,0,31,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,0,100,100,100,95,56,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,100,95,100,0,100,100,0,100,0,100,100,0,0,0,0,44,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,25,100,100,100,99,100,1,100,100,74,100,100,0,0,100
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,0,86,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,0,0,0,21,0,0,0,0,0
l33,15=100,30,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,27,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l34,15=0,0,100,0,0,100,100,82,0,57,100,100,0,100,100,100,62,39,13,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,2,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,0,0,0
l35,15=0,0,100,100,2,100,55,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,82,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,15=0,72,100,90,97,100,0,100,0,0,100,100,40,70,100,30,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,84,0,100,17,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=0,3,100,1,23,85,100,100,0,10,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,23,4,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,28,100,80,0,0,0
l38,15=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100
l39,15=0,0,100,99,98,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,58,0,97,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,28,100,100,100,0,100,45
l40,15=0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,5,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,25,100,100,40,100,38,0,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,3,0,68
l41,15=0,0,100,0,14,2,100,100,0,0,100,100,1,15,100,100,100,100,14,100,100,100,0,40,100,100,98,100,0,84,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,85,0,0,40,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,100,0,92,0,0,0,98,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=0,0,100,0,1,0,3,0,0,0,100,100,0,0,98,99,100,0,0,100,100,65,0,15,100,100,0,100,5,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,14,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100
l44,15=0,0,100,0,2,4,0,100,0,0,100,100,6,0,100,87,48,0,0,100,100,98,0,0,100,100,0,100,6,0,0,71,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l45,15=0,0,100,0,94,100,0,0,0,0,100,100,0,0,82,0,100,0,0,100,100,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,0,0,0,35,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,96,0,0,1,100,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,10,100,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,53,0,100,100,49,0,100,72,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,29,0,0,0,0,96,0,0,100,92,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,29,75,100,100,100,100,100,100,100,100,0

