t=2017-06-27_08.36.23

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03da9783
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff02d73160
a3=0x054332ff03da9672
a4=0x054332ff03d4b769
a5=0x054332ff03d69680
a6=0x054332ff03dba279
a7=0x054332ff03d9a778
a8=0x054332ff03dba272
a9=0x054332ff03d89371
a10=0x054332ff02da1862
a11=0x054332ff03dcb676
a12=0x054332ff02d41761
a13=0x054332ff03d9b081
a14=0x054332ff03d88572
a15=0x054332ff03d9c069
a16=0x054332ff03d99582
a17=0x054332ff03d7a668
a18=0x054332ff02da2360
a19=0x054332ff03d58671
a20=0x054332ff03db9683
a21=0x054332ff03db9976
a22=0x054332ff03d69369
a23=0x054332ff03de9576
a24=0x054332ff03db8579
a25=0x054332ff03d69669
a26=0x054332ff03dba783
a27=0x054332ff03d9b269
a28=0x054332ff03d79980
a29=0x054332ff03d9a369
a30=0x054332ff03dfc276
a31=0x054332ff03da9880
a32=0x054332ff03dca380
a33=0x054332ff03dba180
a34=0x054332ff03dfb281
a35=0x054332ff02d91861
a36=0x054332ff03d89379
a37=0x054332ff03d99381
a38=0x054332ff03dd9276
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03dca870
a41=0x054332ff03d69671
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d60762
a46=0x054332ff02d83061
a47=0x054332ff03dda776
a48=0x054332ff03dbc076
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,100,100,100,89,100,92,92,100,100,87,88,100,100,100,100,24,100,100,100,100,91,100,100,100,100,85,100,100,100,100,84,100,100,50,89,59,81,88,89,0,90,0,87,20,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,93,100,97,100,99,100,86,100,100,85,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,96,100,100,28,85,89,40,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,84,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,90,100,100,100,91,100,100,86,89,100,100,87,96,85,86,88,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,92,89,91,0,92,2,87,30,86,0
l3,0=100,100,100,0,17,100,1,100,100,100,92,88,100,97,100,94,88,82,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,99,100,88,93,89,75,100,87,82,77,0,79,35,0,0,0,0,2
l4,0=91,91,100,5,0,100,100,92,72,90,100,100,88,100,75,100,100,100,92,86,100,100,90,100,99,87,95,12,82,45,91,100,100,0,87,100,70,0,100,100,73,68,0,37,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,87,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,94,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,89,90,90,100,83,100,85,87,86,95,90,100,100,88,91,91,89,88,0,81,55,87,87
l6,0=94,91,100,4,100,100,0,89,89,68,91,100,87,100,84,89,100,90,89,85,100,100,85,100,81,45,84,70,79,89,93,100,100,0,88,100,87,93,87,87,83,88,93,88,0,0,80,0,68,0
l7,0=100,100,100,100,100,100,84,0,100,100,90,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,28,0,100,92,98,100,89,89,0,9,0,40,0,58,0,0,20
l8,0=100,100,100,100,56,100,98,100,0,100,2,97,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,3,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,88,100,88,100,80,100,100,0,89,100,100,88,100,100,93,100,100,100,100,86,100,100,100,100,92,91,96,100,100,80,82,97,88,89,93,94,90,0,64,90,3,31,92,0,0,0,42,87
l10,0=100,76,100,95,91,100,100,85,1,100,0,90,85,100,88,73,100,69,86,92,100,0,88,100,81,100,94,0,1,0,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100
l11,0=92,90,100,86,100,100,100,86,87,100,87,0,88,100,87,90,91,100,94,83,100,100,89,100,85,90,90,0,46,64,88,87,98,0,87,90,18,0,90,90,82,70,0,0,0,0,1,0,64,0
l12,0=100,100,100,100,92,100,89,100,100,100,87,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,94,100,100,100,87,100,99,91,86,89,4,100,45,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,0=93,92,100,100,100,89,100,100,90,92,100,100,100,0,89,90,100,90,100,100,100,100,89,100,100,84,85,91,81,86,100,100,100,90,100,100,100,97,100,100,89,67,92,88,97,0,84,12,89,88
l14,0=100,100,100,100,62,100,75,100,100,100,99,99,89,100,0,97,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,15,85,100,0,0,93,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,69,90,100,66,100,15,0,85,84,0,100,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,0=14,87,100,93,100,100,100,87,36,100,100,91,100,100,84,87,0,87,86,101,100,84,85,100,100,100,100,11,2,0,93,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,93,70,100,11,100,90,100,88
l17,0=95,100,99,87,100,100,93,100,88,100,90,100,100,100,88,100,92,0,100,88,100,100,100,100,100,99,100,0,0,9,77,76,100,65,48,90,90,69,92,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,85,98,0,100,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0
l19,0=100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,74,87,90,0,100,4,65,0,1,80,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,91,100,94,100,97,100,0,100,98,100,100,100,100,89,82,100,96,89,96,87,88,100,89,93,97,92,90,94,89,87,90,60,80,3,0,85
l21,0=90,100,89,100,100,100,100,100,85,100,0,100,99,100,87,100,95,100,0,86,100,0,90,100,100,0,100,0,79,0,22,90,83,56,29,100,89,0,89,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,0=100,100,91,100,90,100,86,100,100,100,88,87,100,86,100,93,91,100,100,100,100,83,0,88,100,100,100,100,100,100,100,87,100,91,70,68,87,94,88,88,87,85,0,62,0,0,0,0,0,0
l23,0=87,88,100,90,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,87,89,100,100,90,85,100,100,88,0,100,89,100,94,78,90,99,88,100,58,89,100,90,93,100,100,89,92,0,0,88,1,85,0,87,0
l24,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,74,100,100,5,100,98,88,100,100,100,100,85,77,71,1,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,100,95,100,79,100,52,100,100,100,89,88,100,85,100,100,90,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,20,100,100,100,37,100,88,26,83,73,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=88,100,101,100,90,100,89,100,90,100,86,84,100,88,97,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,80,88,91,74,86,0,0,86,0,0,89,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,87,46,100,8,97,65,100,100,100,0,0,100,39,100,97,6,0,100,100,100,0,100,100,90,8,20,0,100,100,100,0,79,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,90,91,100,82,100,84,100,100,101,11,16,100,85,100,69,10,0,100,100,100,77,100,94,78,100,92,100,0,100,100,58,80,100,0,0,81,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,0=100,100,86,100,33,90,88,100,100,100,0,65,100,81,100,100,0,10,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,80,100,13,0,0,0,19,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,100,100,100,94,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,85,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,9,92,88,77,100,0,18,3,0,17,0,0,0,0,0,0
l31,0=79,31,100,35,100,87,100,79,0,42,100,100,85,100,40,64,100,83,58,81,100,100,90,100,2,31,81,0,55,0,0,0,100,0,100,100,100,75,100,100,68,100,0,91,100,0,3,0,100,0
l32,0=91,82,100,92,100,100,85,100,1,88,100,100,100,100,87,84,100,100,90,100,100,85,93,100,100,85,84,66,75,75,100,100,0,0,100,100,88,100,100,100,88,89,63,87,50,0,85,20,84,15
l33,0=100,85,58,100,0,100,0,4,100,100,0,0,98,78,100,34,15,78,100,100,87,63,100,79,82,100,0,100,101,100,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=80,69,100,93,100,85,100,0,0,100,100,100,88,100,15,0,100,74,0,77,100,51,63,100,81,20,0,0,0,36,30,100,100,0,0,100,62,95,100,100,91,100,100,100,100,58,100,0,100,78
l35,0=89,4,100,89,100,100,100,94,0,97,88,100,85,100,79,85,100,83,72,86,100,100,25,100,84,83,88,0,0,0,93,100,100,0,100,0,90,34,89,100,87,90,1,65,0,0,51,0,0,0
l36,0=51,0,100,77,50,100,99,86,0,100,100,45,88,100,93,77,100,88,89,85,100,88,72,100,100,65,0,0,75,0,86,100,100,0,21,86,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,0=60,0,100,52,0,89,85,82,0,87,100,0,7,100,0,0,100,67,0,0,89,0,83,100,100,0,0,0,0,0,82,61,100,0,100,39,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=100,0,100,100,94,100,100,100,33,100,100,100,100,100,0,100,100,92,89,99,100,91,99,100,100,87,83,0,11,34,95,100,100,0,100,85,100,100,0,100,100,100,88,90,100,92,100,89,100,96
l39,0=86,0,100,88,89,100,100,82,0,2,100,92,53,100,90,59,100,87,0,0,100,72,87,100,78,0,0,0,0,15,14,100,100,0,100,100,97,90,100,0,100,100,96,72,100,90,100,80,87,51
l40,0=0,0,100,75,61,100,90,77,0,50,100,87,0,100,32,0,100,1,0,51,100,0,81,100,77,0,0,0,0,0,43,67,100,0,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,6,100
l41,0=94,0,100,65,63,100,100,0,0,99,100,56,0,73,0,0,100,0,0,0,100,0,71,97,70,0,6,0,0,0,0,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,53,100,17,100,100
l42,0=0,0,100,34,0,98,88,0,0,1,100,0,0,99,0,0,100,0,0,1,100,0,0,0,8,0,0,0,0,0,0,0,67,0,100,0,100,100,98,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100
l43,0=86,0,0,84,7,100,95,0,0,2,100,0,0,95,0,0,75,0,0,52,100,0,16,0,0,0,0,0,0,0,0,97,100,0,100,71,100,100,100,65,100,100,100,0,100,62,100,100,100,100
l44,0=38,0,100,59,0,93,0,5,0,82,100,0,0,100,0,0,100,1,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,78,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,45,100,100
l45,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,3,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,34,0,100,100,100,87,100,26,95,37,0,0,100,100,76,100
l46,0=0,0,100,0,0,97,81,24,0,0,100,2,0,100,0,0,100,0,0,0,98,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,7,100,0,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,0=0,0,3,0,0,37,0,0,0,0,100,0,0,1,0,0,98,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,100,100,97,70,100,4,100,99,20,100,100,0,92,100
l48,0=0,0,100,0,0,99,54,0,0,9,100,34,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,100,96,0,100
l49,0=0,0,0,6,0,98,0,3,0,99,100,0,0,100,0,0,99,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,0,72,0,100,100,100,38,100,100,100,101,100,100,101,100,100,0

l0,1=0,100,88,100,90,100,94,93,100,100,85,81,100,91,100,92,8,91,100,100,86,90,100,78,100,100,95,87,100,100,100,88,82,85,87,91,69,0,89,6,0,91,0,91,0,0,0,0,0,0
l1,1=100,0,86,83,88,92,95,100,92,100,81,84,86,90,87,95,89,100,83,94,85,87,99,79,100,100,100,90,87,87,93,85,87,86,44,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=88,92,0,80,100,100,100,100,92,85,100,100,100,100,86,92,100,87,89,90,100,93,90,100,98,85,91,90,84,90,91,100,100,80,89,100,86,95,100,88,96,89,90,0,89,44,92,85,92,0
l3,1=100,100,88,0,0,100,92,94,100,100,92,83,100,91,100,88,90,50,100,100,92,88,100,83,100,100,90,100,100,100,100,1,85,100,90,88,86,80,89,86,36,88,0,0,26,0,0,0,0,0
l4,1=89,95,100,6,0,100,100,93,90,84,84,100,86,100,85,93,91,100,84,92,100,100,78,100,85,78,92,0,93,3,90,87,81,14,93,100,75,31,84,87,91,26,0,90,0,0,4,0,44,0
l5,1=88,96,100,82,92,0,93,93,88,100,89,91,88,88,87,100,91,100,91,84,100,100,94,100,100,91,100,86,85,0,95,94,100,90,0,89,87,91,85,81,90,91,92,93,96,0,90,91,95,90
l6,1=89,93,98,82,100,89,0,93,88,85,87,100,85,100,8,87,90,92,86,88,97,90,23,100,80,0,91,87,88,88,95,95,87,0,92,100,88,87,93,87,93,89,89,89,0,0,92,0,91,0
l7,1=100,100,100,100,91,100,94,0,89,100,87,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,88,100,100,90,94,79,0,87,92,91,100,85,93,0,10,0,22,0,63,0,0,30
l8,1=100,94,95,100,76,100,89,100,0,100,0,71,100,100,100,100,81,100,100,100,92,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,1=100,100,87,100,92,100,92,100,90,0,87,84,100,89,84,90,88,100,89,100,93,90,100,77,100,100,96,89,85,89,94,89,87,87,91,84,89,91,87,6,75,88,0,78,93,0,86,0,58,94
l10,1=86,77,100,84,90,100,92,90,49,88,0,82,86,100,90,84,100,93,86,87,89,0,46,100,84,83,92,0,1,0,95,91,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,89,100,86
l11,1=83,93,88,84,100,100,100,89,88,86,84,0,88,100,87,89,90,92,90,84,100,100,89,100,85,81,89,0,84,83,93,89,82,0,89,88,84,0,90,86,90,87,0,0,0,0,0,0,86,0
l12,1=100,100,89,100,93,100,89,100,100,100,89,85,0,100,88,86,88,100,101,100,96,93,100,100,100,100,100,88,100,87,100,93,90,87,91,86,92,90,87,67,51,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,1=89,95,100,86,101,86,100,91,89,85,92,100,87,0,87,94,89,91,85,87,100,100,93,100,97,84,94,92,87,88,93,87,100,87,88,100,93,92,100,90,92,92,91,92,91,0,93,29,93,89
l14,1=100,92,90,100,89,100,2,100,100,100,88,86,91,100,0,88,88,90,100,100,84,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,87,100,0,89,86,0,85,80,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=88,100,87,81,89,100,93,100,91,100,90,89,87,99,85,0,86,100,85,89,97,100,84,76,100,100,100,92,85,89,96,83,84,6,9,89,84,0,87,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,1=73,94,100,86,90,100,95,89,92,88,100,85,90,100,91,87,0,91,94,83,100,93,87,100,87,85,94,69,28,0,95,100,100,21,100,99,100,91,100,100,92,100,92,0,89,87,95,90,96,86
l17,1=90,97,86,83,94,100,92,92,88,100,86,99,87,93,90,100,86,0,89,87,100,100,88,87,92,82,100,0,61,88,93,88,82,18,95,87,85,94,87,85,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l18,1=100,100,89,100,90,100,92,100,100,100,85,85,100,100,100,87,90,100,0,100,92,23,100,89,100,100,100,96,100,100,100,89,86,84,0,89,88,0,93,0,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=100,100,89,100,88,100,93,100,100,100,87,80,100,100,100,88,94,98,100,0,92,89,100,78,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,87,89,89,0,89,0,88,0,2,55,0,0,27,0,12,0
l20,1=89,95,100,85,100,100,100,99,88,79,90,100,87,100,85,91,85,87,91,87,0,100,94,100,83,83,88,85,85,87,92,87,83,84,90,100,84,88,85,89,94,89,93,94,91,16,92,0,62,75
l21,1=85,90,87,84,100,100,93,91,62,91,0,100,88,100,89,100,90,100,0,87,100,0,93,100,86,82,90,0,80,0,94,90,83,82,4,99,87,0,91,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,1=100,95,90,100,92,97,94,100,100,100,87,91,100,92,100,94,88,89,100,100,88,92,0,79,100,100,87,88,100,100,100,90,85,86,89,86,83,89,94,85,92,88,0,89,0,0,0,0,0,0
l23,1=85,93,100,80,100,100,100,91,83,86,85,100,88,100,85,91,89,89,88,86,100,100,86,0,87,82,88,86,92,89,93,94,100,46,88,86,83,91,86,83,89,91,0,0,86,0,91,0,91,0
l24,1=100,100,100,100,93,100,91,100,100,100,85,100,100,100,90,100,100,100,92,100,100,88,100,100,0,100,100,93,89,88,100,0,100,87,92,91,86,91,94,86,88,87,0,0,0,0,9,0,8,0
l25,1=100,100,92,100,89,100,4,100,89,100,88,88,100,92,100,90,88,93,100,100,100,89,100,83,100,0,100,0,95,100,100,82,87,83,31,95,87,0,90,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,1=87,100,88,78,91,100,94,97,92,100,92,85,85,94,91,100,87,100,85,100,92,92,95,95,100,100,0,86,86,88,90,95,80,10,0,88,19,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,1=100,94,87,100,0,88,89,89,100,100,0,0,88,91,100,89,69,0,91,100,90,0,100,79,87,0,86,0,100,100,100,0,56,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=100,95,88,100,87,92,92,95,100,100,79,78,90,91,96,91,77,0,86,100,87,93,100,77,83,100,90,100,0,100,100,90,85,100,0,3,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=100,100,90,100,25,0,90,95,100,100,0,85,100,92,100,91,0,88,100,100,100,13,100,81,92,100,91,100,100,0,100,0,85,100,87,13,0,0,86,79,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=100,100,88,100,95,100,91,100,100,100,83,87,100,100,100,88,88,93,100,100,91,88,100,100,100,100,90,100,100,100,0,0,100,100,39,92,89,38,89,33,88,94,0,19,0,0,22,0,78,0
l31,1=81,67,100,2,100,98,100,90,0,82,100,86,90,100,4,26,100,81,16,84,91,91,93,98,0,0,52,0,42,0,0,0,100,0,100,100,90,7,100,100,66,100,22,91,100,0,0,0,97,0
l32,1=86,93,100,83,91,100,93,100,0,89,100,100,83,100,86,88,100,93,84,89,100,90,91,100,83,84,96,56,88,82,97,100,0,0,100,100,86,94,100,85,91,90,86,92,88,0,93,77,94,0
l33,1=100,92,4,100,0,89,0,72,100,100,0,0,83,93,100,0,0,0,92,100,85,89,98,29,87,80,0,100,100,88,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=91,91,100,79,95,0,94,0,0,84,100,88,88,100,0,33,100,93,0,86,90,87,90,100,90,35,4,0,63,84,84,100,100,13,0,99,87,92,100,100,92,100,89,89,100,90,93,0,100,90
l35,1=82,90,100,78,100,88,100,89,0,87,87,81,85,100,86,91,90,94,89,88,100,92,85,100,82,87,89,0,0,0,91,100,100,0,89,0,90,92,90,100,92,86,0,92,0,0,90,0,39,2
l36,1=87,4,100,82,68,100,94,91,0,81,100,83,87,100,85,85,100,89,87,84,100,90,58,100,84,82,4,0,67,0,96,100,80,0,90,90,0,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100
l37,1=2,0,91,87,39,88,92,89,0,82,100,0,71,93,0,0,100,88,0,0,89,0,91,86,87,0,0,0,0,0,54,89,98,0,88,85,100,0,100,89,100,92,100,100,100,92,100,89,100,100
l38,1=84,0,100,88,90,100,90,90,87,87,100,86,91,100,89,88,100,86,87,84,90,88,90,100,99,84,91,0,0,92,91,92,100,0,99,92,100,100,0,100,90,100,91,93,100,92,93,90,92,92
l39,1=51,0,89,84,89,97,89,94,0,0,98,84,3,100,91,71,100,90,0,0,85,89,66,85,88,0,0,0,0,3,1,100,83,0,100,87,68,91,100,0,92,100,93,24,92,81,92,92,93,84
l40,1=17,0,96,79,68,86,89,90,0,2,100,80,0,100,0,0,100,0,0,76,92,0,88,101,1,0,0,0,0,0,85,70,86,0,89,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100
l41,1=90,5,100,86,43,90,95,0,0,80,100,83,16,92,0,3,100,0,40,0,100,52,90,82,83,0,0,0,0,0,95,100,85,0,100,84,100,95,100,100,100,0,100,100,100,90,89,0,100,88
l42,1=0,0,88,0,0,87,92,0,0,0,100,0,0,92,0,0,98,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,59,79,0,88,0,100,100,87,87,100,100,0,100,100,94,100,95,100,100
l43,1=86,0,0,1,75,100,91,0,0,37,100,0,0,92,0,0,0,0,0,24,93,0,24,0,0,0,0,0,0,0,22,91,100,0,100,91,100,100,88,36,100,100,100,0,100,95,100,91,100,100
l44,1=0,0,88,83,0,85,0,21,0,86,100,0,0,91,0,0,100,7,0,0,91,0,5,79,0,0,0,0,0,0,0,100,83,0,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,0,0,92,30,100,99
l45,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,51,0,0,0,32,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,52,0,100,100,89,58,100,47,96,87,0,0,100,100,94,100
l46,1=61,0,100,0,3,86,95,71,0,62,100,7,0,100,0,0,100,0,0,18,94,0,0,77,0,0,0,0,0,0,18,0,98,0,100,94,100,100,100,100,100,90,100,100,88,100,0,100,100,100
l47,1=0,0,21,0,0,78,0,0,0,0,100,0,0,10,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,54,0,0,0,100,100,83,95,100,0,100,79,4,100,100,0,75,100
l48,1=0,0,89,23,45,87,93,0,0,41,100,82,0,92,0,0,85,0,0,6,86,0,0,76,1,0,0,0,0,0,87,91,86,0,100,56,100,100,90,81,94,100,100,100,100,93,100,92,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,90,0,35,0,85,100,0,0,92,0,0,89,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,93,9,100,100,88,82,100,91,100,100,91,94,100,93,100,0

l0,2=0,100,92,100,89,100,81,100,100,100,88,87,100,89,100,89,87,92,100,100,100,95,100,97,100,86,93,90,100,100,100,87,89,90,90,92,85,0,90,0,87,88,0,94,0,0,83,0,0,0
l1,2=98,0,94,92,92,89,85,100,88,100,87,82,89,93,89,100,82,100,100,93,96,89,83,93,100,100,100,89,91,88,86,89,88,88,30,92,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=94,91,0,90,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,86,88,101,100,90,94,100,90,91,100,100,83,88,90,85,87,87,100,100,83,86,100,87,88,100,88,86,92,81,0,90,1,87,90,87,85
l3,2=100,100,92,0,83,100,82,100,100,100,92,88,100,92,100,94,89,91,100,100,100,93,100,92,100,100,90,100,100,100,100,41,87,100,92,91,90,86,88,82,3,93,0,63,40,0,11,0,0,4
l4,2=90,89,100,73,0,100,100,90,90,89,90,100,95,100,94,89,88,100,89,92,100,100,90,100,85,89,92,0,88,0,89,100,88,86,93,100,0,86,91,88,80,0,0,90,0,0,0,0,82,0
l5,2=96,92,100,93,89,0,88,100,88,100,90,87,91,92,86,100,93,100,88,91,100,100,84,100,100,82,93,93,85,88,92,87,100,88,88,87,90,86,85,86,84,94,5,90,90,0,90,90,86,87
l6,2=91,91,100,89,101,88,0,86,85,86,91,100,91,100,4,91,93,88,88,92,100,91,86,100,80,42,87,86,87,88,90,89,91,83,86,100,87,89,88,86,59,92,77,90,25,0,91,0,89,0
l7,2=100,100,99,100,94,100,81,0,88,100,88,87,100,100,100,100,88,100,88,100,99,94,100,100,100,100,100,89,84,88,100,87,100,84,0,96,89,79,90,88,81,89,52,0,89,0,73,0,0,79
l8,2=100,100,93,100,89,100,83,100,0,100,91,87,100,100,100,100,87,91,100,100,86,90,100,95,100,100,90,100,100,100,100,0,57,100,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,2=100,100,93,100,90,100,81,100,100,0,89,91,100,99,81,88,89,90,100,90,100,95,88,93,100,100,89,92,91,100,100,92,91,91,87,88,85,90,89,89,9,88,0,91,90,0,86,0,85,89
l10,2=90,80,100,93,91,100,87,87,83,87,0,85,94,100,84,0,100,91,88,92,100,7,83,100,78,85,92,0,85,0,86,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,89,100,100
l11,2=87,90,94,89,100,100,100,87,89,91,95,0,96,100,89,92,85,89,88,92,100,100,84,100,80,82,89,0,86,85,86,91,87,0,88,91,84,34,89,87,84,92,0,36,0,0,0,0,73,10
l12,2=100,100,90,100,88,100,83,100,100,100,93,84,0,98,100,89,98,90,100,100,100,100,100,100,100,100,94,91,88,100,100,84,100,89,86,87,86,85,85,59,60,59,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,2=88,94,100,93,100,82,100,88,89,100,90,100,90,0,90,89,91,89,86,91,100,92,86,100,100,81,86,90,86,86,87,86,100,86,97,100,89,85,100,99,86,89,81,87,89,2,90,91,86,91
l14,2=100,91,90,100,89,100,25,100,100,100,89,89,100,91,0,90,87,90,100,100,87,89,100,92,100,100,90,100,100,100,100,0,89,100,0,91,83,0,93,87,35,0,0,27,0,0,0,0,0,0
l15,2=98,100,92,88,89,100,82,100,96,99,0,90,99,98,85,0,87,100,100,92,100,100,86,95,100,82,100,88,89,85,91,84,95,20,40,88,83,0,87,84,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,2=88,91,100,94,88,100,93,87,91,85,100,88,94,100,88,89,0,89,88,94,100,92,91,100,85,82,91,90,91,0,87,100,100,72,100,100,100,100,101,100,100,100,78,91,100,93,100,89,86,90
l17,2=89,100,94,90,87,100,84,99,88,100,90,100,90,96,88,100,89,0,86,90,100,100,87,91,100,85,100,0,87,88,89,71,87,55,86,93,87,89,88,89,0,0,0,43,0,0,0,0,0,0
l18,2=100,100,97,100,87,100,88,100,100,100,94,85,100,99,100,91,89,89,0,100,88,1,100,94,100,100,88,84,90,100,100,85,97,86,0,86,91,0,88,10,8,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=100,100,100,100,91,100,92,100,100,100,100,83,100,100,100,97,100,92,100,0,100,88,100,93,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,85,94,95,0,88,85,86,0,0,9,0,0,57,0,11,0
l20,2=91,90,100,100,100,100,84,89,86,100,91,100,88,100,87,97,84,100,87,93,0,100,89,100,80,84,100,92,86,83,92,89,89,86,88,100,90,90,83,90,83,91,78,97,94,75,72,61,84,95
l21,2=86,92,89,96,100,100,82,84,86,100,16,100,90,100,85,100,90,100,0,89,100,0,91,100,80,88,88,9,88,49,85,88,87,91,0,94,88,0,87,89,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,2=100,100,89,100,87,100,84,100,100,100,89,94,100,91,100,86,89,92,100,100,100,95,0,92,100,100,90,87,100,100,100,91,91,88,91,87,84,84,86,83,84,90,0,79,0,0,0,0,0,0
l23,2=92,93,100,90,100,100,100,86,90,89,87,100,93,100,85,87,85,89,90,93,100,100,82,0,78,86,91,87,86,90,89,86,100,0,85,85,94,89,88,87,83,90,5,88,93,4,87,38,85,21
l24,2=100,100,100,100,88,100,93,100,100,100,88,88,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,92,86,86,100,0,100,91,91,89,88,90,85,90,82,91,0,0,65,0,16,0,33,0
l25,2=100,100,92,100,91,100,49,100,86,100,88,89,100,89,100,90,87,89,100,100,100,90,100,97,100,0,99,93,91,100,100,86,88,92,3,90,87,24,85,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,2=100,100,92,90,87,100,81,100,90,100,90,89,100,90,89,100,88,100,100,87,100,100,85,100,100,83,0,86,90,91,87,82,85,87,72,91,80,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,2=100,95,89,100,2,92,85,89,100,91,0,0,90,96,100,89,85,0,100,100,98,16,100,91,82,86,85,0,100,100,100,0,55,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=100,91,90,100,90,83,82,86,100,90,90,88,100,98,100,86,86,88,88,100,87,91,100,94,78,86,90,100,0,100,100,91,87,100,0,0,87,0,72,51,0,45,1,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=100,100,90,100,0,85,89,100,100,100,0,68,100,92,100,89,0,85,100,100,100,0,100,87,100,100,90,100,100,0,100,0,90,90,9,52,0,0,87,58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=100,100,88,100,94,100,86,100,100,100,87,87,100,100,100,95,88,88,100,100,100,92,100,100,100,100,86,100,100,100,0,0,100,100,64,86,83,13,86,47,85,88,0,48,0,0,74,0,80,0
l31,2=89,92,100,77,100,100,100,84,0,90,100,86,87,100,0,86,100,77,86,91,100,100,86,100,0,74,87,0,90,0,2,0,100,0,100,100,100,88,100,100,85,100,73,94,100,0,30,1,100,0
l32,2=89,91,100,90,88,100,81,85,43,90,95,100,90,100,89,86,100,91,90,90,87,93,88,100,86,84,93,21,87,86,88,100,0,85,100,100,88,85,100,93,86,92,77,90,90,0,87,78,88,29
l33,2=100,94,93,100,90,86,81,66,100,100,0,1,100,92,100,32,72,67,86,100,89,93,100,0,77,84,92,100,100,100,100,0,89,0,61,0,0,0,0,0,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=91,21,91,89,86,85,84,0,0,89,100,84,92,100,0,54,100,91,0,91,85,16,83,92,79,1,78,0,0,73,53,100,100,72,0,100,100,88,100,100,82,100,78,100,100,94,89,0,100,90
l35,2=85,90,100,92,100,87,100,87,0,88,94,86,88,100,85,88,84,95,86,92,100,100,85,100,78,84,92,0,0,61,85,100,101,0,82,0,86,90,90,100,83,92,60,84,0,0,81,0,70,0
l36,2=94,88,100,100,0,100,86,86,0,100,100,86,94,100,92,87,100,96,90,94,86,94,81,100,76,89,84,0,88,0,87,94,92,0,100,89,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,2=14,0,91,89,87,89,86,75,0,88,100,40,89,93,0,0,100,92,0,0,89,0,81,90,80,17,0,0,0,0,10,84,100,0,83,91,100,0,100,100,100,95,100,100,100,88,100,91,100,100
l38,2=91,0,100,91,88,100,87,93,86,92,100,90,100,100,87,87,100,88,89,90,100,90,89,100,100,86,90,0,81,87,86,100,100,0,88,88,100,100,0,100,88,100,76,87,94,93,94,88,85,91
l39,2=0,0,91,91,89,87,86,88,4,88,100,87,77,100,89,88,100,89,1,89,85,90,85,95,81,74,0,0,77,75,40,100,89,0,100,92,89,90,100,0,83,100,82,94,85,88,93,93,90,92
l40,2=94,0,92,59,85,90,74,87,0,10,100,84,81,99,75,0,100,0,0,90,87,0,88,98,75,0,0,0,0,0,82,87,94,0,90,90,100,100,100,100,0,100,100,100,89,89,100,100,89,100
l41,2=91,0,100,90,0,100,100,89,0,83,100,84,85,91,0,10,100,0,68,0,100,90,91,98,81,0,0,0,65,37,90,100,100,67,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,89,0,100,90
l42,2=0,0,92,5,0,21,85,32,0,0,100,0,0,94,0,0,92,0,0,0,87,0,4,32,0,0,0,0,4,0,0,87,92,0,85,79,100,100,91,88,100,100,0,100,100,90,101,94,100,100
l43,2=92,0,0,44,90,86,84,0,0,87,100,3,0,93,34,0,84,14,0,7,92,0,72,90,0,0,0,0,0,0,0,99,89,0,100,82,100,100,89,85,100,100,100,0,100,90,100,88,100,100
l44,2=0,0,91,62,0,87,13,79,0,91,100,0,0,94,0,0,100,0,0,0,87,0,0,92,46,0,0,0,0,0,0,100,92,0,100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,0,0,92,0,100,100
l45,2=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,39,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,100,100,86,38,100,85,85,82,0,0,100,100,77,100
l46,2=89,0,92,69,0,100,84,45,0,84,100,0,0,100,0,0,100,0,0,73,89,0,0,88,13,0,0,0,0,0,77,22,100,0,91,87,100,100,83,100,100,95,100,100,87,100,0,100,100,100
l47,2=0,0,71,0,0,61,0,0,0,0,100,0,0,84,0,0,59,0,0,0,53,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,69,0,0,0,100,100,78,100,100,0,100,77,0,100,100,0,28,100
l48,2=0,0,94,3,79,83,84,0,0,79,100,66,0,90,0,0,84,0,0,28,86,0,0,97,13,0,0,0,0,0,79,86,90,0,100,87,100,100,90,89,94,100,100,100,100,89,100,67,0,100
l49,2=0,0,87,5,0,85,0,34,0,89,100,0,0,92,0,0,88,0,0,0,86,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,64,0,84,45,100,100,89,88,100,98,100,100,89,94,100,89,100,0

l0,3=0,100,100,100,91,100,79,100,100,100,89,99,100,100,100,100,91,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,83,99,65,0,100,0,82,97,0,32,0,0,0,0,1,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,86,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,88,90,90,1,79,82,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,93,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,101,100,23,100,15,100,89,100,94
l3,3=100,100,99,0,92,100,90,100,100,100,83,86,100,99,100,85,100,82,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,96,100,89,94,91,87,100,58,63,94,0,67,0,0,43,0,0,0
l4,3=91,100,100,95,0,100,100,100,90,100,88,100,84,100,89,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,90,92,0,94,30,100,100,100,88,100,100,60,14,100,100,0,0,0,75,0,0,0,0,86,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,92,78,100,89,100,89,91,100,100,92,100,100,88,93,6,85,90,0,93,87,92,90
l6,3=91,91,100,91,100,100,0,88,23,99,90,100,84,100,88,89,100,100,93,84,100,100,93,100,100,87,93,91,94,76,83,100,100,90,90,100,89,58,86,88,4,92,85,82,95,0,91,0,94,0
l7,3=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,92,101,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,72,0,101,86,6,100,89,90,95,3,0,89,0,20,0,34,0
l8,3=100,100,100,100,95,100,28,100,0,100,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,17,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,92,100,97,100,100,0,89,100,100,100,86,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,90,73,83,73,93,90,43,97,89,44,88,0,70,0,91,85
l10,3=100,0,100,93,93,100,100,100,0,100,0,99,87,100,94,38,100,86,95,100,100,0,100,100,100,100,99,0,59,0,97,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,96,100,100
l11,3=89,100,100,89,100,100,100,100,90,100,85,0,91,100,84,100,91,100,90,0,100,100,100,100,100,88,95,0,92,4,89,88,100,15,87,100,82,74,100,89,87,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,89,65,97,62,100,87,35,62,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,3=100,85,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,90,82,100,100,100,88,100,100,100,91,100,100,100,100,91,89,91,90,100,92,91,94
l14,3=100,100,100,100,93,100,33,100,100,100,83,100,100,100,0,100,61,98,100,100,99,88,100,96,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,0,99,100,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,24,100,6,0,94,48,0,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,3=98,91,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,68,0,96,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,91,100,37,65,100
l17,3=100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,82,0,100,76,52,99,81,4,99,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,100,100,100,92,100,98,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,0,87,100,0,100,1,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,99,79,0,100,100,88,0,0,0,0,0,85,0,0,0
l20,3=100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,91,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,94,94,100,100,100,100,88,90,100,89,91,100,100,87,95,90,81,92,2,0,63,90,92
l21,3=100,100,89,99,100,100,100,100,90,100,21,100,100,100,92,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,88,100,69,96,16,90,100,88,88,0,100,87,0,88,88,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,84,100,10,84,100,92,90,93,0,24,0,0,0,0,53,0
l23,3=89,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,88,90,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,92,93,64,100,97,100,54,100,100,100,88,100,100,89,98,94,82,91,79,93,87,92,85
l24,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,75,100,100,90,99,100,86,100,88,90,94,0,0,18,0,0,0,12,0
l25,3=100,100,100,100,89,100,86,100,97,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,74,100,100,0,87,88,8,100,84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,100,100,99,88,100,90,100,100,100,90,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,94,100,84,50,100,89,82,78,75,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,57,0,100,100,100,73,100,100,100,100,89,0,100,100,100,0,10,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,3=100,100,81,100,79,100,98,99,100,100,90,88,100,99,100,100,90,85,100,100,90,88,100,100,100,100,94,100,0,100,100,0,47,100,0,0,93,0,4,1,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,18,60,100,100,100,100,0,100,100,100,100,86,100,80,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,98,25,0,100,93,0,47,0,1,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,37,99,100,0,100,0,75,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=83,89,100,28,100,100,100,87,0,100,100,100,82,100,0,79,100,1,56,100,100,100,96,100,78,84,47,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,99,100,100,96,100,87,100,100,0,96,0,100,0
l32,3=100,91,100,95,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,73,83,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,91,85,90,0,100,4,94,86
l33,3=100,100,98,100,89,100,69,2,100,100,0,11,100,100,100,24,17,82,100,100,100,91,100,13,100,100,93,100,100,100,100,0,93,0,82,0,0,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=78,0,100,97,100,100,100,0,0,100,100,100,86,100,0,0,100,86,0,40,100,0,92,100,98,0,59,0,1,0,45,100,100,65,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100
l35,3=96,85,100,92,100,100,100,100,2,100,91,100,72,100,94,100,100,99,88,100,100,100,100,100,97,86,91,0,0,71,85,100,100,0,100,0,97,83,100,100,54,71,3,0,15,0,11,0,0,0
l36,3=91,57,100,100,0,100,100,94,0,100,100,88,100,100,100,27,100,94,100,2,100,99,16,100,100,100,48,0,99,0,100,100,100,0,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=0,0,100,91,3,100,4,0,0,72,100,23,65,100,0,0,100,22,0,0,100,0,20,100,98,0,0,0,0,0,0,88,100,0,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=99,79,100,100,88,100,90,100,90,100,100,100,100,100,89,100,100,87,100,95,100,87,100,100,100,90,87,0,91,78,97,100,100,20,100,99,100,100,0,100,100,100,91,100,100,96,100,92,97,100
l39,3=48,0,100,84,100,100,91,78,2,92,100,90,84,100,87,85,100,86,60,94,100,92,93,100,89,90,0,0,1,68,14,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,90,88,100,92,100,91,100,87
l40,3=99,0,100,5,1,100,3,72,0,0,100,99,59,100,81,0,100,0,0,100,100,0,86,100,96,0,0,0,0,0,91,89,100,0,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,3=100,0,100,100,0,100,100,45,0,100,100,2,71,100,0,0,100,0,8,0,100,69,100,100,100,0,0,0,43,0,100,100,100,93,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,3=0,0,100,0,0,0,31,0,0,81,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,90,0,0,0,0,0,0,12,84,97,0,100,4,100,100,100,70,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=93,0,47,88,92,100,100,0,0,98,100,17,0,100,71,0,100,82,1,0,100,0,80,88,0,0,0,0,0,0,5,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,19,100,100
l44,3=0,0,100,12,0,100,100,77,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,2,0,100,0,0,100,66,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100
l45,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,82,0,100,86,100,18,0,0,100,100,52,100
l46,3=12,0,100,0,0,100,100,0,0,39,100,0,0,100,0,0,100,0,0,29,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,69,94,100,0,100,65,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,95,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,75,0,0,0,51,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,29,0,0,0,100,100,88,100,100,0,100,1,0,100,100,0,44,100
l48,3=0,0,100,0,75,100,100,0,0,87,100,0,0,100,0,0,92,0,0,0,54,0,5,100,3,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,6,0,100
l49,3=35,0,81,0,0,86,0,13,0,96,100,2,0,100,10,0,100,0,0,0,92,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,100,12,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,35,100,11,63,100,0,100,1,2,0,0,0,25,0,0,2
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,94,54,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,101,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,91,100,100,100,100
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65,3,94,96,0,0,0,0,6
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,81,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,88,0,0,0,0,91,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100
l6,4=0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,67,100,100,100,0,88,100,8,100,0,40,100,0,100,0,96,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,101,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,22,100,100,0,100,100,54,97,0,67,97,0,49,0,10,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,18,100,100,100,100,101,98,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,100,0,52,20,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,94,100,63,100,100,0,0,97,0,100,100
l10,4=100,7,100,100,63,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,68,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,3,100,95,100,100,100,63,100,100,100,98,100,100,92,26,0,37,0,0,8,0,19,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,70,100,99,100,100,97,69,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,4=100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,84,100,100,100,100
l14,4=100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,0,100,100,3,100,99,43,2,0,59,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,101,93,0,100,22,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,10,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,4,100,72,92,100,48,2,100,100,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,40,100,100,0,100,100,2,23,0,0,0,0,0,0,1,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,35,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,99,23,100,100
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,14,0,100,100,100,64,0,100,100,0,100,98,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,0,0,0,0,0,0,71,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,86,100,100,100,100
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,4,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,73,100,100,5,100,99,20,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,23,100,100,91,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,19,100,0,100,71,100,100,100,0,1,100,97,100,87,26,35,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,1,98,100,0,38,94,0,2,2,4,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,18,96,100,98,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,83,57,0,32,49,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,96,8,92,30,20,0,0,70,0,0,0
l31,4=98,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,94,100,0,55,100,100,100,100,100,100,19,23,0,0,0,2,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,0,100,0,100,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,19,100,11,100,100
l33,4=100,100,100,100,0,0,100,5,100,100,0,100,100,99,100,99,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,33,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=98,47,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,99,0,22,100,0,100,100,100,0,90,0,69,0,96,100,100,0,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100
l35,4=100,71,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,89,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,29,97,100,100,100,0,100,0,100,81,100,100,100,10,1,7,14,0,0,0,0,0
l36,4=15,90,100,100,97,100,100,100,0,100,100,58,99,100,100,20,100,95,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,56,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=15,0,100,100,23,100,0,0,0,98,100,98,99,100,13,0,100,16,0,0,100,0,99,100,100,14,0,0,0,0,0,100,100,0,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,36,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=1,0,100,30,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,0,93,98,96,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,100,100,0,100,34,26,0,99,100,100,60,100,91,0,100,42,0,29,100,0,100,101,100,0,0,0,0,0,82,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,100,100,0,100,100,75,0,100,100,73,96,98,0,0,100,0,0,67,100,0,77,100,100,0,0,0,0,52,97,100,100,0,100,0,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,0,0,100,100
l42,4=10,0,100,0,0,100,27,0,0,100,100,0,0,98,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,16,53,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=92,0,16,99,96,100,100,29,0,100,100,15,0,98,97,0,100,82,0,0,100,0,0,62,0,0,0,0,0,0,6,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,0,100,100
l44,4=0,0,100,81,0,100,100,62,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100
l45,4=0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,99,0,0,100,0,0,0,10,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,26,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,99,100,85,100
l46,4=7,0,100,46,0,100,100,21,0,67,100,0,0,100,0,0,100,0,0,6,97,0,0,100,0,0,0,0,0,0,94,100,100,0,100,1,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,30,0,1,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,97,100
l48,4=0,0,100,76,100,100,100,45,0,100,100,49,0,100,0,0,85,0,0,0,100,0,94,100,7,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,0,100
l49,4=9,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,20,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,79,44,100,59,79,4,0,2,0,0,0,0,0,1
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,75,0,0,51,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,98,100,100,100,99
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,98,91,41,0,88,90,0,20,0,57,1
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,0,100,100,100,0,95,100,0,100,0,27,0,0,0,0,91,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99
l6,5=82,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,48,100,100,100,0,100,94,0,100,0,0,100,0,100,0,12,9
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,0,100,100,97,100,100,55,96,0,14,100,0,0,0,2,0
l8,5=100,100,100,100,45,100,0,100,0,100,0,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,0,78,100,0,81,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,99,0,0,24,0,99,100
l10,5=100,96,99,100,100,100,100,100,37,99,0,99,100,100,100,102,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,100,0,84,9,0,98,99,0,100,100,100,99,100,99,100,100,101,100,99,100,100,100,100,100
l11,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,74,100,100,100,100,100,97,91,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,94,100,76,100,100,96,99,0,0,0,0,0,0,2,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,99
l14,5=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,98,100,100,100,97,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,0,97,99,73,100,55,28,60,0,78,0,0,0,0,0,21
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,93,32,100,4,36,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,5=71,84,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,31,99,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,21,100,86,79,100,0,0,100,99,11,0,0,99,0,0,0,0,0,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,31,99,100,20,100,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,98,0,1,0,9,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,13,72,100,0,100,0,100,99
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,100,58,0,100,100,0,100,42,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,72,0,0,0,0,0,0,0,24,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,33,100,100,100,100,100
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,61,100,100,0,1,23,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,64,100,100,11,100,97,2,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,2,100,100,73,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,0,100,0,100,55,100,100,100,0,0,100,100,100,100,7,12,100,100,100,100,100,98,100,100,96,0,100,100,100,0,0,100,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,20,100,100,0,100,34,3,2,2,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,1,100,100,100,100,50,100,100,100,100,13,100,97,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,64,5,0,54,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,36,100,100,0,100,78,21,0,0,73,0,0,5,0,0,0
l31,5=89,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,100,98,100,6,40,100,100,100,100,100,100,26,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,99,100,10,100,99
l33,5=100,44,24,100,0,100,99,0,100,100,0,72,100,87,100,58,0,44,100,100,100,85,100,99,100,100,99,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=66,24,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,83,0,100,0,100,100,100,40,91,0,59,0,1,100,100,3,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,99
l35,5=100,80,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,78,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,32,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,13,0,71,0,6,0,74,0
l36,5=86,17,101,100,100,100,100,100,59,100,100,20,100,100,101,3,100,2,100,100,100,100,100,100,100,96,80,0,100,7,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=30,0,100,101,0,99,0,100,0,100,99,101,88,100,99,79,100,0,4,0,100,0,99,100,100,10,0,0,0,0,0,100,101,0,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,5=100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,44,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l39,5=92,14,100,89,100,100,94,100,0,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,21,93,0,0,97,0,20,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=50,0,100,100,0,94,0,46,0,54,100,82,65,100,31,0,100,0,0,0,100,0,65,100,98,0,0,0,0,0,12,99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=90,0,100,98,100,100,100,100,0,48,100,75,99,100,93,0,100,0,0,1,100,0,0,100,100,0,0,0,0,96,7,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,86,0,100,100
l42,5=0,0,78,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,94,0,0,0,23,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=2,0,79,100,40,100,0,1,0,74,100,12,0,100,82,0,100,92,0,0,85,0,0,0,13,0,0,0,0,0,41,100,2,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,0,100,100
l44,5=11,0,100,100,0,100,100,100,0,14,100,1,0,100,7,0,100,5,0,0,100,0,0,82,2,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,43,100,100
l45,5=0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,96,0,0,100,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,89,0,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100,100,0,100
l46,5=2,0,100,94,0,100,100,0,0,7,100,11,0,100,0,0,101,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,17,100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,0,100,100,101
l47,5=0,0,95,0,0,89,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,3,0,100,100,99,100,100,0,100,0,3,100,100,0,90,100
l48,5=0,0,100,100,100,100,37,4,0,14,100,7,4,100,0,0,100,0,0,0,100,0,58,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l49,5=16,0,100,28,0,100,10,0,0,100,100,7,0,100,41,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,71,100,97,24,100,97,90,100,0,45,0,0,0,0,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,2,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,97,100,100,100,100
l3,6=100,100,100,0,88,100,97,100,100,100,92,85,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,2,100,88,100,94,1,17,85,89,84,0,89,83,0,0,0,57,86
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,80,100,100,100,100,100,98,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,98,47,100,0,7,0,0,0,0,100,1
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,91,100,100,99,0,0,100,100,100,100
l6,6=4,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,98,0,100,0,100,100,0,98,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,98,0,4,100,0,0,0,12,0
l8,6=100,100,100,100,92,100,1,100,0,100,80,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,56,38,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,88,88,87,96,0,0,0,0,0,51,100
l10,6=100,100,100,100,100,100,35,100,78,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,64,100,100,100,100,100,98,5,87,0,0,0,0,15,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,100,97,68,44,0,0,18,0,0,0,1,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,6=100,74,100,100,35,100,100,100,100,99,93,87,100,100,0,93,100,84,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,26,100,82,100,0,2,88,0,72,0,0,25,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,10,100,100,52,100,43,90,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,36,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,86,100,99,98,100,42,0,100,98,10,0,0,99,4,0,0,0,0,0
l18,6=100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,76,99,100,79,100,98,4,0,3,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,90,100,90,100,100,100,100,100,0,100,99,101,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,89,24,96,97,69,0,0,53,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,47,92,100,26,84,0,99,100
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,19,0,100,100,101,8,94,100,95,0,100,97,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,91,100,100,88,97,98,0,83,0,11,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,100,100,100,96,100,75
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,19,8,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,100,87,99,70,0,100,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,68,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,0,100,0,100,60,100,100,100,0,0,100,100,100,92,79,59,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0,0,100,0,22,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,0,100,100,20,100,100,8,100,97,0,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,28,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,4,99,100,0,0,0,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,88,100,98,100,100,100,88,12,100,100,100,100,87,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,0,100,100,0,97,0,7,0,0,87,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,22,100,96,37,100,100,100,100,100,100,97,0,0,37,8,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l32,6=100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,87,100,100,100,0,100,0
l33,6=100,72,80,100,0,100,96,91,100,100,0,47,100,98,100,94,0,78,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,14,0,2,0,5,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=93,0,100,100,100,100,100,4,0,100,100,100,100,100,33,87,100,100,52,0,100,96,94,100,100,86,99,0,54,0,2,100,100,59,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100
l35,6=100,0,100,100,100,100,100,101,17,100,100,100,100,101,32,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,93,100,12,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,98,100,100,2,0,94,0,14,0,99,0
l36,6=100,24,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,68,100,0,99,100,100,100,100,100,100,95,100,0,99,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=61,0,100,11,0,100,38,100,0,100,100,100,0,100,100,98,100,0,70,79,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,100,100,67,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,12,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,93,7,0,0,100,7,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=98,0,100,100,15,97,38,67,0,100,100,0,68,100,5,0,100,9,0,85,100,27,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,1,100,100,100,100,100,1,0,100,100,97,52,100,100,0,100,0,0,0,100,0,99,100,100,0,0,0,0,80,0,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,6=0,0,99,0,0,100,0,1,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=26,0,16,100,0,96,58,0,0,0,100,0,0,100,94,0,100,92,0,36,96,0,6,100,0,0,0,0,0,0,97,100,67,0,100,0,100,100,100,98,100,100,100,0,100,84,100,2,100,100
l44,6=0,0,100,100,0,6,100,90,0,0,100,0,8,100,0,0,100,1,0,0,100,0,0,100,2,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,17,100,100
l45,6=0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,93,0,0,83,0,0,0,68,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,96,0,100,100,78,82,100,94,98,81,0,0,100,100,6,100
l46,6=0,0,100,2,0,98,80,0,0,0,100,3,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,93,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,80,0,0,95,0,0,0,0,99,0,0,93,0,0,82,0,0,0,5,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,5,0,81,95,78,89,88,0,100,27,11,100,100,0,91,100
l48,6=0,0,100,92,99,100,22,5,0,40,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l49,6=0,0,100,99,0,98,0,5,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,10,100,4,0,100,96,100,100,3,23,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,51,0,1,100,65,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,74,100,99,100,100
l3,7=100,100,100,0,92,100,95,100,100,100,85,100,100,89,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,94,100,68,90,82,1,89,92,88,80,0,88,78,0,57,0,3,83
l4,7=100,93,100,100,0,100,100,99,1,100,100,100,92,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,47,100,100,100,27,100,100,0,100,0,5,0,0,0,0,78,0
l5,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,94,83,0,92,43,100,88
l6,7=100,98,100,100,100,100,0,99,19,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,0,100,100,0,94,0,0,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,84,80,89,100,0,16,0,0,76
l8,7=100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,7,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,39,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,89,100,100,87,100,100,100,100,99,100,80,85,0,2,0,0,17,0,99
l10,7=100,85,100,56,100,100,85,99,14,100,0,72,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,99,0,97,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,55,0,0,0,0,0,0,78,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,68,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,55,100,100,100,100,100,0,100,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,99,98,100,100,100,100
l14,7=100,84,100,100,0,100,71,95,100,100,99,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,87,100,91,96,100,100,100,94,100,100,0,0,100,30,100,0,29,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,97,14,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,2,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100
l17,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,96,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,83,100,0,6,99,0,0,100,0,2,0,0,7,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,61,100,28,100,100,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,99,62,100,100,72,0,0,52,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,100,100,100,100,100,99,97,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,1,97,24,0,100
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,10,100,32,100,100,100,0,95,100,100,0,100,97,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,95,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,87,100,100,96,0,89,0,55,0,85,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,95,87,100,12,100,49
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,41,17,20,0,100,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,0,100,100,7,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,98,9,100,100,97,78,100,100,100,0,0,100,100,100,0,32,0,100,100,68,33,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,5,100,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,98,100,100,100,100,98,99,100,100,35,52,100,100,100,100,20,0,100,100,100,48,100,100,99,100,100,100,0,100,100,12,0,100,0,67,28,0,89,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,99,100,100,100,100,100,46,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,76,100,100,0,34,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,71,99,100,100,91,90,100,100,100,100,97,99,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,99,0,100,51,1,0,0,55,0,0,0,0,0,0
l31,7=42,0,100,100,100,100,100,84,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,0,0,88,0,1,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,80,0,100,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,34,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,79,100,0,100,0
l33,7=100,93,99,100,39,99,95,99,101,100,0,11,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,101,100,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=58,0,100,96,100,100,100,0,0,97,100,100,100,100,0,0,100,43,0,0,100,87,100,100,100,0,5,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,0,100,100
l35,7=100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,1,100,100,100,63,100,100,100,100,100,100,0,100,0,78,0,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,25,0
l36,7=93,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,56,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,0,0,31,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=0,1,100,70,69,100,100,99,0,100,100,100,0,100,100,75,100,0,95,79,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,100,100,100,100,100,91,99,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,77,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,70,100,100,100,100,100,99,0,100,100,98,98,100,23,100,100,26,100,100,100,97,100,100,36,0,24,4,98,12,99,100,100,10,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,92,100,100,100,100
l40,7=100,0,100,100,0,100,21,100,0,100,100,0,31,100,98,0,100,70,9,91,100,74,0,100,100,29,0,0,3,0,44,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,0,100,100,100,100,100,40,0,100,100,0,4,96,0,0,100,0,0,7,100,0,30,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,7=0,0,100,0,0,100,0,66,0,100,100,0,0,94,0,0,83,0,0,0,82,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,5,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100
l43,7=3,0,100,99,0,94,78,30,0,0,100,0,0,100,2,0,100,22,0,5,100,0,65,100,0,0,0,0,0,0,68,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,79,100,100
l44,7=0,0,100,95,0,100,100,54,0,0,100,6,0,100,0,0,100,0,0,1,100,0,0,100,1,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100
l45,7=0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,29,0,0,89,0,0,0,0,0,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0,65,0,8,0,100,100,93,1,100,94,15,0,0,0,100,100,10,100
l46,7=0,0,100,35,0,99,75,7,0,0,100,4,0,100,17,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,12,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,7=0,0,81,0,0,88,0,0,0,10,100,0,0,94,0,0,92,0,0,0,77,0,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,94,97,90,94,100,0,100,96,0,100,100,0,94,100
l48,7=0,0,100,36,10,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,0,100
l49,7=0,0,100,99,0,100,0,21,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,99,100,99,0,100,100,100,100,1,0,0,0,15,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,99,5,0,89,70,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,98,100,100
l3,8=100,100,100,0,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,1,100,100,93,100,100,100,100,0,99,41,0,97,0,1,99
l4,8=100,85,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,71,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,0,65,0,0,0,0,82,0
l5,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,91,79,100,0,84,0,0,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,55,100,100,100,100,100,99,99,99,0,100,0,0,56
l8,8=100,100,100,100,0,96,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,97,44,0,100,40,0,100
l10,8=100,100,100,100,100,100,48,100,9,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,48,100,100,100,100,100,0,0,0,78,0,0,94,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100
l14,8=100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,4,0,100,100,100,0,100,0,0,98,0,0,59,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,96,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,96,86,100,0,3,100,0,99,2,0,90,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,24,100,100,100,100,90,0,25,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,39,41,100,100,91,0,0,78,0,0,0,0,0,56
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,91,100,92,100,100
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,37,100,100,5,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,97,100,9,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,0,100,92
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,13,0,0,0,0,99,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,68,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,98,100,0,0,100,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,98,100,64,96,9,100,100,100,0,0,100,100,100,76,38,0,100,100,90,15,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,0,100,1,97,100,100,100,100,81,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,100,100,26,54,100,0,100,94,0,100,32,84,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,95,0,0,3,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,44,100,100,45,100,0,0,100,100,99,0,11,99,0,0,0,0,0,0
l31,8=0,0,100,64,100,100,100,87,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,3,0,42,0,32,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,0,99,0,100,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,44,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,19
l33,8=100,100,100,100,96,88,100,100,100,100,0,0,100,100,100,99,18,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,5,0,28,95,0,0,0,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,13,100,16,100,100,100,0,0,100,100,51,100,100,79,1,100,81,0,0,100,8,100,100,100,1,100,0,0,0,62,100,100,30,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100
l35,8=100,96,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,66,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,92,0,99,82,100,100,100,75,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,10,0,76,17
l36,8=100,2,100,100,100,100,100,26,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,62,100,72,100,100,100,27,0,0,82,0,0,100,101,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=0,0,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,5,100,3,97,92,91,4,100,100,100,0,25,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,90,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,66,98,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l39,8=100,77,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,2,99,100,0,100,100,100,95,100,100,100,0,96,0,47,72,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,53,100,100,90,100,100,100,100
l40,8=100,0,100,100,0,100,83,100,0,100,100,0,93,100,94,0,100,100,86,100,100,3,68,100,100,93,0,0,93,0,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,2,0,4,0,100,8,0,0,99,0,100,100,100,0,0,0,100,0,0,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,8=2,0,100,0,0,100,70,92,0,99,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,17,0,0,100,0,0,0,0,0,0,6,23,100,0,100,0,100,100,100,50,100,100,0,100,100,71,100,100,100,100
l43,8=0,0,100,100,38,100,43,95,0,88,100,29,0,100,18,0,100,51,0,85,86,0,0,100,1,0,0,0,0,0,98,100,100,0,100,0,101,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100
l44,8=1,0,100,53,0,100,100,100,0,27,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,31,100,100
l45,8=0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,93,0,0,100,0,0,0,54,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,85,100,100,69,98,0,0,100,100,100,100
l46,8=60,0,100,100,0,100,84,100,0,100,100,92,0,100,1,0,100,0,0,0,86,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,98,100,0,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,8=0,0,90,0,0,85,0,0,0,41,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,28,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,1,0,100,100,100,100,100,0,100,100,23,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,100,2,86,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,99,0,0,100,88,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,100,100,0,100,0,21,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,57,74,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,29,100,100,0,100,100,100,101,0,0,0,0,7,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,81,0,57,0,0,55,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,1,100,99
l3,9=100,100,100,0,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,9,100,100,83,100,100,100,100,0,100,3,0,100,0,5,100
l4,9=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,0,0,100,100,100,98,100,100,100,22,100,100,0,7,0,3,0,0,0,0,29,0
l5,9=100,100,100,100,100,0,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,0,100,0,100,100
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,0,49,41,40,100,100,87,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,36,0,0,0,0,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,14,100,100,100,100,100,100,4,0,0,10,0,47,0,0,0
l8,9=100,100,98,100,0,64,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,51,99,96,0,100,0,21,100
l10,9=100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,93,21,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,1,22,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,0,28,100,100,100,100,100,0,0,0,5,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,85,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,97
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,40,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,5,5,100,100,100,0,100,8,0,23,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,0,100,96,3,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,24,28,81,85,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,29,100,98,5,97,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,42,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,17,2,100,57,100,100,4,28,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,87,55,100,99,100,4,0,1,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,62,100,77,100,95
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,14,100,38,100,85,100,100,100,53,7,100,93,0,100,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,100,74,100,100,80,0,100,99,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,71,1,100,0,100,43
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,83,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,14,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,90,86,0,1,100,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,0,100,39,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,43,0,0,100,100,0,4,100,13,100,100,98,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,0,100,0,100,99,100,100,100,0,13,100,100,100,100,2,59,100,100,100,95,100,100,100,78,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,56,0,45,19,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,100,0,94,2,0,43,82,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,0,101,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,67,98,0,0,100,100,19,7,0,100,0,0,0,0,0,0
l31,9=0,0,100,0,100,100,100,0,0,97,100,100,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,72,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,99,100,14,100,0,100,0
l33,9=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,88,95,43,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,0,38,3,0,0,67,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,79,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,12,100,100,0,68,0,0,0,92,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,43
l35,9=100,18,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,55,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,97,0,0,13,68,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,4,0,0,0
l36,9=100,0,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,40,100,0,100,45,100,66,100,100,100,0,0,0,1,0,37,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=0,0,100,55,40,100,99,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,0,25,16,100,0,87,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,37,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,76,0,64,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=100,0,100,100,0,100,85,100,0,45,100,0,28,100,100,0,100,58,0,91,100,98,99,100,100,0,0,0,32,0,13,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,9=100,0,100,100,4,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,87,100,0,0,0,0,71,0,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,98
l42,9=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,29,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100
l43,9=0,0,79,90,0,100,60,0,0,34,100,0,0,100,34,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,85,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100
l44,9=0,0,100,0,0,100,99,50,0,78,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100
l45,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,38,0,37,0,100,100,100,0,100,42,0,3,0,0,100,100,0,100
l46,9=58,0,100,100,0,100,0,97,0,16,100,3,0,100,2,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,95,100,0,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,0,100,100,100,90,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,9=0,0,100,0,15,100,0,0,0,2,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,94,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100
l49,9=0,0,100,100,0,100,0,0,0,63,100,0,0,100,0,0,100,0,0,38,101,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,37,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,58,100,100,95,100,100,19,100,100,4,100,4,0,0,0,89,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,13,5,0,98,1,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,64,100,100,0,100,58,100,99,24,75,0,0,99,0,73,99
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,97,0,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,0,1,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,97,0,81,0,0,0,0,86,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,0,100,74,100,99
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,94,100,100,101,100,100,100,100,99,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,40,91,100,0,31,0,47,41
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,12,0,54,95,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,98,100,100,100,101,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,4,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,44,96,0,87,0,94,95
l10,10=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,10,47,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,34,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,27,90,0,64,0,0,1,0,100,0
l12,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,48,100,100,91,22,2,0,0,0,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,100,93,100,100,100,100
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,7,91,0,0,17,2,0,1,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,63,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,6,100,98,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,86,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,84,100,0,0,100,96,18,0,1,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,81,0,100,99,100,100,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,35,88,22,53,0,0,0,0,0,0,0,23,2
l20,10=100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,95,100,92,100,77
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,93,1,100,99,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,62,100,100,99,100,100,58,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,95
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,2,0,0,0,0,100,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,2,0,63,0,100,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,100,100,99,42,97,88,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,71,100,49,100,4,100,100,100,0,0,100,100,100,98,78,0,100,100,92,0,100,99,100,100,99,0,100,100,100,0,96,100,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,3,98,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,78,100,100,0,0,0,0,100,52,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,66,0,45,40,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,101,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,74,100,100,101,99,99,0,100,100,0,91,0,99,0,0,0,0,0,0
l31,10=89,95,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,3,0,92,0,52,0,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l33,10=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,55,94,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,94,0,76,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,10=81,0,100,96,100,100,100,3,0,100,100,100,100,100,3,6,100,91,68,0,100,0,92,100,100,2,100,0,0,0,100,100,100,69,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100
l35,10=100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,11,0,0,100,91,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,13,0,0,100,0,92,0
l36,10=100,0,100,100,100,100,100,98,13,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,77,100,100,100,38,97,0,0,74,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=75,0,100,18,1,100,0,100,0,100,100,100,73,100,100,0,100,0,92,88,94,0,100,100,100,0,87,0,1,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,95,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,99,50,100,19,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=99,0,100,49,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,0,100,100,90,100,11,100,100,100,100,100,88,46,0,99,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l40,10=64,0,100,100,0,100,100,99,0,100,100,0,67,100,100,0,100,5,11,97,100,89,100,100,100,0,0,1,45,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,10=92,85,98,100,95,100,100,33,0,100,100,49,40,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,5,0,0,0,91,9,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100
l42,10=1,0,100,6,0,3,49,0,0,69,100,0,6,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,59,100,100,100,100
l43,10=94,0,93,98,96,100,100,11,0,0,100,43,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,100,100,1,100,13,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=0,0,100,0,0,100,100,83,0,98,100,0,0,100,17,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,87,100,100
l45,10=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,80,0,0,95,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,92,0,100,100,91,78,100,90,74,93,0,0,100,100,0,100
l46,10=99,0,100,100,0,100,38,0,0,97,100,3,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,10=0,0,2,0,0,83,0,0,0,0,100,0,0,92,0,0,97,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,7,0,100,100,94,87,100,0,100,93,79,100,100,0,92,100
l48,10=0,0,100,100,86,100,62,0,0,99,100,98,0,100,0,0,100,0,0,84,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100
l49,10=0,0,97,99,0,100,21,0,0,62,100,0,0,100,0,0,100,0,0,1,76,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,99,1,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,91,100,91,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,96,100,87,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,19,0,0,2,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=69,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0
l3,11=100,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,86,75,0,100,0,91,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,3,100,0,100,0,100,100,100,0,13,100,100,100,100,100,37,100,0,0,0,99,100,100,0,100,100,99,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,6,100,100,100,100,90,100,100,100,96,100,100,81,88,0,89,82,0,93,0,68,66
l6,11=92,93,100,100,100,100,0,82,0,92,92,100,90,100,95,100,100,100,79,25,100,100,87,100,100,73,100,0,68,1,75,100,100,90,94,100,90,0,94,100,81,94,0,86,27,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,99,0,100,0,95,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=101,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,45,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,95,87,71,62,92,3,88,70,0,0,0,0,0,0,30,1
l10,11=100,0,100,100,0,100,97,100,0,100,0,100,99,100,0,0,100,0,0,100,100,0,100,100,35,0,30,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100
l11,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,73,0,100,100,100,0,95,100,94,93,100,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,101,2,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,14,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,100,2,100,81,91,0
l14,11=100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,0,14,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,100,100,100,100,0,100,100,0,0,98,0,100,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,0,100,100,99,0,100,0,0,100,0,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,44,0,91,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,0,0,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l17,11=99,100,100,99,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,1,0,100,0,0,80,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,100,100,100,17,100,11,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,28,0,100,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=101,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,100,100,90,0,100,100,0,100,100,100,51,0,0,99,0,66,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,29,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,8,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,9,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,91,0,0,98,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,84,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,92,0,100,0,98,0
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,4,100,100,0,100,75,0,25,94,10,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,92,100,99,100,100,100,99,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,8,0,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,70,100,0,100,0,7,100,100,0,0,100,98,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,29,0,0,100,100,100,0,20,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,0,99,42,100,100,100,0,5,100,0,100,100,0,0,100,100,100,78,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,65,100,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,101,100,100,0,100,44,47,100,100,92,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,10,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,14,100,100,100,100,98,62,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,37,0,100,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=0,0,100,0,100,100,100,8,0,100,100,100,0,100,67,0,100,0,0,92,100,100,44,100,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,101,100,100,0,100,100,100,100,0,70,100,0,23,0,100,0
l32,11=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,9,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,1,100,0,100,0,100,26
l33,11=100,97,0,100,80,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,0,74,100,100,100,0,100,100,100,100,33,100,100,100,100,0,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=12,0,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,62,100,0,0,100,0,0,0,58,0,0,100,84,0,0,0,0,0,5,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,8,100,0,100,51
l35,11=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,50,100,20,100,100,100,0,5,100,100,100,100,100,0,1,0,0,8,6,100,100,0,100,0,100,94,100,100,71,100,0,1,0,0,46,0,0,0
l36,11=0,0,100,96,100,100,84,0,0,0,100,75,0,100,100,0,100,0,0,0,100,0,90,100,98,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=0,0,100,0,0,100,0,83,0,0,100,49,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,100,92,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=15,0,100,100,0,100,100,100,0,93,100,100,0,100,96,99,100,0,0,0,100,65,94,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l39,11=92,0,100,0,100,100,100,100,0,86,100,96,0,100,0,97,100,99,92,0,100,100,100,100,95,3,0,0,49,0,92,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,95,92,100,80,92,0,100,0
l40,11=0,0,100,100,0,0,1,0,0,87,100,0,0,100,5,0,100,0,0,0,100,0,24,100,0,0,0,0,0,0,0,85,100,0,100,0,100,100,100,100,0,21,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,11=91,0,90,93,59,100,98,0,0,89,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,96,0,97,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,0,100,0,100,0
l42,11=0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100
l43,11=0,0,40,0,0,97,92,0,0,0,100,0,0,11,0,0,100,0,0,0,91,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,63,85,0,100,0,100,100,100,100,100,100,101,0,100,83,100,96,100,100
l44,11=0,0,100,0,0,100,100,52,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,96,47,0,83,0,0,0,0,0,93,100,0,85
l46,11=0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,99,0,100,100,100,73,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,95,95,4,0,100,0,91,27,0,100,100,0,0,100
l48,11=0,0,100,4,0,100,0,0,0,31,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,81,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,74,0,100
l49,11=0,0,3,0,0,89,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,91,0,100,100,95,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,99,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,93,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,50,90,61,93,97,100,93,67,0,86,14,0,85,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,42,100,99,0,86,0,58,86,0,3,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,2,100,0,100,93
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,93,100,100,100,87,24,85,0,0,92,0,99,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,91,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,88,100,100,100,100,100,100,100,16,99,100,0,100,0,36,11,0,0,0,1,0
l5,12=100,99,100,100,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,86,100,100,100,100,93,100,100,100,95,100,100,91,100,0,94,98,0,100,0,86,90
l6,12=97,91,100,100,100,100,0,88,53,100,100,100,100,100,100,83,100,100,92,100,100,100,96,100,93,94,100,46,93,83,65,100,100,96,94,100,90,94,100,100,93,79,0,86,73,0,0,0,29,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,81,100,100,74,100,89,100,100,100,96,81,0,0,92,0,0,0,15,0
l8,12=100,101,100,100,2,100,75,100,0,100,0,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,3,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,93,80,56,86,63,96,80,77,62,0,0,89,0,78,81
l10,12=100,0,100,100,100,100,100,100,0,98,0,100,100,100,95,76,100,100,95,100,100,16,100,100,100,100,100,0,23,73,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100
l11,12=100,99,100,100,100,100,100,100,85,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,81,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,77,0,91,78,0,50,0,89,0
l12,12=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,97,98,100,94,100,12,63,84,1,0,0,0,0,0,0,0
l13,12=100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,10,100,90,100,88
l14,12=100,99,100,100,94,100,100,100,100,100,94,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,101,100,100,100,100,72,100,100,0,97,101,99,100,88,100,53,0,0,6,0,62,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,18,100,0,0,100,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,0,86,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100
l17,12=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,94,100,100,17,100,100,49,100,92,0,93,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,0,100,95,100,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,98,34,29,96,22,0,0,0,50,0,0,0,0,21,0
l20,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,82,100,89,100,100,100,97,97,100,100,85,100,100,100,71,86,85,100,37,100,75,100,76
l21,12=100,99,100,100,100,100,100,100,13,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,100,0,64,100,0,75,100,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,99,78,0,0,0,0,50,0,18,0
l23,12=100,101,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,89,100,22,93,0,95,67
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,30,0,0,0,0,100,0
l25,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,71,100,100,14,8,77,0,100,68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,23,100,100,100,6,100,100,0,100,100,79,100,76,0,46,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,99,100,100,13,100,45,0,100,100,0,99,100,100,100,100,10,24,100,100,98,1,100,100,100,0,40,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,12=100,100,100,100,17,96,100,100,100,100,7,33,100,96,100,100,0,96,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,79,33,100,90,91,0,0,0,0,0,0,0,11,0
l29,12=100,99,100,100,57,100,96,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,83,99,0,100,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,79,100,100,99,81,100,0,100,95,92,0,0,70,0,0,0,0,0,0
l31,12=0,33,100,0,100,100,100,68,0,100,100,100,38,100,67,0,100,7,60,99,100,100,100,100,100,61,23,0,5,0,88,0,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,97,100,0,98,0,100,0
l32,12=100,99,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,91,93,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,66,100,27,100,12,100,93
l33,12=100,99,0,100,98,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,1,0,0,0,100,10,8,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=47,0,100,80,100,100,100,57,0,100,100,100,42,100,0,27,100,51,97,73,100,84,94,100,91,16,0,0,0,2,100,100,100,6,0,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,92,100,0,100,90
l35,12=100,25,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,83,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,9,88,0,0,39,72,100,100,0,100,0,100,96,100,100,88,100,11,26,0,0,89,0,0,6
l36,12=64,0,100,85,100,100,100,84,7,26,100,100,91,100,100,0,100,92,88,38,100,0,100,100,100,77,96,0,61,0,89,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=93,40,100,80,0,100,91,99,0,2,100,100,0,100,90,0,100,0,61,63,85,81,0,100,100,0,76,0,13,0,0,86,100,0,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100
l38,12=96,70,100,100,61,100,100,100,80,82,100,100,38,100,100,84,100,88,89,94,100,100,100,100,100,92,88,0,94,69,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,94,100,90,100,95
l39,12=100,0,100,84,100,100,100,100,0,85,100,100,33,100,82,100,100,100,97,41,100,84,100,100,100,10,73,0,93,25,85,100,100,25,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,34,100,0
l40,12=96,7,100,100,0,91,93,91,0,94,100,76,66,100,100,0,100,7,0,0,100,80,94,97,86,0,0,0,93,0,79,100,100,4,100,90,100,100,100,100,0,65,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,12=91,2,100,100,97,100,94,86,0,93,100,89,0,100,49,0,100,0,0,12,100,0,93,100,87,0,50,0,1,0,0,100,100,78,100,100,100,100,100,100,89,0,100,100,100,75,100,0,100,0
l42,12=0,0,100,33,0,0,0,0,0,65,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,99,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,18,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100
l43,12=99,0,100,69,15,100,100,0,0,89,100,88,0,93,0,0,100,0,0,27,100,0,0,100,19,0,0,0,0,0,45,72,75,0,100,20,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=16,0,100,0,22,100,90,98,0,0,100,73,0,100,27,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,101
l45,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,11,0,0,79,0,0,0,72,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,93,0,100,100,92,70,99,27,82,81,0,0,100,100,81,93
l46,12=83,0,100,79,0,100,0,0,0,88,100,25,0,100,61,0,100,0,0,0,100,0,73,94,0,0,0,0,1,0,0,82,100,0,100,90,100,100,100,89,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,12=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,0,0,86,0,0,76,0,0,0,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,96,100,80,14,100,0,95,86,0,100,100,0,15,100
l48,12=0,0,100,78,29,91,37,3,0,100,100,84,0,100,0,0,100,0,0,12,100,0,59,100,100,0,0,0,10,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,25,0,100
l49,12=0,0,93,0,0,100,0,0,0,95,100,0,0,93,0,0,100,0,0,0,79,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,85,0,100,100,93,0,100,0,100,101,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,14,100,44,100,100,95,100,0,0,54,0,0,95,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,0,50,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,0,100,96
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,95,0,0,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,54,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,0,0,96,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,0,100,0,100,100
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,44,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,0,94,48,0,85,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,38,100,100,0,100,76,100,100,100,100,100,0,0,63,0,0,0,21,0
l8,13=100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,44,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,99,100,100,100,98,100,42,0,100,0,100,100
l10,13=100,3,100,100,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,0,64,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,61,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,43,0,0,0,42,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,81,99,100,8,91,95,5,0,0,0,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,0,100,0,100,0,0,100
l14,13=100,100,100,100,89,100,98,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,3,100,100,100,95,100,0,0,0,4,0,78,0,0,9
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,19,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,77,42,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,93,100,100,100,100
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,1,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,76,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,99,100,69,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,64,100,94,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,100,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,18,100,0,95,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,80,0,45,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,14,100,0,100,55
l24,13=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,50,0,0,0,0,100,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,42,100,100,100,100,100,100,93,79,100,0,100,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,82,100,100,0,100,100,88,100,88,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,0,100,87,3,100,100,0,82,100,100,100,92,4,12,100,100,100,3,100,100,100,38,0,0,100,100,100,0,94,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,13=100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,17,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,100,0,94,100,34,100,98,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,78,52,99,0,83,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,0,101,40,97,11,0,80,0,0,0,0,0,0
l31,13=0,0,100,6,100,100,100,3,0,100,101,100,0,100,0,0,100,0,2,83,100,100,97,100,100,11,4,0,0,0,72,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,48,100,0,0,0,100,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,100
l33,13=101,0,0,100,69,100,0,100,100,100,0,0,100,101,100,0,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=99,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,3,100,0,2,100,0,98,100,100,99,100,100,100,67,0,0,0,70,100,100,100,27,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,86,100,0,100,66
l35,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,59,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,39,100,9,98,59,94,100,100,0,100,0,100,100,100,100,97,100,13,0,84,0,100,0,1,0
l36,13=100,2,100,100,100,100,100,100,60,99,100,100,88,100,100,0,100,100,100,59,100,9,100,100,100,74,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,95,100,100,0,100,0,14,0,100,100,0,100,100,0,88,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,88,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,96,100,1,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100
l39,13=98,0,100,100,100,100,100,100,0,62,100,100,0,100,48,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,9,0,57,0,11,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0
l40,13=100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,6,67,100,100,0,100,10,0,0,100,0,100,100,91,0,0,0,88,0,89,100,100,0,100,52,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,13=83,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,0,0,100,0,0,11,100,0,100,100,100,0,57,0,0,0,13,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,32,100,28,100,0
l42,13=0,0,100,0,0,0,0,0,0,52,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,48,0,100,100,101,100,100,100,0,100,100,81,100,100,100,100
l43,13=88,0,100,0,0,100,98,0,0,94,100,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,2,0,0,0,0,0,4,35,97,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=94,0,100,0,0,100,29,93,0,23,100,100,3,100,4,0,100,6,0,0,100,0,0,100,36,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100
l45,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,95,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,65,0,100,100,100,99,100,11,92,99,0,0,100,100,99,100
l46,13=100,0,100,100,0,100,100,0,0,97,100,30,0,100,98,0,100,0,0,2,100,0,95,97,0,0,0,0,0,0,0,76,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,40,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,85,0,100,3,100,100,0,100,100,0,79,100
l48,13=0,0,100,34,0,100,42,42,0,100,100,78,0,1,0,0,100,0,0,0,100,0,65,98,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100
l49,13=0,0,99,1,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,7,0,100,0,0,0,18,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,46,0,100,100,100,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,44,100,66,0,99,3,0,100,0,0,38
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,0,100,24,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,97
l3,14=100,100,100,0,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,3,0,1,0
l4,14=100,100,100,46,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,0,92,100,100,100,74,100,100,100,0,100,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,0,100,0,100,100
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,49,0,100,0,45,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,92,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,0,0,0,61,0
l8,14=100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,99,100,100,100,100,92,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,9,100,59,100,100,99,98,97,0,0,0,100,100
l10,14=100,20,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,99,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,21,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,94,0,0,0,3,0
l12,14=100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,96,92,100,0,90,24,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,10,100,0,100,0,100,100
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,35,4,100,74,100,66,100,0,0,4,42,0,96,0,0,1
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,13,100,100,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,99,0,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,58,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,69,100,100,75,0,0,0,0,0,0,0,0,2
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,95,0,96,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100,59
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,0,94,100,95,100,100,100,0,0,2,68,0,0,0,0,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,99,0,7,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,90,100,57,100,0,100,1
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,9,100,0,89,14,0,0,0,100,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,19,100,100,100,1,20,0,100,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,85,100,1,4,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,0,2,100,100,100,100,0,83,100,100,99,61,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,4,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,14=100,100,100,100,0,99,99,100,100,100,0,13,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,98,100,36,94,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,97,5,46,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,64,100,100,100,100,100,0,100,100,100,66,0,63,0,0,0,0,0,0
l31,14=0,0,100,46,100,100,100,94,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,99,100,100,36,4,0,0,0,95,0,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,75,0,100,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,0,100,96,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l33,14=100,69,91,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,1,6,0,0,100,0,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,0,100,100,100,100,100,83,0,100,100,100,0,100,35,0,100,0,88,100,100,91,100,100,100,89,2,0,0,59,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l35,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,31,97,0,75,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,98,0,97,0,1,0
l36,14=100,39,100,100,101,100,100,100,9,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,88,95,100,100,100,29,100,0,100,7,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=100,0,100,100,0,100,100,100,0,83,100,100,100,100,44,57,100,0,38,0,100,100,0,100,100,0,24,0,84,0,0,100,100,0,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,85,94,100,100,100,47,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,100
l39,14=76,0,100,100,100,100,100,100,0,55,100,100,0,100,93,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,1,0,95,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95
l40,14=100,36,100,100,0,100,100,100,0,100,100,89,97,100,100,0,100,0,43,0,100,0,100,100,7,0,0,0,93,0,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l41,14=0,0,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,61,100,3,28,100,0,0,12,100,0,100,100,100,0,11,0,0,0,31,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,6,100,19,100,15
l42,14=0,0,100,0,0,32,26,0,0,23,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,35,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=71,0,100,0,0,100,100,0,0,68,100,100,0,0,47,0,100,0,0,0,100,25,0,45,42,3,0,0,0,0,1,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100
l44,14=0,0,100,0,0,100,0,25,0,0,100,49,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100
l45,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,99,100,0,100,79,0,0,100,100,94,100
l46,14=99,0,100,37,0,100,100,0,0,3,100,0,0,100,55,0,100,0,0,0,100,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,16,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,80,0,100,47,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,14=0,0,100,13,0,99,46,43,0,95,100,31,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,21,100,100,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,40,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,68,0,0,100,0,0,0,99,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,12,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,0,87,1,0,99,0,5,91
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,96,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,81
l3,15=100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,12,100,97,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,2,0
l4,15=100,100,100,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,8,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,94,0,33,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,66,100
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,0,95,0,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,54,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,0,95,0
l8,15=100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,0,97,100,100,100,1,91,100,100,100,14,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,46,100,98,100,100,100,100,24,0,100,0,100,100
l10,15=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,71,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,64,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100,55,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,9,100,0,79,100,0,100,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l14,15=100,100,100,100,99,100,90,100,100,100,100,61,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,36,8,0,100,66,79,0,0,0,0,0,4,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,100,0,100,0,0,100,97,16,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,0,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,9,18,100,0,100,100,50,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,62,99,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,100,100,100,100,100,80,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,0,100,66
l21,15=100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,0,56,100,100,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,54,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,87,100,46,100,0,100,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,37,18,0,0,0,99,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,59,100,100,24,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,37,100,100,0,100,100,2,100,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,0,99,100,100,100,98,0,100,100,100,97,98,100,100,100,100,16,0,100,100,100,0,97,100,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,23,100,1,100,100,100,0,36,100,24,100,100,17,0,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,81,100,69,2,4,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,1,2,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,92,0,100,0,100,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=48,0,100,39,100,100,100,11,0,100,100,100,0,100,0,0,100,0,99,0,100,100,92,100,100,8,35,0,0,0,31,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,7,0,100,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100
l33,15=100,94,52,100,100,100,100,100,100,100,0,42,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,0,101,4,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,61,0,100,37,3,100,100,0,99,100,100,0,0,0,0,0,95,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0
l35,15=100,48,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,93,100,90,100,100,100,60,100,100,100,99,100,100,29,100,1,85,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,97,0,97,0,93,0
l36,15=100,0,100,100,100,100,100,100,0,56,100,100,100,100,13,85,100,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=100,0,100,100,0,100,100,100,0,25,100,100,5,100,4,55,100,0,3,91,100,100,0,100,100,0,13,0,79,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,7,89,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100
l39,15=25,0,100,99,100,100,100,100,0,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,5,100,1,100,100,100,0,0,0,22,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,101,100,100,84,100,99,100,0,100,86
l40,15=100,57,100,100,0,100,97,100,0,100,100,4,85,100,99,0,100,1,79,0,100,0,100,100,0,0,13,0,74,0,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,15=100,0,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,5,100,0,0,25,100,0,100,100,100,0,0,0,1,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,10,100,53
l42,15=0,0,100,0,0,0,0,0,0,98,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,81,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=91,0,100,0,55,100,100,0,0,94,100,100,0,100,0,4,100,0,0,0,100,3,0,100,63,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,65,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,15=61,0,100,0,0,100,99,100,0,0,100,90,6,100,2,0,100,100,0,0,100,0,12,100,59,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100
l45,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,37,100,0,100,19,0,0,100,100,99,100
l46,15=100,0,100,0,0,100,89,0,0,0,100,2,0,100,91,0,100,0,0,0,100,0,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,8,100,100,0,100,100,0,100,100
l48,15=0,0,100,0,0,26,1,19,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,100,16,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100
l49,15=92,0,96,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,82,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,68,100,67,100,100,100,100,100,100,100,0

