t=2017-06-30_02.37.51

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff02d73160
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03dba783
a3=0x054332ff03d99582
a4=0x054332ff03dba180
a5=0x054332ff03dba272
a6=0x054332ff03d69680
a7=0x054332ff03d4b769
a8=0x054332ff03de9576
a9=0x054332ff03d69369
a10=0x054332ff03d9c069
a11=0x054332ff03d88572
a12=0x054332ff03da9672
a13=0x054332ff03db9976
a14=0x054332ff03db8579
a15=0x054332ff03d9a778
a16=0x054332ff03dba279
a17=0x054332ff03dfb281
a18=0x054332ff03d9a369
a19=0x054332ff03d9b081
a20=0x054332ff02da1862
a21=0x054332ff03dcb676
a22=0x054332ff03da9783
a23=0x054332ff02d41761
a24=0x054332ff02d91861
a25=0x054332ff03d7a668
a26=0x054332ff03dfc276
a27=0x054332ff03db9683
a28=0x054332ff03d58671
a29=0x054332ff02da2360
a30=0x054332ff03dca380
a31=0x054332ff03d69669
a32=0x054332ff03d89371
a33=0x054332ff03d9b269
a34=0x054332ff03d79980
a35=0x054332ff03da9880
a36=0x054332ff03dd9276
a37=0x054332ff03d89379
a38=0x054332ff03dca870
a39=0x054332ff03d69671
a40=0x054332ff03d68775
a41=0x054332ff03d99381
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dda776
a47=0x054332ff03dbc076
a48=0x054332ff02d60762
a49=0x054332ff03d79572

l0,0=0,86,100,100,75,90,100,100,100,90,100,86,100,90,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,86,100,63,89,100,100,100,90,100,100,93,90,0,91,90,29,94,0,23
l1,0=91,0,100,98,84,100,100,93,99,100,100,100,100,100,100,100,85,79,100,100,90,100,100,100,15,100,99,100,100,100,82,100,100,89,100,30,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=90,100,0,87,5,91,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,90,11,87,86,86,100,86,100,90,100,100,100,91,100,100,44,87,75,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,92,100,0,0,55,100,100,100,85,85,82,88,96,100,84,100,100,0,100,100,91,20,100,100,87,89,100,100,88,100,96,100,17,2,100,100,100,100,100,100,100,98,71,100,100,89,100,3,89
l4,0=58,84,18,11,0,100,100,0,18,100,15,100,100,64,90,2,0,1,100,85,0,0,100,91,0,84,100,57,101,97,0,92,100,100,100,6,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,100,74,100,0,100,66,100,100,100,100,100,98,100,100,93,0,100,100,18,95,100,100,0,100,100,100,100,100,24,100,100,100,100,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,0=100,85,100,100,88,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,89,85,100,100,100,100,89,85,100,100,100,100,85,100,100,100,88,90,85,100,91,92,84,92,90,89,90,85,88,67,89,0,89
l7,0=100,88,94,100,0,73,100,0,100,87,100,51,86,100,100,89,100,93,68,100,100,100,90,85,100,100,90,100,91,89,100,82,92,5,87,100,94,31,68,1,92,0,0,47,0,0,0,4,0,0
l8,0=100,85,100,100,9,92,100,100,0,84,81,89,90,100,100,100,100,93,92,100,100,100,99,100,100,100,98,100,91,87,100,91,100,91,85,85,100,100,92,83,99,89,0,0,87,89,0,89,1,1
l9,0=87,100,100,86,94,100,100,97,84,0,88,100,100,91,100,100,83,82,100,86,89,95,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,89,87,94,80,88,85,0,54,0,0,0,0,0,0
l10,0=100,100,100,98,6,100,100,100,100,100,0,95,98,100,100,100,85,0,93,100,89,100,100,100,78,100,100,100,100,100,94,100,100,88,63,61,100,85,0,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,100,100,97,100,100,100,30,100,100,100,0,100,99,100,100,87,10,100,100,100,96,100,100,70,95,100,98,100,100,100,100,100,100,100,24,0,99,41,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,100,100,87,100,100,100,94,100,100,83,100,0,90,100,100,0,89,100,100,87,90,100,100,88,86,100,100,100,100,86,100,100,100,100,1,100,88,77,66,91,83,0,84,38,0,0,0,0,0
l13,0=100,100,100,85,41,91,100,100,100,88,100,90,100,0,100,101,100,33,0,100,0,100,88,99,100,100,45,100,92,0,88,36,100,0,82,86,92,93,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,81,57,95,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,100,100,89,11,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,98,0,98,100,2,0,19,66,0,0,0,38
l16,0=100,87,88,100,0,91,100,100,100,90,84,93,0,100,88,89,0,89,90,100,86,100,88,84,100,88,91,100,90,84,85,41,42,63,86,100,87,87,90,82,88,88,91,93,0,85,0,84,0,0
l17,0=100,69,0,100,0,0,87,100,100,55,0,17,84,42,89,0,100,0,43,100,100,100,66,86,100,68,20,100,80,0,100,15,92,0,0,100,100,8,93,100,100,92,100,100,100,100,0,100,56,85
l18,0=93,100,99,0,100,100,88,63,94,100,100,100,100,0,100,100,87,37,0,82,0,74,100,100,0,16,100,100,100,100,84,100,100,100,100,0,39,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=100,87,48,100,86,91,100,100,100,87,100,89,97,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,86,90,100,100,100,100,81,100,100,97,91,86,100,22,99,0,89
l20,0=100,78,89,100,0,4,100,90,100,90,76,88,88,0,88,85,87,100,0,100,0,88,91,88,89,79,93,100,92,88,100,90,100,0,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,82,100
l21,0=100,86,90,88,0,86,100,100,100,87,91,88,85,100,90,87,100,90,78,100,84,0,91,84,87,100,90,100,85,87,95,86,100,0,67,90,90,66,88,74,87,0,0,0,0,4,0,74,0,0
l22,0=100,100,89,43,100,100,100,91,100,100,99,100,100,93,100,100,89,73,100,89,87,91,0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,90,60,0,84,86,39,0,89,46,0,0,0,0,0
l23,0=100,100,100,100,88,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,86,93,100,100,86,87,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,86,97,86,0,0,56,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,0=100,3,91,100,0,0,100,100,100,6,73,69,88,100,96,89,100,100,0,100,87,100,87,83,0,83,92,100,89,77,100,84,95,0,0,100,90,92,88,85,100,1,1,70,0,5,0,0,0,0
l25,0=100,100,100,88,77,91,100,100,100,100,100,87,84,100,100,100,96,65,16,90,85,100,100,100,88,0,76,100,92,100,100,100,100,0,0,81,91,88,0,0,91,71,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,0=100,100,100,88,100,100,100,90,100,100,100,100,100,38,100,100,89,3,100,100,98,87,100,100,92,59,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,68,39,1,14,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,100,100,100,42,92,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,87,83,100,100,92,80,99,44,92,91,85,92,1,58,39,83
l28,0=100,100,100,100,100,100,100,89,95,100,100,100,100,91,100,100,88,87,100,100,100,83,100,100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,86,97,88,76,0,5,0,2,78,0,0,0,0,0,0
l29,0=99,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,90,0,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,79,93,84,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0
l30,0=100,79,90,100,0,13,100,100,100,100,85,86,100,92,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,70,84,100,100,100,100,85,100,100,68,93,82,100,36,91,0,8
l31,0=100,100,100,88,99,100,100,86,100,100,100,100,100,47,100,100,48,20,100,100,87,86,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,100,5,100,46,91,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=95,100,100,84,88,100,100,93,100,100,100,100,100,92,100,100,62,91,100,86,87,90,100,100,85,100,100,100,100,100,87,100,0,87,97,79,89,91,89,87,24,86,42,31,82,0,0,64,0,87
l33,0=31,84,58,30,100,100,99,3,88,100,93,100,100,0,98,90,59,0,100,90,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,84,1,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=88,84,93,4,100,100,100,79,83,101,58,100,100,82,87,89,85,0,100,96,29,50,100,100,1,0,100,100,100,99,84,100,100,100,0,55,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,0=100,29,78,100,3,0,91,100,100,90,72,42,14,100,0,86,100,100,0,100,100,100,82,85,100,83,0,100,79,75,100,44,63,0,62,0,100,100,79,100,100,74,0,88,100,0,0,100,0,0
l36,0=100,1,91,100,0,49,100,92,100,90,100,0,100,92,100,100,86,100,31,100,100,100,98,100,88,87,88,100,97,91,100,82,97,0,2,100,0,100,100,100,100,100,93,91,100,100,93,100,92,100
l37,0=100,0,0,100,0,0,100,20,100,76,77,93,99,89,100,100,100,9,0,100,100,71,48,92,88,86,77,100,85,89,100,62,100,0,83,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=90,0,0,100,0,0,100,69,100,89,0,53,91,0,79,96,90,100,0,100,100,86,0,0,96,1,49,100,74,0,100,0,89,0,0,78,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100
l39,0=100,0,7,100,0,0,100,1,95,70,0,0,73,0,66,0,100,100,0,100,100,71,82,0,97,0,10,100,0,0,100,0,86,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,8,100,41,100
l40,0=100,0,0,100,0,0,100,88,100,83,44,89,85,86,90,79,87,100,14,100,100,85,85,57,100,87,22,100,1,0,100,0,4,0,0,100,100,91,100,100,0,85,90,92,100,100,85,88,88,27
l41,0=100,0,0,100,0,0,90,0,100,84,0,1,79,0,100,83,100,100,0,100,100,0,44,5,12,80,79,39,0,0,100,0,99,0,0,78,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,0=100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,1,0,1,0,82,100,0,100,100,0,0,0,5,0,0,100,0,0,80,0,8,0,0,0,83,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,90,100
l43,0=0,0,0,66,0,0,100,22,0,15,0,0,79,0,0,0,87,100,0,100,100,0,86,0,61,0,0,100,55,0,100,0,4,0,0,96,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,98,100,54,100
l44,0=100,0,0,100,0,0,98,0,85,0,0,0,53,0,0,0,0,100,0,100,100,0,40,0,0,0,0,99,0,0,84,0,84,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,33,100,0,100
l45,0=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,25,94,100,0,100,100,5,0,0,18,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,0,99,0,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,7,100,0,0,0,0,0,0,1,0,0,33,0,0,0,0,0,89,100,100,0,73,100,100,94,9,100,0,87,100,100
l47,0=94,0,0,100,0,0,99,3,95,0,0,0,0,0,0,0,68,100,0,100,100,63,0,0,0,0,0,44,0,0,94,0,25,0,0,100,100,100,73,100,98,100,100,100,100,100,90,0,70,100
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,81,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,12,81,100,98,40,0,100,100,59,0,100
l49,0=3,0,0,100,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,84,0,100,100,0,0,0,0,0,0,93,0,0,17,0,90,0,0,0,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,1=0,88,85,100,89,92,100,100,100,95,83,86,90,93,100,96,100,92,84,100,100,100,90,91,100,94,90,100,97,90,100,91,93,90,91,100,100,90,88,91,88,87,82,5,90,89,83,93,14,0
l1,1=89,0,100,94,91,95,89,89,93,93,95,80,89,94,91,100,88,73,86,91,88,81,100,100,87,97,94,84,91,100,91,100,100,91,91,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=91,100,0,90,33,86,100,91,100,95,100,84,95,93,100,93,94,14,79,86,89,81,89,100,90,100,93,89,89,91,86,93,99,92,87,89,92,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=100,89,83,0,14,90,100,88,100,90,80,82,92,97,86,92,90,100,0,100,100,81,78,89,99,90,94,100,88,92,100,88,89,71,56,100,100,100,85,100,100,95,86,0,89,95,84,91,89,90
l4,1=35,87,0,0,0,100,90,0,0,90,0,100,100,92,86,2,0,0,94,61,0,0,100,94,0,9,100,82,100,94,0,94,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=99,100,100,90,100,0,100,61,100,100,100,100,100,75,100,100,84,0,100,100,13,46,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,1=100,85,87,90,94,88,0,99,100,95,100,82,90,100,93,91,87,0,0,89,90,77,88,90,91,100,97,100,92,92,100,95,100,91,91,86,92,87,84,92,86,85,82,90,95,89,84,91,0,95
l7,1=100,87,89,90,42,87,100,0,100,95,79,88,15,100,89,96,100,95,11,100,90,100,90,87,100,90,97,100,88,93,91,96,93,0,90,99,90,39,87,0,91,6,0,87,0,0,0,80,0,0
l8,1=100,87,86,87,0,90,100,100,0,89,84,88,87,100,88,92,100,90,83,100,87,100,87,87,91,88,98,100,94,93,99,91,89,93,93,88,89,84,88,89,85,92,0,4,89,87,0,88,0,0
l9,1=90,84,86,94,89,100,100,90,92,0,80,100,100,91,100,100,89,91,100,92,87,82,100,100,88,91,100,90,100,100,87,100,100,93,100,90,88,90,86,92,86,86,0,89,0,0,0,0,0,0
l10,1=94,100,100,88,0,89,100,100,100,92,0,84,93,100,100,100,92,4,83,100,89,81,93,100,90,100,91,91,90,94,89,90,100,91,87,87,92,82,0,5,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=89,99,85,95,100,100,100,91,100,100,78,0,100,89,87,100,94,0,100,100,91,85,100,100,89,88,100,89,100,100,100,100,100,100,100,76,86,90,25,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=91,100,87,93,100,100,100,0,99,100,81,100,0,93,100,91,90,87,100,89,90,79,100,100,88,85,100,88,100,100,88,100,100,100,100,0,87,86,6,95,91,92,0,1,19,0,0,0,0,0
l13,1=87,91,88,93,88,67,100,100,100,94,100,90,91,0,86,91,88,0,0,100,0,100,90,89,98,100,44,100,93,0,92,96,96,0,69,87,95,91,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,84,100,90,0,100,88,90,99,100,88,99,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,90,86,0,88,87,85,93,88,89,0,0,0,9,0,0,0,0
l15,1=100,100,100,89,50,91,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,88,0,80,98,89,100,100,100,91,100,100,100,100,91,91,100,100,92,93,92,94,86,91,0,86,87,10,0,18,48,0,0,0,23
l16,1=94,90,82,93,0,92,89,101,100,94,80,83,92,90,84,87,0,90,83,100,86,100,88,88,100,90,94,100,92,89,93,0,88,54,95,95,89,89,87,89,91,87,86,88,0,88,0,91,0,0
l17,1=100,88,37,100,4,0,5,91,100,94,17,0,91,81,91,0,92,0,75,100,100,82,87,89,100,93,84,88,92,0,100,37,88,0,0,100,100,89,84,100,100,88,91,88,100,94,0,100,88,87
l18,1=90,100,83,0,93,100,0,39,94,100,80,100,100,3,93,94,87,88,0,84,1,81,100,100,46,87,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,93,0,0,1,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=100,88,86,90,85,92,88,100,100,90,81,85,90,100,100,88,100,91,81,0,97,100,89,84,100,91,90,100,89,92,100,94,95,89,89,92,100,90,86,93,91,89,85,90,93,91,7,87,0,94
l20,1=100,93,82,100,0,65,100,91,100,86,78,90,96,0,90,88,92,100,0,100,0,76,90,89,90,92,93,95,88,91,100,92,90,0,49,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,89,100,88,95
l21,1=90,88,81,89,0,86,99,100,100,93,81,86,90,100,87,91,100,92,81,100,90,0,93,88,91,88,91,100,22,97,88,95,88,0,91,87,94,88,89,95,86,0,0,0,0,14,0,73,0,0
l22,1=89,100,86,8,99,100,100,89,98,100,82,100,100,89,92,91,91,94,100,87,88,83,0,100,91,94,100,85,100,100,91,96,100,97,100,87,89,36,1,90,17,0,0,86,0,1,0,0,0,0
l23,1=89,100,85,91,91,100,100,92,100,100,82,83,100,89,100,100,92,85,100,100,90,80,100,0,87,87,100,90,100,100,94,100,100,93,100,88,89,87,62,61,83,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,1=100,84,84,86,0,0,88,100,100,92,84,86,93,93,88,91,100,90,3,100,89,83,89,90,0,89,91,100,89,91,100,96,89,0,0,100,0,88,88,90,100,81,51,90,0,22,0,7,0,31
l25,1=93,96,100,90,61,94,100,89,90,92,100,85,93,100,87,95,92,91,82,89,87,97,88,87,90,0,95,100,93,88,93,95,100,0,0,89,89,87,0,0,93,91,0,0,1,0,0,0,0,0
l26,1=90,100,81,90,100,100,100,90,100,100,83,100,100,91,100,100,88,75,100,100,90,81,100,100,91,90,0,86,100,100,99,100,100,100,100,2,94,89,83,94,82,50,0,9,1,18,0,70,0,0
l27,1=97,89,98,87,88,93,100,100,100,90,87,90,92,100,100,100,100,88,78,100,89,100,90,88,100,100,95,0,88,89,92,93,100,91,91,91,86,87,86,91,89,0,85,93,89,89,0,89,4,87
l28,1=91,100,99,90,100,100,100,90,100,100,83,100,100,92,100,100,91,89,100,100,93,69,100,100,88,91,100,84,0,100,100,100,100,100,100,92,92,88,81,0,0,0,3,68,0,39,0,37,0,0
l29,1=89,100,99,88,91,100,100,90,100,100,85,100,100,0,99,100,94,0,100,100,89,79,100,100,92,91,100,91,100,0,97,100,100,97,100,88,87,90,0,61,1,0,0,0,0,1,0,0,0,0
l30,1=100,87,84,100,0,42,100,89,100,93,84,86,90,91,88,100,88,99,82,100,100,100,88,90,100,97,92,100,88,92,0,96,94,40,91,99,100,88,87,92,89,90,81,86,90,88,77,91,0,0
l31,1=90,100,100,90,88,91,100,90,99,100,80,99,100,90,99,100,0,28,100,88,89,80,100,100,90,92,100,99,100,100,90,0,100,0,87,78,95,88,0,0,10,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=90,100,81,86,88,92,100,88,97,91,85,89,100,91,100,100,89,90,87,88,93,81,100,100,91,87,90,85,92,98,90,100,0,92,91,88,91,88,82,92,58,88,0,80,93,77,0,89,0,93
l33,1=81,86,78,63,100,100,93,0,97,100,81,100,100,3,86,87,88,0,100,92,0,0,100,100,0,0,100,82,100,100,72,0,93,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=90,87,83,59,100,100,89,94,88,100,80,99,99,89,88,90,92,0,100,89,86,85,100,100,4,0,100,87,100,100,90,91,88,100,0,91,0,92,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0
l35,1=100,56,53,100,0,0,92,100,100,98,60,24,1,90,0,89,100,100,0,100,100,80,87,94,100,83,0,86,91,22,100,1,91,0,83,0,100,87,73,100,100,23,17,92,99,0,0,99,0,0
l36,1=100,0,84,100,0,90,100,91,100,95,81,88,90,90,85,89,90,96,83,100,100,79,88,95,0,88,94,81,88,93,100,89,93,0,3,100,0,100,87,100,100,100,84,89,99,85,89,94,88,92
l37,1=100,0,13,100,0,0,98,14,100,92,83,86,93,89,89,89,91,92,0,100,100,79,82,88,91,90,91,100,93,92,94,94,100,0,87,94,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,1=100,0,0,100,0,0,91,78,94,93,0,0,28,0,16,92,90,97,0,100,100,78,9,0,89,0,86,98,84,0,90,0,32,0,0,76,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100
l39,1=100,0,0,100,0,0,100,0,91,87,4,0,95,3,87,0,100,100,0,91,100,79,90,24,90,0,94,100,0,34,100,0,90,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,0,100,86,94
l40,1=94,0,0,100,0,0,98,95,100,86,71,86,95,91,90,90,93,100,0,100,97,83,69,15,96,91,62,85,0,0,100,0,0,0,0,100,100,86,87,100,0,89,82,90,91,87,88,91,38,88
l41,1=91,0,0,100,0,0,91,8,97,88,0,0,92,0,86,88,92,92,0,92,100,27,0,83,87,92,32,0,0,0,99,0,89,0,0,85,100,100,100,93,84,0,100,100,100,100,86,100,96,100
l42,1=88,0,0,98,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,96,0,89,100,0,0,0,11,0,0,84,0,0,80,0,0,0,0,52,91,100,100,100,87,100,0,100,100,100,84,100,93,100
l43,1=0,0,0,0,0,0,100,85,4,71,0,0,28,0,0,0,88,100,0,95,100,0,91,0,87,0,0,85,14,0,100,0,23,0,0,97,89,100,100,100,91,100,100,0,100,100,88,100,91,100
l44,1=93,0,0,99,0,0,90,0,94,0,0,0,86,0,0,20,0,100,0,94,100,0,0,0,0,0,0,89,0,0,91,0,89,0,0,100,100,100,85,100,100,100,100,100,0,88,48,100,0,100
l45,1=100,0,0,100,0,0,88,0,94,0,0,0,0,0,1,62,89,99,0,100,100,38,67,0,26,0,7,86,36,0,99,0,52,0,0,0,100,100,100,92,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100
l46,1=14,0,0,99,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,100,0,0,0,0,0,0,7,0,0,71,0,0,0,0,0,87,100,100,0,90,100,100,93,16,100,0,65,100,100
l47,1=95,0,0,88,0,0,88,78,92,0,0,0,1,0,0,0,91,100,0,87,100,80,0,0,13,0,73,85,26,0,91,0,76,0,0,87,94,100,89,100,89,100,100,100,100,95,95,0,91,100
l48,1=0,0,0,71,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,89,0,0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,92,100,100,33,35,100,84,91,0,100,100,83,0,100
l49,1=0,0,0,89,0,0,90,0,6,0,0,0,0,0,0,45,0,95,0,89,100,1,0,0,51,0,0,85,0,0,0,0,92,0,0,0,87,100,100,90,92,100,100,100,91,100,87,100,93,0

l0,2=0,88,90,100,86,93,100,100,100,95,86,89,85,90,100,100,100,91,86,100,100,100,90,100,100,100,95,100,90,91,100,93,100,88,91,100,100,89,89,88,100,89,91,0,92,89,88,92,11,84
l1,2=92,0,100,100,90,90,86,94,88,90,100,91,100,95,100,100,89,43,83,88,89,92,88,91,95,100,96,86,91,89,92,100,100,94,87,91,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=90,100,0,97,86,92,100,92,100,95,100,90,97,94,100,92,93,79,83,90,91,90,90,88,91,100,91,92,100,87,87,90,100,80,87,88,88,78,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,2=100,91,91,0,69,93,100,92,100,88,91,88,79,93,90,88,100,100,0,100,100,89,87,88,100,91,94,100,93,95,100,90,93,85,86,100,100,100,100,100,100,100,91,92,91,100,90,89,89,91
l4,2=92,92,91,73,0,100,88,93,88,98,7,100,100,93,89,26,86,49,83,92,0,2,100,91,0,50,100,91,100,89,81,97,100,100,100,0,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=90,100,100,91,100,0,100,93,92,100,100,100,100,87,100,100,84,0,100,100,90,87,100,100,0,91,100,88,100,100,83,97,100,100,100,0,85,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,2=100,94,100,92,90,93,0,90,100,91,100,92,89,100,100,96,89,89,84,87,90,100,92,91,93,100,97,100,89,88,100,92,100,89,93,87,86,90,88,89,91,90,88,97,89,90,90,90,0,92
l7,2=100,85,91,92,88,90,100,0,100,91,84,89,69,100,88,91,100,92,0,100,92,100,87,91,100,96,92,100,96,86,90,91,91,11,86,92,93,0,87,0,92,80,0,91,0,0,0,90,0,0
l8,2=100,91,94,94,74,90,100,100,0,90,89,88,84,100,94,87,100,88,85,100,91,100,92,90,92,91,92,100,88,92,99,91,93,94,86,89,90,90,89,89,88,89,1,91,93,89,0,88,0,91
l9,2=86,100,100,92,90,100,88,92,90,0,87,100,100,93,100,100,89,87,100,90,91,89,100,100,95,89,100,88,100,100,89,100,100,100,100,86,90,75,90,88,86,68,0,70,0,0,0,0,0,0
l10,2=93,100,100,96,0,88,100,91,89,99,0,89,88,100,100,100,88,27,83,91,0,100,92,91,91,100,94,91,100,91,91,90,100,92,88,88,88,87,0,33,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=88,92,91,92,100,100,100,92,91,100,85,0,100,92,100,100,80,0,100,87,91,90,100,100,94,88,100,92,100,100,87,100,100,100,100,0,89,90,32,0,88,0,0,51,0,0,0,0,0,0
l12,2=89,100,90,95,100,100,85,56,88,100,84,100,0,92,100,89,89,93,100,90,91,89,100,100,94,87,100,91,100,100,90,100,100,100,100,70,86,91,0,86,89,89,0,29,20,17,0,0,0,0
l13,2=90,92,91,96,89,87,100,100,100,88,100,89,82,0,90,91,89,0,2,100,90,100,91,90,96,100,95,100,90,0,90,93,100,30,88,91,90,90,0,71,90,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=100,100,100,91,87,90,100,89,100,100,100,100,100,95,0,100,86,88,83,100,87,100,100,100,92,100,100,100,100,87,99,99,100,92,90,47,90,88,90,92,88,88,0,0,9,23,0,17,0,0
l15,2=93,100,100,90,56,92,100,90,100,100,100,95,100,93,100,0,91,0,86,100,89,89,100,100,94,100,100,100,100,91,92,100,100,94,90,90,88,92,87,87,95,87,35,0,85,77,0,0,0,86
l16,2=94,91,92,94,84,86,85,100,100,88,88,90,85,89,90,90,0,89,84,100,88,100,87,88,100,93,94,100,95,92,90,0,91,88,88,90,89,92,78,88,90,90,93,91,55,89,0,91,1,0
l17,2=90,44,89,100,69,0,87,89,94,89,44,2,83,4,88,0,90,0,55,100,100,85,87,92,100,96,89,87,89,0,100,1,90,0,0,100,101,100,91,100,100,90,92,100,100,94,0,100,88,91
l18,2=88,100,99,0,100,100,87,0,93,100,87,100,100,0,100,97,91,4,0,91,0,53,100,100,86,89,100,100,100,100,87,100,100,100,100,0,87,0,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=100,92,90,94,87,97,100,100,100,89,92,88,86,100,100,100,100,90,84,0,100,100,87,89,100,93,91,100,91,97,100,90,100,92,84,100,100,91,91,89,100,87,93,91,93,93,90,89,0,94
l20,2=100,87,90,100,0,89,99,90,100,95,0,92,82,86,87,94,89,100,1,100,0,92,87,92,93,85,91,100,91,89,100,94,87,0,87,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,90,100
l21,2=92,87,91,94,2,89,88,100,100,92,89,90,81,100,94,88,100,93,84,100,89,0,90,91,95,89,92,100,14,91,85,94,94,0,90,86,94,90,90,91,93,85,0,46,0,15,0,78,0,38
l22,2=94,100,100,92,100,100,83,93,92,100,87,100,100,92,100,96,87,89,100,87,91,86,0,100,95,90,100,90,100,100,88,95,100,100,100,91,83,92,91,93,0,0,0,90,0,91,0,0,0,0
l23,2=88,100,100,95,100,100,88,95,100,100,86,101,100,88,100,100,90,86,98,86,91,91,100,0,91,91,100,91,100,100,98,100,100,88,88,88,91,90,64,59,44,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,2=100,90,96,90,0,0,86,100,100,92,88,87,81,91,89,89,100,89,71,100,88,91,86,89,0,89,92,100,90,88,100,93,91,0,0,100,91,90,88,90,100,86,66,84,0,9,0,51,0,36
l25,2=93,100,100,87,44,88,100,91,92,91,100,90,82,100,100,93,93,89,86,92,92,100,88,87,92,0,89,100,93,92,86,91,100,1,88,87,84,90,0,0,92,88,0,34,0,0,0,0,0,0
l26,2=90,100,100,98,100,100,100,93,100,100,85,100,100,94,100,100,91,73,100,101,90,89,100,100,92,88,0,92,100,100,99,100,100,100,100,42,87,92,92,88,83,4,0,9,0,86,0,80,0,0
l27,2=99,92,92,94,86,90,100,100,100,92,91,89,87,100,88,93,100,95,83,100,93,100,88,91,100,100,95,0,89,89,88,90,100,85,86,89,89,90,89,88,90,87,89,90,90,1,73,88,64,90
l28,2=100,100,100,95,100,100,100,97,100,100,97,100,100,91,100,100,88,89,100,86,89,1,100,100,92,91,100,100,0,100,99,100,100,100,100,86,93,89,87,0,36,0,0,4,0,71,0,34,0,0
l29,2=92,100,100,89,100,92,86,96,91,100,87,100,100,0,100,91,87,0,100,97,93,92,100,100,94,90,100,87,100,0,99,100,100,100,87,86,85,90,1,57,58,0,0,1,1,0,0,0,0,0
l30,2=100,89,88,100,70,80,100,96,100,96,92,87,84,92,95,92,88,99,85,100,86,85,90,87,100,89,93,100,94,91,0,98,93,17,88,100,100,89,92,90,100,89,89,90,93,89,85,95,0,78
l31,2=92,100,100,90,84,93,100,93,85,100,89,100,100,94,100,100,2,0,100,91,90,90,100,100,93,90,100,90,100,100,88,0,100,90,85,74,91,87,0,0,78,30,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=90,100,100,91,87,92,100,95,91,89,87,90,100,88,100,100,90,93,87,87,91,93,100,100,95,90,100,93,100,87,86,100,0,84,88,89,87,89,53,93,86,86,2,80,92,84,0,89,0,92
l33,2=87,85,85,85,100,100,92,4,91,100,86,100,100,34,93,88,89,0,100,86,0,0,100,93,0,2,100,93,100,100,33,92,94,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=92,86,94,93,100,100,91,92,91,100,89,100,100,91,91,89,89,0,100,88,88,90,100,90,0,91,100,86,100,90,89,87,92,100,0,90,55,90,0,9,63,0,2,0,0,0,0,0,0,0
l35,2=100,92,90,100,0,0,85,100,87,89,86,1,78,93,49,89,100,100,0,100,94,100,92,91,100,92,54,90,91,89,100,71,90,0,85,0,100,100,90,100,100,88,92,92,100,87,4,100,0,0
l36,2=100,0,85,100,0,93,100,95,100,89,91,86,100,93,100,94,94,100,84,101,100,100,93,92,91,89,93,86,94,90,100,91,93,0,51,88,0,100,88,100,100,100,92,90,100,88,89,89,90,92
l37,2=100,83,76,100,0,0,100,0,100,77,86,90,81,95,97,88,100,84,0,100,100,88,86,94,94,88,94,100,91,96,100,87,100,0,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100
l38,2=94,0,0,100,0,0,90,89,100,95,0,63,0,0,90,92,83,91,0,100,100,88,87,78,91,0,94,88,95,1,96,0,50,0,0,88,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,94,88,100
l39,2=100,0,0,100,77,0,100,0,98,93,39,0,83,86,91,90,100,100,18,100,100,87,90,81,93,1,95,99,0,51,100,0,93,0,37,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,0,100,89,94
l40,2=91,0,0,100,0,11,87,94,89,91,89,88,81,90,91,94,89,100,81,100,91,92,0,69,100,88,92,85,61,33,99,81,91,0,79,100,100,90,87,100,0,86,91,91,89,90,88,93,83,93
l41,2=90,0,0,100,0,0,87,89,90,87,0,0,81,0,92,74,87,89,0,89,100,84,0,90,92,91,14,89,0,0,99,43,90,0,0,90,100,100,100,90,88,0,100,100,100,100,85,100,100,100
l42,2=91,0,0,92,0,0,85,0,3,0,0,0,0,0,0,9,89,100,0,89,100,0,0,3,87,0,0,89,0,0,88,0,0,0,1,93,93,100,100,92,94,100,0,100,100,100,87,100,86,100
l43,2=0,0,0,92,0,0,84,91,91,78,0,50,25,0,0,0,87,100,0,88,100,12,91,0,92,17,3,87,14,0,92,0,66,0,0,86,89,100,100,100,91,100,100,0,100,100,89,100,89,100
l44,2=91,0,0,100,0,0,86,0,88,0,0,0,32,0,7,81,57,100,0,87,100,0,0,0,0,0,0,87,0,0,88,0,91,0,0,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,90,17,100,0,100
l45,2=90,0,0,100,0,0,90,0,89,0,0,0,23,0,19,45,90,100,0,100,100,6,88,0,37,0,86,10,77,0,100,0,78,0,0,78,84,100,100,91,100,100,101,100,90,0,100,100,100,100
l46,2=80,0,0,73,0,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,100,0,0,0,0,0,0,76,0,0,79,0,0,0,0,0,74,100,100,0,82,100,100,80,9,100,0,27,100,100
l47,2=88,0,0,96,0,0,89,86,93,0,0,0,0,0,8,0,89,100,0,91,100,57,0,0,77,0,86,89,54,0,90,0,80,0,0,90,87,100,98,100,89,100,100,100,100,100,36,0,89,100
l48,2=0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,50,0,0,94,0,0,0,0,0,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,85,100,98,74,32,100,88,86,0,100,100,84,0,100
l49,2=60,0,0,91,0,0,89,0,87,0,0,0,0,0,0,36,0,89,0,90,100,4,0,0,55,0,0,88,0,0,73,0,89,0,0,0,89,100,100,89,90,100,100,100,100,100,87,100,100,0

l0,3=0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,98,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,85,91,0,93
l1,3=100,0,100,93,93,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,92,0,100,95,84,100,100,100,92,100,100,100,100,100,93,100,100,98,100,89,66,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,87,100,100,91,100,100,100,90,100,100,100,100,94,85,100,100,95,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,93,99,69,88,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,96,100,0,11,87,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,95,85,100,100,100,100,100,100,7,90,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,24,0,90,100
l4,3=92,100,100,9,0,100,100,100,88,100,10,100,100,97,100,0,100,77,100,100,0,2,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,2,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,1,0,100,100,79,90,100,100,3,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,94,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99,99,100,100,100,92,96,93,100,100,87,85,100,90,35,92,84,88,86,86,0,85
l7,3=100,100,100,100,90,90,100,0,100,100,100,88,91,100,100,100,100,100,51,100,43,100,92,91,100,100,100,100,97,92,100,94,100,0,90,100,98,43,3,0,100,18,0,86,0,0,0,91,0,0
l8,3=100,90,100,100,88,89,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,92,92,100,100,100,90,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,91,93,100,100,100,93,88,100,91,87,89,87,89,79,86,8,86
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,95,100,100,99,86,100,100,99,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,0,90,91,90,34,0,89,0,0,0,10,0,0
l10,3=100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,86,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,41,100,50,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,87,100,58,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,0,98,0,0,2,0,0,0,0,0,0
l12,3=99,100,100,100,100,100,100,95,100,100,96,100,0,94,100,100,89,90,100,100,91,89,100,100,95,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,59,90,84,89,0,61,2,0,0,0,0,0
l13,3=88,100,100,100,94,81,100,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,0,2,100,92,100,100,100,100,100,96,100,90,0,99,88,100,69,97,100,96,90,0,36,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,90,85,91,88,0,0,0,0,0,22,0,0
l15,3=100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,99,100,91,100,86,87,91,92,0,0,0,90,16,0,1,0,0
l16,3=100,93,91,100,87,4,100,100,100,93,97,89,89,100,100,94,0,88,90,100,90,100,90,91,100,97,91,100,90,88,100,88,100,90,88,100,88,91,47,89,87,1,82,90,84,90,0,97,0,0
l17,3=100,0,69,100,58,0,100,101,100,92,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,89,93,100,76,84,100,61,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,56,100
l18,3=100,100,100,0,100,100,100,93,94,100,100,100,100,38,100,100,100,0,0,100,35,87,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,28,1,42,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,99,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,101,92,100,100,100,100,89,100,89,99,92,85,100,88,89,37,90
l20,3=100,26,100,100,0,2,100,1,100,100,79,92,100,68,100,100,100,100,0,100,0,94,100,90,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100
l21,3=100,100,100,94,11,87,100,100,100,100,100,90,94,100,100,89,100,88,51,100,89,0,96,90,100,100,91,100,0,90,100,87,100,0,94,98,100,87,90,0,90,88,0,0,0,0,0,0,0,7
l22,3=90,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,92,89,100,100,100,90,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,85,89,93,0,0,0,84,0,18,0,0,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,95,96,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,91,61,74,90,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,3=100,92,100,100,0,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,95,100,100,89,100,100,100,100,84,0,100,100,100,89,90,100,84,87,0,0,100,100,94,86,96,100,86,14,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,100,100,90,30,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,30,100,100,87,100,100,100,99,0,100,100,96,100,100,100,100,0,92,1,92,87,0,0,91,0,0,7,0,0,0,0,0,0
l26,3=100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,87,18,0,3,0,0,60,0,0,0,0
l27,3=100,100,100,100,91,91,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,98,90,100,100,100,91,85,100,90,90,91,90,1,16,90,0,88
l28,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,0,100,0,0,0,0,46,0,0,0,0
l29,3=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,92,96,0,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,100,100,0,1,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,91,96,100,82,5,100,93,100,100,100,100,93,91,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,93,100,100,100,100,100,101,100,82,89,89,100,28,89,0,88
l31,3=100,100,100,100,88,98,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,78,100,89,0,0,84,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=97,100,100,93,87,100,100,93,100,100,100,87,100,100,100,100,98,88,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,90,100,89,90,89,0,89,86,90,83,92,90,86,0,95,0,86
l33,3=74,100,96,46,100,100,100,1,100,100,100,100,100,81,100,100,101,0,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,22,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=92,100,100,92,100,100,100,93,100,100,100,100,100,97,100,99,100,0,100,100,89,93,100,100,0,94,100,89,100,100,91,100,100,100,0,0,0,93,0,56,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,88,67,100,0,0,100,100,100,100,81,0,33,100,87,100,100,100,0,100,100,100,85,93,100,69,4,100,100,80,100,80,100,0,0,0,100,100,88,100,100,98,84,100,100,93,0,100,0,0
l36,3=100,90,88,100,11,89,100,96,100,100,100,89,100,89,100,100,92,100,90,100,100,100,100,100,100,90,100,100,92,100,100,91,100,0,4,100,0,100,100,100,100,100,82,100,100,100,76,97,88,100
l37,3=100,72,21,100,0,0,100,4,100,0,43,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,99,91,99,100,90,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=100,0,0,100,0,0,100,11,100,100,0,63,79,0,100,92,26,100,0,100,100,92,100,82,95,0,100,100,88,0,100,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=100,0,0,100,87,0,100,0,100,100,0,0,100,50,100,87,100,100,1,100,100,0,100,72,100,0,100,100,0,0,100,0,100,0,76,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100
l40,3=100,0,0,100,0,0,100,100,100,94,88,87,86,92,96,89,92,100,75,100,100,91,0,92,100,93,78,100,88,25,100,87,93,0,20,100,100,100,100,100,0,100,86,87,100,100,86,100,87,88
l41,3=91,0,0,100,0,0,100,1,100,0,0,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,84,0,65,97,17,0,100,0,0,100,0,71,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,3=100,0,0,100,0,0,22,0,99,0,0,0,0,0,0,0,60,100,0,100,100,0,0,0,8,0,28,100,0,0,91,0,84,0,0,90,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=11,0,0,100,0,0,100,99,100,81,0,74,86,0,0,0,100,100,0,100,100,10,99,0,0,87,0,100,0,0,100,0,91,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,74,100,91,100
l44,3=100,0,0,100,0,0,100,0,100,2,0,0,50,0,5,91,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,89,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,0,100
l45,3=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,0,30,0,0,0,86,0,13,0,100,0,11,0,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=97,0,0,66,0,0,98,0,67,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,7,0,0,87,0,0,0,0,0,35,100,100,0,100,100,100,76,0,100,0,30,100,100
l47,3=100,0,0,0,0,0,100,83,98,0,0,0,0,0,1,0,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,71,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,89,100
l48,3=0,0,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,100,92,0,100,100,30,0,100,100,14,0,100
l49,3=95,0,0,100,0,0,92,0,90,0,0,16,0,0,0,0,0,100,0,100,100,33,34,0,8,0,0,92,0,0,88,0,95,0,0,0,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,80,100
l1,4=100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,88,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,4,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,67,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l4,4=100,100,100,3,0,100,0,99,0,100,98,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,35,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,34,0,100,100,44,100,100,100,79,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,0,75,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l7,4=100,100,100,100,79,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,0,4,100,0,0,48,0,0,0,100,0,0
l8,4=100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,96,100
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,0,87,0,0,0,96,0,3
l10,4=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,47,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,100,92,0,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,33,0,97,0,0,81,0,0,0,0,0,39
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,0,99,99,61,0,91,0,0
l13,4=100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,1,0,0
l15,4=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,96,100,0,0,0,99,0,0,13,0,0
l16,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,0,0,1,93,100,100,0,100,0,0
l17,4=100,58,96,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,59,0,100,0,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,99,100
l18,4=100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,80,0,80,21,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100
l20,4=100,20,100,100,0,0,100,4,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,4=100,100,100,100,96,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,29,100,100,0,4,0,0,0,0,0,4
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,50,100,4,100,100,0,0,0,26,0,0,0,0,0,17
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,4=100,92,100,100,0,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,71,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,68,100,100,100,99,0,100,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,27,100,55,100,81,3,0,100,2,0,92,0,0,0,0,0,0
l26,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,80,99,98,0,34,0,0,100,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,21,31,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,2,100
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,63,100,100,0,0,99,64,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,96,0,100,0,100
l33,4=9,100,100,58,100,100,100,46,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,28,100,100,100,100,14,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,51,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,4=100,6,46,100,0,0,100,100,100,100,99,20,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,64,10,100,100,100,100,23,100,0,0,0,100,100,99,100,100,100,79,100,100,100,0,100,0,0
l36,4=100,100,100,100,0,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100
l37,4=100,96,100,100,7,0,100,100,100,0,29,100,100,100,100,100,100,101,55,100,100,99,17,100,100,62,100,100,99,100,101,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,78,100,0,100,36,66,100,0,100,100,100,100,78,100,19,77,100,79,0,100,0,93,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,0,100,100,0,100,21,100,100,0,0,100,0,100,95,100,100,66,100,100,44,100,99,0,0,100,100,87,47,100,0,100,0,65,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l40,4=100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,26,100,51,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,4=100,0,0,100,0,0,100,6,100,91,0,11,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,6,99,100,5,0,100,5,0,100,45,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,26,100,0,100,100,0,3,0,4,0,11,100,0,0,100,0,101,0,1,71,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=100,0,0,100,0,0,100,84,100,90,0,95,99,0,0,0,100,100,0,100,100,12,83,0,0,97,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,55,100,100,100
l44,4=100,0,0,100,0,0,99,0,100,0,0,0,83,0,0,92,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l45,4=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,68,0,0,0,100,100,0,100,100,0,30,0,0,0,97,100,1,0,100,0,67,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=100,0,0,100,0,0,100,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,99,100,100,0,100,100,100,48,0,100,0,99,100,100
l47,4=100,0,0,0,0,0,100,100,100,97,0,0,99,0,10,14,100,100,0,100,100,0,1,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,13,100
l48,4=67,0,0,100,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,17,100,0,98,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,16,0,100
l49,4=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,17,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,14,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,69,100
l1,5=100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,8,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,5=100,101,99,0,0,100,99,0,100,100,70,100,100,100,100,97,100,0,100,100,0,98,100,100,0,0,100,100,100,100,37,100,100,100,100,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,0,100,0,100,81,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,3,99,100,100,82,100,100,100,100,100,23,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,100,100,0,100
l7,5=100,100,100,100,0,82,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,93,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,100,86,99
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,89,0,100,99,0,96,0,0,0,48,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,3,0,0,100,31,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,91,97,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,99,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,99,56,0,86,82,0,59,0,0,0,0,0,23
l12,5=100,100,100,100,101,100,100,96,100,100,100,100,0,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,97,101,100,93,90,15,100,0,93,92,88,0,98,0,0
l13,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,86,0,0,100,0,0,5,0,0
l16,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,0,0,3,100,99,0,89,0,66
l17,5=100,0,99,100,39,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,9,100,100,100,0,100,100,98,37,100,5,16,100,88,100,0,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100
l18,5=100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,6,0,100,93,86,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,48,0,84,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l20,5=101,100,100,100,0,67,100,100,100,100,100,99,99,99,100,100,100,100,85,100,0,100,99,99,99,101,0,100,100,100,100,100,100,0,100,101,99,99,100,99,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,39,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,1,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,91,0,0,79,0,0,0,0,0,13
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,96,98,100,68,0,0,0,0,0,7,0,0
l24,5=100,0,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,69,100,100,100,100,100,67,100,100,3,0,0,0,0,43,0,0
l25,5=100,100,100,99,72,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,58,100,8,100,4,18,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0
l26,5=100,100,100,57,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,27,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,76,0,77,0,0,75,0,81,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,0,100,0,100
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,86,100,38,0,5,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,64,100,77,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,98,87,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,97,100
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,22,100,100,0,0,99,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,98,100,100,100,0,78,0,97,0,100
l33,5=0,100,100,56,100,100,100,91,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,68,64,100,100,100,100,49,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,65,100,0,13,100,0,6,0,0,0,0,0,0,0
l35,5=100,0,9,100,0,0,100,100,100,100,96,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,9,11,100,3,0,100,100,97,100,4,100,0,2,0,100,100,77,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0
l36,5=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=100,98,100,99,0,36,100,100,101,100,0,98,100,100,101,99,101,100,14,100,100,100,0,100,99,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l38,5=100,0,0,100,0,0,97,0,100,92,0,59,100,0,100,25,25,100,0,100,100,97,100,66,100,2,44,100,0,0,100,0,100,0,0,74,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=100,0,0,100,99,0,100,100,100,0,0,0,99,0,100,100,100,100,78,100,100,38,0,97,75,0,3,100,98,37,100,0,0,0,21,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,13,0,100,100,100
l40,5=100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,98,68,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,66,100,100,100,100,99,99,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,5=100,0,0,99,0,0,100,0,100,100,68,99,99,0,99,98,0,100,0,100,99,100,19,68,100,0,0,100,73,50,100,15,100,0,0,101,99,100,101,99,100,0,100,101,100,100,100,100,100,99
l42,5=63,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,2,0,0,0,0,98,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=99,0,0,100,0,0,100,2,0,86,0,46,100,0,0,0,1,100,0,100,100,0,93,0,0,92,21,84,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100
l44,5=100,0,0,100,0,0,85,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,58,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,20,100,0,100
l45,5=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,2,0,0,0,0,90,100,0,0,100,0,65,0,0,100,99,101,100,3,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100
l46,5=94,0,0,100,0,0,96,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,14,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,99,100,100
l47,5=100,0,0,100,0,0,100,100,100,82,0,0,100,0,0,25,92,100,0,100,100,0,0,2,38,0,0,100,1,0,100,0,98,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,5=43,0,0,100,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,0,100
l49,5=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,33,23,0,0,0,65,100,0,100,100,0,66,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,99
l1,6=100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,95,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101
l4,6=98,100,100,0,0,100,101,0,100,100,89,100,100,82,100,100,100,0,100,100,0,82,100,100,0,10,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,0,100,0,100,94,100,100,100,100,100,44,100,100,0,0,100,100,82,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,23,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,98,42,100,100,100,0,100
l7,6=100,100,100,100,0,89,100,0,100,100,100,88,48,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,72,100,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,81,100,93,64
l9,6=100,100,100,99,100,100,100,96,100,0,100,100,100,91,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,89,5,0,90,88,0,90,0,0,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,17,100,87,0,0,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,92,95,93,100,100,100,38,100,100,100,0,100,87,90,100,88,0,100,100,90,100,100,100,38,93,100,100,100,100,97,100,100,100,100,94,100,92,14,22,0,87,0,25,0,8,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,0,100,100,100,93,86,100,100,89,101,100,100,86,100,100,92,100,100,88,100,100,100,100,98,90,96,84,90,93,92,0,89,83,89,0,86,0,90
l13,6=100,100,100,100,90,27,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,79,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,2,100,0,0,11,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,21,0,100,100,79,0,25,0,0
l17,6=100,0,99,100,2,0,100,100,100,100,58,0,100,93,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,93,22,100,62,20,100,100,100,0,50,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100
l18,6=100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l20,6=100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l21,6=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,75,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,47,45,100,100,0,0,0,5,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,90,100,0,87,75,93,0,0,84,7,0,0,0,0,1
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,63,63,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,6=100,0,100,100,0,55,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,100,71,100,43,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,65,0,0,97,0,0
l25,6=100,100,100,99,37,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,80,100,0,3,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0
l26,6=99,100,100,91,100,100,100,90,100,100,100,100,100,91,100,100,89,5,99,100,88,0,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,8,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,1,88,0,99
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,91,24,100,100,98,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,100,90,53,0,97,89,0,72,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,46,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,6,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,0,100,100,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,99,0,0,73,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,97,98,100,100,53,0,63,0,50,0,86
l33,6=0,100,100,83,100,100,100,88,100,100,92,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,59,99,100,100,100,100,88,100,100,0,100,0,13,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,98,100,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,6=100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,70,0,100,100,76,100,88,100,0,92,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0
l36,6=100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=100,94,100,100,0,23,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,2,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,0,0,100,0,0,85,59,100,21,0,61,100,7,100,100,2,100,0,100,100,53,100,44,100,1,10,100,79,0,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,0,82,100,0,100,98,93,100,15,100,100,63,94,62,100,0,0,100,5,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99
l40,6=100,2,0,100,0,19,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,73,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,6=100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,94,100,100,0,100,100,17,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,90,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99
l42,6=100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,90,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=94,0,0,99,0,0,99,0,96,97,0,29,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,90,0,0,94,96,99,64,0,7,0,3,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,99,100
l44,6=100,0,0,100,0,0,70,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,4,0,79,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,12,100,0,100
l45,6=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,26,100,0,0,0,77,100,0,100,100,1,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,39,0,0,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=96,0,0,91,0,0,92,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,23,0,93,100,0,0,0,0,0,0,33,0,0,0,0,0,0,0,0,93,93,92,0,92,89,100,0,13,100,0,92,100,100
l47,6=100,0,0,100,0,0,100,100,100,1,0,0,100,0,0,9,21,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,99,0,0,100,0,43,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,13,100
l48,6=41,0,0,88,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,92,95,0,0,0,0,0,0,9,0,0,92,0,0,0,0,0,91,100,100,91,90,100,94,94,0,100,100,17,0,100
l49,6=100,0,0,100,0,0,100,0,53,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,7=0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,95,100,75,100
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,76,100,78,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,0,3,88,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,59,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,93,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l4,7=100,100,100,0,0,100,100,38,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,3,100,100,13,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,21,100,100,0,0,100,100,41,99,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,27,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,98,28,100,100,29,100,0,95
l7,7=100,71,100,100,38,0,100,0,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,41,0,0,0,0,0,67,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,27,100,58,38
l9,7=100,25,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,21,100,0,76,79,86,0,85,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,0,0,83,39,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,84,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,57,84,100,87,0,100,100,92,94,100,100,0,89,100,100,100,100,99,100,100,100,100,90,100,100,13,0,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,0,100,100,100,100,86,100,100,41,100,100,100,89,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,91,89,91,90,90,90,22,0,88,71,89,0,18,0,91
l13,7=100,100,100,100,0,44,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,73,100,100,100,100,85,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,94,100,100,98,95,100,29,0,0,0,40
l16,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,75,100,100,2,100,0,99,100,100,1,98,100,39,0,15,0,0
l17,7=100,0,14,100,0,0,100,100,100,100,0,0,85,88,100,0,100,0,0,100,100,100,3,100,100,41,0,100,0,0,100,5,72,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65,100
l18,7=100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,89,0,0,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,81,100,100,100,100,100,99,100
l20,7=100,100,100,100,0,5,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,7=100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,53,30,100,0,0,23,44,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,3,100,18,100,100,32,0,0,36,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,7=100,2,100,100,0,0,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,0,100,0,85,100,100,100,100,99,100,100,0,0,96,0,0,67,0,0
l25,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,25,100,0,0,0,0,0,0,7,0,0,0,0,0,0
l26,7=100,100,100,90,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,92,82,100,100,100,83,0,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,99,0,0,68,0,0,43,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,55,0,1,100
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,93,99,99,80,0,98,70,0,64,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,1,0,100,61,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,19,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,85,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,20,36,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,88,88,100,100,94,0,0,25,0,4,0,100
l33,7=0,100,100,12,100,100,0,97,100,100,0,100,100,78,100,100,82,0,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,91,100,100,0,100,0,86,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,59,63,100,100,71,1,100,100,100,100,0,100,100,100,0,35,99,18,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,7=100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,60,100,100,0,100,100,100,5,100,100,91,11,100,100,0,100,0,100,0,92,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,35,0,100,0,0
l36,7=100,100,100,100,0,57,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,1,0,100,0,0,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,10,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,98,100,89,100,100,0,100,0,100,100,0,100,26,100,73,6,100,98,34,100,47,100,0,4,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,0,0,100,0,0,100,100,100,58,0,2,100,0,100,40,100,100,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100
l40,7=100,81,65,100,5,0,100,100,100,100,97,0,100,100,52,100,100,100,10,100,100,39,76,99,100,0,99,100,100,100,100,0,100,0,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l41,7=100,5,0,100,0,0,101,63,100,100,88,100,48,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,99,97,100,0,100,0,0,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=100,0,0,82,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,98,0,100,0,90,100,0,0,0,0,0,0,56,0,0,100,0,100,0,0,3,100,100,100,99,100,100,0,100,100,101,100,100,99,100
l43,7=88,0,0,100,0,0,53,0,100,74,0,3,100,0,0,62,89,100,0,100,100,0,11,0,0,31,73,100,66,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,59,100,45,100
l44,7=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,79,0,0,99,100,100,0,100,100,10,0,0,99,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l45,7=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,2,90,0,0,0,1,100,0,100,100,1,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=88,0,0,94,0,0,91,0,52,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,100,0,0,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,100,0,92,92,100,91,10,100,0,92,100,100
l47,7=100,0,0,100,0,0,100,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,76,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,76,100
l48,7=1,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,36,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,71,0,0,0,0,0,95,100,100,93,35,100,20,8,0,100,100,22,0,100
l49,7=100,0,0,100,0,0,100,0,57,0,0,0,100,0,0,10,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,0,90,73,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,97,0,0,0,88,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,48,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,8=100,100,100,50,0,100,101,99,100,100,98,100,100,97,100,100,100,39,100,100,0,0,100,100,87,37,100,100,100,100,34,100,100,100,100,0,0,0,37,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,100,1,100,0,100,0,100,100,100,100,100,33,100,100,0,0,100,100,18,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,80,100,0,100
l7,8=100,99,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,39,100,100,100,0,100,100,98,0,29,0,0,0,87,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,7,96
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,31,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,97,0,66,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,65,100,100,100,100,101,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,92,0,100,6,100,0,10,0,100
l13,8=100,100,100,100,98,32,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,0,0,0,100,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,37
l16,8=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,94,10,100,28,0,0,0,0
l17,8=100,30,100,100,44,0,100,100,100,100,0,3,90,88,100,0,100,0,0,100,100,82,100,100,100,97,32,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l18,8=100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,90,100
l20,8=100,100,100,100,0,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,55,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,8=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,5,100,100,0,59,4,94,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,81,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,8=100,99,94,100,62,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,15,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,99,0,14
l25,8=100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,0,100,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0
l26,8=100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,0,72,0,100,0,28,100,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,101,100,100,74,100,100,100,100,100,100,99,100,2,100
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,42,95,0,100,56,0,97,0,0,0,0,0,62
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,81,0,100,100,29,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,42
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,15,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,84,71,100,0,0,0,100
l33,8=0,100,100,31,100,100,100,97,100,100,100,100,100,6,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=92,100,100,100,100,100,100,36,0,100,0,100,100,100,101,100,100,0,100,100,66,100,100,100,99,85,100,100,100,100,100,100,100,100,0,69,100,77,53,100,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,8=100,0,3,100,0,0,100,100,100,100,0,100,25,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,41,100,100,0,100,0,100,0,50,0,100,100,100,100,100,100,36,100,100,91,0,100,0,0
l36,8=100,100,99,100,0,78,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,101
l37,8=100,84,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,58,100,100,0,100,0,52,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,0,0,100,52,0,100,0,100,38,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0,100,77,100,100,89,100,100,63,100,100,100,0,71,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,90,0,100,1,0,100,100,100,100,0,4,100,0,100,97,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,95,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l40,8=100,80,99,100,0,0,100,100,100,46,100,0,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,47,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100
l41,8=100,7,36,100,0,0,100,100,100,100,29,100,100,4,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,89,98,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,97,93,100,0,0,100,0,0,0,0,0,15,100,0,4,100,0,89,0,0,38,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,8=100,0,0,100,0,0,100,17,100,0,0,98,100,0,0,100,1,100,0,100,100,10,0,0,0,54,99,100,93,0,100,0,41,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,8=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,9,0,0,99,100,100,0,100,100,3,4,0,100,0,0,100,0,0,100,0,51,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,0,100
l45,8=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,86,100,0,0,100,26,100,0,100,100,89,87,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=85,0,0,100,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,79,0,0,0,0,0,95,100,100,0,100,100,100,100,12,100,0,100,100,100
l47,8=100,0,0,100,0,0,100,88,100,0,0,0,13,0,99,0,0,100,0,100,100,0,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=81,0,0,100,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,93,100,0,0,0,0,0,0,11,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,0,100
l49,8=100,0,0,100,0,0,100,0,91,0,0,0,100,0,0,2,0,100,0,100,100,0,0,0,6,0,0,99,58,0,16,0,95,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,99
l1,9=100,0,100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,40,35,0,74,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,99,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,0,0,24,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,37,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,0,100,14,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,9=100,71,100,90,0,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,22,100,100,0,0,100,100,28,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,3,100,100,0,0,100,100,0,5,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,30,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,9=100,100,100,100,90,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,100,100,1,100,0,99
l7,9=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,100,100,100,0,66,100,32,0,7,0,0,0,17,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,96,100,0,100,0,54
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,7,100,100,99,91,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,99,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,72,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,99,0,0,99,0,30,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,63,0,100,0,100,0,11,0,99
l13,9=100,100,100,100,24,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,83,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,47,100,100,100,91,92,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,86,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,0,10,16,83,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,26,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,99,100,100,98,0,96,100,100,100,0,100,100,1,0,0,16,0,0,0,0,0
l17,9=100,0,91,100,0,0,100,100,100,1,0,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,16,2,100,100,1,96,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,75
l18,9=100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,0,6,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100
l20,9=100,0,78,100,0,0,100,100,100,100,0,91,100,100,100,100,0,100,8,100,0,100,100,100,100,100,37,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,9=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,61,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,0,0,0,0,63,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,2,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,11,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,9=100,31,2,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,99,99,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,11,0,0
l25,9=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,9=100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,100,100,96,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,19,6,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,97,100,3,38
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,59,94,0,99,20,0,0,0,0,0,0,0,45
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,101,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,0,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,0,100,16,0
l31,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,1,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,98,96,100,0,1,0,87
l33,9=0,100,100,12,100,100,100,66,2,100,100,100,100,16,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,99,100,100,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=0,100,100,4,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,98,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,88,0,38,10,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,9=100,0,0,100,0,0,100,100,100,0,0,0,0,100,80,2,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,0
l36,9=100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,57,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100
l37,9=100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,24,100,5,100,100,0,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,95,100,100,68,100,0,100,100,0,100,11,100,69,59,100,98,0,100,7,100,0,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,1,0,100,0,0,100,20,100,99,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,16,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100
l40,9=100,44,89,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,50,100,100,100,100,100,0,100,78,100,100,100,100,100,98,100
l41,9=100,0,1,100,0,0,100,46,100,95,0,100,70,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,16,41,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=100,0,0,100,0,0,8,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,47,0,0,98,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,9=85,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,35,95,0,0,3,49,100,0,100,100,0,0,0,0,0,95,100,0,0,100,0,4,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,98,100,100,100
l44,9=100,0,0,100,0,0,100,0,98,0,0,0,2,0,0,51,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,59,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l45,9=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,13,100,0,0,99,0,100,0,100,100,0,99,0,38,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,41,0,0,9,0,0,0,0,0,100,100,100,0,48,100,100,98,0,100,0,100,100,100
l47,9=100,0,0,100,0,0,100,4,100,0,0,0,0,0,95,0,0,100,0,100,100,0,0,0,38,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,11,100
l48,9=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,55,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,21,0,0,0,0,0,100,100,100,5,0,100,0,62,0,100,100,0,0,100
l49,9=99,0,0,100,0,0,100,0,73,0,0,0,100,0,0,0,0,98,0,99,100,0,0,0,0,0,0,51,39,0,79,0,34,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,10=0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,100
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,75,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,84,0,86,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,86,0,0,53,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l4,10=95,100,100,97,0,100,100,100,100,100,86,100,100,91,100,100,100,23,100,100,0,0,100,100,56,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,41,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,29,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,85,18,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,97,99,100,100,100,99,100,100,100,5,100,100,100,73,100,0,92
l7,10=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,100,100,100,0,79,100,1,0,100,0,0,0,97,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,0,68
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,98,0,0,0,16,0,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,11,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,74,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,100,0,0,1,3,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,0,83,0,95,0,99,0,98,0,93
l13,10=100,100,100,100,83,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,34,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,20,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,100,0,87,93,25,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,48,100,100,2,100,100,97,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,26,100,94,0,0,1,0,68
l17,10=100,0,100,100,18,0,100,100,100,84,17,0,94,47,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,1,73,100,10,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,100,100
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,16,100,100,100,0,0,100,100,55,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,82,74,0,6,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,81
l20,10=100,48,100,100,0,0,100,100,100,100,54,79,100,100,100,100,58,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l21,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,71,85,100,100,0,92,0,4,0,100,0,0
l22,10=100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,101,100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,98,100,100,45,0,47,0,98,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,40,8,99,81,10,0,0,0,0,0,0,0
l24,10=100,33,1,100,20,0,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,80,0,97,0,96,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,0,9,0,98,0,6,0,0,0,0,0,0,0
l26,10=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,99,100,100,0,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,52,100,99,2,76,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,67,89
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,69,94,0,0,28,0,7,0,0,0,51,0,7
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,8,3,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,0,93,87,0,96,0,89
l33,10=99,100,100,93,100,100,100,86,45,100,100,100,100,0,100,100,1,0,100,100,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,10=96,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,79,0,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,98,92,97,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,10=100,98,2,100,29,0,100,100,100,100,0,100,65,100,100,100,100,100,0,100,100,100,96,98,100,99,42,100,100,0,100,0,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0
l36,10=100,89,100,100,0,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,25,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,66,82,100,0,9,100,100,100,100,93,100,100,16,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,1,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,1,100,100,95,96,100,100,100,0,100,100,55,100,52,101,7,1,100,87,0,100,0,100,2,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,96,5,100,0,0,100,82,100,100,0,0,100,0,42,44,100,100,2,100,100,81,100,22,100,0,80,100,0,0,100,0,100,0,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l40,10=100,0,62,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,96,100,97,100,100,9,100,100,82,100,0,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100
l41,10=100,3,93,100,0,0,100,3,100,100,0,100,99,0,100,100,0,100,0,100,100,100,66,86,100,0,0,101,67,96,100,0,100,0,12,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=100,0,0,100,0,0,11,0,100,0,0,0,0,0,0,0,46,100,0,0,100,0,0,7,0,0,0,0,0,0,100,0,74,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,15,100
l43,10=93,0,0,100,0,0,100,98,100,0,0,0,94,0,0,45,100,100,0,100,100,37,20,0,68,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=100,1,0,100,0,0,100,0,100,0,0,4,0,0,0,91,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,72,100,0,100
l45,10=100,0,0,100,0,0,100,0,100,55,0,13,100,0,0,13,0,100,0,100,100,4,100,0,99,0,0,100,0,0,100,0,90,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,10=0,0,0,89,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,18,0,91,100,0,0,0,0,0,0,90,0,0,92,0,0,0,0,0,96,95,100,0,92,100,98,97,63,100,0,89,100,100
l47,10=100,0,0,100,0,0,100,92,100,0,0,0,100,0,100,0,6,100,0,100,100,96,0,0,100,0,0,100,70,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100
l48,10=0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,81,98,0,0,0,0,0,0,61,0,0,96,0,0,0,0,0,97,100,100,91,88,100,6,94,0,100,100,0,0,100
l49,10=100,0,0,100,0,0,100,0,56,0,0,0,99,0,0,0,56,98,0,51,100,0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,0,94,0,0,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,11=0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0
l1,11=100,0,100,84,97,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,2,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,0,101,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,73,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,100,74,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l4,11=0,94,39,4,0,100,100,92,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,64,100,100,100,100,28,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,100,0,100,0,100,0,59,100,100,100,100,0,96,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,93,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,60,93,100,99,0,88,93,93,0,66,0,64
l7,11=100,99,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,93,100,100,0,100,5,100,100,0,100,100,93,100,31,45,100,4,100,0,0,100,0,96,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,81,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,9,80,96,100,0,93,0,0
l9,11=100,100,100,2,100,100,100,98,100,0,100,100,100,99,100,100,9,0,100,100,97,34,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,66,100,0,100,0,100,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,99,0,100,100,0,33,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,5,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,97,100,0,56,100,100,100,0,100,83,97,100,100,100,90,19,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,0,11,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,48,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,94,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,99,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,0,100,0,0,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,93,100,100,94,0,100,100,100,93,100,94,100,100,100,94,0,89,12,100,92,100,95,93,100,100,0,100,86,77,100,84,99,0,64,100,98,66,90,96,100,0,0,91,64,0,0,0,0,0
l17,11=100,0,0,100,0,0,100,100,101,0,0,0,0,0,22,0,100,0,0,100,100,100,27,28,100,0,18,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,17,55
l18,11=100,100,100,84,100,100,100,4,17,100,100,100,100,2,100,58,84,0,0,100,75,0,100,100,17,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,100,100,100,100,100,100,0,8,100,100,82,79,0,0
l20,11=100,0,36,100,0,0,100,0,100,100,0,0,100,0,43,100,29,100,0,100,0,100,100,96,100,2,0,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l21,11=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,80,100,101,95,1,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=70,100,100,87,100,100,100,98,94,100,100,100,100,100,100,100,70,0,100,100,100,100,0,100,24,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,99,100,100,100,9,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,11=100,0,1,100,0,0,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,26,0,100,0,100,24,0,100,0,100,0,0,100,100,100,88,100,100,98,0,1,0,34,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,73,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,87,0,0,0,59,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,11=100,100,100,61,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,34,0,0,32,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,92,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,66,100,0,0,0,100,53,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,71,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,11,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,43,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,94,62,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,56,100,100,100,100,100,100,100,74,51,100,100,0,100,0,4
l31,11=100,100,100,94,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,31,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,98,69,89,23,26,72,0,0,0,6,0,37,0,0
l33,11=66,100,0,0,100,100,100,0,98,100,0,100,100,0,100,94,0,0,100,93,0,0,100,100,0,0,100,0,100,100,95,3,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=78,100,100,0,100,100,79,0,100,100,100,100,100,85,100,100,31,0,100,0,0,6,100,100,0,0,100,100,100,100,95,100,100,100,0,0,98,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,11=100,0,0,100,0,0,100,100,100,80,0,66,0,100,100,4,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,74,0,100,0,100,0,0,0,100,100,98,100,100,6,0,40,100,37,0,100,0,0
l36,11=100,0,0,100,0,0,100,0,100,92,100,94,100,35,100,100,100,100,0,100,100,100,6,0,100,0,100,100,0,0,100,0,95,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l37,11=100,0,0,100,0,0,100,99,100,92,0,100,97,0,100,0,0,100,0,100,100,85,0,0,98,0,8,100,0,1,100,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l38,11=100,0,0,89,0,0,0,0,100,55,0,11,95,0,0,0,2,97,0,100,100,0,87,0,0,0,0,100,0,0,100,0,92,0,0,12,100,100,0,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101
l39,11=20,0,0,100,1,0,96,38,100,96,0,0,95,0,0,0,97,100,0,100,100,0,92,0,100,0,0,100,0,0,100,0,64,0,0,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l40,11=100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,94,0,0,94,91,96,100,100,0,100,100,97,90,0,100,92,85,100,0,91,100,0,56,0,37,100,100,100,100,100,0,100,93,95,100,95,0,100,14,0
l41,11=100,0,0,100,0,0,96,0,100,0,0,0,0,0,91,92,0,100,0,100,100,52,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100
l42,11=100,0,0,100,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100
l43,11=16,0,0,100,0,0,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,98,100,0,15,100,1,0,0,0,0,0,95,0,0,99,0,0,0,0,69,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,92,100
l44,11=99,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,51,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l45,11=100,0,0,100,0,0,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,100,100,0,0,0,0,0,0,92,0,0,99,0,0,0,0,0,100,100,100,99,0,100,100,97,100,0,100,100,100,100
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,89,100,0,0,92,96,10,0,100,0,0,100,99
l47,11=100,0,0,100,0,0,98,0,100,0,0,0,6,0,89,0,0,100,0,94,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,67,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,0,0,100
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,67,89,92,0,0,92,0,3,0,89,100,0,0,90
l49,11=7,0,0,100,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,85,0,0,100,0,0,0,0,0,0,11,0,0,91,0,0,0,0,0,96,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,12=0,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100,0,93
l1,12=100,0,100,99,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,35,58,0,2,3,0,37,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,29,100,100,0,66,68,86,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100
l4,12=77,100,100,100,0,100,100,100,100,101,0,100,100,0,100,100,100,4,100,100,0,3,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,96,0,1,95,35,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,91,0,100,100,0,80,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,94,100,100,100,85,90,100,100,0,100,100,100,1,92,0,100
l7,12=100,100,100,100,97,0,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,92,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,18,0,100,0,100,0,91,100,4,0,25,32,0,0,0,0,0
l8,12=100,96,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,96,93,91,99,0,94,73,68
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,88,0,42,0,0
l10,12=100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,58,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,77,90,100,0,0,15,80,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,93,43,73,0,96,0,91,0,0
l13,12=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,80,83,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,65,0,100,80,1,2,0,0,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,29,0,0,0,100,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,65,100,88,100,93,100,100,0,0,85,0,0,14,0,0
l16,12=100,92,98,100,91,75,100,100,100,100,98,98,95,100,94,100,0,95,93,100,93,100,93,99,100,100,2,100,93,90,100,91,100,89,93,100,99,86,91,93,100,93,0,89,86,0,1,0,0,52
l17,12=100,0,0,100,1,0,100,100,100,97,56,0,80,91,92,17,100,0,0,100,100,100,83,86,100,39,98,100,79,89,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,101,0,100,92,93
l18,12=100,100,100,101,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,97,0,0,100,98,100,100,100,84,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,88,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,90,78,6,81
l20,12=100,0,100,100,0,0,100,97,100,100,80,96,100,4,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,10,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100
l21,12=100,100,100,100,13,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,77,100,100,100,84,88,100,100,0,88,74,55,0,87,0,0
l22,12=101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,67,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,34,100,95,100,90,0,93,9,97,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,97,100,48,84,53,94,22,0,0,0,0,0,0,0
l24,12=100,0,92,100,0,0,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,91,0,100,53,100,97,0,100,0,100,0,0,100,100,100,88,100,100,93,11,19,0,93,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,16,96,9,95,93,3,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,100,100,61,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,87,0,98,0,0,72,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,84,100,84,81,87,100,97,59,100,27,67
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,0,0,0,56,19,0,27,0,0,0,27,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,92,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,0,100,16,92
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,79,100,74,1,0,57,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,95,80,100,92,79,77,82,58,0,91,0,83,0,82
l33,12=100,100,23,42,100,100,100,33,100,100,100,100,100,17,100,62,100,0,100,100,0,88,100,100,0,20,100,99,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,7,80,100,100,0,91,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,79,89,2,91,4,0,0,0,0,0,4,0,0
l35,12=100,33,48,100,0,0,100,100,100,100,0,93,0,100,100,68,100,100,0,100,100,100,0,1,100,5,81,100,99,0,100,60,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,58,100,97,0,100,0,0
l36,12=100,42,88,100,81,69,100,0,100,101,90,94,97,92,100,100,100,100,80,100,100,100,94,82,100,93,100,100,95,93,100,93,93,0,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,90,88
l37,12=100,0,91,100,0,0,100,94,100,94,0,100,100,0,100,83,95,100,82,100,100,92,61,85,100,90,100,100,0,81,100,69,85,0,71,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=100,3,0,100,4,0,97,1,100,93,0,92,97,84,84,90,92,100,0,100,100,78,94,54,87,4,81,100,0,0,100,0,100,0,82,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=100,3,53,100,88,0,100,99,100,98,0,88,90,0,94,96,94,100,0,100,100,99,90,86,100,0,0,97,0,0,100,0,100,0,5,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,12,100,82,0
l40,12=100,0,70,100,49,0,100,93,100,100,99,99,100,100,100,97,100,100,38,100,100,100,100,73,100,100,99,100,90,91,100,57,90,0,92,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,95,1,100,100,0
l41,12=100,43,86,100,0,0,100,15,100,0,0,97,87,91,100,93,94,100,0,100,100,90,94,91,91,0,0,95,47,88,100,0,83,0,10,95,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100
l42,12=100,0,0,100,0,0,0,0,95,0,0,0,39,1,0,0,0,99,0,0,100,0,0,18,19,0,0,91,0,0,100,0,98,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,78,100
l43,12=90,0,0,100,0,0,100,10,94,0,0,0,48,0,7,0,100,100,0,93,100,89,98,0,15,0,42,100,31,0,87,0,55,0,0,31,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,12=100,0,0,100,0,0,100,38,100,0,0,34,0,0,0,94,98,100,0,100,100,87,19,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l45,12=100,0,0,100,0,0,100,0,100,89,0,90,80,0,0,0,1,100,0,100,100,36,91,0,92,0,0,100,0,0,100,0,87,0,0,84,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,99,0,0,0,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,86,92,92,6,0,88,87,91,0,100,0,14,100,100
l47,12=100,0,0,100,0,0,94,0,100,70,0,0,99,0,100,13,0,100,0,92,100,84,0,0,0,0,0,100,60,0,100,0,94,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,0,86,100
l48,12=0,0,0,86,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,8,86,0,0,0,0,0,0,37,0,0,34,0,0,0,0,0,93,100,93,74,86,100,68,94,0,100,100,79,0,92
l49,12=89,0,0,100,0,0,100,0,74,0,0,0,0,0,0,0,51,90,0,81,100,0,0,0,0,0,0,89,0,0,96,0,94,0,0,0,92,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,13=0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99
l1,13=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,77,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,65,100,100,0,55,94,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100
l4,13=10,0,99,98,0,100,100,80,100,100,0,100,100,0,99,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,75,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,32,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,0,100,0,100
l7,13=100,100,100,100,88,0,100,0,100,100,100,64,100,100,100,100,100,100,96,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,0,100,100,100,0,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,99,100,100,0,100,38,74
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,0,0,0,100,0,72,0,0
l10,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,99,99,0,0,0,94,0,0,0,6
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0
l13,13=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,33,99,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,74,19,0,0,100,0,0
l15,13=100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,100,58,100,100,100,100,0,0,61,0,0,5,0,0
l16,13=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,99,100,84,100,100,100,22,100,100,100,100,0,93,1,89,0,4,0,0
l17,13=100,0,0,100,6,0,100,100,100,100,34,0,100,100,99,14,100,0,63,100,100,100,97,0,100,0,100,100,100,100,100,69,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94,87
l18,13=100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,0,100,94,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,0,100,100,0,0,0,76
l20,13=100,6,100,100,0,0,100,99,100,100,93,100,100,99,100,100,100,100,76,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l21,13=100,100,100,100,57,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,71,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98,0,0,63,0,0
l22,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,100,0,95,100,0,72,0,100,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,101,65,89,5,100,11,0,0,0,0,0,0,0
l24,13=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,0,100,90,100,100,7,100,21,100,2,98,100,100,100,100,100,100,100,6,0,100,100,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,64,100,12,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,69,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,5,87,0,0,85,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,69,100,100,1,0,100,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,0,100,0,100
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,97,12,99,100,15,100,0,100,0,100
l33,13=100,100,0,31,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,0,63,100,100,0,69,100,100,100,100,100,82,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,9,98,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,97,0,100,19,0,0,0,0,0,6,0,0
l35,13=100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,0,101,0,56,100,100,0,100,11,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,3,100,28,0,100,0,0
l36,13=100,23,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100
l37,13=100,0,100,100,0,23,100,100,100,100,0,100,100,14,100,93,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,89,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,1,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,90,100,100,100,0,100,100,2,100,16,95,0,99,100,0,0,100,0,100,0,73,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,49,100,0,0,100,100,100,99,0,30,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,73,98,100,0,15,0,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,56,100,60,0
l40,13=100,0,4,100,0,0,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,19,100,0,100,100,0,48,0,57,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l41,13=100,3,90,100,0,0,100,4,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,0,0,100,0,40,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=100,0,0,100,0,0,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,22,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,76,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,82,100
l43,13=100,0,0,100,0,0,100,0,99,0,0,0,0,0,13,0,93,100,0,0,100,100,92,0,0,0,11,100,0,0,0,0,90,0,0,4,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=100,0,0,100,0,0,100,14,100,0,0,0,0,0,54,93,83,100,0,100,100,100,39,1,96,0,0,100,0,0,100,0,4,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l45,13=100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,100,0,99,100,41,101,0,100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,76,100,100,2,0,100,100,100,0,100,0,43,100,100
l47,13=100,0,0,100,0,0,99,0,100,87,0,0,48,0,100,20,54,100,0,0,100,88,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,0,96,100
l48,13=0,0,0,89,0,0,0,0,78,0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,33,97,100,94,100,0,100,100,89,0,100
l49,13=92,0,0,100,0,0,100,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0,59,0,90,100,0,5,0,0,0,0,35,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,14=0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,59
l1,14=100,0,100,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,57,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,2,0,6,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,0,100
l4,14=100,6,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,90,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,0,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,0,100,0,100
l7,14=100,100,100,100,98,0,100,0,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,0,100,100,100,0,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,86,100,100,29,0,100,91,6
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,30,0,0
l10,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,0,45,100,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,91,93,0,9,24,97,0,0,0,8
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,91,0,2,0,0
l13,14=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,100,94,0,0,100,100,0,47,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,100,0,90,46,0,0,100,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,101,60,100,100,100,100,100,100,0,0,99,0,0,18,0,0
l16,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,14,100,0,97,0,0
l17,14=100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,100,99,100,93,100,0,80,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,86,100,88,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l18,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,1,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,70,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,100
l20,14=100,16,100,100,0,0,100,100,100,100,86,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100
l21,14=100,100,100,100,98,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,46,100,100,100,0,100,100,100,0,100,98,0,0,2,0,0
l22,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,76,62,100,0,100,0,100,0,0,0,12
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,72,41,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,14=100,97,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,46,100,100,0,100,0,100,9,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,84,88,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,0,0,100,0,0,0,32,0,0,0,0,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,75,99,0,0,64,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,87
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,77,100,100,100,62,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,77,0,100,76,0,0,0,0,0,0,0,7
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,0,100,0,100
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,61,100,19,0,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,100,100,15,32,100,100,80,6,0,100,0,100
l33,14=100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,100,100,1,0,100,100,0,38,100,100,84,96,100,100,100,100,89,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,84,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,100,94,0,94,42,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,14=100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,78,100,100,0,100,100,100,0,1,100,0,78,100,24,99,100,31,100,0,4,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,78,0,100,0,0
l36,14=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l37,14=100,6,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,5,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,33,4,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,44,100,100,100,0,100,100,34,100,96,100,0,99,100,0,41,100,0,100,0,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,0,100,0,0,100,93,100,100,51,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,91,64,100,0,35,100,18,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,34,100,0,0
l40,14=100,0,7,100,0,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,93,0,100,100,93,100,9,100,100,0,1,0,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,86
l41,14=100,0,98,100,0,0,100,0,100,0,27,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,52,100,0,19,0,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,14=100,0,0,100,0,0,33,0,96,7,0,0,0,0,0,0,13,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,97,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=100,0,0,100,0,0,100,0,94,0,0,0,0,5,68,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,0,3,100,0,0,51,4,96,0,0,98,100,100,100,100,94,100,100,0,100,100,100,100,95,100
l44,14=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,47,0,100,0,100,100,70,0,0,51,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l45,14=100,0,0,100,0,0,100,0,28,100,0,98,94,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,99,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,22,100,100,44,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100
l47,14=100,0,0,100,0,0,100,0,100,56,0,0,2,0,100,3,97,100,0,100,100,14,0,0,0,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,80,0,100,100,48,0,100
l49,14=0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,2,0,0,0,0,48,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,0,13,100,100,100,100,100,100,100,100,0

l0,15=0,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l1,15=100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,69,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,27,100,100,0,0,0,15,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l4,15=90,95,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,90,100,100,0,100,100,0,15,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,100,86,100,0,100,0,100,100,35,100,100,67,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,50,0,100
l7,15=100,100,100,99,100,0,100,0,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,29,100,100,100,0,0,100,100,100,0,42,100,0,0,12,0,0,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,99,100,100,0,100,83,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,101,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,99,93,0,3,100,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,98,0,100,100,100,58,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,86,0,10,0,0,0,0,81,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,101,100,100,100,0,0,0,11,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,0,58,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,77,100,100,100,96,0,0,5,100,0,4,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,45,39,0,0,99,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,82,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,80,0,0
l16,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,27,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,100,0,0,0,0
l17,15=100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,101,100,100,0,100,27,94,100,100,41,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0
l18,15=100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l20,15=100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,101,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l21,15=100,100,100,100,30,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,6,100,100,100,0,100,100,100,0,100,39,0,0,0,0,0
l22,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,0,100,0,96,0,100,0,1,0,81
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,6,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l24,15=100,56,100,100,0,0,100,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,98,0,100,0,100,100,47,100,0,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,0,0,87,82,0,86,0,0
l25,15=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,62,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,8,0,0,0,0,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,66,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,0,100,0,70
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,11,0,58,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,6,100,100,100,30,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,53,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,99,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,38,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,68,100,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,37,100,100,91,37,99,100,45,100,0,99,0,100
l33,15=100,100,75,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,14,0,0,100,100,0,100,100,100,11,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,100,100,54,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,31,0,100,44,0,2,100,100,94,3,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,15,100,60,0,2,66,0,0,0,0,0,0,0,0
l35,15=100,0,37,100,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,39,100,100,0,101,100,100,34,0,100,0,5,100,0,97,100,35,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,0,100,0,0
l36,15=100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,54,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l37,15=100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,74,10,100,75,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,47,3,100,0,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,70,100,5,16,100,0,72,100,0,100,0,82,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,0,100,0,0,100,72,100,100,33,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,3,0,100,27,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,4,100,0,0
l40,15=100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,92,100,24,100,100,100,100,0,100,100,100,1,0,100,100,100,100,1,100,100,0,81,0,27,100,100,100,100,100,0,100,100,6,100,100,0,100,99,89
l41,15=100,0,25,100,0,0,100,0,100,0,31,35,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,16,100,0,0,100,79,6,100,0,4,0,76,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,15=100,0,0,100,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,64,0,0,100,0,95,0,0,0,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=100,0,0,100,0,0,100,34,98,0,7,0,0,0,69,0,100,100,0,100,100,100,97,0,0,0,0,100,0,0,100,0,99,0,0,100,100,100,100,100,2,100,100,0,100,100,100,100,98,100
l44,15=100,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,97,100,97,100,0,100,100,90,15,16,100,96,14,100,0,0,100,0,55,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100
l45,15=100,0,0,100,0,0,100,0,100,100,0,96,3,0,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,80,0,0,100,0,0,100,0,91,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,7,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100
l47,15=100,0,0,100,0,0,35,0,100,0,0,0,0,0,96,2,0,100,0,100,100,0,0,0,36,0,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,37,100
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,29,100,100,43,0,100,100,24,0,100
l49,15=12,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,97,0,0,0,0,75,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,2,69,100,100,100,100,100,100,100,100,0

