t=2017-06-23_04.39.32

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff03db9683
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff02da2360
a3=0x054332ff03d9a778
a4=0x054332ff03d58671
a5=0x054332ff03d4b769
a6=0x054332ff03db8579
a7=0x054332ff03d88572
a8=0x054332ff03da9672
a9=0x054332ff03dfc276
a10=0x054332ff03d79980
a11=0x054332ff02da1862
a12=0x054332ff03d69369
a13=0x054332ff03db9976
a14=0x054332ff03dba272
a15=0x054332ff02d73160
a16=0x054332ff03d99582
a17=0x054332ff02d41761
a18=0x054332ff03dba279
a19=0x054332ff03dca380
a20=0x054332ff03d9a369
a21=0x054332ff03d7a668
a22=0x054332ff03d9b269
a23=0x054332ff03d9b081
a24=0x054332ff03dba783
a25=0x054332ff03de9576
a26=0x054332ff03dcb676
a27=0x054332ff03d69680
a28=0x054332ff03da9783
a29=0x054332ff03d69669
a30=0x054332ff03d89371
a31=0x054332ff03d9c069
a32=0x054332ff03dfb281
a33=0x054332ff03dba180
a34=0x054332ff02d91861
a35=0x054332ff03da9880
a36=0x054332ff03d89379
a37=0x054332ff03d99381
a38=0x054332ff03dca870
a39=0x054332ff03d68775
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03dd9276
a42=0x054332ff03dca179
a43=0x054332ff03d89678
a44=0x054332ff03d78475
a45=0x054332ff02d83061
a46=0x054332ff03dda776
a47=0x054332ff03d79572
a48=0x054332ff03dbc076
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,100,100,100,100,100,100,91,85,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,84,81,89,100,100,86,26,83,89,100,87,92,89,87,91,0,63,86,53
l1,0=100,0,100,100,100,91,100,88,100,100,86,87,100,83,88,100,85,100,100,86,100,100,91,89,100,96,100,100,100,100,100,100,72,86,24,8,2,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=100,100,0,100,100,94,100,100,100,100,101,85,100,19,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,84,80,94,0,0,0,0,100,0,0,2,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,88,88,90,90,85,91,0,100,12,0,39,70,0,33,0,0
l4,0=100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,91,100,90,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100,88,83,89,0,63,2,0,100,1,69,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,85,92,87,90,0,100,58,23,91,83,85,88,100,58,100,87,86,100,100,72,100,2,100,100,100,100,100,87,80,88,100,100,0,100,100,49,0,52,100,0,100,0,34,0,0,0,0,8,0
l6,0=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,88,100,100,1,100,100,73,97,89,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,100,100,100,100,40,100,0,100,100,100,83,100,91,100,100,85,100,67,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,30,100,81,32,100,0,2,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,0=100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,86,100,89,100,100,88,100,0,87,100,83,100,97,100,100,86,100,100,100,100,88,83,100,89,0,93,27,80,88,68,100,0,74,50,0,0,0,0,0
l9,0=100,100,100,100,100,97,100,100,100,0,100,88,100,56,100,100,84,100,95,100,100,82,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,93,0,78,69,52,3,0,100,0,5,1,0,0,0,0,0
l10,0=90,84,89,100,100,81,92,100,100,100,0,29,100,84,100,92,12,100,82,88,100,0,100,86,100,79,31,100,100,100,100,33,0,100,1,53,77,0,0,0,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=100,88,87,95,86,91,100,91,100,100,13,0,92,0,4,100,100,87,100,100,0,74,0,100,99,100,82,100,100,87,100,63,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,82
l12,0=100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,83,0,86,100,88,91,100,85,100,100,100,100,85,100,84,85,100,100,100,100,86,45,85,0,86,87,87,84,86,79,84,0,74,0,0,0,0,0,0
l13,0=100,100,3,100,91,100,100,87,86,55,82,0,89,0,85,89,91,99,100,86,0,100,0,100,100,100,100,100,85,75,100,100,59,65,100,100,95,0,0,81,15,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,0=100,100,100,100,100,64,100,100,100,100,100,10,100,96,0,100,66,100,98,3,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,0=100,82,89,100,100,100,100,88,100,92,90,100,90,100,90,0,100,100,100,100,87,100,68,100,89,100,100,100,100,89,100,100,96,75,100,100,100,92,82,100,100,100,87,0,92,91,36,0,87,0
l16,0=100,90,88,82,99,100,100,84,93,85,9,100,85,88,48,100,0,100,100,100,0,85,21,100,100,100,94,100,24,98,100,88,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,87,85,100,100,92,89,100,5
l17,0=100,100,100,100,100,95,100,91,100,100,100,85,100,91,100,100,92,0,87,100,100,100,86,100,100,100,93,100,100,100,100,100,82,100,88,82,89,5,0,48,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,0=100,84,92,87,86,100,91,71,0,83,87,87,90,88,88,100,85,89,0,100,87,86,68,100,90,100,100,100,87,40,86,91,85,0,100,100,89,85,75,92,88,86,83,83,0,91,0,0,76,0
l19,0=100,73,90,100,100,100,89,95,86,97,81,100,100,86,0,100,100,100,90,0,82,100,60,100,88,100,100,100,84,98,100,88,100,0,100,100,91,88,84,100,86,100,65,92,54,91,40,24,83,0
l20,0=100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,0,100,0,100,85,0,100,89,86,0,45,100,84,97,100,82,83,100,100,100,100,52,100,0,0,0,0,0,22,0,41,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=100,100,100,100,87,100,100,92,88,73,1,83,100,100,87,98,86,100,88,100,30,0,0,100,100,100,100,100,83,100,100,100,62,70,90,86,89,74,0,90,0,84,0,0,2,0,0,0,0,0
l22,0=100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,58,36,100,52,82,100,0,0,86,39,96,0,94,100,1,100,95,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,86,100,100,100,100,100,97,92,100,85,100,90,100,93,100,100,100,100,100,81,100,82,0,84,100,100,100,83,90,100,100,100,86,100,100,100,92,86,100,81,100,90,89,90,92,18,92,92,0
l24,0=100,100,97,100,100,90,100,87,100,100,88,83,100,100,94,99,86,100,90,90,91,100,42,84,0,100,88,100,81,100,100,100,0,0,91,83,0,0,0,0,5,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,0=100,86,92,100,87,100,100,88,90,85,83,100,87,100,87,100,100,100,100,100,85,100,88,100,100,0,100,100,87,100,100,87,87,25,100,84,92,85,84,100,67,100,0,0,87,90,0,0,84,2
l26,0=100,86,87,87,0,100,89,89,86,84,46,84,91,100,89,100,85,87,100,97,72,100,0,100,84,100,0,100,87,84,100,89,81,0,88,85,66,0,78,88,83,83,0,0,0,0,0,0,64,0
l27,0=100,85,91,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,89,100,90,86,100,100,84,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,54,89,86,84,93,87,83,99,82,100,91,91,87,94,60,89,86,0
l28,0=100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,84,100,85,100,100,45,100,85,100,100,100,100,100,85,100,86,100,0,100,100,100,78,100,87,85,72,60,0,87,87,87,0,89,25,0,0,0,0,0
l29,0=100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,86,100,75,100,98,99,100,54,100,100,100,2,100,100,100,91,100,100,0,100,100,9,96,88,39,75,0,0,4,2,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=86,100,100,100,100,92,100,92,100,100,88,87,100,88,100,91,86,100,86,91,100,100,90,84,100,100,89,100,100,100,0,100,80,97,92,67,89,89,73,0,85,83,15,22,91,0,0,89,22,0
l31,0=100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,41,81,100,100,100,100,87,100,100,100,84,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,1,83,69,84,0,0,44,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,0=86,78,0,0,85,99,89,58,98,0,0,100,26,66,0,100,100,89,100,100,50,73,0,100,0,100,98,59,77,5,92,4,0,1,100,100,0,89,91,100,100,100,100,100,100,100,0,78,100,58
l33,0=89,88,99,67,100,0,92,100,100,100,100,0,100,67,100,50,15,99,0,0,100,80,100,82,0,36,0,100,100,98,100,6,5,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,0=100,11,67,94,87,100,100,78,99,80,0,85,0,100,0,100,100,81,100,100,0,84,0,100,84,100,100,100,85,88,89,77,100,0,0,100,84,25,83,100,80,81,0,69,0,16,0,0,0,0
l35,0=100,5,65,77,79,100,1,39,6,0,64,100,89,100,0,100,100,86,100,100,0,84,0,100,82,100,100,86,78,32,33,71,100,0,100,0,100,70,62,100,100,100,0,91,100,0,0,0,100,0
l36,0=100,2,89,85,84,37,91,100,92,71,75,100,79,90,0,100,100,89,96,100,0,85,0,100,0,100,60,100,49,71,100,74,0,0,88,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,0=31,0,0,86,0,0,89,0,54,74,0,100,81,0,0,100,100,7,88,100,0,66,0,100,0,100,0,87,53,0,100,0,85,0,41,67,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=100,0,0,93,56,55,75,13,100,71,0,100,88,0,0,96,100,0,72,100,0,1,0,100,0,100,91,100,0,0,61,0,100,0,96,71,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100
l39,0=100,0,0,78,3,92,91,89,87,5,0,100,88,84,0,100,100,44,100,100,17,83,0,100,0,100,85,100,84,1,0,51,100,0,100,100,92,99,100,0,100,100,91,73,100,100,85,22,95,92
l40,0=100,0,0,0,0,1,87,0,79,2,0,100,61,24,0,100,100,0,100,100,0,3,0,93,5,70,78,100,97,0,87,0,100,5,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,13,100,100,54
l41,0=100,0,90,100,98,92,100,0,100,100,31,100,96,87,64,100,100,100,99,100,49,83,0,100,91,100,100,101,100,88,100,100,100,0,84,100,100,100,100,100,100,0,88,93,100,100,94,100,100,95
l42,0=88,0,0,0,0,0,4,0,2,0,0,100,0,0,0,100,100,0,72,72,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,1,0,100,0,4,0,100,100,100,98,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,0=100,0,0,0,47,11,0,0,77,1,0,100,33,0,0,0,67,0,91,100,0,0,0,99,0,0,0,99,86,0,0,0,100,0,68,89,100,100,100,63,100,100,100,0,100,100,96,100,100,61
l44,0=93,0,0,3,0,0,0,0,68,1,0,100,0,0,0,100,100,0,0,71,0,4,0,100,0,82,0,91,33,0,84,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,40,100,100,0
l45,0=100,0,0,42,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,82,100,0,0,0,100,0,100,0,98,0,0,0,0,100,0,33,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,3,98,0,0,22,0,0,0,2,0,0,0,21,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,75,3,96,100,93,17,100,0,100,85,100
l47,0=74,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,90,0,0,29,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,91,0,70,0,0,0,100,100,100,22,86,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,0=85,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,59,100,0,0,0,100,0,97,47,100,0,0,1,0,100,0,0,100,100,100,3,101,100,100,100,100,100,100,90,100,0,91
l49,0=16,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,76,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,24,0,0,0,100,100,100,89,29,100,93,37,0,100,100,100,77,0

l0,1=0,87,86,87,87,100,98,92,85,84,85,90,85,100,85,100,90,93,100,88,85,88,91,100,99,100,100,100,89,88,82,88,95,88,90,88,85,89,87,84,85,88,95,88,91,70,0,80,91,52
l1,1=89,0,100,100,100,88,90,93,100,85,90,88,100,85,88,89,92,100,91,85,88,100,90,90,100,85,89,84,92,100,100,100,90,91,91,59,4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=92,100,0,100,100,88,83,100,100,100,89,87,100,18,100,88,93,100,91,86,100,100,100,100,87,100,90,100,100,100,100,100,0,88,89,84,87,0,31,1,38,88,0,0,0,6,0,0,0,0
l3,1=100,100,92,0,100,97,100,94,87,100,88,87,100,100,88,100,95,100,90,91,90,100,89,93,100,100,88,100,96,100,100,100,0,92,89,92,90,89,87,87,0,88,21,0,50,31,0,8,0,0
l4,1=98,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,87,100,89,100,90,92,100,92,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,100,100,94,100,87,92,89,0,89,0,0,92,1,50,0,14,0,0,15,0
l5,1=100,85,87,89,93,0,85,93,91,89,91,83,87,100,87,100,91,83,100,90,15,100,0,100,91,100,100,100,87,87,88,100,91,16,100,87,63,0,90,85,0,91,0,82,0,0,0,0,82,0
l6,1=100,100,100,100,100,99,0,99,100,100,92,86,100,95,100,100,94,100,97,100,100,100,88,100,100,100,100,100,101,100,100,100,90,92,89,0,85,85,82,83,89,100,0,0,0,1,0,0,5,0
l7,1=91,85,100,100,100,90,87,0,100,100,100,86,100,88,100,93,91,100,79,94,100,91,100,100,86,100,88,100,100,100,100,92,0,100,87,59,86,0,4,85,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,1=89,98,100,90,100,74,100,100,0,100,100,86,100,88,100,91,96,100,87,86,100,68,100,91,89,100,88,100,100,100,100,86,94,100,86,9,92,66,86,84,85,90,0,0,49,0,0,0,0,0
l9,1=93,97,100,100,100,93,100,100,100,0,100,85,100,86,100,91,92,100,89,100,100,91,100,100,90,100,89,100,100,100,100,91,51,100,91,2,86,18,89,71,89,89,0,43,1,1,0,0,77,0
l10,1=91,84,85,92,100,97,86,100,100,100,0,81,100,86,100,89,87,100,90,87,100,0,100,90,89,86,87,89,100,100,100,87,0,100,1,87,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=97,87,84,89,93,89,90,92,90,89,56,0,50,54,69,100,100,90,89,100,0,92,0,100,86,100,90,100,90,88,92,39,100,0,88,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,90
l12,1=87,87,100,100,100,89,100,100,100,100,100,86,0,85,100,94,93,100,93,93,100,86,88,87,89,82,90,93,100,100,100,90,91,91,88,88,89,89,90,87,86,90,0,84,0,0,0,0,0,0
l13,1=100,90,0,90,89,100,90,91,88,46,72,0,83,0,40,95,91,89,95,92,0,100,0,100,93,100,100,100,89,92,94,100,40,92,90,89,88,0,0,89,25,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,1=100,92,100,100,100,65,100,100,100,100,100,4,100,47,0,94,85,100,84,0,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,50,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,1=100,83,90,89,89,100,100,86,84,89,92,100,83,91,89,0,100,85,100,100,92,85,90,100,85,100,100,100,84,87,84,84,89,85,100,100,84,93,88,89,89,100,92,0,88,86,91,0,89,17
l16,1=100,86,94,89,88,88,87,85,89,93,77,100,81,88,87,100,0,89,89,100,0,86,66,100,87,100,88,100,89,83,84,91,100,14,96,100,100,86,87,100,100,100,92,0,90,89,93,90,87,85
l17,1=87,88,100,100,100,87,100,91,100,100,100,85,100,94,100,84,94,0,91,88,100,100,89,100,88,100,89,100,100,100,100,100,91,87,86,94,88,83,76,57,67,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,1=100,86,88,90,91,100,84,57,92,93,89,84,83,85,87,92,94,91,0,87,88,86,58,100,85,100,100,85,87,0,78,88,89,0,100,86,86,91,82,89,88,93,91,83,0,90,0,0,85,0
l19,1=100,86,87,89,88,90,91,91,89,94,87,100,81,88,2,100,100,87,90,0,84,85,39,100,87,100,88,100,88,84,83,85,100,0,100,100,88,90,93,85,85,100,83,87,83,86,88,0,86,0
l20,1=100,100,100,89,100,56,99,100,100,100,100,5,100,0,100,90,0,100,92,90,0,90,100,89,87,89,88,83,100,100,100,86,89,99,39,0,0,0,0,78,41,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,1=90,98,87,88,91,86,85,88,88,87,0,83,86,100,91,94,91,89,90,88,87,0,0,92,100,88,98,100,85,86,100,100,92,49,85,89,91,88,0,86,0,87,0,0,16,0,0,0,0,0
l22,1=88,89,100,100,100,0,84,100,100,100,100,0,100,8,100,91,70,100,84,67,100,0,0,86,79,96,0,94,100,22,100,88,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=100,89,88,87,90,100,100,92,88,85,87,84,82,100,86,100,92,90,100,100,90,90,90,0,89,100,100,87,88,83,84,87,91,83,100,86,90,86,87,88,85,93,92,85,86,89,5,89,86,0
l24,1=89,100,84,100,100,91,100,91,85,88,94,84,100,93,85,88,90,98,93,89,86,100,89,88,0,100,88,100,87,100,100,100,3,5,87,88,22,0,0,0,1,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,1=100,85,89,88,92,100,89,95,85,90,92,88,79,100,84,100,92,89,100,99,88,85,89,100,88,0,100,100,86,85,86,87,93,81,83,88,87,86,87,92,90,88,0,0,87,86,0,0,87,0
l26,1=100,88,91,88,0,100,87,89,90,90,88,90,81,100,88,88,94,92,100,87,84,87,0,100,88,100,0,95,87,84,88,90,94,0,90,88,89,0,84,85,83,87,0,0,0,0,0,0,63,0
l27,1=100,84,88,100,89,100,95,91,89,89,89,85,85,100,89,100,93,89,87,100,71,100,90,89,87,100,100,0,89,86,100,100,91,92,87,89,87,87,85,89,89,91,91,87,87,91,92,88,87,0
l28,1=89,83,100,100,100,88,92,100,100,100,100,89,100,88,100,89,32,100,88,90,100,90,100,87,84,91,86,100,0,100,100,88,96,99,84,87,77,0,9,43,93,90,0,84,0,4,0,0,0,0
l29,1=99,100,100,100,100,87,95,100,100,100,89,84,100,86,85,90,86,100,0,88,100,86,66,86,100,98,85,100,100,0,100,84,38,90,87,69,89,0,0,30,7,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,1=88,86,93,100,100,87,100,89,100,91,91,88,97,87,92,90,88,100,87,86,90,100,85,87,88,86,87,100,100,100,0,87,91,93,87,90,91,85,34,0,88,87,0,71,85,75,0,88,69,0
l31,1=90,100,100,100,90,101,100,95,87,86,88,68,83,100,85,87,93,100,88,88,86,100,90,100,100,100,100,100,89,100,100,0,66,0,88,85,85,0,0,88,12,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,1=87,86,0,0,86,90,86,0,91,67,4,100,81,87,0,97,100,92,89,100,85,86,0,100,17,100,91,85,88,41,82,76,0,58,98,100,82,86,92,100,100,100,88,89,100,90,0,86,100,88
l33,1=93,85,89,89,100,0,87,100,100,100,100,0,94,87,100,4,0,87,0,0,98,3,100,74,0,59,0,86,100,82,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,1=100,82,87,90,91,100,88,89,84,92,0,86,83,91,0,100,94,89,100,100,2,88,0,100,87,100,87,86,87,84,86,90,89,0,0,100,88,83,90,100,89,54,41,88,0,56,0,0,2,0
l35,1=88,25,3,86,85,100,0,27,18,0,75,88,82,83,0,100,100,86,100,100,0,71,0,100,37,100,88,85,85,0,88,58,100,0,100,0,87,2,20,100,100,100,6,88,100,0,0,0,86,0
l36,1=100,28,88,88,84,33,93,92,88,88,90,100,81,86,0,100,100,86,90,89,0,89,0,100,11,100,88,96,87,86,84,84,93,0,86,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100
l37,1=85,0,0,93,0,0,88,0,84,19,0,100,81,0,0,89,100,81,90,100,0,89,0,85,0,92,14,86,0,0,85,0,91,0,89,71,100,0,100,87,86,100,100,100,100,100,89,100,100,90
l38,1=100,0,0,87,84,48,31,0,84,83,0,100,81,0,0,98,100,0,82,88,0,0,0,100,0,87,88,85,14,0,0,0,98,0,89,24,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100
l39,1=89,0,0,89,0,89,85,88,88,38,0,98,67,90,0,89,100,1,88,98,0,90,0,100,0,100,90,91,74,0,0,72,100,0,100,100,0,86,87,0,100,100,90,62,93,92,91,92,85,87
l40,1=90,1,3,4,0,0,90,0,87,92,0,100,82,87,0,90,100,49,87,90,26,3,0,92,0,88,90,86,87,1,85,15,100,0,85,100,100,84,100,100,0,100,99,100,100,90,0,90,100,92
l41,1=90,0,86,93,93,93,86,89,87,86,13,100,85,89,85,100,100,91,87,100,88,85,0,100,87,100,101,100,85,85,89,88,99,0,76,90,100,96,100,100,100,0,93,87,100,90,91,89,88,87
l42,1=90,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,88,91,0,88,85,0,0,0,91,0,0,0,88,0,0,0,0,90,0,7,23,100,100,100,88,100,88,0,100,100,100,100,100,100,90
l43,1=91,0,0,0,9,77,0,0,0,6,0,100,70,0,0,0,0,0,90,100,0,0,0,93,0,2,0,99,86,0,14,0,100,0,88,91,100,100,100,69,100,100,100,0,100,100,95,100,100,91
l44,1=92,0,0,51,0,0,0,0,84,0,0,100,0,0,0,91,89,0,0,87,0,5,0,89,0,87,0,88,0,0,87,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,51,100,100,0
l45,1=91,0,1,44,7,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,91,100,0,0,0,100,0,89,1,88,60,0,55,0,100,0,60,0,100,100,100,100,86,97,100,100,83,0,100,100,100,100
l46,1=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,17,92,0,0,64,0,0,0,1,0,0,0,69,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,99,0,99,100,81,11,100,0,100,75,100
l47,1=87,0,0,16,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,93,0,0,6,0,0,0,88,0,0,0,84,0,0,87,0,92,0,1,0,100,100,100,84,86,88,100,100,100,100,91,0,100,87
l48,1=91,0,0,0,12,83,0,0,36,77,0,100,0,0,0,96,89,0,87,89,0,0,0,85,0,90,87,89,0,0,36,0,100,0,5,89,100,100,87,87,100,88,100,100,100,100,94,100,0,91
l49,1=66,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,34,0,0,0,100,100,100,75,64,100,99,83,0,100,100,100,88,0

l0,2=0,90,84,89,89,100,90,84,91,92,82,87,92,100,82,87,88,83,100,86,91,86,90,100,90,100,100,100,87,86,86,89,90,87,100,85,87,97,88,86,92,87,93,85,86,0,0,94,92,87
l1,2=92,0,86,100,87,91,100,87,100,89,88,85,87,95,89,87,92,87,85,90,90,100,92,97,100,91,83,90,100,100,100,100,86,90,90,90,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=100,100,0,87,100,89,100,100,100,100,98,87,100,84,86,100,90,100,88,83,99,100,100,100,100,100,90,89,100,100,100,89,0,87,88,85,89,0,35,0,54,89,0,0,0,1,0,0,0,0
l3,2=100,100,81,0,100,92,100,91,100,100,88,90,100,92,82,86,89,100,88,86,93,100,91,96,100,100,89,100,100,100,100,100,0,84,84,90,90,92,88,88,92,91,58,0,87,54,0,64,0,0
l4,2=100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,83,100,95,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,100,100,90,92,0,86,88,0,87,2,1,0,30,0,0,19,0
l5,2=100,89,85,87,89,0,86,90,93,86,90,83,89,100,84,101,89,85,100,93,0,100,0,100,86,100,100,100,87,89,87,86,84,95,100,85,0,34,78,89,0,91,0,84,0,0,0,0,83,0
l6,2=100,100,83,100,100,85,0,98,100,100,88,88,100,92,97,100,99,100,84,100,90,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,85,90,5,91,89,82,92,92,96,0,0,65,30,0,0,55,0
l7,2=96,86,100,100,100,90,100,0,100,100,100,90,100,92,100,91,87,89,17,88,100,88,100,89,84,97,82,100,100,100,100,87,4,100,85,0,89,0,61,91,0,90,0,35,0,0,0,0,0,0
l8,2=89,100,100,87,100,88,100,100,0,100,100,86,100,90,100,87,89,100,85,86,100,85,100,91,86,100,87,91,100,100,100,89,87,100,89,63,88,89,61,91,96,88,0,40,65,19,0,1,1,0
l9,2=100,100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,89,100,93,100,100,89,100,86,100,100,93,100,100,100,100,84,100,100,100,100,84,74,100,85,14,88,0,88,81,93,87,0,69,1,74,0,0,87,0
l10,2=89,89,82,88,100,88,92,100,100,100,0,86,100,89,100,88,86,83,85,85,100,85,100,95,89,92,88,88,100,98,100,91,0,100,0,83,91,0,0,30,30,56,1,0,0,0,0,0,0,0
l11,2=100,90,86,83,90,90,90,87,93,85,87,0,92,91,83,100,100,86,84,100,13,90,0,100,87,100,82,94,91,91,88,0,100,0,88,85,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,89,100,100,89
l12,2=100,93,100,100,100,88,100,100,100,100,100,84,0,96,100,94,89,100,84,84,100,100,100,89,100,99,80,92,100,100,100,89,87,86,85,82,81,79,85,67,91,89,0,80,0,0,0,0,0,0
l13,2=100,86,59,85,87,100,94,87,90,89,84,89,91,0,80,89,90,87,86,86,0,100,38,100,87,100,100,100,86,89,100,100,54,89,100,87,93,0,0,90,90,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,2=100,100,82,100,100,86,100,100,100,100,100,86,100,91,0,100,90,100,87,76,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,2=100,86,82,100,86,100,100,87,90,85,87,100,95,90,81,0,100,100,100,100,92,97,91,100,85,100,100,101,86,94,91,87,82,84,100,100,90,90,86,90,93,100,93,0,88,86,85,89,87,2
l16,2=100,89,87,86,89,88,96,82,93,89,83,100,91,93,86,100,0,88,100,100,0,88,86,100,83,100,85,100,85,87,85,86,100,54,100,100,100,100,100,100,100,100,91,89,90,100,88,90,84,89
l17,2=100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,84,100,92,100,100,98,0,87,100,95,100,91,100,100,100,84,87,100,100,100,87,83,100,86,93,87,88,79,25,80,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,2=100,90,86,87,89,100,86,38,93,88,88,90,92,92,85,99,91,89,0,91,90,90,87,100,87,100,100,90,86,1,88,89,85,86,100,88,91,93,46,84,95,85,92,91,30,87,0,0,87,0
l19,2=89,88,80,90,86,92,92,85,91,90,88,87,93,93,66,100,100,85,90,0,92,86,8,100,88,100,87,100,89,93,90,89,100,70,100,100,92,91,88,87,90,100,94,89,86,88,88,76,91,0
l20,2=100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,101,2,100,0,100,90,0,100,87,88,0,88,100,92,99,90,80,85,100,100,100,94,47,100,70,0,0,0,0,59,23,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,2=100,100,83,85,88,87,89,86,94,86,88,90,91,101,83,87,89,88,88,88,90,0,0,91,100,95,100,100,91,86,100,100,84,65,90,69,91,90,0,91,14,86,0,40,0,0,0,0,0,0
l22,2=100,86,100,86,100,0,88,100,100,100,100,0,100,53,100,90,84,86,85,35,100,0,0,90,80,100,0,91,100,88,100,88,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=100,85,80,99,93,100,100,85,89,89,88,100,92,100,83,100,89,86,100,100,95,90,88,0,86,100,100,100,84,87,85,86,86,86,100,100,100,91,85,100,89,100,90,82,95,91,93,96,92,17
l24,2=100,100,83,86,100,88,100,81,92,89,88,85,100,91,81,90,88,86,86,81,89,100,89,93,0,100,88,100,100,100,100,100,69,92,83,87,81,0,0,0,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,2=100,88,84,86,86,100,92,84,90,87,88,87,91,100,82,100,91,85,100,100,92,91,92,100,87,0,100,100,86,87,89,88,88,89,88,91,87,92,86,91,94,87,0,89,90,89,34,86,87,0
l26,2=100,88,84,87,0,100,86,83,89,92,83,91,91,100,81,85,90,89,100,85,85,100,0,100,88,100,0,90,90,90,85,93,83,4,87,88,88,79,87,88,88,87,0,49,0,2,0,20,73,0
l27,2=100,90,82,97,86,100,100,85,90,87,86,87,87,100,83,100,89,88,89,100,91,100,90,97,100,100,100,0,91,89,100,100,85,88,91,87,88,90,85,89,93,98,90,93,89,91,90,89,86,0
l28,2=100,100,100,91,100,87,100,100,100,100,100,90,100,93,100,88,87,100,86,84,100,98,100,93,100,98,82,86,0,100,100,89,86,100,93,87,90,0,86,0,91,88,0,87,0,77,0,0,0,0
l29,2=100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,93,89,100,92,87,90,87,100,9,88,100,98,90,92,100,100,85,100,100,0,100,86,11,85,85,57,89,34,0,81,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,2=87,100,83,100,100,86,100,86,100,100,83,86,100,94,100,92,89,100,84,84,91,100,88,89,100,88,93,100,100,100,0,89,86,85,90,92,89,87,0,84,91,83,26,71,87,81,0,89,83,0
l31,2=85,100,87,97,100,100,100,87,90,100,87,0,94,100,94,97,89,86,87,92,87,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,71,0,86,87,84,0,0,85,44,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,2=87,85,0,0,91,91,91,23,92,84,0,100,91,75,0,100,100,81,85,100,85,86,0,100,83,100,86,93,89,18,84,81,0,82,100,100,89,87,87,100,100,100,91,100,100,88,0,88,100,88
l33,2=87,88,86,86,100,89,88,100,100,100,100,0,100,97,100,90,48,90,85,74,89,56,100,96,88,93,6,93,100,87,100,3,80,0,0,0,0,0,0,0,64,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,2=100,88,81,85,84,100,88,87,88,84,0,90,91,93,0,100,87,86,100,100,74,89,0,100,88,100,90,89,84,88,82,88,87,0,0,100,85,89,85,100,92,86,67,77,0,26,0,0,13,0
l35,2=100,90,79,89,94,100,2,0,86,12,87,84,93,95,0,100,100,90,100,100,0,64,0,100,83,100,100,90,90,56,88,87,100,0,100,0,91,86,84,100,100,100,96,92,100,64,0,0,89,0
l36,2=89,89,85,84,93,0,87,85,93,86,88,100,90,90,0,87,100,91,100,95,0,91,0,100,73,100,81,100,87,90,86,80,84,0,85,100,0,100,100,91,100,100,100,100,100,100,92,100,100,96
l37,2=90,0,0,86,0,44,87,2,90,0,0,100,85,0,0,89,100,87,86,100,0,86,0,90,0,100,71,88,0,41,82,0,82,0,89,90,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,2=93,0,16,87,92,80,87,78,87,85,0,100,91,0,0,88,100,80,63,91,0,0,0,98,0,90,83,87,87,0,0,0,84,0,87,86,100,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,87
l39,2=87,0,0,86,90,89,92,86,92,81,59,97,86,92,1,89,100,48,86,94,89,88,0,100,0,100,89,91,0,85,86,87,100,0,100,100,90,89,92,0,100,100,93,94,86,88,92,91,88,80
l40,2=88,0,38,87,2,0,94,4,90,85,56,100,93,91,0,100,100,81,90,100,81,19,0,100,0,93,84,92,90,0,88,71,100,76,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,91,0,90,100,88
l41,2=100,0,81,87,88,89,100,87,100,89,64,100,97,90,85,100,100,85,82,100,89,92,0,100,84,100,100,100,90,90,100,85,100,0,81,87,100,100,100,100,100,0,93,88,100,89,91,89,86,89
l42,2=86,0,0,33,2,0,0,0,0,0,3,100,0,0,0,94,95,0,83,86,0,0,0,90,0,0,0,86,0,0,7,0,100,0,78,85,100,100,100,89,91,89,0,100,100,100,100,100,100,93
l43,2=87,0,0,0,0,89,0,40,48,46,0,100,75,0,0,0,87,0,85,85,0,21,0,91,0,95,9,88,91,0,50,0,100,0,81,85,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,87,100,100,89
l44,2=88,0,0,73,0,0,66,0,77,0,0,100,0,0,0,99,100,0,23,88,0,0,0,92,0,93,0,88,0,0,89,0,100,0,0,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,89,3,100,100,0
l45,2=0,0,0,24,47,0,30,0,42,73,0,100,0,0,0,100,100,0,85,100,0,0,0,100,0,92,0,94,83,0,64,0,100,0,54,63,100,100,100,100,92,100,100,100,91,0,100,100,100,100
l46,2=4,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,72,83,0,0,74,0,0,0,86,0,33,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,82,100,77,0,100,0,100,51,100
l47,2=90,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,75,91,0,0,68,0,0,0,97,0,86,0,90,0,0,86,0,86,0,3,0,100,100,100,88,92,85,100,100,100,100,87,0,100,93
l48,2=90,0,0,0,29,87,40,0,1,86,0,100,0,0,0,91,89,0,87,91,0,0,0,98,0,92,55,92,0,0,78,0,100,0,49,90,100,100,98,88,100,90,100,100,100,100,61,100,0,92
l49,2=58,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,63,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,46,0,0,0,100,100,100,18,79,89,86,87,0,100,100,100,83,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,84,94,88,100,100,100,91,89,100,92,100,93,90,88,89,0,89,88,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,91,100,100,100,100,86,100,94,90,100,100,93,92,100,100,100,100,100,100,100,100,79,86,96,83,86,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,92,100,85,100,100,99,100,92,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,91,77,100,0,0,0,35,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,87,101,90,90,69,89,92,90,100,0,0,93,4,0,0,15,0
l4,3=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,100,100,100,77,100,100,100,0,0,99,100,0,100,0,0,0,14,0,0,0,0
l5,3=100,100,87,100,100,0,100,89,92,100,96,0,100,100,88,100,100,94,100,52,38,100,0,100,98,100,100,100,90,93,100,100,100,87,100,100,30,0,0,100,0,88,0,90,0,0,0,0,84,0
l6,3=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,86,100,87,93,93,91,100,0,0,20,0,0,0,43,0
l7,3=100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,89,100,83,100,100,72,100,100,100,100,100,100,100,88,92,94,100,100,100,100,100,0,100,94,0,100,0,10,91,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,3=100,100,100,100,100,93,100,100,0,100,100,89,100,86,100,100,100,100,91,87,100,87,100,100,100,100,90,100,100,100,100,85,83,100,94,1,96,89,0,73,93,99,0,76,10,0,0,0,0,0
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,94,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,0,100,0,91,0,92,100,0,0,0,9,0,0,0,0
l10,3=86,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,91,100,88,100,91,87,100,100,85,100,89,100,100,97,100,90,100,100,100,100,100,3,100,0,0,86,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,58,86,100,100,0,98,83,91,100,85,0,96,87,0,100,100,86,100,100,0,90,0,100,91,100,90,100,100,97,100,73,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,101,100,100
l12,3=100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,88,0,83,100,100,97,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,83,100,90,90,0,70,87,88,93,86,0,84,0,0,0,0,55,0
l13,3=100,100,88,100,87,100,100,89,99,96,93,90,93,0,82,100,98,100,100,92,1,100,85,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,88,100,100,95,0,0,90,95,91,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,75,0,100,100,100,1,71,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,7,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,81,92,99,2
l16,3=100,96,100,99,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,88,92
l17,3=100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,88,100,100,100,100,100,85,100,92,91,90,86,87,89,72,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,3=100,88,87,93,85,100,100,84,95,94,92,96,87,100,4,100,100,91,0,100,93,100,89,100,89,100,100,100,86,88,100,89,92,86,100,100,86,0,8,91,94,87,81,91,93,89,0,0,89,0
l19,3=100,89,100,100,100,52,100,100,91,100,88,100,100,88,22,100,100,100,100,0,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,96,92,90,100,9,90,89,0
l20,3=100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,77,100,15,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,92,85,100,100,100,100,100,0,100,91,0,30,0,9,86,78,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,100,100,100,92,100,100,86,89,100,92,89,100,100,85,100,89,100,100,100,90,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,62,92,0,90,0,0,91,0,87,0,6,0,0,0,0,0,0
l22,3=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,83,100,87,67,100,100,0,100,0,0,100,86,100,0,100,100,100,100,95,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,87,100,100,100,100,96,94,100,100,85,92,88,59
l24,3=100,100,100,100,100,93,100,87,96,100,90,92,100,100,100,100,97,100,93,87,89,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,81,89,93,56,85,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,3=100,87,98,100,98,100,100,86,100,100,90,100,100,100,89,100,100,100,100,100,91,100,87,100,100,0,100,100,92,100,100,100,87,86,100,93,100,88,91,100,93,100,97,89,91,89,81,88,89,7
l26,3=100,100,96,100,26,100,100,86,93,90,88,88,94,100,88,100,84,92,100,100,91,100,0,100,95,100,0,100,87,90,100,100,83,38,100,89,91,85,87,92,2,91,0,3,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,87,100,97,100,100,100,100,100,88,100,89,100,88,100,100,95,100,100,93,100,90,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,86,89,91,100,89,88,98,93,100,53,89,94,93,83,91,84,0
l28,3=100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,92,100,85,100,100,95,100,95,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,79,100,94,39,89,0,88,7,93,89,0,70,0,10,0,0,0,0
l29,3=100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,93,100,87,92,100,98,100,90,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,88,93,61,91,9,0,89,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,3=100,100,100,100,100,95,100,82,100,100,87,88,100,100,100,100,89,100,93,92,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,81,92,89,89,86,90,66,93,96,91,92,82,89,69,0,87,88,0
l31,3=93,100,100,100,100,100,100,98,91,100,87,85,100,100,100,100,96,100,100,100,99,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,4,91,37,15,0,0,90,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,3=100,25,0,0,49,100,93,0,92,89,0,100,87,0,0,100,100,92,100,100,0,87,0,100,38,100,100,100,93,0,98,0,0,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,71
l33,3=100,100,100,25,100,97,100,100,100,100,100,0,100,85,100,100,1,100,100,90,100,85,100,100,87,76,26,100,100,100,100,15,81,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,3=100,90,90,100,89,100,90,86,92,100,0,88,91,100,0,100,100,89,100,100,85,94,0,100,91,100,100,100,95,93,93,87,100,0,0,100,99,87,86,100,75,99,4,0,0,0,0,0,0,0
l35,3=100,86,82,100,91,100,83,0,27,0,0,100,90,100,0,100,100,93,100,100,0,1,0,100,57,100,100,100,70,75,97,84,100,0,100,0,100,99,89,100,100,100,94,98,100,93,0,0,100,0
l36,3=100,77,100,100,0,3,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,96,100,100,0,92,0,100,60,100,96,100,92,99,100,7,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=100,0,0,0,0,0,98,0,95,0,0,100,13,0,0,100,100,82,0,100,0,32,0,100,0,100,68,100,0,0,93,0,100,0,92,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=100,0,1,100,85,0,87,77,0,100,0,100,96,0,0,100,100,87,0,100,0,0,0,100,0,100,87,100,93,0,22,0,100,0,93,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,3=100,0,0,93,91,100,91,84,85,54,2,100,88,79,0,100,100,93,90,100,81,90,0,100,0,100,88,100,64,90,96,85,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,91,92,100,100,84,86,100,62
l40,3=100,0,26,100,0,0,100,1,100,100,82,100,100,98,0,100,100,77,100,100,21,0,0,100,0,100,4,100,100,0,100,1,100,94,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,0,100,100,100
l41,3=100,88,93,100,91,94,100,90,100,100,32,100,100,88,89,100,100,100,89,100,90,84,0,100,87,100,100,100,91,94,100,90,100,23,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,100,81,98,89,95
l42,3=100,0,0,0,0,0,0,0,0,4,0,100,0,0,0,100,100,0,30,95,0,0,0,100,0,100,0,37,0,0,84,0,100,0,0,84,100,100,100,80,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,3=97,0,0,0,0,92,0,65,90,5,0,100,83,0,0,7,100,0,100,99,0,86,0,100,0,99,12,100,87,0,76,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,50,100,100,100
l44,3=100,0,0,99,0,0,65,0,79,0,0,100,4,0,0,100,100,0,100,100,0,1,0,100,0,100,0,100,0,0,94,0,100,0,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0
l45,3=100,0,0,0,2,0,0,0,0,72,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,15,0,5,0,100,0,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,96,47,0,0,70,0,0,0,100,0,87,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,63,100,17,0,100,0,100,60,100
l47,3=90,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,88,100,0,0,92,0,0,0,100,0,93,10,94,35,0,91,0,100,0,0,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,3=100,0,0,0,0,71,7,0,0,0,0,100,2,0,0,100,97,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,78,0,100,0,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,0,87
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,90,94,100,49,0,100,100,100,10,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,0,100,100,4
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,93,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,8,100,100,100,0,0,0,0,0,0,1,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,94,100,100,100,0,0,99,0,0,0,38,0
l4,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,71,3,45,100,49,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,0,0,100,0,4,0,54,0,0,0,0,98,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0,0,8,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,40,100,0,79,100,0,100,0,70,0,0,0,9,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,74,3,100,100,0,100,99,7,0,0,96,0
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,99,99,99,100,7,2,0,95,0,0,3,0
l10,4=100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,97,0,100,0,0,96,61,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,4=100,55,100,100,100,97,100,100,100,100,76,0,100,100,0,100,100,100,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,95,100,100,100,100,0,97,0,0,0,0,92,0
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,52,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,8,100,85,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,80,0,100,100,100,8,45,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,78,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,96
l16,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,0,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100
l17,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,3,100,100,0,85,100,99,0,0,100,0
l19,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,100,7
l20,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,96,0,0,61,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,22,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,96,4,0,100,0,100,0,92,0,0,0,0,0,0
l22,4=100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,0,100,0,100,69,75,100,100,0,100,39,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83
l24,4=100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,79,100,101,23,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,37,100,0,2,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,39,8,0,100,2,100,100,0,2,0,0,0,11,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,39,100,43,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,97,0,100,100,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,98,100,96,25,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,4=100,100,0,0,39,100,100,25,100,100,95,100,96,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,84,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100
l33,4=100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,95,100,0,0,0,28,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,4=100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,17,100,100,79,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,91,100,100,0,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l35,4=100,0,100,100,100,100,100,76,100,3,0,100,100,100,0,100,100,98,100,100,0,4,0,100,29,100,100,100,93,16,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,0,0,100,0
l36,4=100,91,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,100,100,69,95,0,100,100,100,98,100,32,100,100,6,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=100,0,0,0,32,0,100,25,100,0,0,100,99,0,0,100,100,100,0,100,0,7,0,100,0,100,100,100,0,16,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=100,0,0,92,87,0,100,96,86,100,3,100,100,9,0,100,100,98,0,100,0,1,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,4=100,0,94,100,100,100,100,100,43,100,99,100,100,100,0,100,100,100,82,100,81,100,0,100,0,100,100,100,76,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,4=100,0,99,99,92,0,100,0,100,98,66,100,100,86,0,100,100,100,100,100,96,0,0,100,0,100,61,100,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100
l41,4=100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,6,100,100,100,35,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=100,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,100,0,0,0,100,100,0,3,100,0,0,0,100,0,100,0,100,1,0,100,0,100,0,2,66,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,4=91,0,0,0,0,71,0,89,100,0,0,100,92,0,0,86,100,0,99,100,0,95,0,100,0,99,4,100,47,0,99,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,98
l44,4=100,0,0,79,0,0,0,0,81,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0
l45,4=100,0,0,0,0,0,0,0,13,81,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,14,0,85,0,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,4=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,99,100,0,0,52,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,7,0,0,0,100,100,100,100,0,100,100,1,0,100,0,100,100,100
l47,4=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,99,10,0,99,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,4=100,0,0,32,0,100,42,0,98,0,0,100,96,0,0,100,99,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,55
l49,4=9,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,93,100,0,0,45,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,52,0

l0,5=0,100,100,99,99,100,99,100,99,100,100,100,99,101,100,98,100,100,99,100,100,100,100,101,99,100,100,100,99,100,100,100,100,100,99,100,99,15,100,99,100,100,100,0,100,100,0,100,99,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,99,0,0,44,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,50,0,100,98,100,0,0,0,0,0,0,2,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,100,12,4,100,100,100,0,0,98,0,0,0,30,0
l4,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,45,100,100,100,100,73,0,100,96,100,0,9,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,2,0,2,0,0,0,0,90,0
l6,5=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,5=100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,97,100,96,100,100,100,100,99,100,100,99,97,100,0,100,97,100,100,100,100,100,17,100,98,88,100,88,78,89,0,99,0,70,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,95,25,0,99,100,0,96,98,83,0,8,95,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,0,99,85,0,100,0,76,0,83,0,0,0,0
l10,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,100,100,18,100,0,0,100,14,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=99,100,101,99,100,101,99,100,99,0,98,0,100,100,78,100,100,100,99,101,93,100,0,100,99,100,100,99,99,100,98,99,99,0,100,100,99,99,101,99,100,100,101,100,100,100,100,100,98,100
l12,5=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,102,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,99,100,96,100,101,100,96,96,101,100,91,100,0,92,0,0,0,0,2,0
l13,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,3,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,5=100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,8,100,0,0,100,0,100,0,49,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,74,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,99
l16,5=100,99,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,67,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,73,99,100,99,100,0,0,0,0,0,0,3,0
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,91,100,0,0,100,100,0,0,78,0
l19,5=100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,6,100,100,99
l20,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,68,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,2,0,50,0,0,9,88,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,67,37,0,0,100,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0
l22,5=100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,100,0,100,100,100,18,73,100,100,0,100,75,0,100,97,100,0,100,100,100,100,100,0,100,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,5=100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,18,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99
l26,5=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,95,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,94,73,100,100,95,100,0
l28,5=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,93,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,100,100,38,0,0,99,98,0,100,0,47,0,0,0,8,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,26,100,0,0,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,99,85,90,100,100,99,13,93,0,97,97,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,95,100,100,1,16,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,5=100,81,0,88,80,100,100,62,100,99,65,100,100,9,0,100,100,100,100,100,57,100,0,100,94,100,100,100,0,98,100,0,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100
l33,5=100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,0,100,100,82,100,2,100,100,99,101,95,100,100,100,100,58,53,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,5=100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,1,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,11,0,46,0,0,0,78,0
l35,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,40,100,100,0,39,0,100,7,100,100,100,87,6,100,97,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0
l36,5=100,89,100,100,101,101,100,100,101,101,100,100,99,101,9,100,100,100,100,101,37,49,0,100,99,101,100,100,0,100,101,4,100,3,100,100,0,101,100,100,100,101,100,100,101,100,100,100,100,100
l37,5=97,0,44,62,93,0,99,100,99,0,0,100,99,0,0,101,100,79,0,100,0,0,0,100,0,100,100,99,23,2,99,58,100,0,100,100,99,0,100,99,100,100,101,100,100,100,99,99,98,101
l38,5=100,0,0,0,0,1,100,64,71,99,0,100,100,0,0,100,100,98,0,100,0,0,0,100,0,100,85,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,5=100,0,100,100,100,100,75,99,0,46,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,101,0,100,100,100,100,91,35,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,5=100,0,90,100,99,100,100,0,100,0,21,100,99,45,0,100,100,99,100,100,93,0,0,100,0,100,46,100,9,0,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,18,0,100,100,100
l41,5=100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,87,100,100,100,17,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100
l42,5=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,101,0,0,0,96,86,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,5=0,0,0,0,0,3,0,67,99,37,0,100,83,0,0,47,100,0,0,0,0,84,0,100,0,0,0,72,88,0,99,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,98
l44,5=100,0,0,100,0,0,13,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,82,30,0,2,0,100,0,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,23,100,100,0
l45,5=100,0,0,0,0,0,0,16,100,87,0,100,0,0,0,100,100,0,100,101,0,0,0,100,0,100,12,99,0,0,82,0,100,0,0,100,100,100,100,101,13,100,100,100,100,0,99,100,100,99
l46,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,94,100,0,0,0,0,0,0,100,0,96,0,98,0,0,0,0,13,0,0,0,100,100,100,100,0,99,100,0,3,100,0,100,100,100
l47,5=100,0,0,0,0,0,0,0,45,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,94,51,0,99,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,5=100,0,0,61,0,100,0,0,100,0,0,100,30,0,0,100,100,1,94,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l49,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,87,100,0,0,97,0,0,0,99,0,98,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0

l0,6=0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,67,62,100,100,10,100,78,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,69,0,0,17,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,94,100,100,93,1,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,0,0,0,60,0
l4,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,90,100,100,90,99,91,37,100,0,100,0,72,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,45,100,100,100,0,0,0,0,0,0,94,0
l6,6=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l7,6=100,100,100,100,100,69,98,0,100,100,100,91,100,90,100,100,100,100,94,100,100,91,100,100,97,100,88,100,100,100,99,100,0,100,0,87,96,87,50,0,82,100,0,22,0,15,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,84,100,100,0,100,100,87,100,100,100,100,100,100,93,85,100,92,100,100,100,100,97,100,100,100,100,99,90,100,100,91,99,87,85,82,86,83,0,94,91,86,0,87,88,0
l9,6=100,100,100,100,100,85,100,100,100,0,100,91,100,89,100,100,90,100,85,100,100,87,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,74,100,100,0,95,0,84,0,0,98,0,93,0,6,0,0,0,0
l10,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,77,100,0,0,94,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,85,95,100,11,85,0,97,0,100,0,0,0,0,0,0
l13,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,98,100,100,100,0,2,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,6=100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,79,100,1,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,53,0,0,0,0,7,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,100,100,100,97
l16,6=100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,80,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l17,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,0,88,95,85,100,0,0,0,0,0,0,1,0
l18,6=100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,96,86,0,100,100,72,0,0,28,0
l19,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,56,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,0,0,100,100
l20,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,66,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,0,0,0,100,0,100,0,99,0,0,0,0,0,0
l22,6=100,100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,96,100,100,68,100,93,0,100,99,100,0,100,100,100,100,97,0,100,75,0,11,0,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l24,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,94,97,100,95
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,4,100,0,0,0,9,0,0,0,0
l27,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,90,0,100,100,92,100,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,97,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,43,100,100,91,0,0,91,86,70,100,0,82,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,99,86,100,0,0,35,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,99,100,100,100,97,90,100,100,1,0,60,0,90,54,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,22,100,100,49,94,90,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,6=100,0,3,100,99,100,100,0,100,90,30,100,99,99,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,78,99,100,29,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100
l33,6=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,32,100,100,99,100,97,100,100,100,100,91,94,0,0,0,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,6=100,0,93,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,100,100,0,100,49,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,78,0,0,0,100,0
l35,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,83,100,100,100,0,100,100,97,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,93,100,51,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0
l36,6=100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,0,0,3,100,97,100,100,100,1,100,100,89,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=42,1,84,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,0,85,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,94,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,0,0,98,52,39,100,81,100,92,0,100,18,0,0,100,100,96,0,100,0,0,0,100,0,100,15,99,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,6=100,66,100,100,100,100,91,0,100,0,100,100,100,100,30,100,100,99,100,100,7,100,0,100,0,100,100,100,100,22,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=100,0,0,100,4,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,100,100,85,96,100,44,0,0,100,0,100,18,100,91,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,7,100,100,100,97,100,0,100,22,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,7,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=89,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,6=61,0,0,0,57,0,0,40,100,98,0,100,99,0,0,6,100,0,99,16,0,88,0,100,0,100,0,87,74,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,96
l44,6=100,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,52,100,100,0
l45,6=100,0,0,0,0,0,0,59,96,8,0,100,0,0,0,100,100,0,66,100,0,0,0,100,0,100,10,97,0,0,43,0,100,0,1,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,6=41,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,93,89,0,0,1,0,0,0,93,0,91,0,94,0,0,0,0,15,0,0,0,94,96,91,93,0,92,100,8,55,100,0,100,93,100
l47,6=100,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,88,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,6=98,0,0,46,0,96,0,1,100,0,0,100,0,0,0,100,100,1,20,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,46,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l49,6=1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,67,92,0,0,86,0,0,0,95,0,89,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,100,100,100,92,88,92,95,83,0,100,100,100,0,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,49,100,2,0
l1,7=100,0,100,100,100,67,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,47,0,27,15,0,96,41,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,61,34,100,33,5,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,94,100,100,100,100,100,100,99,96,98,0,0,20,0,0
l4,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,79,80,100,0,100,0,68,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,72,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,4,0,100,100,100,0,4,0,0,0,0,50,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,7=100,89,100,89,100,0,91,0,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,91,100,91,100,100,100,100,100,0,100,0,91,94,70,47,0,24,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,100,92,100,100,0,100,100,85,100,100,100,100,100,100,101,97,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,95,89,100,89,91,99,0,90,88,89,92,0,91,80,81,0,85,7,0
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,98,100,100,100,100,91,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,0,100,100,0,86,0,0,77,0,100,0,33,0,0,0,0,0,0
l10,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,45,100,84,100,100,45,100,100,0,100,7,100,100,100,100,33,100,100,100,100,100,0,100,96,45,7,0,0,0,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,100,100,100,100,100,100,99,53,100,69,0,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,7=100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,88,100,92,0,2,64,0,0,76,0,0,0,0,0,0
l13,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,55,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,72,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,7=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,33,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,35,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,96,100,100,92
l16,7=100,14,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l17,7=100,100,100,100,100,10,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,0,0,39,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,93,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,101,100,100,4,100,100,30,0,87,100,75,0,0,4,0
l19,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,92
l20,7=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,51,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,48,4,0,0,0,42,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,0,100,99,0,0,0,0,0,100,0,2,0,0,0,0,0,0
l22,7=100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,79,100,0,38,101,50,85,100,0,0,100,100,100,0,90,100,100,100,0,0,100,0,0,10,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98
l24,7=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,37,100,100,79
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,90,0,100,0,0,26,69,0,0,0,0
l27,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,93,19,100,98,69,45,100,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,67,100,100,42,2,0,89,62,100,100,0,15,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,36,100,63,0,80,0,14,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,11,0,6,100,14,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,100,0,97,39,0,97,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,7=100,0,0,88,0,100,100,0,100,0,0,100,100,98,0,100,100,100,100,100,0,98,0,100,3,100,100,100,25,1,0,0,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,75
l33,7=100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,0,100,0,100,99,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,48,0,37,0,0,0,0,9,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,7=100,0,23,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,0,100,100,99,100,100,100,100,0,0,99,0,0,0,60,0
l35,7=100,0,51,64,100,100,100,100,100,0,95,100,99,100,0,100,100,97,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,60,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,0,0,100,0
l36,7=100,0,100,100,99,100,100,99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,1,100,82,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=100,20,85,100,100,23,100,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,100,77,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,0,44,100,93,0,100,99,100,30,0,100,0,69,0,100,100,81,10,100,0,18,0,100,0,100,0,100,100,27,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,7=100,99,100,100,100,100,0,12,100,100,82,100,53,100,0,100,100,100,100,100,53,55,0,100,34,100,98,100,97,0,100,99,100,31,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95
l40,7=100,0,0,96,0,100,100,94,100,0,2,100,50,0,0,100,100,5,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,69,100,100,100,57,100,0,100,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=74,0,4,93,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,63,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98
l43,7=100,0,0,56,61,0,0,0,100,79,0,100,57,0,0,47,100,0,54,100,0,15,0,100,0,100,0,56,3,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,53,100,100,17
l44,7=100,0,0,95,0,0,0,0,94,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,7,100,0,0,1,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,21,100,100,0
l45,7=100,0,0,0,0,0,0,2,50,0,0,100,0,0,0,100,100,0,22,100,0,0,0,100,0,100,4,92,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,7=86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,91,91,0,0,12,0,0,0,89,0,50,0,88,0,0,1,0,0,0,0,0,93,91,100,94,0,95,100,89,26,100,0,100,94,100
l47,7=100,0,0,5,0,0,0,0,99,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,98,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,7=0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,75
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,16,87,0,0,78,0,0,0,37,0,12,0,0,0,0,0,0,23,0,0,0,100,100,100,2,90,92,5,2,0,100,100,100,22,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,100,98,100,100,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,79,2,0,87,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,93,100,99,99,100,0,100,62,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,98,97,0,29,0,0
l4,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,91,87,100,0,100,0,91,0,0,0,18,0,0
l5,8=100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,100,100,0,34,0,0,0,0,79,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,0,0,0,0,89,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0,65,100,0,94,0,78,0,0,0,0
l8,8=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,0,100,73,101,100,100,100,0,100,61,95,0,100,42,0
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,101,10,0,0,57,100,5,100,10,97,0,0,0,0,0,0
l10,8=100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,22,100,100,100,58,100,100,100,99,100,86,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,48,66,0,0,7,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,0,100,100,19,100,100,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,8=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,0,0,100,36,0,0,2,0,0,0,0,0
l13,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,97,100,100,100,0,98,100,66,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,8=99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,24,100,4,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,97,100,100,100
l16,8=100,99,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,94,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,95,100,45,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,8=100,99,100,100,100,100,100,100,100,81,100,81,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,89,3,100,93,0,0,0,0
l19,8=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,40,100,100
l20,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,0,0,0,0,92,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,0,98,0,14,100,0,89,0,0,0,0,0,0
l22,8=100,100,100,100,100,57,100,100,100,100,100,0,100,2,100,3,70,100,0,86,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l24,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,86,100,77,0,0,2,0,38,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,8=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,48
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,83,0,93,0,0,0,0
l27,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,77,100,100,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,99,0,99,99,100,100,0,0,0,85,0,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,0,62,0,94,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,81,98,100,22,100,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,14,100,100,0,100,10,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,8=100,95,0,65,0,100,100,19,96,27,0,100,96,97,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,99,100,100,0,0,14,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l33,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,33,100,100,0,100,94,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,90,0,95,0,0,0,2,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,8=100,98,79,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,85,100,0,100,80,100,100,100,100,0,100,100,100,78,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,1,0,0,99,0
l35,8=100,0,67,98,100,100,100,100,0,6,31,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,5,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,38,100,100,88,0,0,100,0
l36,8=100,26,100,98,0,100,100,100,100,0,33,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,11,100,100,100,0,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=100,3,92,100,98,99,100,100,89,0,0,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,29,100,100,100,0,0,100,20,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,0,90,100,100,0,100,100,100,76,0,100,0,99,0,100,100,97,100,100,0,98,0,100,0,100,0,100,100,92,99,2,100,6,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,8=100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,11,100,14,100,0,100,100,93,100,100,89,0,0,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,10,100,100,100,100,100,100,99
l40,8=65,97,0,99,2,100,100,92,100,6,100,100,100,84,0,100,100,49,100,100,0,14,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,5,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,8=100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,90,100,100,100,100,100,15,100,64,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,8=100,0,4,99,0,0,0,0,0,4,0,100,0,0,0,100,100,0,86,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,89,0,100,0,0,28,100,100,100,7,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,8=100,0,0,97,92,14,0,97,100,99,0,100,0,0,0,99,100,0,0,100,0,61,0,100,0,100,40,100,0,0,41,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98
l44,8=100,0,0,95,0,0,1,0,86,0,0,100,34,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,52,100,100,0
l45,8=100,0,0,87,0,0,0,95,100,0,0,100,1,0,0,100,100,0,91,100,0,0,0,100,0,100,82,100,90,0,99,0,100,0,27,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,8=99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,90,100,0,0,84,0,0,0,100,0,0,0,86,0,0,4,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,99,100,99,53,100,0,100,100,100
l47,8=100,0,0,2,10,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,12,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,90,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=100,0,0,0,0,82,91,0,60,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,94,100,0,0,100,0,0,0,97,0,43,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,89,100,100,0,100,0,100,100,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,99,23,100,7
l1,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,35,99,37,11,0,0,66,84,75,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,5,0,100,64,1,100,96,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,90,100,100,100,100,0,100,0,1,27,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,37,64,96,100,3,100,0,1,0,0,0,4,0,0
l5,9=100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,0,100,1,100,0,2,0,0,0,0,3,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,1,100,0,0,0,0,0,0,84,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,100,2,100,0,94,100,100,97,0,0,100,0,28,0,0,0,0,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,2,100,6,100,100,100,100,0,100,57,100,0,100,34,0
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,98,0,41,0,0,100,45,100,0,96,0,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,99,100,0,47,100,100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,2,0,0,0,0,85,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,18,0,100,100,100,100,100,100,26,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,6,100,0,100,7,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,9=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,53,100,68,53,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,9=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,64,100,45,100,100,100,100,100,100,4,100,100,0,8,100,100,100,0,57,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,0,97,100,0
l16,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,87,100,100,100,0,100,0,100,100,100,65,100,30,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100
l17,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,20,57,49,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,80,0,100,100,0,100,100,0,0,100,33,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,20,100,100,100,0,0,17,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,70,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,61,100,100,100,0,2,100,31
l20,9=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,94,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,0,1,0,0,92,24,32,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,21,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,9=0,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,6,100,0,17,100,0,74,100,0,0,100,98,25,0,100,100,100,100,89,0,100,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l24,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,0,0,0,0,1,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,3,100,0,98,100,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,81,100,100,97,0,100,100,100,100,0,100,0,100,0,6,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,0,99,100,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,65,100,0,67,101,100,100,0,0,0,31,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,3,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,0,100,0,0,1,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,15,89,100,100,0,3,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,93,100,0,99,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,9=100,0,0,0,0,100,100,0,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,32,0,100,70,100,59,100,1,0,99,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,100
l33,9=100,47,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,35,100,100,76,100,100,42,100,100,100,100,100,100,16,98,100,100,100,100,82,0,25,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,9=100,25,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,3,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,40,7,0,0,27,0
l35,9=100,0,0,0,0,100,22,25,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,92,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0
l36,9=100,0,100,100,0,100,100,100,100,53,0,100,100,94,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,0,100,95,100,0,2,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100
l37,9=100,0,10,100,52,29,100,100,2,0,0,100,87,0,0,100,100,0,96,100,0,0,0,100,8,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,0,100,91,0,100,100,100,0,1,100,88,58,0,100,100,16,100,100,0,15,0,100,0,100,0,100,98,0,90,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,9=100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,58,100,100,100,0,100,100,98,100,100,95,0,0,100,69,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,74,100,100,100,100,100,100,98
l40,9=93,4,10,0,0,0,1,3,100,41,81,100,100,0,0,100,100,3,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,9=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=43,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,99,0,0,0,0,0,79,0,6,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0
l43,9=100,0,0,0,0,0,0,44,93,95,0,100,0,0,0,39,100,0,53,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,3,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,100,97
l44,9=100,0,0,56,0,0,0,0,40,0,0,100,0,0,0,100,100,0,99,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,98,0,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0
l45,9=100,0,0,20,0,0,0,2,99,0,0,100,0,0,0,100,100,0,1,100,0,0,0,100,0,100,0,100,92,0,100,0,100,0,78,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,9=64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,19,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,85,0,99,100,98,0,100,0,100,100,100
l47,9=45,0,0,0,1,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,66,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,9=100,0,0,0,0,1,93,0,7,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,46,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,17
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,60,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,24,0,0,0,100,100,100,0,47,100,0,22,0,100,100,100,0,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,86,100,85
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,69,95,70,2,0,0,99,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,100,0,6,100,97,36,100,99,100,7,1,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,74,98,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,79,34,80,35,0,100,0,4,0,0,0,0,42,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,34,100,100,72,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,73,100,0,98,0,0,0,0,83,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,2,0,0,100,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,75,100,100,100,100,0,0,100,0,7,0,0,0,0,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,71,100,0,100,97,100,100,12,95,2,98,0,89,100,0
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,81,100,0,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,8,100,100,100,99,0,100,100,100,100,96,100,23,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,0,3,22,98,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,10=100,90,98,100,100,100,100,27,100,0,2,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100,91,100,100,100,100,0,0,0,25,0,0,0,0
l13,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,20,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,44,100,100,87,0,92,100,23,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,60,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,81,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,99,101,100,0,100,100,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,72,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,10=100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,34,25,98,94,100,9,0,0,0,0,0,0,0
l18,10=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,86,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,19,100,100,50,0,23,0,0
l19,10=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100
l20,10=100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,100,100,100,48,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,39,100,100,100,100,100,0,100,100,0,82,0,0,100,35,83,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,0,1,98,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l22,10=0,100,100,100,100,26,100,100,100,100,100,0,100,0,100,91,99,100,0,100,100,0,0,100,96,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,49,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,99
l24,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,0,97,97,0,16,25,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,99,100,0,95,100,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,100,0,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,43,100,14,100,0,95,0,11,0,0,100,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,82,100,100,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,82,100,63,97,100,100,100,0,7,0,99,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,33,100,0,0,34,0,0,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,66,0,94,94,0,90,94,0
l31,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,28,100,0,99,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,10=100,1,32,0,0,100,99,27,0,100,0,100,9,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,12,100,4,0,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l33,10=100,99,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,73,100,100,94,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,36,84,0,43,56,0,0,0,0,32,0,0,21,0,0,0,0,0,0
l34,10=100,31,0,100,100,100,99,82,100,93,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,5,0,100,95,100,100,100,100,100,0,80,8,100,0,4,98,0
l35,10=100,96,3,100,100,100,99,100,74,81,98,100,100,100,0,100,100,95,100,100,0,99,0,100,0,100,100,100,95,0,100,0,100,49,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0
l36,10=100,59,100,100,94,100,99,100,100,100,0,100,100,77,3,100,100,100,100,100,81,0,0,100,98,100,100,100,100,19,100,99,100,0,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=100,0,85,100,70,1,100,100,0,0,3,100,97,0,0,100,100,60,0,101,0,0,0,100,98,100,100,100,91,0,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,0,8,100,89,0,99,100,100,0,12,100,100,96,0,100,100,44,100,100,0,0,0,100,0,100,44,100,99,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,10=100,1,100,100,63,100,99,0,99,100,95,100,100,100,0,100,100,97,100,100,90,98,0,100,17,100,100,100,100,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l40,10=100,99,86,0,0,77,0,1,100,97,93,100,100,36,0,85,100,96,100,100,54,0,0,100,39,100,7,100,100,0,100,0,100,21,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l41,10=100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,58,100,26,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,0,0,0,0,0,23,0,0,100,0,0,0,100,100,9,36,100,0,0,0,0,0,100,0,60,0,0,62,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,28
l43,10=100,0,0,23,0,90,0,1,96,100,0,100,0,0,0,86,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,84,100,0,0,0,0,100,0,73,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,10=100,0,0,98,0,0,0,1,11,0,0,100,0,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,0,52,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,48,100,100,0
l45,10=100,0,0,0,0,0,5,0,100,0,0,100,68,0,0,100,100,0,58,100,0,0,0,100,0,100,9,100,99,0,97,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,10=91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,1,95,0,0,90,0,0,0,97,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,99,100,100,97,0,93,100,90,43,100,0,100,93,100
l47,10=86,0,0,0,0,0,0,0,77,0,0,100,0,0,0,100,100,0,2,100,0,0,0,98,0,100,0,100,0,0,75,0,99,0,1,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,10=100,0,0,0,58,82,101,0,100,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,95,100,0,0,99,0,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0
l49,10=68,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,96,0,0,93,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,100,100,100,90,84,100,2,96,0,100,100,100,0,0

l0,11=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,70,100,0,2,100,61,0,0,14,0
l1,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,53,100,100,100,100,100,90,100,100,94,100,100,100,100,100,100,0,97,0,2,0,0,0,0,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,91,0,0,64,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,91,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,95,100,0,0,99,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,98,100,7,0,100,0,100,100,0,18,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,98,0,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,4,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,63,23,0,100,50,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,4,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,97,100,60,100,100,100,100,100,0,100,0,0,98,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,100,74,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,90,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,94,0,77,0,58,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,37,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,0,0,57,0,0,27,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,77,100,97,0,100,81,87,100,0,100,0,100,100,5,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,0,0,100,100,0,92,0,100,0,0,0,100,0,0,100,100,99,99,100,0,2,0,100,13,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55
l12,11=100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,99,0,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,15,100,100,100,100,100,0,100,90,0,0,0,0,72,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l13,11=100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,98,73,100,0,0,100,100,100,100,100,31,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,38,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,11=100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,2,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,100,0
l16,11=100,0,100,100,100,100,100,100,100,47,0,99,16,100,0,100,0,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,59,100,71,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l17,11=100,100,100,100,100,55,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,100,0,0,17,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,11=100,91,84,97,42,100,97,96,95,0,84,92,77,100,0,100,100,93,0,100,4,100,0,100,92,100,100,100,94,91,93,99,97,90,100,100,92,1,90,100,92,100,0,88,38,0,0,0,0,0
l19,11=100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,87,0,100,100,0,73,100,0
l20,11=100,100,100,99,100,40,100,100,100,100,100,84,100,49,100,100,67,100,80,0,0,100,100,100,100,80,0,100,100,100,100,100,0,100,47,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,84,100,100,100,100,84,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,6,100,0,0,0,0,60,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,11=0,100,100,68,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,22,0,100,0,68,100,0,0,99,0,100,0,100,100,65,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,100,100,100,99,95,100,0,99,100,100,100,100,100,93,100,100,98,100,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,31,100,100,91,1,88,3
l24,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,63,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,60,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,79,96,0,0,86,0
l26,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,99,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,97,0,100,0,100,0,4,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,99,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,84,100,100,100,98,75,100,85,100,0,85,99,94,0,66,34,0
l28,11=100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,49,100,100,4,100,100,100,98,100,100,0,100,100,99,0,100,53,0,0,0,0,1,0,82,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,100,100,100,100,100,0,100,9,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,90,100,97,97,86,32,89,1,82,97,0,0,0,16,0,0,41,0
l31,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,94,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,11=100,0,0,0,0,100,80,0,0,33,0,100,0,0,0,100,100,56,100,100,0,0,0,100,0,101,100,100,69,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,49,100,7
l33,11=100,85,100,100,100,81,100,100,100,100,100,0,100,0,100,4,0,100,100,55,100,93,100,100,8,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,11=100,0,0,100,19,100,100,12,100,0,0,99,100,100,0,100,100,14,100,100,22,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,91,98,100,100,100,0,0,0,64,0,0,0,0
l35,11=100,0,0,6,88,100,100,65,0,0,0,99,82,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,101,100,100,0,0,100,0,101,0,100,0,100,46,100,100,100,100,0,30,100,13,0,0,100,0
l36,11=100,0,24,0,0,99,100,100,100,11,0,100,90,0,0,100,100,0,13,100,0,0,0,100,0,100,93,100,0,0,0,0,100,0,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=0,0,0,95,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,27,95,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=100,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,100,2,0,0,100,100,0,36,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,5,0,100,0,0,94,100,100,0,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,11=100,0,98,100,0,100,100,0,0,96,49,99,100,97,0,100,100,0,100,100,0,92,0,100,0,100,97,100,100,0,18,94,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,100,98,0,0,100,39
l40,11=96,0,0,0,0,52,0,0,93,0,0,100,93,0,0,56,100,9,91,100,0,0,0,100,0,100,0,95,93,0,93,0,100,37,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,99,0,2,100,9
l41,11=100,0,86,100,0,0,100,93,95,100,0,100,95,5,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,91,0,85,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,100,98,0,0,100,0
l42,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,27,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,84,100,100,100,0
l43,11=100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,5,100,0,94,71,0,0,0,16,0,82,1,100,0,0,0,0,100,0,0,56,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,96,100,100,95
l44,11=100,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,99,100,0,98,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0
l45,11=84,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,99,0,0,0,100,0,74,0,100,0,0,0,0,97,0,0,0,100,100,100,80,98,100,0,1,100,0,100,100,100,100
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,91,100,0,0,43,91,1,0,100,0,100,0,100
l47,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,12,100,0,0,100,0,0,0,10,0,1,0,97,0,0,0,0,97,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,11=100,0,0,0,0,0,85,0,10,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,96,0,100,0,95,0,0,58,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,0,0
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,99,100,0,0,51,0,2,0,95,100,93,0,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,87,100,100,100,100,58,99,100,99,31,71,100,48
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,94,100,100,88,100,100,100,100,100,100,0,91,28,20,0,8,0,0,40,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,48,100,89,0,100,0,100,0,2,0,0,0,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,52,100,100,86,82,100,100,100,87,100,0,0,93,0,0,0,5,0
l4,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,99,0,4,0,65,44,100,0,32,0,0,0,0,5,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,97,100,100,100,5,0,100,100,0,0,24,27,0,0,0,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,0,0,4,0,0,100,0
l7,12=100,100,100,100,100,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,83,94,100,100,100,97,68,100,0,0,28,67,0,0,0,0
l8,12=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,0,100,93,100,89,99,100,41,83,0,86,0,0,89,0
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,92,100,0,80,95,0,100,0,80,0,0,0,0,0,0
l10,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,11,100,97,100,100,0,100,100,100,100,96,100,95,100,100,87,100,100,100,100,100,0,100,0,2,90,0,20,92,26,97,0,0,0,0,0,0,15,0
l11,12=100,0,92,100,100,99,100,98,100,100,9,0,100,83,0,100,100,100,100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,94,100,0,100,100,97,100,0,0,0,98,0,0,13,0
l13,12=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,95,78,99,0,0,100,100,94,100,100,86,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,0,100,100,0,75,72,100,0,100,2,2,0,0,0,0,0,0
l14,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,52,99,100,100,100,100,100,95,77,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,0,90,100,0
l16,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,89,100,49,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,96,0,100,96,15,51,100,95,15,0,0,0,0,0,0,0
l18,12=100,100,92,100,94,100,100,91,96,11,93,93,100,100,47,100,100,100,0,100,89,100,66,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,96,100,100,94,90,94,100,89,100,0,91,84,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,91,100,100,100,100,0,90,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,21,100,100,0,100,100,48
l20,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,86,0,100,0,0,20,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,29,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,99,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,12=52,100,100,90,100,0,100,100,100,100,100,0,100,31,100,100,79,100,81,100,100,35,0,100,3,100,82,100,100,62,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,100,97,81,92,65
l24,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,44,100,88,0,59,81,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,76,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,101,100,100,92,100,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,85,98,94,0,77,93,70
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,77,100,100,100,100,100,95,100,66,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,85,100,87,100,0,93,73,56,0,0,84,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,95,100,100,100,100,87,100,94,100,0,100,100,94,2,84,84,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,73,100,100,0,58,84,100,90,90,100,0,78,37,99,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,0,101,100,13,100,0,61,95,0,0,58,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,93,100,100,92,90,1,92,88,89,85,81,73,0,91,0,73,88,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,39,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,12=100,0,94,50,88,100,93,6,61,100,0,100,95,68,0,100,100,88,100,100,4,69,0,100,0,100,100,100,93,4,100,54,0,62,100,101,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,0,95,100,95
l33,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,35,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,60,0,0,0,0,0,0,38,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,12=100,16,0,100,95,100,100,80,100,68,0,100,100,100,0,100,100,92,100,100,75,100,0,100,93,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,99,94,100,100,100,11,29,0,92,0,5,0,0
l35,12=100,18,14,89,100,100,100,94,0,86,1,100,100,100,0,100,100,1,100,100,0,0,0,100,45,100,100,100,0,59,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,48,100,96,0,0,100,0
l36,12=100,0,97,62,0,99,100,100,100,91,83,100,94,0,0,100,100,91,93,100,82,86,0,100,93,100,97,100,67,85,88,0,100,0,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,12=94,6,95,94,26,7,95,92,88,0,0,100,0,90,0,100,100,90,94,100,0,0,0,100,84,100,94,100,95,0,1,0,100,0,97,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,12=100,0,0,97,0,0,85,90,88,82,38,100,100,88,0,100,100,32,100,100,0,0,0,100,0,100,83,83,100,0,99,0,100,0,92,97,100,100,0,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,12=100,0,100,92,87,97,95,100,97,89,96,100,98,94,0,100,100,72,100,100,45,94,0,100,74,100,100,100,93,61,89,96,100,45,100,100,100,100,100,0,100,100,94,100,100,95,0,0,100,93
l40,12=95,13,0,94,71,95,88,87,88,0,31,100,100,0,0,100,100,97,100,100,0,0,0,100,83,100,93,100,100,0,100,0,100,92,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,5,0,100,91
l41,12=100,81,94,100,92,0,100,92,88,100,94,100,100,100,66,100,100,87,100,100,91,93,0,100,95,100,100,100,100,93,95,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,96,92,100,93
l42,12=67,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,100,0,3,0,100,100,21,1,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,97,0,100,0,24,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87
l43,12=100,0,0,0,29,8,0,0,78,54,0,100,0,1,0,93,100,0,96,12,0,0,0,96,0,78,92,100,97,0,86,0,100,0,26,20,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97
l44,12=100,0,0,98,0,36,0,54,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,92,100,0,0,0,100,0,100,85,100,62,0,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0
l45,12=100,0,0,0,0,0,4,86,72,0,0,100,87,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,92,50,100,94,0,94,0,100,0,97,90,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,100,100
l46,12=29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,99,97,94,0,5,93,95,90,0,100,0,100,0,100
l47,12=72,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,91,100,0,0,100,0,0,0,94,0,88,0,100,0,0,85,0,99,0,8,0,100,100,100,0,0,98,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,12=100,0,0,7,31,0,92,0,96,0,16,100,59,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,94,0,97,92,100,0,0,93,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,81
l49,12=64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,89,0,0,57,0,0,0,59,0,63,0,0,0,0,0,0,81,0,0,0,100,100,100,97,79,85,73,93,0,100,100,89,71,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,0,100,100,100,0,0,100,0
l1,13=100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,44,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,33,5,100,100,100,100,100,0,0,95,0,0,0,1,0
l4,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,0,0,23,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,100,100,101,0,100,75,95,100,0,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,0,0,100,77,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,93,100,100,100,0,15,2,0,0,0,100,0
l7,13=100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,0,100,100,100,99,1,100,0,0,0,69,0,0,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,96,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,0,0,0,4,0,0,1,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,100,0,99,62,88,100,0,79,0,0,0,0,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,4,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,1,100,0,2,99,0,100,0,0,0,0,0,0,3,0
l11,13=100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,95,0,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0
l12,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,65,0
l13,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,0,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,0,97,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l14,13=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,98,100,100,100,100,100,100,52,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,42,100,0,100,100,100,0,100,38,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96
l17,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,0,99,100,5,7,100,100,6,0,3,0,0,0,0,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,0,89,18,5,0,0,10,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,0,100,100,3
l20,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,70,0,100,0,0,41,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,101,0,0,0,0,0,0,0,0
l22,13=10,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,42,100,87,100,100,78,0,100,0,100,42,100,100,18,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,100,13,99,0,0
l24,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,61,100,97,0,93,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,91,100,0,0,8,100,25
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,27,100,100,100,100,1,100,100,100,0,100,96,0,0,0,51,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,0,100,99,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,52,100,100,0,93,100,100,97,98,100,0,66,8,96,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,0,100,100,92,100,41,95,100,0,0,0,0,100,0,53,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,99,100,41,100,0,100,100,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,45,0,100,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,13=100,0,100,40,100,100,100,0,100,100,0,100,100,90,0,100,100,12,100,100,93,0,0,100,0,100,100,100,100,81,100,34,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,88,100,91
l33,13=100,0,100,100,100,42,19,100,100,100,100,0,100,0,100,0,98,100,0,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,13=100,100,56,100,100,100,100,19,100,90,91,100,100,100,0,100,100,100,100,100,68,100,0,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,0,0,100,100,100,99,100,100,100,5,0,100,100,0,2,0,0
l35,13=100,0,0,5,99,100,100,0,0,85,0,100,99,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,3,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,52,0,0,100,0
l36,13=100,0,100,58,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,29,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=100,0,88,100,0,0,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,98,100,100,0,0,0,100,87,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,0,0,100,0,0,84,100,100,94,0,100,100,1,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,15,100,100,0,100,0,100,0,99,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,13=100,0,100,100,0,100,100,96,100,1,60,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,14,100,100,100,100,0,82,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100
l40,13=100,1,0,100,58,100,100,15,100,94,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,84,100,100,100,100,0,100,0,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,47,0,100,77
l41,13=100,76,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,2,0,14,0,0,0,0,59,0,48,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,77
l43,13=100,0,0,0,0,0,0,0,0,16,0,100,0,0,0,100,100,0,92,1,0,0,0,0,0,65,100,100,85,0,98,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100
l44,13=100,0,0,100,0,1,21,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,1,95,100,0,7,0,100,0,100,100,100,96,0,19,0,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0
l45,13=100,0,0,0,0,0,0,91,96,0,0,101,100,0,0,100,100,0,93,100,0,0,0,100,0,0,43,100,100,0,100,0,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,30,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,93,100,100,0,100,0,100,49,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,99,100,0,0,100,0,0,0,100,0,36,0,100,0,0,100,0,58,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,13=100,0,0,16,0,0,100,0,51,0,0,100,87,0,0,100,100,0,83,100,0,0,0,0,0,100,85,99,0,0,100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,0,95
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,1,0,0,0,0,0,61,0,0,0,0,0,0,75,0,0,0,100,100,100,99,45,100,97,101,0,100,100,100,93,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,70,100,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,95,27,100,0,100,0,0,0,0,0,1,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,90,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,35,0
l4,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,1,28,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,100,100,100,0,100,100,48,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,91,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,100,0,100,100,100,0,58,24,0,0,0,100,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,22,100,0,0,100,3,100,64,0,100,0,30,59,73,0,0,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,28,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,12,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,0,100,97,100,100,0,57,0,0,0,0,3,0
l10,14=100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,96,100,100,100,100,94,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,7,4,94,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,35,31,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,101,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,97,0,0,6,0
l13,14=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,0,100,100,58,100,0,100,0,100,0,69,0,0,0,0,0,0
l14,14=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,0
l16,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l17,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,87,96,0,0,95,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,90,100,0,0,91,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,0,100,100,0
l20,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10,0,79,0,0,2,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,80,0,0,0,0,0
l22,14=99,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,0,100,39,100,100,0,100,0,38,100,93,0,100,0,100,24,100,100,22,100,100,0,100,77,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,98,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,0,100,100,0
l24,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,79,0,13,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,99,100,4,0,0,100,91
l26,14=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,3,100,100,100,0,100,99,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,100,0,100,100,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,72,100,100,0,98,52,100,0,37,0,0
l29,14=100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,0,34,84,0,0,0,0,100,0,73,0,0,0,0,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,94,100,100,99,100,33,99,0,100,100,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,100,21,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l32,14=100,0,97,84,100,100,100,7,100,100,0,100,100,77,0,100,100,0,100,100,91,0,0,100,0,100,100,100,100,82,100,0,0,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0
l33,14=100,55,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,61,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,38,0,0,0,0,0,0
l34,14=100,100,0,100,100,100,100,0,100,40,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,12,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,84,0,0,0,0
l35,14=100,0,98,97,13,100,100,0,48,73,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,1,100,100,100,0,14,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,0,0,100,0
l36,14=100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,0,100,100,93,100,100,42,100,0,100,100,100,100,100,100,51,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=100,0,85,100,0,0,100,8,100,0,38,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,100,88,100,100,100,100,0,0,5,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,0,7,100,0,0,1,100,100,100,8,100,100,0,0,100,100,1,100,100,0,0,0,100,0,100,52,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,14=100,0,100,100,63,100,100,75,100,93,99,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,16,100,100,100,96,0,79,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,55,100,100
l40,14=100,0,0,100,92,96,100,0,100,97,0,100,100,0,0,100,100,99,100,100,0,0,0,100,0,100,100,101,100,0,100,35,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,25,82,100,0
l41,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,73,100,100,100
l42,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,2,100,0,0,0,100,0,73,0,95,0,0,99,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,14=100,0,0,0,0,0,20,1,0,0,0,100,0,14,0,100,100,0,100,97,0,0,0,0,0,94,100,100,98,2,98,0,100,1,0,97,100,100,100,96,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94
l44,14=100,0,0,56,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,73,100,1,0,0,0,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,0
l45,14=100,0,0,0,0,0,0,61,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,99,100,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,98,0,100,0,99,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,22,93,100,100,0,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,27,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,10,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,6,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,14=100,0,0,31,0,0,100,0,10,0,0,100,12,0,0,100,100,0,89,100,0,0,0,100,0,100,5,100,2,0,100,0,100,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,0,100,99,95,0,100,100,100,64,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,40,100,100,100,0,0,100,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,87,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,36,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,86,100,0,89,100,14,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,98,0
l4,15=100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,70,0,1,50,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,96,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,19,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,69,100,0,5,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,91,100,0,6,6,0,0,0,99,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,53,100,34,0,1,0,0,3,0,100,0,0,0,14,0,0,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,64,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,0,0,100,0,3,78,4,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,23,100,9,100,100,0,100,73,100,100,10,100,100,100,100,100,0,100,93,0,100,33,4,3,3,2,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,0,12,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,87,99,100,5,100,100,100,100,0,0,4,99,0,0,0,0
l13,15=100,100,100,100,77,100,100,100,28,100,100,100,100,0,90,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,90,100,0,0,0,100,0,6,0,0,0,0,0,0
l14,15=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,89,0,100,88,100,0,100,101,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,51,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,33,100,0
l16,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,23,100,100,100,88,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l17,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l18,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0
l19,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,0,0,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l20,15=100,100,100,100,100,82,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,4,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,53,101,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,0,28,0,0,0,0,0
l22,15=99,100,100,3,100,0,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,0,100,2,96,100,100,0,100,68,100,99,100,100,100,100,99,0,100,8,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0
l24,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,49,100,2,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,61,99,100,100,0,0,100,90
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,17,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,53,100,100,100,99,0,100,100,100,0,100,37,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,96,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,98,13,100,0,92,36,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,0,64,0,0,0,0,0,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,82,0,100,98,100,100,100,100,0,99,0,100,100,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,96,2,0,100,2,100,0,2,0,0,0,0,0,0
l32,15=100,0,64,99,100,100,100,79,70,94,0,100,99,0,0,100,100,0,100,100,1,3,0,100,0,100,100,100,100,0,100,0,0,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0
l33,15=100,96,100,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,0,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,100,0,12,0,0,0,0,0,0,0,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l34,15=100,67,4,100,100,100,100,82,100,0,90,100,93,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,98,0,0,93,0
l35,15=100,0,92,40,0,100,100,0,68,2,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,44,100,100,100,9,19,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,58,0,0,100,0
l36,15=100,0,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,23,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,4,89,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=100,0,29,100,93,0,100,0,100,0,53,100,19,100,0,100,100,37,100,100,0,0,0,100,6,100,99,100,100,0,0,27,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=100,0,0,100,0,0,0,19,100,59,10,100,100,0,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l39,15=100,0,100,100,37,100,100,93,100,100,30,100,100,13,0,100,100,1,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,1,0,95,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2,100,100,0,24,100,98
l40,15=100,0,0,100,84,92,99,0,100,46,5,100,100,0,0,100,100,1,100,100,0,5,0,100,0,100,100,100,100,0,100,13,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,25,84,100,0
l41,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,0,100,100,100,100,100,70,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,5,100,100,100
l42,15=20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,66,0,0,0,0,98,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,15=100,0,0,0,0,20,30,2,0,0,0,100,0,7,0,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,99,100,100,99,0,100,21,100,0,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98
l44,15=100,0,0,100,0,0,90,24,0,0,0,100,76,0,0,100,100,0,100,100,0,100,0,100,0,100,86,100,84,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,100,100,0
l45,15=100,0,0,0,0,0,0,59,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,99,100,0,0,0,100,0,99,0,100,100,0,94,0,100,0,98,41,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,19,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,26,0,100,100,0,101,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,78,100,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,100,98,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,11,91,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,15=100,0,0,17,0,0,96,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,91,6,0,100,0,100,0,39,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,78
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,49,0,100,100,69,0,100,100,100,59,0

