t=2017-06-27_02.30.26

n=50

q0=1
q1=1
q2=1
q3=1
q4=1
q5=1
q6=1
q7=1
q8=1
q9=1
q10=1
q11=1
q12=1
q13=1
q14=1
q15=1
q16=1
q17=1
q18=1
q19=1
q20=1
q21=1
q22=1
q23=1
q24=1
q25=1
q26=1
q27=1
q28=1
q29=1
q30=1
q31=1
q32=1
q33=1
q34=1
q35=1
q36=1
q37=1
q38=1
q39=1
q40=1
q41=1
q42=1
q43=1
q44=1
q45=1
q46=1
q47=1
q48=1
q49=1

a0=0x054332ff02d41761
a1=0x054332ff03d5b483
a2=0x054332ff03db9976
a3=0x054332ff03dba783
a4=0x054332ff03dba272
a5=0x054332ff03d58671
a6=0x054332ff03da9672
a7=0x054332ff03db8579
a8=0x054332ff03db9683
a9=0x054332ff03d9a778
a10=0x054332ff03d79980
a11=0x054332ff03d88572
a12=0x054332ff03d9b081
a13=0x054332ff03d99582
a14=0x054332ff03dcb676
a15=0x054332ff03da9783
a16=0x054332ff03dca380
a17=0x054332ff02da1862
a18=0x054332ff03d9c069
a19=0x054332ff03d9a369
a20=0x054332ff03d9b269
a21=0x054332ff03d89371
a22=0x054332ff03dba180
a23=0x054332ff02d73160
a24=0x054332ff03d4b769
a25=0x054332ff03d69680
a26=0x054332ff03d7a668
a27=0x054332ff03d69369
a28=0x054332ff02da2360
a29=0x054332ff03dfc276
a30=0x054332ff03d69669
a31=0x054332ff03de9576
a32=0x054332ff03dfb281
a33=0x054332ff03dba279
a34=0x054332ff03da9880
a35=0x054332ff03d68775
a36=0x054332ff03dca870
a37=0x054332ff03d99381
a38=0x054332ff02d91861
a39=0x054332ff03d89379
a40=0x054332ff03d69671
a41=0x054332ff03dd9276
a42=0x054332ff03d89678
a43=0x054332ff03d78475
a44=0x054332ff02d83061
a45=0x054332ff03dda776
a46=0x054332ff03dca179
a47=0x054332ff03dbc076
a48=0x054332ff03d79572
a49=0x054332ff02d60762

l0,0=0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,85,100,100,100,87,100,100,100,100,96,100,89,100,100,100,100,100,100,100,94,90,87,66,0,1,95,86,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,0=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,89,100,100,94,88,100,100,95,100,86,89,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,6,0,0,0,11,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,0=93,100,0,100,86,80,90,100,100,100,75,88,100,86,100,86,86,0,100,0,0,100,72,100,100,100,100,96,2,58,0,100,55,100,93,68,0,0,100,86,0,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,0=100,100,100,0,89,100,100,100,100,100,90,90,86,86,89,84,91,87,100,89,12,100,4,86,90,100,100,100,100,97,100,100,0,86,77,0,0,0,94,0,2,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,0=100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,54,99,100,2,5,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,0,96,0,0,0,0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,0=100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,87,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,81,99,87,5,57,0,91,87,0,99,83,0,0,0,1,0,0,0
l6,0=100,100,88,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,93,100,92,88,90,100,100,100,100,100,16,100,89,100,100,100,100,100,91,24,0,89,64,78,97,90,68,100,76,37,0,0,0,0,0,0
l7,0=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,87,100,100,100,101,100,100,100,100,100,99,100,48,89,84,100,100,100,90,100,0,0,0,0,1,0,0,0
l8,0=100,100,100,100,85,80,88,100,0,100,88,87,100,100,100,100,100,99,100,85,89,100,88,100,100,100,100,100,88,84,91,100,91,100,92,89,90,86,100,89,97,100,88,94,90,0,84,4,88,57
l9,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,90,100,100,100,87,100,100,91,100,42,100,89,100,100,100,100,100,100,100,0,87,90,88,88,88,100,88,0,100,0,26,43,0,21,0,45,0
l10,0=100,87,78,87,100,100,100,85,100,87,0,100,71,14,43,100,83,15,81,100,100,100,100,88,80,100,0,100,100,100,100,7,0,84,71,0,0,0,0,82,0,8,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,0=98,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,100,100,100,100,100,100,12,72,11,94,3,1,56,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,0=100,89,100,85,88,93,96,100,100,100,81,85,0,100,100,100,100,100,97,53,83,100,87,100,100,90,100,80,91,100,90,100,100,100,99,100,100,100,100,100,94,100,87,90,88,58,83,100,93,0
l13,0=100,89,86,100,33,96,90,100,100,81,10,86,100,0,97,22,100,100,90,0,3,100,0,100,100,100,87,77,89,81,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,93,90,100,83,3
l14,0=91,88,100,87,83,83,90,100,100,88,51,91,100,91,0,87,100,91,90,80,0,100,0,100,100,100,100,76,90,82,88,100,91,100,86,86,83,0,93,3,87,92,0,0,0,0,0,62,0,0
l15,0=100,100,88,84,100,100,100,100,100,89,100,100,100,37,87,0,97,85,94,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,81,92,86,91,0,74,93,62,93,94,86,29,0,0,0,0,0,0
l16,0=93,85,89,86,1,80,91,100,100,100,76,84,100,100,100,100,0,98,89,81,79,92,0,100,87,100,100,100,88,100,91,100,100,100,100,98,89,100,100,90,93,100,86,81,92,4,59,79,32,0
l17,0=92,82,0,86,0,100,100,88,100,88,6,85,100,100,90,84,100,0,65,0,0,100,0,100,99,100,73,77,86,97,98,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,79
l18,0=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,98,100,88,100,100,100,74,0,100,82,100,25,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,64,0,0,83,84,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,0=100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,41,0,78,100,83,0,100,0,100,100,100,86,42,84,56,100,100,100,100,99,42,91,0,14,0,0,0,0,0,29,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,0=100,88,0,36,100,100,100,81,100,89,100,100,86,10,0,100,79,0,78,100,0,100,100,54,0,96,0,100,100,100,0,100,0,65,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,0=100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,86,100,90,88,100,100,89,87,100,100,89,0,97,87,90,100,100,100,100,100,100,100,91,91,77,2,75,88,90,91,95,91,65,88,2,0,22,30,90,0
l22,0=95,86,79,32,100,100,100,88,87,4,100,100,93,22,0,100,0,0,49,100,100,100,0,62,0,100,85,100,100,100,100,72,0,0,26,0,0,0,0,0,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,0=100,94,88,101,85,100,100,100,100,100,89,83,100,100,100,100,100,100,100,89,81,100,79,0,100,100,100,85,85,99,87,100,100,100,100,100,93,99,100,100,98,100,0,96,88,32,87,87,0,2
l24,0=89,89,100,89,71,100,56,100,100,88,85,82,100,82,100,86,100,100,100,55,1,97,0,100,0,100,100,76,100,95,88,100,89,100,100,100,70,0,100,12,4,92,32,0,0,0,0,4,0,0
l25,0=90,86,100,100,87,100,100,100,100,100,86,100,86,87,100,100,100,100,100,87,90,100,86,100,100,0,100,100,85,100,100,100,84,94,74,100,90,83,91,96,96,100,87,89,88,66,86,87,90,0
l26,0=100,100,100,100,86,76,91,100,100,100,0,87,87,84,100,100,99,83,100,54,0,100,79,100,100,100,0,100,100,83,100,100,76,89,63,89,18,76,89,86,0,91,0,1,0,0,0,0,0,0
l27,0=100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,91,90,100,100,87,94,100,100,100,85,89,88,100,100,0,100,100,100,84,76,93,91,93,87,84,37,86,97,89,61,0,0,0,0,0,0,0
l28,0=100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,84,0,0,0,84,99,2,93,0,4,0,0,0,0,0,0
l29,0=100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,91,100,85,100,100,0,100,100,0,99,0,0,38,80,89,80,14,91,2,0,0,0,0,0,0,0
l30,0=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,93,94,100,100,87,100,100,0,100,93,95,84,100,100,100,100,100,0,100,39,17,40,0,0,0,88,74,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,0=99,85,100,100,87,0,89,100,100,100,13,85,100,100,100,93,100,100,90,88,89,100,79,100,100,100,100,75,88,81,87,0,89,100,86,100,90,82,100,92,93,100,0,88,92,0,0,86,0,14
l32,0=84,66,47,0,0,67,96,85,100,0,0,26,100,100,100,71,100,100,0,30,0,100,0,100,100,83,80,47,0,3,29,100,0,100,100,100,92,87,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,69,65
l33,0=89,83,100,86,87,82,46,87,100,86,84,71,100,84,100,85,100,88,89,86,58,93,0,100,100,100,90,78,87,83,2,100,86,0,100,90,75,84,100,90,91,88,84,0,89,0,79,72,0,0
l34,0=86,10,100,82,0,74,11,43,100,81,76,31,100,100,100,79,100,100,73,0,0,59,20,100,100,67,78,78,67,0,43,100,100,100,0,100,45,66,100,100,100,100,92,100,0,0,0,100,0,0
l35,0=66,0,75,0,0,4,92,88,100,79,0,87,100,100,93,85,100,100,62,4,0,0,0,100,100,100,91,77,0,0,0,100,100,100,100,0,100,93,100,100,100,100,74,100,100,84,85,87,37,90
l36,0=0,0,0,0,0,37,81,81,100,89,0,14,100,100,79,3,100,100,0,1,0,38,0,100,57,100,31,85,0,49,0,100,100,78,37,100,0,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,0=5,0,0,0,0,0,83,100,89,85,0,6,100,100,0,65,100,100,0,0,0,92,0,100,0,86,80,77,0,73,0,100,100,91,69,93,100,0,72,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,0=85,0,100,85,0,77,100,100,100,85,0,54,100,100,100,85,100,86,80,0,0,100,0,100,100,100,87,6,68,84,87,100,100,100,100,100,81,64,0,83,91,86,70,0,23,0,0,0,0,0
l39,0=91,0,86,0,0,74,91,100,100,99,77,89,100,100,2,55,100,100,84,0,0,100,0,100,5,100,88,65,89,80,67,100,0,98,100,92,100,100,92,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,0=0,0,0,14,0,0,76,74,100,0,0,0,100,100,88,81,100,100,0,0,0,100,2,100,4,100,0,58,0,19,0,99,100,100,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,8,100,100,100,51
l41,0=100,0,90,91,52,100,100,100,100,100,8,0,100,100,100,98,100,100,100,31,0,100,0,100,100,100,89,83,89,100,93,100,100,99,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,90,83,100,99,89
l42,0=0,0,0,0,0,39,85,0,100,0,0,0,100,79,0,84,100,100,0,0,0,7,0,0,5,100,0,25,0,0,0,0,100,88,100,53,100,100,50,100,100,100,0,100,100,92,100,100,100,47
l43,0=0,0,0,0,0,0,56,0,98,4,0,0,100,100,0,34,93,100,0,0,0,84,0,100,0,82,1,0,0,0,0,96,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,52,100,100,100,0
l44,0=0,0,1,0,0,0,0,0,98,10,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,94,0,0,0,0,0,100,100,86,0,100,100,100,36,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,0=0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,26,95,0,0,6,100,0,0,0,0,0,1,0,48,0,0,0,0,0,0,0,0,0,74,100,100,0,100,7,94,99,24,100,0,100,86,100,100
l46,0=0,0,0,0,0,0,1,0,99,1,0,0,100,99,0,0,68,100,0,0,0,3,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,100,84,0,100,100,100,0,100,100,89,100,100,100,100,0,100,100,91
l47,0=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,59,0,87,100,0,0,0,2,0,94,0,100,0,0,0,0,0,100,100,63,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,92,100,0,100,87
l48,0=0,0,0,0,0,0,0,0,96,7,0,0,100,88,0,0,42,100,0,0,0,100,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,72,0,0,35,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,0=0,0,0,0,0,0,0,0,22,0,0,0,0,1,0,0,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,19,0,0,88,100,100,0,100,27,100,34,0,100,100,94,84,100,0

l0,1=0,100,81,89,100,100,100,100,100,100,86,90,94,90,89,100,91,85,93,90,89,100,92,100,88,100,91,100,100,100,100,100,88,86,86,85,17,85,86,89,69,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,1=89,0,84,100,91,87,94,94,100,100,88,90,90,91,83,90,90,88,96,85,90,100,87,85,83,86,100,100,91,86,98,86,71,83,66,0,0,0,90,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,1=91,88,0,88,88,86,93,92,100,89,66,88,100,91,100,91,90,0,100,0,0,94,87,92,100,100,100,88,0,77,74,100,2,86,91,89,0,0,95,90,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,1=86,100,89,0,87,88,96,100,100,100,89,91,90,92,83,84,94,93,100,90,64,100,5,90,84,100,100,88,83,86,90,92,3,84,81,0,0,0,90,13,3,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,1=100,95,76,98,0,100,100,100,97,100,100,100,100,89,86,100,0,2,100,100,100,100,100,94,76,100,100,100,100,100,100,100,0,83,0,0,0,0,0,0,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,1=100,100,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,91,90,83,100,95,90,92,100,100,100,100,100,85,100,85,100,100,100,101,84,89,84,87,0,89,0,85,90,0,90,62,0,26,0,0,7,0,0
l6,1=100,100,85,89,100,100,0,100,97,90,100,100,92,93,85,100,94,88,91,100,100,100,100,90,0,100,36,100,100,100,100,87,90,85,0,88,0,86,85,90,84,88,0,33,0,0,0,0,0,0
l7,1=100,100,96,100,94,100,100,0,100,100,88,94,100,99,100,100,98,87,100,86,90,100,87,100,89,100,100,100,100,100,100,100,89,90,37,96,82,90,91,85,90,90,0,0,9,0,0,2,0,0
l8,1=85,90,101,93,88,88,89,100,0,85,88,90,100,90,100,95,98,91,91,86,89,97,89,87,100,100,100,87,85,84,88,100,94,94,89,88,92,87,87,89,89,86,88,90,91,0,88,88,77,20
l9,1=100,100,86,100,93,100,100,100,100,0,93,94,100,92,86,100,100,89,100,87,89,100,82,94,82,100,100,100,100,100,100,100,0,92,87,88,89,83,90,92,0,87,0,13,6,0,44,0,22,0
l10,1=87,90,81,88,100,100,100,91,84,86,0,100,89,86,86,100,91,78,90,100,100,87,100,89,81,90,0,100,90,100,86,85,0,85,88,0,0,0,3,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,1=88,94,82,88,100,100,100,89,81,100,100,0,88,91,83,100,89,85,92,100,100,100,100,91,86,100,88,100,100,100,100,100,0,82,32,92,0,0,90,87,0,91,2,0,0,0,0,0,0,0
l12,1=87,88,89,84,93,91,94,100,100,86,93,90,0,90,100,86,100,88,92,66,91,90,79,100,100,86,93,88,86,84,89,100,88,100,91,100,93,89,100,89,89,100,92,90,89,47,91,90,92,0
l13,1=88,89,85,88,91,87,89,95,88,89,71,91,100,0,85,83,100,100,90,0,51,84,19,100,81,100,90,86,91,86,93,100,100,92,100,100,92,99,94,100,100,100,0,91,90,87,88,92,91,86
l14,1=94,88,100,86,88,89,92,93,100,82,89,94,100,91,0,88,89,86,94,90,0,87,0,88,100,100,87,91,89,86,91,100,86,100,90,89,93,0,84,82,94,91,0,0,0,0,0,73,0,0
l15,1=100,100,81,91,100,100,100,93,100,98,100,100,91,15,85,0,87,90,93,100,92,100,99,92,84,100,88,100,100,100,92,86,91,87,86,38,6,0,91,75,90,85,85,0,3,0,0,0,0,0
l16,1=89,89,81,86,0,89,90,93,89,87,88,91,100,100,82,85,0,89,91,84,68,87,0,100,81,100,94,83,90,89,89,100,91,83,100,92,90,87,100,90,86,100,87,88,88,28,89,90,23,0
l17,1=91,87,0,88,48,89,94,92,100,89,53,92,92,100,84,89,92,0,85,0,0,86,0,100,85,100,89,75,86,84,93,100,100,86,100,100,100,100,88,100,100,100,85,100,100,88,100,100,91,91
l18,1=87,100,100,100,89,92,91,100,100,100,90,95,92,91,100,83,87,86,0,85,93,100,45,100,85,100,100,91,90,86,90,85,0,88,79,89,0,0,87,86,1,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,1=100,100,0,88,100,100,100,97,93,90,100,100,85,0,84,100,92,0,89,0,100,100,94,87,20,88,90,100,100,100,100,84,87,85,0,80,6,0,0,0,1,88,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,1=89,89,0,60,100,100,100,91,100,89,100,100,88,52,0,100,85,0,92,100,0,85,100,87,0,87,0,100,94,100,2,87,0,83,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,1=100,100,77,85,93,87,100,100,91,100,85,91,84,92,87,100,92,86,92,87,89,0,88,92,82,100,88,100,89,90,100,86,84,84,88,76,55,87,89,87,88,90,84,91,82,0,0,85,93,0
l22,1=86,88,83,0,100,100,100,88,84,31,100,100,65,0,0,100,0,0,0,85,100,99,0,0,0,92,1,92,87,100,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,1=97,90,89,86,89,88,89,100,100,86,93,87,100,100,99,87,100,100,91,88,88,89,77,0,100,100,89,88,83,86,93,100,90,100,100,88,88,88,100,91,91,100,0,91,90,80,93,89,0,56
l24,1=90,87,100,89,90,90,0,86,100,89,95,91,100,89,100,84,87,89,92,2,0,94,46,100,0,100,89,86,89,86,91,100,89,100,100,90,95,0,100,4,0,91,86,0,0,0,0,73,0,0
l25,1=92,88,100,88,90,90,90,93,100,100,90,89,92,91,100,84,100,91,100,80,94,100,85,100,84,0,100,91,90,81,88,100,0,86,92,95,91,86,90,89,88,91,89,91,90,89,90,90,91,0
l26,1=89,100,100,100,87,87,89,88,100,90,0,92,92,92,97,87,88,88,100,89,0,100,45,89,86,100,0,85,90,87,86,84,91,88,85,91,11,88,86,90,0,89,0,10,0,0,0,0,0,0
l27,1=100,90,82,91,100,100,101,98,83,100,100,100,91,92,84,100,87,88,92,100,87,100,88,94,84,97,87,0,100,100,100,86,90,84,92,92,94,89,89,87,91,92,84,0,0,0,0,0,0,0
l28,1=100,100,0,93,100,100,100,95,84,100,91,100,95,93,88,100,89,90,90,100,96,100,90,99,86,99,93,100,0,100,100,98,0,86,86,0,4,0,92,89,77,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,1=100,100,81,89,100,100,100,100,84,100,100,100,100,95,88,100,91,85,92,100,100,100,100,88,86,100,86,100,100,0,100,100,35,89,0,45,96,62,89,90,93,89,42,0,28,0,0,79,0,0
l30,1=100,100,88,100,94,100,100,100,100,100,86,100,92,90,85,100,91,87,94,100,29,100,87,87,84,100,86,100,100,100,0,90,50,0,75,11,0,0,87,92,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,1=90,88,100,86,88,92,94,90,100,86,89,90,100,87,100,86,100,85,92,81,87,88,3,100,100,100,92,89,89,91,88,0,90,100,88,86,88,90,93,90,91,88,0,92,88,0,0,87,0,3
l32,1=88,89,84,26,0,88,89,93,84,0,0,0,100,100,87,85,100,100,7,83,0,88,11,85,87,0,89,87,0,54,62,100,0,88,100,100,93,87,100,88,100,100,100,100,89,0,89,100,93,88
l33,1=92,90,87,87,91,88,93,88,100,86,88,51,100,93,100,88,87,86,92,87,50,85,0,100,100,88,85,91,89,86,0,100,86,0,88,89,86,88,100,86,87,89,87,0,87,0,90,90,0,0
l34,1=90,21,100,18,0,89,0,0,100,87,79,0,100,100,100,85,100,100,24,0,0,89,0,100,100,93,21,84,30,0,0,98,100,100,0,100,47,8,100,90,100,100,92,100,0,0,14,90,0,0
l35,1=21,0,81,0,0,0,94,92,82,90,0,93,100,100,85,72,91,100,88,2,0,2,0,92,86,98,92,84,0,0,0,92,100,88,100,0,88,84,100,0,100,100,57,86,92,90,90,89,94,83
l36,1=0,0,0,0,0,84,2,13,83,90,0,0,100,100,86,23,100,100,0,0,0,0,0,88,72,89,0,90,0,81,0,100,90,81,43,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,1=75,0,0,0,0,0,93,92,86,89,0,0,87,100,0,4,94,100,0,0,0,83,0,89,0,84,88,86,0,72,0,84,89,85,79,86,100,0,91,100,90,100,100,100,100,89,100,100,100,94
l38,1=94,85,98,87,0,87,86,94,100,90,0,94,100,90,90,89,100,87,94,0,0,88,0,100,100,86,92,88,86,85,90,100,96,100,100,100,91,87,0,85,89,85,87,0,67,0,3,36,1,0
l39,1=91,18,87,2,0,91,93,91,88,89,92,89,100,100,83,86,100,100,89,0,0,99,0,96,0,100,89,83,88,87,92,100,90,82,91,0,100,100,84,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,96
l40,1=55,0,42,2,0,0,91,88,100,0,0,0,95,100,86,89,88,100,0,0,0,88,0,100,0,94,0,88,58,86,0,87,100,94,100,100,100,99,88,100,0,100,100,100,93,0,100,100,95,85
l41,1=90,0,79,83,86,89,95,96,100,93,1,90,100,100,100,91,100,100,90,83,0,87,0,100,82,100,86,84,86,84,97,100,100,86,100,100,100,98,90,100,100,0,88,99,92,88,94,90,93,86
l42,1=0,0,0,0,0,30,0,0,100,0,0,0,91,0,0,90,92,100,0,0,0,60,0,0,74,100,0,76,0,6,0,0,100,86,100,58,100,100,92,100,100,86,0,100,100,86,100,100,100,87
l43,1=0,0,0,0,0,0,90,0,85,18,0,0,92,94,0,0,92,100,0,0,0,89,0,86,0,88,5,0,0,0,0,84,100,0,100,100,96,100,0,100,100,100,100,0,89,51,100,100,99,0
l44,1=0,0,2,0,0,10,0,1,83,19,0,0,100,100,0,76,100,100,0,0,0,60,0,87,0,90,0,0,0,15,0,85,92,90,0,100,100,100,66,100,91,100,100,91,0,100,100,100,100,100
l45,1=0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,17,91,0,0,26,100,0,0,0,0,0,9,0,80,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,100,100,0,100,0,90,78,13,100,0,100,75,100,100
l46,1=0,0,0,0,0,0,0,0,82,0,0,0,86,88,0,0,92,100,0,0,0,0,0,86,0,86,0,0,0,0,0,0,100,84,36,87,100,100,0,100,89,91,100,100,100,89,0,101,100,89
l47,1=0,0,0,0,0,3,9,0,85,0,0,0,89,94,83,0,91,100,0,0,0,61,0,91,74,90,0,0,0,78,0,84,100,88,90,90,90,100,54,100,100,89,100,100,100,89,100,0,100,91
l48,1=0,0,0,0,0,0,0,0,85,53,0,0,84,89,0,0,78,100,0,0,0,89,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,86,0,0,89,100,100,7,100,92,88,100,96,100,87,100,100,0,100
l49,1=0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,0,0,70,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,43,0,0,69,100,100,0,100,52,87,86,0,100,100,94,90,100,0

l0,2=0,100,90,100,100,100,100,100,88,100,100,84,84,100,95,100,100,85,100,100,91,100,100,93,83,100,98,100,100,100,100,100,84,88,93,71,39,84,89,89,84,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,2=91,0,88,100,90,89,100,100,88,100,88,92,83,90,85,92,91,88,100,88,94,100,87,87,85,86,100,90,98,89,100,86,53,93,93,0,0,0,93,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,2=94,88,0,84,87,90,93,87,100,92,86,88,100,87,100,85,89,22,100,0,5,100,85,91,100,100,100,88,0,90,92,100,0,83,90,86,0,0,100,91,90,91,0,0,1,0,0,0,0,0
l3,2=88,100,88,0,88,92,91,100,90,88,84,88,86,91,85,94,89,87,100,84,73,100,87,94,87,100,100,100,100,92,91,96,67,86,89,0,0,0,86,77,0,89,10,0,0,0,0,0,0,0
l4,2=100,90,87,100,0,100,100,100,94,100,100,100,99,90,85,100,11,84,100,100,100,100,100,90,83,100,98,100,100,100,94,91,0,76,0,3,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,2=100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,100,85,100,88,100,100,89,100,100,100,100,100,100,83,100,98,100,100,100,100,93,85,87,90,76,90,0,87,91,0,90,14,0,51,0,0,20,0,0
l6,2=100,87,88,84,100,100,0,100,90,91,100,100,84,90,83,100,87,85,85,100,100,100,100,92,85,100,93,100,100,100,100,90,88,86,45,89,0,91,88,91,91,87,73,28,38,0,0,0,24,0
l7,2=100,100,93,100,100,100,100,0,100,100,86,85,100,100,100,100,100,84,100,86,92,100,92,100,89,100,100,100,100,100,100,100,84,95,0,90,89,84,89,88,95,100,0,75,32,0,0,19,0,0
l8,2=90,91,100,84,90,89,99,90,0,91,90,89,100,87,100,88,87,85,88,89,89,100,84,100,100,100,94,92,87,91,96,100,83,93,90,85,90,90,86,88,89,87,88,91,80,74,88,89,94,81
l9,2=100,100,86,100,86,100,100,100,96,0,87,89,98,90,88,100,99,88,100,89,89,100,88,90,88,100,100,100,89,100,100,100,0,85,89,90,88,77,86,92,91,88,0,87,43,0,58,0,77,0
l10,2=94,89,88,82,100,100,100,85,93,92,0,97,84,86,88,100,93,85,89,100,100,94,100,95,83,86,89,100,90,100,92,92,0,91,91,46,0,0,0,90,36,35,0,0,0,0,5,0,0,0
l11,2=86,89,86,86,100,100,100,100,96,100,100,0,86,91,86,100,84,86,91,100,100,100,100,92,86,100,90,100,100,100,100,91,0,60,0,87,30,0,83,86,0,87,62,0,0,0,0,0,0,0
l12,2=89,88,100,87,88,94,96,100,100,100,85,91,0,87,100,86,100,100,91,87,93,100,86,100,100,85,91,91,90,94,90,100,91,100,88,100,90,90,100,100,93,100,94,92,91,89,90,90,87,1
l13,2=93,91,91,82,90,90,93,91,100,94,85,89,100,0,87,84,100,100,87,0,86,97,61,100,93,100,87,90,88,89,90,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,85,96,100,87,91,88,87,90
l14,2=91,86,100,81,89,93,93,94,100,89,82,88,100,89,0,90,85,87,89,77,0,94,4,96,100,100,98,88,88,90,92,100,84,100,87,85,89,52,91,90,91,89,32,0,0,0,0,75,1,0
l15,2=100,87,86,86,100,100,100,100,89,88,100,100,84,90,89,0,86,87,86,100,89,100,100,95,84,100,90,100,100,100,91,92,91,85,92,0,89,0,91,89,89,88,88,0,85,0,0,0,2,0
l16,2=90,94,89,82,6,89,95,93,100,100,87,89,100,100,83,88,0,88,88,87,55,88,83,100,85,100,87,91,86,89,92,100,88,87,100,88,91,90,100,92,96,100,90,92,88,76,90,92,90,0
l17,2=92,83,8,82,85,91,91,93,90,92,89,85,99,100,87,85,100,0,0,2,0,89,0,100,84,100,95,94,88,85,91,100,100,84,100,100,100,100,89,100,100,100,98,100,100,91,96,100,100,93
l18,2=94,100,100,100,100,95,89,100,98,100,86,87,92,86,100,100,100,1,0,86,92,100,39,96,90,100,100,92,100,100,94,92,11,90,83,89,0,0,86,84,0,96,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,2=100,100,0,97,100,100,100,100,100,100,100,100,85,0,36,100,88,0,99,0,100,100,100,88,0,71,87,100,100,100,100,93,18,92,0,54,0,0,48,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,2=90,87,9,71,100,100,100,87,91,90,100,100,90,77,0,100,58,0,88,100,0,90,100,96,0,88,0,100,100,100,94,87,0,93,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,2=100,92,86,100,100,86,100,100,89,100,85,89,87,85,93,100,88,89,100,89,92,0,88,89,84,100,99,100,100,100,100,97,85,85,90,91,2,90,87,87,94,89,88,88,85,0,13,88,85,0
l22,2=91,87,88,80,100,100,100,89,87,81,100,100,84,61,5,100,87,0,54,87,100,100,0,89,85,87,34,100,88,100,94,28,67,85,0,0,0,0,0,0,62,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,2=98,87,85,83,90,90,98,100,100,100,85,92,100,100,100,88,100,100,82,87,91,100,85,0,100,100,90,91,84,88,93,100,86,100,100,89,87,85,100,89,88,100,0,90,89,86,89,89,84,9
l24,2=90,88,100,86,90,89,92,89,100,91,92,87,100,89,100,86,89,90,100,0,1,92,89,100,0,100,99,89,88,85,93,100,87,100,100,85,90,46,100,0,1,89,87,0,0,0,0,88,0,0
l25,2=90,85,100,100,91,85,92,100,100,90,88,86,83,88,100,85,100,88,100,80,88,100,89,100,86,0,100,92,89,93,93,100,86,87,90,87,91,90,85,87,93,100,92,86,91,89,71,91,88,0
l26,2=95,100,100,100,89,94,94,98,100,90,85,90,86,88,100,84,86,90,100,86,0,100,46,91,85,100,0,90,84,84,86,91,88,86,20,90,33,88,89,91,0,87,36,3,0,0,0,0,0,0
l27,2=100,92,86,100,100,100,100,100,93,100,100,100,87,89,86,100,88,90,88,100,90,100,96,95,84,100,98,0,100,100,100,95,86,90,90,82,92,79,90,80,89,87,70,0,0,0,0,0,0,0
l28,2=100,100,3,100,100,100,100,100,89,89,100,100,94,91,92,100,100,88,100,100,91,100,95,89,83,99,99,100,0,100,100,93,0,92,87,15,13,0,90,91,79,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,2=100,100,89,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,92,87,100,100,86,100,100,100,100,100,89,83,100,98,100,100,0,100,100,52,88,0,47,88,45,89,92,88,87,61,0,81,0,0,80,0,0
l30,2=100,100,88,100,89,100,100,100,90,100,94,91,88,88,86,100,86,87,99,100,91,100,87,94,86,100,98,100,100,100,0,90,12,42,83,80,0,18,92,90,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,2=92,89,100,83,96,92,94,89,100,87,86,88,100,89,100,88,100,85,86,87,88,94,11,100,100,100,91,90,87,86,91,0,84,100,92,89,93,89,86,88,93,94,83,88,88,19,57,88,77,0
l32,2=90,67,4,76,0,90,91,95,88,0,0,0,100,100,89,89,100,100,25,72,0,91,74,89,83,82,86,88,0,74,8,92,0,88,100,100,92,88,100,87,100,100,98,100,88,0,88,100,88,90
l33,2=88,88,89,80,85,93,92,87,100,91,86,60,100,88,100,89,83,88,89,83,94,94,90,98,100,88,94,90,87,87,39,100,86,0,93,90,87,86,100,87,91,91,89,49,89,0,83,91,0,0
l34,2=91,86,85,79,0,90,68,0,88,92,90,0,100,100,100,83,100,100,81,0,0,93,0,100,100,100,22,91,88,0,86,100,100,100,0,100,88,88,100,89,100,100,87,100,74,0,84,91,0,0
l35,2=82,0,90,0,6,86,93,90,89,90,52,87,100,100,82,0,88,96,87,84,0,90,0,93,86,88,89,89,6,49,88,94,100,85,100,0,89,84,100,92,100,100,86,92,88,89,86,93,90,89
l36,2=69,0,0,0,0,91,0,85,88,93,0,54,100,100,90,86,88,100,0,0,0,0,0,89,80,87,40,90,1,90,0,94,89,84,93,100,0,100,87,100,100,100,100,90,100,100,100,99,100,89
l37,2=87,0,0,0,0,0,93,85,89,70,0,6,86,100,50,17,100,100,0,0,0,92,0,97,60,88,87,93,0,60,31,92,83,85,91,97,100,0,86,100,92,100,100,100,100,97,100,100,100,96
l38,2=85,87,85,80,0,94,91,90,100,90,0,87,100,92,99,83,100,89,87,31,0,91,0,100,100,87,88,89,86,87,94,100,98,100,100,100,90,85,0,90,89,91,83,0,44,0,18,60,0,0
l39,2=91,87,91,73,0,92,97,89,100,88,83,88,100,100,84,86,94,100,85,0,0,100,0,100,0,100,91,88,88,93,91,100,86,84,97,86,100,100,91,0,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100
l40,2=85,0,91,0,0,0,94,89,100,93,69,0,100,100,87,87,92,100,1,43,0,89,68,100,3,98,0,90,73,87,0,100,100,95,100,100,100,100,85,100,0,100,100,100,90,0,100,100,92,88
l41,2=87,0,88,82,88,93,100,100,89,88,43,91,100,100,100,86,100,100,86,87,0,91,0,100,86,100,90,95,87,88,91,100,100,87,100,100,90,91,87,100,100,0,87,96,86,91,82,92,87,90
l42,2=0,0,0,0,0,13,78,0,90,0,0,74,82,66,12,86,85,100,0,0,0,84,0,0,81,97,15,73,0,50,0,86,100,89,100,85,100,100,82,100,100,100,0,100,100,83,100,100,100,88
l43,2=0,0,0,0,0,0,35,59,89,75,0,0,87,100,0,0,86,100,0,0,0,89,0,88,0,83,1,0,0,0,0,91,100,40,100,100,91,100,0,100,100,100,100,0,89,1,100,100,100,0
l44,2=0,0,5,0,0,71,58,20,92,12,0,0,100,100,0,85,100,100,0,0,0,83,0,90,0,96,0,0,0,80,0,93,100,85,70,100,100,100,68,100,96,100,100,91,0,100,100,100,100,100
l45,2=0,0,0,0,0,0,0,0,72,0,0,0,77,84,0,0,66,100,0,0,0,0,0,75,0,78,0,0,0,0,0,37,0,0,0,99,100,100,0,100,0,81,71,2,100,0,100,35,100,100
l46,2=1,0,0,0,0,0,0,0,88,34,5,0,84,89,0,0,84,100,0,0,0,2,0,95,0,67,0,0,0,0,0,78,100,92,89,86,100,100,51,100,91,87,100,100,100,100,0,100,100,92
l47,2=0,0,0,0,0,27,0,13,93,0,0,0,86,86,64,0,87,100,0,0,0,88,0,95,83,87,0,0,0,88,0,94,100,85,88,89,100,100,80,100,100,93,100,100,100,34,100,0,100,90
l48,2=0,0,0,0,0,0,22,0,87,34,0,0,82,89,0,0,83,100,0,0,0,92,0,90,0,88,0,0,0,0,0,72,87,0,0,86,100,100,1,100,94,89,100,93,100,88,100,100,0,94
l49,2=0,0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,0,0,66,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,60,0,0,26,100,100,0,100,73,88,87,0,100,100,84,89,100,0

l0,3=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,91,100,90,91,35,83,25,89,72,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,3=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,87,100,80,100,100,85,54,100,100,90,100,93,101,100,100,100,100,100,100,100,100,15,91,75,0,0,0,89,90,0,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,3=100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,86,85,100,100,100,100,100,49,100,10,54,100,88,100,100,100,100,100,21,95,88,100,0,100,100,92,0,0,100,91,81,94,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,3=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,90,89,100,99,100,100,100,92,100,100,87,100,92,100,91,100,100,100,100,100,100,100,93,86,47,0,0,0,93,85,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,3=100,100,89,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,14,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,3=101,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,0,100,5,0,100,0,0,26,0,0,0,0,0
l6,3=100,100,85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,85,100,97,93,100,100,100,100,100,100,93,100,92,100,100,100,100,100,89,91,12,83,78,88,98,94,83,100,89,0,0,0,0,0,0,0
l7,3=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,8,88,85,86,100,100,94,100,0,15,0,0,0,25,0,0
l8,3=100,100,100,100,90,100,100,100,0,100,91,86,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99,100,90,100,85,88,100,100,90,100,92,90,0,66,90,86,88,19
l9,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,91,91,84,0,100,90,88,100,0,91,0,0,0,45,0,0
l10,3=100,100,89,97,100,100,100,100,90,100,0,100,100,82,91,100,91,88,100,100,100,100,100,88,94,100,96,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,89,72,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,3=100,100,87,96,100,100,100,100,82,100,100,0,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,99,89,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0
l12,3=100,91,100,100,100,97,100,100,100,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,85,88,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,88,100,100,88,100,91,95,100,92,94,86,92,37
l13,3=100,89,100,100,93,100,100,100,100,100,89,100,100,0,100,100,100,100,100,0,1,100,8,100,100,100,89,100,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,34,100,89,100,98
l14,3=91,100,100,95,95,0,88,100,100,100,86,92,100,94,0,91,100,89,100,10,0,100,25,100,100,100,100,100,91,82,94,100,92,100,92,92,79,74,100,87,29,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,3=100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,88,0,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,93,92,63,15,84,0,100,88,98,100,85,0,22,0,0,0,0,0
l16,3=93,91,93,97,1,100,88,100,100,100,92,100,100,100,100,100,0,100,100,87,0,100,89,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,88,100,90,92,95,0,91,88,90,0
l17,3=88,0,0,98,0,100,96,100,100,100,85,86,100,100,100,100,100,0,82,0,0,100,0,100,0,100,89,100,87,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,94
l18,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,85,0,100,90,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,98,0,100,0,91,0,0,100,53,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,3=100,100,63,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,74,100,100,42,100,0,100,100,100,100,41,100,100,100,100,100,100,95,0,100,0,88,0,0,100,34,38,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,3=100,100,72,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,0,100,0,0,100,100,0,100,100,94,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,93,100,100,100,100,100,100,89,0,93,100,89,100,100,100,100,100,100,100,92,88,86,92,47,87,93,92,86,91,90,90,84,0,91,89,92,0
l22,3=100,100,90,94,100,100,100,100,100,31,100,100,100,0,3,100,100,0,28,100,100,100,0,100,98,100,75,100,100,100,100,94,79,100,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,3=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,1,100,100,87,95,89,95,2
l24,3=91,100,100,90,93,100,87,100,100,100,92,86,100,100,100,88,100,0,100,0,0,100,86,100,0,100,100,100,88,100,92,100,100,100,100,100,9,0,100,82,0,95,81,0,0,0,0,89,0,0
l25,3=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,86,94,100,90,100,100,0,100,100,89,100,100,100,91,100,91,100,84,89,100,95,86,100,87,90,91,86,0,89,91,0
l26,3=100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,99,90,100,86,100,100,100,91,100,100,0,100,13,100,100,100,0,100,100,100,100,100,86,100,0,95,0,0,100,91,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,3=100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,91,85,95,92,83,52,100,1,84,100,86,0,0,0,0,59,0,0
l28,3=100,100,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,95,83,1,0,0,93,91,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,3=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,51,100,0,0,84,0,100,100,91,100,0,0,63,0,0,0,0,0
l30,3=100,100,85,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,93,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,86,79,86,0,9,96,89,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,3=100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,86,85,100,100,100,91,100,100,85,86,89,100,90,100,100,100,100,100,96,100,100,0,94,100,100,100,98,90,100,100,88,100,89,92,86,82,89,93,88,55
l32,3=90,0,0,61,0,64,100,99,100,0,0,0,100,100,100,84,100,100,0,0,0,99,76,100,100,100,87,90,0,62,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,78
l33,3=92,88,100,87,0,87,88,100,100,89,93,89,100,100,100,87,100,91,82,88,90,100,88,100,100,100,100,94,92,85,93,100,97,0,100,92,31,13,100,90,83,1,90,91,88,0,77,89,0,0
l34,3=89,86,100,46,0,100,55,19,100,100,0,0,100,100,100,80,100,100,40,0,0,100,0,100,100,100,0,100,81,0,85,100,100,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,97,0,88,100,0,0
l35,3=92,0,89,0,0,90,87,95,100,89,1,85,100,100,84,57,100,100,88,71,0,96,0,100,100,100,91,96,0,0,91,100,100,87,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,86,92,100,95,86
l36,3=48,0,0,0,0,100,87,100,100,98,0,58,100,100,98,89,100,100,0,0,0,8,0,100,21,100,20,100,0,100,0,100,100,8,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,3=54,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,0,100,100,48,0,100,100,0,0,0,91,0,100,0,100,38,3,0,0,0,100,100,0,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,3=31,92,100,96,0,100,100,100,100,100,0,90,100,100,100,94,100,100,100,79,0,93,0,100,100,100,100,100,92,100,93,100,100,100,100,100,96,95,0,96,84,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l39,3=100,77,100,35,0,0,100,100,100,98,100,100,100,100,75,93,100,100,48,0,0,100,0,100,65,100,91,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,3=88,0,79,0,0,0,100,100,100,93,86,0,100,100,30,100,100,100,0,1,0,100,96,100,0,100,0,100,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l41,3=100,84,92,85,91,87,100,100,100,100,0,86,100,100,100,96,100,100,100,86,0,100,3,100,88,100,94,100,94,100,92,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,88,87,96,100,90
l42,3=0,0,0,0,0,0,94,0,100,0,0,81,100,100,0,89,99,100,0,0,0,96,0,9,91,100,78,87,0,21,0,99,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,5,100,100,100,93
l43,3=0,0,0,0,0,0,41,60,100,99,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,97,0,100,0,100,1,1,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,60,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,3=0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,100,100,0,37,100,100,0,0,0,61,0,100,0,100,0,0,0,89,0,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,3=0,0,0,0,0,0,0,0,46,0,0,0,100,60,0,0,20,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,69,0,0,0,100,100,100,0,100,0,91,1,0,100,0,100,43,100,100
l46,3=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,97,100,0,0,0,85,0,100,0,0,0,0,0,4,0,100,100,20,89,83,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,3=0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,100,88,0,0,99,100,0,0,0,94,0,100,78,100,0,2,0,0,0,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,97
l48,3=0,0,0,0,0,0,19,0,86,0,0,10,100,100,2,36,85,100,0,0,0,97,0,88,0,94,0,0,0,0,0,90,100,0,0,91,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100
l49,3=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,90,86,21,0,100,100,99,52,100,0

l0,4=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,76,100,100,100,0,0,0,0,0,3,0,0
l1,4=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,0,0,0,0,95,91,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,4=100,100,0,100,87,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,86,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,4=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,45,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,4=100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,30,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,0,0,0,0,68,1,0,45,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,0,0,100,97,14,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,4=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,99,96,61,0,0,76,7,0
l7,4=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,4=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,100,6
l9,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,56,0,100,100,98,100,0,99,0,0,0,65,0,0
l10,4=100,100,97,100,100,100,100,100,100,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,0,95,0,0,0,100,56,0,0,0,0,0,1,0,0,0
l11,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,82,100,42,7,100,100,0,100,84,0,0,0,0,0,32,0
l12,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76
l13,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,46,100,0,100,100,100,100,100,0,65,100,1,100,100,100,89,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,95,100,100
l14,4=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,48,41,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,78,0,91,0,96,0,100,7,100,100,33,0,0,0,0,0,16,0
l16,4=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,1,100,100,100,2
l17,4=100,3,7,100,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,27,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,55,100,0,0,100,72,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,100,22,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,51,0,0,100,87,73,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,4=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,48,0,100,0,0,98,100,0,100,100,93,4,100,32,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l22,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,90,100,100,100,0,100,85,6,100,100,100,100,100,20,100,100,0,0,0,0,0,23,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,98
l24,4=99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,99,0,100,59,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,53,0,0,0,0,99,0,0
l25,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,0
l26,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,100,19,100,97,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,0,100,36,3,100,93,0,100,97,0,0,0,0,0,0,0
l27,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,0,100,100,97,0,0,0,0,99,0,0
l28,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,99,100,16,0,100,100,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,0,64,55,0,100,100,99,100,51,0,99,0,56,5,0,0
l30,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,77,100,0,65,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,4=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,99
l32,4=100,81,0,97,0,64,100,100,100,0,85,0,100,100,100,99,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100
l33,4=100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,19,0,100,100,100,99,90,100,100,0,0,100,0,0
l34,4=94,0,100,63,0,100,100,100,100,100,0,96,100,100,100,99,100,100,72,0,0,100,0,100,100,100,0,100,99,0,44,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,55,100,0,0
l35,4=100,0,100,0,0,100,37,90,100,100,96,100,100,100,100,34,100,100,100,71,0,100,0,100,100,100,100,100,98,75,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,4=57,0,0,0,0,1,100,99,100,46,3,80,100,100,99,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,60,100,0,44,0,100,100,65,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,4=96,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,38,100,100,100,12,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,17,93,0,0,36,100,100,5,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,4=13,91,100,100,12,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,1,2,0,0,0,0,0
l39,4=99,87,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,51,39,100,100,64,78,0,100,3,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100
l40,4=100,0,0,0,0,68,100,100,100,97,67,0,100,100,61,100,100,100,0,75,0,100,100,100,0,100,0,100,60,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,89,0,100,100,100,100
l41,4=100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,4=0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,95,100,100,0,90,7,100,0,0,0,100,0,90,81,100,99,93,0,21,0,100,100,97,100,100,100,100,2,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100
l43,4=0,0,0,0,0,0,81,0,100,84,0,0,101,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,4=0,0,0,0,0,0,57,0,100,0,0,0,100,100,0,24,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,96,0,100,100,100,100,100,100,100,11,100,77,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,4=0,0,0,0,0,0,0,0,21,0,0,0,100,100,0,0,14,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,99,4,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,99,100,100
l46,4=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,1,0,100,100,0,5,100,100,0,0,0,100,0,100,0,99,0,0,0,23,0,100,100,3,60,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,4=0,0,0,0,0,0,84,12,100,64,0,0,100,91,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,100,0,100,78
l48,4=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,2,100,100,0,14,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,4=0,0,0,0,0,0,0,0,6,0,0,0,96,100,0,0,26,100,0,0,0,0,0,94,0,0,0,0,0,0,0,95,99,1,0,99,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,78,100,0

l0,5=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,67,100,97,49,100,100,100,100,0,0,0,0,0,13,0,0
l1,5=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,43,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,18,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,5=100,100,0,100,0,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,101,100,100,100,99,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,5=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,78,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,5=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,1,6,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,70,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,5=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,60,100,100,92,100,11,0,0,0,0,0,1,0
l6,5=100,99,99,101,101,100,0,100,99,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,2,100,100,100,102,99,100,100,100,100,98,0,97,97,101,99,96,100,99,92,91,0,0,99,54,0
l7,5=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,33,100,96,100,100,100,100,0,1,0,0,0,0,0,0
l8,5=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,0,87,100,100,0
l9,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,85,96,100,100,100,100,0,100,0,0,0,65,0,0
l10,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,47,100,0,0,100,100,25,78,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,5=100,100,99,5,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,92,62,84,96,100,0,100,70,0,0,0,0,0,4,0
l12,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l13,5=100,94,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,56,68,100,7,100,100,100,6,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100
l14,5=100,100,100,100,100,95,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,8,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,100,100,100,20,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,5=100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,53,91,100,0,100,0,0,101,83,0,0,0,0,0,2,0
l16,5=100,100,100,100,62,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100,100,100,100
l17,5=100,99,99,100,63,99,100,100,99,100,97,99,100,99,99,99,100,0,100,70,0,100,0,99,99,100,100,100,99,0,100,99,100,99,100,100,99,99,100,99,100,99,99,100,99,100,100,100,99,100
l18,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69,100,0,10,100,33,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,5=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,75,100,100,83,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,25,100,0,0,0,0,68,24,59,98,1,0,0,0,0,0,0,0
l20,5=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,56,0,100,0,0,100,100,0,100,100,68,30,100,43,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,26,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,20,100,100,0,87,0,100,99,100,0
l22,5=100,99,99,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,99,0,20,100,100,100,0,81,0,99,0,100,100,100,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,98
l24,5=100,100,100,100,95,100,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,14,1,0,0,0,0,96,0,0
l25,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0
l26,5=100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,34,100,20,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,50,0,100,7,0,100,99,0,0,0,0,0,0,0
l27,5=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,100,92,100,100,99,78,100,98,0,0,0,0,58,0,0
l28,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,101,100,100,31,100,99,100,1,44,100,100,53,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,5,100,0,34,30,0,100,100,0,100,99,0,90,0,0,0,0,0
l30,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,100,59,99,0,7,98,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,5=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l32,5=100,1,0,92,0,1,100,100,100,0,71,1,100,100,100,0,100,100,0,14,0,100,85,100,100,100,98,100,6,31,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,50,100,100,100,100
l33,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,0,100,100,58,0,100,100,99,97,4,100,100,0,0,51,3,0
l34,5=11,0,100,43,0,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,92,100,100,71,0,0,100,0,100,100,100,0,100,89,0,15,100,100,100,0,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l35,5=100,0,100,0,0,100,0,12,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,7,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,5=53,0,0,0,0,0,100,100,100,82,0,67,100,100,83,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,22,81,0,6,0,100,100,42,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,5=61,0,0,0,0,88,101,101,99,101,0,99,101,100,101,33,100,99,51,0,0,100,0,99,0,100,0,101,26,0,10,99,99,0,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,99,100
l38,5=100,0,100,100,98,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,38,26,100,1,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,0,44,0,0,70,0,0
l39,5=100,77,99,100,29,100,100,100,100,100,100,100,100,101,99,0,100,99,35,13,0,100,1,100,100,100,8,100,100,99,101,100,101,100,101,99,99,100,101,0,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100
l40,5=100,0,0,0,0,97,100,100,100,100,18,0,100,100,67,0,100,100,0,70,0,9,100,100,100,100,0,97,25,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100
l41,5=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,71,100,100,100,100,101,100,100,100,97,0,100,0,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,5=0,0,0,0,0,1,100,0,90,0,0,61,100,100,0,97,0,100,0,0,0,100,0,47,3,100,91,93,0,90,0,0,100,1,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100
l43,5=0,0,0,0,0,0,100,12,100,100,0,0,100,100,0,53,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,5,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,0,100,11,100,100,100,0
l44,5=0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,3,100,100,0,0,100,100,0,0,0,67,0,100,0,100,0,0,0,93,0,99,100,100,100,100,100,100,49,100,0,100,100,100,0,100,100,99,100,100
l45,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,95,0,93,0,0,0,0,0,93,6,0,0,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,0,100,100,100,100
l46,5=0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,100,85,0,0,100,100,0,0,0,100,0,99,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,5=6,0,0,0,0,4,100,0,100,82,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,83,0,1,0,100,100,74,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l48,5=0,0,0,0,0,0,94,0,100,0,0,4,100,100,0,46,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,3,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,5=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,0,0,91,100,0,0,0,0,0,98,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,0,98,100,99,0,100,100,100,99,0,99,100,100,0,100,0

l0,6=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,57,0,100,100,88,100,0,0,0,0,0,1,0,0
l1,6=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,29,0,0,0,44,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,6=100,100,0,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,59,100,100,98,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,6=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,0,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,6=100,100,6,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,70,100,100,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,5,0,0,38,8,0,5,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,6=100,100,93,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,93,100,66,88,96,95,0,100,64,0,0,0,0,0,3,0
l6,6=100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,91,100,83,89,84,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,92,80,83,92,86,90,89,72,89,90,88,0,0,90,85,0
l7,6=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,2,0,0,0,0,0,0
l8,6=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,93,100,5
l9,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,0,0,89,69,0,0
l10,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,100,83,96,0,0,96,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,6=100,97,86,71,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,89,100,100,85,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,100,0,84,88,0,17,85,0,99,61,100,43,0,19,0,0,0,0,0
l12,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100
l13,6=100,76,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,66,93,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l14,6=98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,11,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,69,100,0,0,11,0,0,0,0,0
l15,6=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,92,93,90,0,99,2,38,100,85,4,0,0,0,0,0,0
l16,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,0,100
l17,6=100,100,100,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,0,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,44,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,30,100,0,100,0,86,100,91,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,6=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,35,100,100,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,6=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,0,0,42,100,0,100,100,1,49,100,78,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,13,12,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,84,93,100,100,100,96,100,60,0,22,0,90,66,100,0
l22,6=100,96,91,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,92,100,56,0,100,100,100,100,0,99,0,100,0,101,100,100,100,100,21,100,0,0,0,0,0,0,91,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,8,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,101,100,100,100
l24,6=100,100,100,100,95,100,3,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,100,1,0
l25,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0
l26,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,87,100,100,85,100,7,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,99,100,12,0,100,0,0,100,99,8,0,0,0,0,0,0
l27,6=100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,0,100,100,100,100,99,100,91,100,0,100,96,90,0,98,96,0,0,0,0,0,0,0
l28,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,28,11,78,100,5,92,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,6=100,100,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,11,100,100,83,100,88,100,100,100,91,92,100,100,100,100,0,100,100,4,88,0,0,0,0,91,87,0,100,93,8,4,0,0,0,0,0
l30,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,89,58,0,0,97,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,6=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,63,98
l32,6=100,0,92,100,0,56,100,100,100,1,28,0,100,100,100,7,100,100,43,0,0,100,75,100,100,100,90,100,10,12,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100
l33,6=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,0,100,100,35,70,100,100,100,100,99,100,100,0,0,0,0,0
l34,6=99,0,100,0,0,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,99,100,61,0,80,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l35,6=100,70,100,3,14,100,100,0,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,0,37,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l36,6=33,0,8,0,0,89,100,100,100,100,0,53,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,41,98,0,0,0,0,0,100,100,25,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,6=0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,80,0,0,100,0,100,0,100,0,100,83,0,0,100,100,76,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,6=100,0,100,100,32,100,100,100,100,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,0,7,100,0,100,100,100,100,100,99,100,81,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,53,33,0,0,94,0,0
l39,6=100,63,100,99,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,87,0,9,100,0,100,100,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,6=93,0,0,0,0,1,100,100,100,100,0,95,100,100,76,62,100,100,0,2,0,100,98,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,83,0,100,100,100,100
l41,6=100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,0,1,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,6=0,0,0,0,0,64,100,0,100,0,0,50,100,100,0,85,89,100,0,0,0,15,0,34,0,100,91,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,99
l43,6=0,0,0,0,0,0,100,1,100,100,0,0,95,100,0,18,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,2,0,0,6,0,100,100,100,100,100,100,100,78,100,100,100,100,0,100,30,100,100,100,0
l44,6=0,0,0,0,0,0,98,0,100,0,0,53,100,100,1,0,100,100,0,0,0,12,0,100,0,99,0,0,0,10,0,100,100,98,95,100,100,100,28,100,64,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,89,0,0,0,100,0,0,0,0,0,92,0,95,0,0,0,0,0,83,21,0,0,95,93,95,0,92,0,93,12,27,100,0,100,91,100,100
l46,6=0,0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,6=0,0,0,0,0,0,100,0,100,73,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,70,0,100,100,100,0,16,0,0,0,100,100,1,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0
l48,6=0,0,0,0,0,3,100,0,100,0,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,49,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,6=0,0,0,0,0,0,0,0,31,0,0,0,92,95,0,0,90,99,0,0,0,0,0,88,0,0,0,0,0,0,0,89,94,0,0,93,100,100,0,100,90,91,92,0,100,100,93,1,100,0

l0,7=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,37,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,7=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,18,100,0,93,0,6,16,24,33,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,7=100,100,0,100,4,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,48,73,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,7=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,7=100,100,0,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,0,100,100,100,8,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,34,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,7=100,101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,79,50,100,98,0,100,59,0,0,0,0,0,0,0
l6,7=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,83,95,100,100,100,100,100,94,92,100,100,100,100,100,100,88,100,91,91,90,0,88,93,92,91,90,80,75,0,0,23,92,0
l7,7=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,7=100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,73,84,100,2
l9,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,39,100,100,100,100,100,99,100,94,96,6,0,98,0,32,0
l10,7=100,100,71,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,16,84,100,0,54,100,100,100,100,100,99,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,38,0,0,0,0,37,0,84,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,7=100,87,68,100,100,100,100,100,100,29,100,0,100,100,100,100,100,87,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,100,100,100,100,0,72,86,0,23,23,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,99
l13,7=100,5,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,98,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100
l14,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,69,100,100,101,100,100,100,100,99,100,100,100,100,99,0,100,100,100,1,100,0,0,41,0,0,0,0,0
l15,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,41,100,79,42,92,0,100,38,101,100,40,0,0,0,0,0,0,0
l16,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,92
l17,7=100,100,100,100,2,100,79,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,0,100,96,0,100,0,100,100,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,71,0,6,100,99,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,7=100,100,51,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,100,100,99,100,0,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,7=100,100,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,0,100,0,0,0,100,0,100,100,0,96,75,0,100,100,100,100,100,0,64,0,0,0,0,0,21,0,54,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,7=100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,92,100,100,100,91,100,0,0,0,12,89,13,99,0
l22,7=100,99,8,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,41,100,0,0,100,100,100,100,0,96,88,100,0,100,100,100,100,100,2,100,0,0,0,0,52,0,0,6,0,0,0,0,0,1,0,0
l23,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,99,100,100,100,93
l24,7=41,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,90,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,16,101,100,100,100,0,0,0,0,0,82,0,0
l25,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,43,55,100,99,0
l26,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,45,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,2,100,86,0,0,0,68,0,0,100,8,0,0,0,0,0,0,0
l27,7=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,83,88,0,97,100,100,46,0,81,0,0,0,0,0,0,0
l28,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,6,46,27,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,7=100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,89,80,100,100,87,100,100,100,100,100,98,92,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,55,0,0,90,94,0,98,47,0,0,0,0,0,0,0
l30,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,54,100,0,0,10,0,6,49,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,7=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,41,82
l32,7=100,0,75,0,0,0,87,100,100,0,0,0,100,100,100,5,100,100,0,0,0,13,0,100,100,100,25,100,0,0,4,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,72
l33,7=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,61,100,100,100,100,100,100,100,100,18,100,100,100,0,100,100,39,100,100,100,100,100,89,100,92,0,0,0,0,0
l34,7=100,0,100,0,0,100,100,100,100,3,98,100,100,100,100,95,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,96,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,0,4,100,0,0
l35,7=100,96,100,38,0,100,100,91,100,100,85,75,100,100,99,77,100,100,99,13,0,100,1,100,100,100,16,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99
l36,7=53,0,89,0,0,100,100,100,100,100,36,98,100,100,0,100,63,100,0,0,0,98,0,100,0,100,73,0,48,3,26,100,100,45,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,7=0,4,0,0,0,100,9,100,100,100,0,100,100,101,100,0,100,100,49,0,0,100,0,100,30,100,0,100,90,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,7=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,89,100,3,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,97,0,0,0,1,0,0
l39,7=100,0,100,0,0,100,100,100,100,100,32,100,100,100,100,0,100,100,65,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,7=2,0,0,0,0,0,100,100,100,64,0,35,99,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,13,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l41,7=100,100,100,100,70,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,41,100,5,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,7=0,0,0,0,0,67,100,0,100,27,0,13,100,100,0,6,100,100,0,0,0,0,0,95,0,100,44,78,0,83,0,100,100,50,100,100,100,100,0,100,100,101,0,100,100,64,100,100,100,61
l43,7=0,0,0,0,0,0,94,0,100,93,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,7=0,0,0,0,0,0,70,0,100,0,0,14,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,98,0,0,0,0,0,100,100,46,9,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,7=0,0,0,0,0,0,0,0,73,0,0,0,94,96,0,0,19,100,0,0,0,7,0,89,0,91,0,0,0,0,0,24,0,0,0,96,90,83,0,96,0,96,89,6,100,0,100,89,100,100
l46,7=0,0,0,0,0,0,0,0,94,95,0,0,100,94,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,99,0,0,2,1,0,100,100,2,20,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1
l47,7=0,0,0,0,0,0,5,0,59,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,33,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,64
l48,7=0,0,0,0,0,1,100,0,100,16,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,62,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,7=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,38,95,0,0,81,100,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,5,5,0,0,12,100,100,0,100,89,94,10,0,100,100,0,15,100,0

l0,8=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,92,0,100,100,10,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,8=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,84,0,0,99,79,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,8=100,100,0,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,1,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,8=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,84,100,0,50,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,8=100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,2,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,8=100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,60,100,1,0,100,95,0,0,0,0,0,72,0
l6,8=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,40,100,58,100,100,81,100,100,100,100,100,62,99,0,0,9,100,0
l7,8=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,14,0,0,0,0,90,0,0
l8,8=100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,98,100,100,100,100,93,100,100,100,79
l9,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,38,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,0,42,0
l10,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,99,100,0,50,0,100,100,100,100,2,17,100,100,100,100,100,100,0,0,100,48,18,88,0,84,92,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,99,0,100,12,100,99,0,90,0,0,0,0,0
l12,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,99
l13,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,92,79,100,52,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,95,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,75,0,89,0,0,0,0,0
l15,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,0,100,100,100,100,0,0,77,0,6,0,0,0
l16,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,0,100
l17,8=100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,44,100,100,100,96,100,100,0,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,0,81,0,0,59,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,8=100,100,28,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,0,100,0,0,88,100,0,100,100,0,79,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,96,100,28,97,0,100,0
l22,8=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,54,0,100,0,0,100,100,100,100,0,98,100,100,97,100,100,100,100,100,68,100,0,0,70,0,89,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,94
l24,8=85,100,100,100,0,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,88,100,100,100,100,38,0,0,0,0,88,0,0
l25,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,94,100,100,0
l26,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,0,100,0,10,100,99,0,0,0,0,0,0,0
l27,8=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,87,100,100,70,36,100,100,100,100,85,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,9,100,92,98,93,100,0,100,0,0,0,0,57,0,0,0
l29,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,0,100,100,57,25,50,99,95,0,100,0,6,100,99,0,0,0,53,0,0,0
l30,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,97,0,0,45,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,8=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,77,34
l32,8=100,80,77,99,0,0,84,100,100,0,0,27,100,100,100,100,100,100,3,0,0,99,88,100,100,100,98,100,0,68,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100
l33,8=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,100,100,0,100,100,11,100,100,100,100,100,5,100,36,0,98,0,0,0
l34,8=100,0,100,7,0,100,64,100,100,22,49,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,51,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,52,100,0,0
l35,8=93,88,100,90,0,100,100,100,100,100,31,0,100,100,100,100,100,100,100,80,0,100,0,100,100,100,0,97,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l36,8=95,0,100,0,0,100,100,100,100,100,93,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,89,100,0,100,100,86,87,99,93,100,100,32,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,8=0,0,0,2,0,91,89,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,96,100,1,100,98,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,8=100,94,100,99,0,100,100,100,100,100,52,0,100,100,100,100,100,100,100,8,0,100,67,100,100,100,100,100,52,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,26,0,0,55,0,0
l39,8=100,53,100,0,0,0,100,100,100,98,66,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,0,11,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,8=23,98,0,0,0,0,100,100,99,97,100,51,0,100,0,100,100,100,0,0,0,100,8,100,100,100,8,100,0,16,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l41,8=100,100,100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,43,100,0,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,98,100,100,100,100
l42,8=0,0,0,0,0,89,100,1,100,93,0,99,100,100,13,0,100,100,0,0,0,76,0,100,9,100,79,0,0,98,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,99
l43,8=0,0,0,0,0,0,78,0,100,95,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,92,0,100,0,100,0,5,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,21,100,100,100,0
l44,8=0,0,0,0,0,0,100,0,100,100,0,96,100,100,81,90,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,38,93,100,100,100,69,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,8=0,0,0,0,0,0,0,0,95,0,0,0,100,100,0,0,95,100,0,0,0,23,0,72,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,100,23,100,0,100,100,100,100
l46,8=0,0,0,0,0,0,0,0,100,95,0,0,0,100,0,6,100,100,0,0,0,99,0,100,0,94,0,0,6,37,0,100,100,96,44,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,8=0,0,0,0,0,0,18,86,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,90,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,81,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100
l48,8=0,0,0,0,0,64,100,0,100,2,0,0,100,100,0,0,0,100,0,0,0,99,0,100,0,100,0,0,0,0,0,59,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,8=0,0,0,0,0,0,0,0,85,0,0,0,96,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,45,100,0,0,94,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0

l0,9=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,76,66,0,100,100,12,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,9=100,0,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,14,0,0,73,26,68,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,9=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,58,100,48,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,99,99,0,100,96,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,9=100,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,0,28,0,0,95,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,9=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,25,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,101,0,0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,9=100,100,98,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,75,13,99,57,0,100,11,0,0,0,0,0,34,0
l6,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,81,100,100,0,100,100,100,100,98,47,100,0,0,4,100,0
l7,9=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,0,101,0,0,0,0,0,73,0,0
l8,9=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,97,100,98,97
l9,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,81,100,100,100,100,100,0,100,0,1,44,0,0,0,0,0
l10,9=100,100,95,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,4,100,100,94,0,100,100,100,100,100,0,0,100,96,100,100,100,0,100,0,100,0,0,49,0,0,0,69,56,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,9=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,75,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,0,100,100,10,100,0,100,31,0,0,0,0,0,0,0
l12,9=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98
l13,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,30,100,100,0,100,100,100,100,100,88,38,100,40,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,9=100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,97,100,100,0,100,100,100,100,97,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l15,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,22,100,100,0,100,100,100,100,0,0,41,0,0,0,0,0
l16,9=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,2,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,90,100,0,26
l17,9=100,0,100,72,0,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,86,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,9=100,100,68,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,96,99,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,92,0,0,42,0,1,6,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,9=100,100,16,95,100,100,100,100,0,100,100,100,100,37,0,100,0,0,80,100,0,100,100,0,6,100,0,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,99,93,0,63,0,65,0
l22,9=100,98,87,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,50,0,100,100,100,100,0,99,100,96,100,100,100,100,100,100,60,100,0,0,2,0,20,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,9=100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l24,9=0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,10,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,2,100,100,43,100,6,0,0,0,0,13,0,0
l25,9=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,26,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,3,100,100,0
l26,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,24,0,0,0,100,0,0,43,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,1,100,40,100,100,99,100,100,99,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,58,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,0,100,0,76,0,100,5,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,93,0,0,100,15,0,95,82,49,100,96,0,0,0,0,0,0,0
l30,9=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,9=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,100,100,29,0
l32,9=100,0,0,27,0,0,0,100,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,63,99
l33,9=0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,93,100,28,0,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,100,0,100,100,0,13,100,100,100,100,0,3,0,0,0,0,0,0
l34,9=0,0,100,0,0,4,0,79,100,0,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,91,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0
l35,9=97,37,100,92,0,100,100,100,100,100,62,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,90
l36,9=66,0,94,0,0,85,100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,76,100,0,86,6,100,100,55,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,9=0,0,0,0,0,12,0,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,4,100,0,100,19,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,9=100,0,100,79,0,92,100,100,100,100,0,19,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,99,100,0,91,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,0,38,0,0,0,0,0
l39,9=100,0,62,0,0,9,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,98,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,93,0,100,100,101,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,9=1,0,0,0,0,0,100,0,100,0,68,0,100,100,0,100,100,100,0,0,0,100,0,100,2,100,0,91,0,51,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,98
l41,9=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,14,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,46,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,9=0,0,0,0,0,0,96,0,100,0,0,48,100,100,0,0,100,100,0,0,0,22,0,97,0,100,0,0,0,99,0,100,100,82,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,9=0,0,0,0,0,0,35,0,100,32,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,94,0,100,0,100,0,0,0,0,0,21,100,100,100,100,100,100,3,100,100,101,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,9=0,0,0,0,0,0,100,0,100,96,0,10,100,100,0,100,100,100,0,0,0,73,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,92,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,9=0,0,0,0,0,0,0,0,24,0,0,0,100,100,0,0,41,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,83,100,100,0,100,0,100,99,0,100,0,100,100,100,100
l46,9=0,0,0,0,0,0,0,0,53,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,99,100,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,9=0,0,0,0,0,0,0,89,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,10,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,9
l48,9=0,0,0,0,0,35,100,0,99,0,0,0,100,100,0,0,96,100,0,0,0,28,0,100,0,100,0,0,0,0,0,73,98,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,9=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,34,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,0,0,0,100,100,0,100,50,100,57,0,100,100,0,0,100,0

l0,10=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,97,90,40,100,100,60,100,0,0,0,0,12,0,0,0
l1,10=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,77,0,0,2,27,73,92,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,10=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,80,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,73,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,10=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,100,10,73,0,90,54,84,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,10=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,3,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,10=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,56,70,0,91,100,0,100,7,0,0,0,0,68,0,0
l6,10=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,44,100,90,56,100,2,100,100,100,100,96,10,99,0,6,97,97,0
l7,10=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,13,100,0,0,0,0,0,100,0,0
l8,10=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,100,86,86
l9,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,67,96,7,0,0,0,0,0
l10,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,89,100,100,4,0,0,95,100,0,0,1,0,0,0,0,0
l11,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,62,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,99,100,0,100,2,0,0,0,0,0,0,0
l12,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,19,94
l13,10=100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,99,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l14,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,4,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,64,100,100,100,0,100,87,0,0,0,0,97,0,0
l15,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,77,100,100,2,100,100,99,100,32,0,94,0,0,0,0,0
l16,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,1,85,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l17,10=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,77,100,100,100,100,100,0,5,99,0,100,0,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l18,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,14,0,100,96,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,6,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,10=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,100,0,100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,99,0,0,100,81,12,40,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,10=100,100,0,98,100,100,100,100,94,100,100,100,100,95,0,100,97,0,99,100,0,100,100,79,40,100,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,1,0,0,0,0,31,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,10=100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,96,34,0,84,92,95,0
l22,10=100,100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,100,0,81,100,100,100,0,94,100,100,100,100,100,100,100,100,54,100,52,0,4,0,17,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0
l23,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,76,100,98,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l24,10=1,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,40,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,71,100,99,0,0,0,0,87,0,0
l25,10=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,79,0,95,100,0
l26,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,99,100,100,96,3,0,100,3,0,100,0,0,0,0,1,0,0,0
l27,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,13,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,76,100,0,100,2,94,0,100,6,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,98,85,100,29,0,99,100,98,100,100,0,0,0,2,0,0,0
l30,10=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,99,1,0,2,32,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,10=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,87,0
l32,10=100,0,0,92,0,0,81,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,19,0,0,100,61,100,100,100,93,86,63,100,1,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,19,100,100,100,100
l33,10=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,0,0,58,12,7,0
l34,10=100,69,100,18,0,100,97,100,100,100,91,100,100,100,100,92,100,100,0,0,0,101,36,100,100,100,99,100,0,74,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l35,10=92,0,100,79,1,63,72,100,100,100,96,0,100,100,100,100,100,100,100,89,0,100,0,100,100,100,87,100,99,100,89,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,99
l36,10=95,0,99,0,0,88,100,99,100,100,89,100,100,100,60,100,100,100,0,1,14,100,10,100,0,100,2,100,0,29,1,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,10=45,0,0,90,0,5,18,100,100,100,4,100,100,100,100,25,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,81,0,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,10=100,9,100,25,0,85,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,93,0,100,0,100,100,100,100,100,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,4,0,100,0,0,81,10,0
l39,10=100,51,83,76,0,97,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,81,0,100,0,100,100,100,1,100,100,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,10=71,97,0,0,0,0,100,19,100,0,100,0,100,100,0,100,100,100,0,15,0,100,0,99,78,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100
l41,10=100,89,100,100,82,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,10,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,10=0,0,0,0,0,4,100,0,100,12,0,0,100,100,53,12,100,100,0,0,0,0,3,100,88,100,0,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,6,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,10=0,0,0,0,0,0,29,0,100,96,0,5,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,47,100,100,100,0
l44,10=0,0,0,0,0,0,100,0,100,3,2,3,100,100,0,99,100,100,0,0,0,36,0,100,0,100,0,12,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,10=0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,96,91,0,0,92,100,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,13,0,0,92,100,100,0,100,0,91,96,37,100,0,100,91,100,100
l46,10=14,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,85,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,100,72,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97
l47,10=0,0,0,0,0,79,100,100,100,0,0,0,100,100,97,0,100,100,0,0,0,97,0,100,91,100,0,3,0,0,0,100,101,11,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3
l48,10=0,0,0,0,0,0,100,0,98,0,0,0,1,100,0,0,100,100,0,0,0,98,0,100,0,100,0,0,0,0,0,90,99,1,0,100,100,100,5,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,10=0,0,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,94,99,0,0,96,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,92,100,100,0,100,93,100,97,0,100,100,75,0,100,0

l0,11=0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,16,100,100,100,100,100,100,100,5,100,0,0,0,0,0,14,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,11=100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,100,0,100,100,100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,4,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,11=99,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,46,100,1,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,96,100,0,100,100,100,65,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,11=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,11=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,78,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,0,0,0,0,0,0,9,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,11=100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,11=100,100,92,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,95,100,100,100,100,100,83,100,10,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,90,89,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l7,11=100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,84,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,12,0,97,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l8,11=100,100,100,100,27,100,100,100,0,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,96,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,0,100,100,85,100,0,98,89,0,0,0,0,0
l9,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,93,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,96,0,95,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l10,11=100,100,91,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,2,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,72,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,11=100,100,9,94,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,21,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,94,0,0,14,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l12,11=88,100,100,100,96,100,99,100,100,100,0,98,0,100,100,100,100,100,100,96,95,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,76,100,100,89,0,93,0,1
l13,11=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,58,0,0,100,0,100,100,100,94,97,100,97,79,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l14,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,74,96,100,100,0,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,92,100,97,0,100,3,0,0,0,0,0,0,0
l15,11=100,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,94,100,0,100,100,97,100,100,100,100,1,100,100,0,100,100,100,100,100,0,46,0,0,6,0,23,0,0,10,0,0,0,0,0,0,0,0
l16,11=100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,15,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,49,100,100,0,91,100,54,0
l17,11=100,0,0,34,0,100,100,40,100,100,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,10
l18,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,92,27,100,0,101,0,93,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,11=100,100,1,100,100,100,100,100,100,81,100,100,100,97,0,100,0,73,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,72,0,0,0,0,6,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,11=100,100,0,0,100,100,100,100,0,84,100,100,96,0,0,100,7,0,0,100,0,100,100,18,0,100,0,100,100,100,90,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,94,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,87,13,93,49,100,85,83,88,0,0,0,0,0,42,5,0
l22,11=100,98,0,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,3,0,100,92,0,0,100,100,100,0,0,87,100,83,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,11=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0
l24,11=0,100,100,100,0,38,100,100,100,0,0,0,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,100,0,100,100,100,16,86,49,100,100,100,100,99,0,0,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,11=100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,11,92,100,100,94,100,94,90,94,0,0,53,81,0
l26,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,100,96,100,62,100,100,0,100,12,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,76,0,0,97,0,0,47,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,11=100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,2,49,100,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,0,74,0,0,79,1,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l28,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,46,100,100,100,0,100,100,100,0,3,0,0,0,0,0,45,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,11=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,100,0,26,100,100,100,100,100,86,100,100,100,100,0,100,100,0,0,0,1,0,0,0,95,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,11=100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,100,93,85,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,99,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,11=100,100,100,100,68,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,50,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,41,80,100,0,31,96,0,0
l32,11=31,0,0,0,0,0,0,93,100,0,0,0,100,100,100,5,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,0,0,17,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,97,100,51,10
l33,11=88,97,100,95,0,43,96,95,100,99,85,92,100,99,100,91,100,96,95,1,0,92,93,100,100,100,100,90,60,0,89,100,88,0,100,100,72,0,100,96,93,94,87,26,0,0,0,0,0,0
l34,11=0,0,100,0,0,88,0,100,100,0,0,15,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,58,0,0,0,100,100,100,0,100,91,0,100,100,100,100,72,100,45,0,0,100,0,0
l35,11=0,0,100,4,0,0,0,99,100,93,37,0,100,100,100,100,100,100,94,0,0,31,0,100,92,100,99,100,90,90,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,91,0,97,100,0,48
l36,11=0,0,0,0,0,0,99,0,100,0,0,16,100,94,0,92,100,100,0,0,0,81,0,100,0,0,0,67,0,0,0,100,99,0,0,100,0,100,0,100,89,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,11=0,0,0,0,0,0,0,98,40,88,0,0,100,100,25,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,11=26,0,100,0,0,11,100,100,100,100,0,79,100,100,100,100,100,100,100,1,0,100,0,100,100,100,100,100,0,10,0,100,100,100,100,100,76,87,0,100,100,100,0,0,83,0,0,0,0,0
l39,11=0,0,0,0,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,92,4,100,100,0,0,0,0,0,100,92,100,0,95,2,86,0,100,100,29,100,100,100,100,99,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,11=0,0,0,0,0,0,98,0,100,0,0,0,100,100,0,94,100,100,0,0,0,90,4,96,43,100,0,91,0,0,0,100,100,97,100,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,0,4
l41,11=0,0,1,0,0,0,96,100,100,100,0,97,100,100,99,34,100,100,95,0,0,91,0,100,0,100,0,94,15,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,98,100,0,0
l42,11=0,0,0,0,0,0,8,0,100,0,0,0,69,100,0,0,92,100,0,0,0,0,0,67,0,99,0,0,0,0,0,92,100,92,73,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,93
l43,11=0,0,0,0,0,0,0,0,100,58,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,11=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,99,98,0,0,0,100,100,0,100,100,100,93,100,0,100,100,100,100,101
l45,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,92,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,95,0,96,0,50,35,0,100,0,91,0,100,100
l46,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,79,95,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0
l47,11=0,0,0,0,0,0,9,69,93,0,0,0,97,100,0,0,100,100,0,0,0,43,0,100,0,92,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,58,100,0,100,0
l48,11=0,0,0,0,0,0,0,0,13,0,0,0,0,100,0,0,85,100,0,0,0,16,0,82,0,92,0,0,0,0,0,6,83,0,0,0,100,100,0,100,0,95,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,11=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,38,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,98,98,0,91,0,59,1,0,100,100,0,0,93,0

l0,12=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,15,71,81,89,99,100,97,98,0,0,0,0,29,0,0,0
l1,12=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,93,100,100,100,0,100,100,94,100,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,3,0,5,28,92,0,9,79,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,12=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,54,100,86,19,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,55,100,100,100,84,89,100,0,0,100,9,0,0,0,4,0,0,0
l3,12=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,58,96,0,70,92,100,82,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,12=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,39,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,100,100,100,100,0,22,0,0,0,0,0,0,0,90,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,12=100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,100,5,0,4,100,1,0,100,39,0,0,0,0,19,0,0
l6,12=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,82,100,0,100,100,91,100,100,96,100,98,0,92,0,68,90,0,0
l7,12=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,36,0,0,0,0,100,0,0
l8,12=100,100,100,100,95,100,100,100,0,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,93,88,100,96,100,100,100,100,100,86,100,100,100,81,100,100,100,100,84,100,94,91,100,91,100,99,61,83,94,79,37
l9,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,71,100,91,99,100,70,88,100,0,92,0,0,0,14,0,0
l10,12=100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,0,100,92,0,80,100,92,0,100,100,100,100,100,100,0,99,95,100,100,100,100,100,0,100,0,95,89,1,0,62,0,99,0,0,5,0,0,6,0,0
l11,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,98,100,100,101,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,0,100,70,88,100,100,90,100,54,100,0,21,74,0,0,0,0,0
l12,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,0,100,100,100,100,100,100,100,92,100,93,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,95,100,100,99,0,91,75,52
l13,12=101,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,69,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92
l14,12=100,100,100,100,43,100,100,100,100,100,87,99,100,100,0,100,100,100,100,94,85,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,100,100,100,84,100,93,73,15,0,0,87,0,0
l15,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,94,100,100,89,100,100,100,100,100,54,100,0,100,94,85,100,65,87,100,89,19,87,0,0,0,0,0
l16,12=100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,98,93,100,95,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,95,100,100,5,99,100,100,11
l17,12=100,0,68,100,0,100,100,100,100,100,5,100,100,100,100,100,100,0,77,94,0,100,0,100,86,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90
l18,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,79,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,93,100,63,100,0,98,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,100,90,0,96,0,5,0,0,63,95,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,12=100,100,52,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,99,100,100,0,100,100,0,100,100,100,0,100,38,100,100,100,0,100,0,94,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,90,100,95,85,97,56,100,88,92,91,71,0,90,0,75,84,92,0
l22,12=100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,28,100,0,64,52,0,0,0,98,98,5,0,0,0,0,0,0,0
l23,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,2
l24,12=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,87,100,87,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,17,10,0,0,0,0,0,0
l25,12=100,100,100,100,88,100,100,100,100,100,90,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,88,91,100,100,100,100,88,93,95,0,0,86,90,0
l26,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,34,100,93,100,100,100,0,100,100,100,100,100,24,100,0,100,3,0,100,93,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,86,100,90,100,98,0,100,99,90,100,0,0,86,0,0,34,0,0
l28,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,95,100,5,100,0,92,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,64,88,97,92,0,91,100,0,100,69,0,0,0,0,0,0,0
l30,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,81,65,0,0,1,84,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,12=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,81,94,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,92,100,96,0,83,93,85,64
l32,12=87,0,75,0,0,83,91,98,90,90,0,0,100,100,100,69,100,100,63,0,0,99,35,100,100,100,19,95,91,99,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,93,100,93,93
l33,12=100,98,100,100,20,89,100,100,100,96,93,94,100,100,100,100,100,100,100,84,81,100,95,100,100,100,100,100,93,55,96,100,91,0,100,100,93,90,100,95,94,100,93,86,0,0,1,0,0,0
l34,12=24,2,100,60,0,100,0,100,100,73,0,87,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,92,80,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,0,0,100,0,0
l35,12=83,0,90,93,0,39,94,93,100,100,92,99,100,100,100,95,100,100,91,16,0,96,75,100,95,100,100,98,90,96,61,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,94,100,100,15,100,100,0,100
l36,12=80,10,85,0,0,0,100,98,100,90,87,95,100,100,83,100,100,100,0,0,0,96,59,100,7,86,6,100,0,94,0,100,100,91,97,100,0,100,86,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100
l37,12=84,11,88,62,0,28,98,95,95,100,1,95,100,100,100,93,100,100,0,0,0,59,0,100,0,100,0,0,81,0,0,100,100,95,92,100,100,0,92,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100
l38,12=90,92,100,87,0,94,100,100,100,100,0,93,100,100,100,100,100,100,100,61,0,100,0,100,100,100,100,100,0,93,0,100,100,100,100,100,80,92,0,100,100,100,23,0,97,0,0,0,1,0
l39,12=93,0,0,89,1,13,96,98,99,59,65,100,100,100,100,87,100,100,0,89,0,88,0,100,98,100,90,97,91,95,82,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,12=86,0,0,71,0,1,100,96,100,92,3,74,100,100,80,99,100,100,0,0,0,99,92,100,99,100,0,100,0,0,0,100,100,96,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,3,100,100,2,86
l41,12=91,67,100,93,91,88,100,100,100,100,92,95,100,100,100,100,100,100,100,92,0,94,90,100,0,100,78,100,93,100,96,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,91,92,100,95,94
l42,12=0,0,4,0,0,48,83,18,100,0,0,0,100,100,95,94,97,100,0,0,0,61,0,100,1,100,0,0,0,56,0,94,100,100,87,100,100,100,15,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,12=0,0,0,0,0,0,0,1,100,100,0,45,100,100,70,24,100,100,0,0,0,0,0,100,29,100,0,0,0,0,0,100,100,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,12=0,0,0,0,0,0,94,0,100,0,0,79,100,100,5,93,100,100,0,0,0,95,0,100,0,100,0,93,0,0,0,96,100,0,92,90,100,100,94,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,12=0,0,0,0,0,0,0,0,70,0,0,0,92,95,0,0,10,93,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,6,100,100,0,95,10,93,92,0,100,0,89,1,100,100
l46,12=25,0,9,0,0,0,63,0,98,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,86,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,94,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96
l47,12=0,0,0,0,0,53,93,90,100,9,9,0,100,100,80,0,100,100,0,0,0,99,0,100,0,95,0,72,0,0,0,99,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,1,100,0,100,92
l48,12=0,0,0,0,0,0,0,0,84,0,0,0,74,100,0,0,100,100,0,0,0,93,0,95,0,100,0,0,0,0,0,82,93,0,0,0,100,100,5,100,3,94,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,12=0,0,0,0,0,0,0,0,38,0,0,0,43,84,0,0,18,85,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,80,90,0,0,88,100,100,0,100,79,86,85,0,100,100,84,82,93,0

l0,13=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,25,90,98,100,95,97,100,0,1,0,0,13,0,0,0
l1,13=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,72,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,13=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,69,100,93,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,100,100,100,0,96,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l3,13=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,69,99,0,76,100,100,92,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,13=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,13=100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,78,0,96,0,0,0,0,0,3,0,0
l6,13=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,100,0,0,98,0,0,0,0,0
l7,13=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,71,21,0,0,0,100,0,0
l8,13=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,100,0,0
l9,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,21,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,73,100,100,100,100,1,100,100,0,74,0,0,0,11,0,0
l10,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,98,99,100,100,1,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,6,100,85,4,94,100,0,100,0,0,0,0,0,1,0,0
l11,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,99,100,100,83,100,0,100,0,0,87,0,0,0,2,0
l12,13=100,83,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,100,21,0,0,97,0
l13,13=100,100,100,100,50,100,100,100,100,100,88,100,100,0,100,100,100,100,100,55,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,98
l14,13=100,100,100,100,10,100,100,100,100,100,65,100,100,100,0,100,100,100,100,100,18,100,7,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,57,100,100,100,99,100,100,91,0,0,0,42,0,0
l15,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,12,100,0,98,100,100,100,55,0,100,72,1,99,0,0,0,0,0
l16,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l17,13=100,9,98,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,91,85,0,100,0,100,95,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l18,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,24,100,0,100,0,0,100,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,99,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,79,100,0,25,0,0,26,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,13=100,100,0,0,100,100,100,100,100,61,100,100,100,72,70,100,91,0,100,100,0,100,100,100,0,100,91,100,100,100,0,100,0,93,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,13,100,99,100,95,100,63,99,0,100,99,100,0
l22,13=100,0,0,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,0,56,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,97,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,18,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l24,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,45,100,78,0,100,86,100,0,100,100,100,100,100,76,100,100,100,100,100,0,0,100,100,94,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,61,100,101,0
l26,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l27,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,0,98,0,0,76,0,0
l28,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,94,100,0,73,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,99,99,61,100,0,97,100,61,100,81,0,0,0,0,0,0,0
l30,13=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,4,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,100,96,0,0,0,87,100,0,100,44,0,0,0,0,0,0,0
l31,13=100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,91,100,98,19
l32,13=0,0,86,0,0,100,100,100,100,0,0,0,100,100,100,98,100,100,26,79,0,100,52,100,100,100,0,100,100,100,79,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,89,94
l33,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,100,0,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,68,0,0,12,0,0
l34,13=0,0,100,0,0,81,0,100,100,25,0,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,99,7,77,12,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,43,100,23,0,0,100,0,0
l35,13=0,0,100,55,0,0,100,100,100,100,48,91,100,101,100,100,100,100,100,0,0,98,0,100,100,100,100,100,100,5,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,3,100
l36,13=58,4,7,0,0,0,100,99,100,100,35,100,100,100,76,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,74,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,13=95,0,100,23,0,0,100,100,21,100,0,100,100,100,99,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,31,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,13=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,80,99,100,100,100,100,100,100,100,22,26,100,0,100,100,100,100,100,0,100,70,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,0,96,100,0,0,13,0,0
l39,13=97,0,15,100,35,93,100,100,0,58,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,13=100,0,0,95,0,0,100,100,100,100,0,7,100,100,100,86,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,0,73,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,39,100,100,18,74
l41,13=100,79,100,100,44,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100
l42,13=0,0,0,0,0,0,0,18,100,0,0,0,0,100,99,87,100,100,0,0,0,77,2,100,0,100,0,0,0,8,0,97,100,95,52,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100
l43,13=4,0,0,0,0,0,0,51,100,97,0,0,100,100,100,91,100,100,0,0,0,23,0,100,2,100,5,0,0,0,0,100,100,72,100,100,100,100,97,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,13=0,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,94,100,100,8,100,100,100,0,0,0,98,0,100,0,100,0,100,0,0,0,100,100,99,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,32,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,0,93,100,0,100,0,100,64,100,100
l46,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,100,100,0,0,0,89,0,100,0,0,0,0,0,0,0,49,64,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,13=0,0,0,0,0,0,72,100,100,39,0,0,0,100,79,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,84,0,0,0,100,101,79,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,79,100,0,100,100
l48,13=0,0,0,0,0,0,0,0,47,0,0,2,100,100,0,3,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,99,54,0,0,29,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,13=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,91,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,47,77,0,0,100,100,100,0,100,33,100,100,0,100,100,99,97,100,0

l0,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,0,0,98,90,100,85,62,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,14=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,68,100,100,100,100,66,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,79,0,100,42,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,14=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,30,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,77,100,100,100,0,100,100,100,0,100,72,0,0,0,0,0,0,0
l3,14=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,1,39,4,37,100,100,44,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,14=100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,101,97,99,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,3,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,14=100,100,95,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,100,97,0,98,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,14=100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,100,1,99,100,100,100,100,100,100,0,0,80,0,0,14,0,0
l7,14=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,42,100,100,100,100,100,85,38,0,0,0,100,0,0
l8,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,97,0
l9,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,31,100,99,100,100,100,100,100,100,100,0,99,0,0,0,53,0,0
l10,14=100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,0,100,100,97,14,100,100,0,100,100,100,101,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,2,80,44,11,92,100,0,95,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,4,100,0,87,100,77,0,100,0,100,1,35,97,0,0,0,6,0
l12,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,96,100,100,0
l13,14=100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,1,20,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0
l14,14=100,100,100,100,89,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,20,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,65,100,100,100,100,100,100,96,0,0,0,0,0,0
l15,14=100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,66,100,100,100,100,68,100,99,36,100,0,0,2,36,0
l16,14=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l17,14=100,2,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,87,0,0,100,0,100,98,100,100,100,2,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,70
l18,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,97,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,46,100,13,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l19,14=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,100,20,100,0,100,100,100,100,92,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,80,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,14=100,100,20,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,64,100,7,0,100,100,0,100,100,100,0,100,92,100,100,100,99,100,0,0,0,0,0,0,89,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,91,100,19,100,100,100,100,100,91,0,0,100,100,100,0
l22,14=100,50,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,98,100,100,100,101,100,100,100,100,6,100,0,0,0,0,0,0,0,100,68,0,0,0,0,0,0,0
l23,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,75,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l24,14=100,100,100,100,0,100,95,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,57,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,97,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l25,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,22,100,100,0
l26,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,96,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,0,100,3,0,100,100,0,100,0,72,0,0,0,0,0,0
l27,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,0,0,99,0,0,39,0,0
l28,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,73,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,75,63,7,100,0,100,0,0,0,0,0,0,5,0
l29,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,84,88,100,0,100,100,97,100,60,0,0,0,0,1,0,0
l30,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,98,100,55,0,0,0,37,39,0,100,65,0,0,0,0,0,0,0
l31,14=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,94,100,20,92
l32,14=0,0,58,0,0,100,100,100,100,17,0,1,100,100,100,100,100,100,0,86,0,100,0,100,100,100,0,100,92,100,86,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l33,14=100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,62,100,0,1,98,0,0
l34,14=0,0,100,3,0,0,22,100,100,98,16,0,100,100,100,0,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,100,100,55,42,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,63,0,0,100,0,0
l35,14=0,0,100,50,0,0,100,100,100,100,96,91,100,100,100,97,100,100,100,0,0,83,0,100,100,100,100,100,100,72,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,96,100
l36,14=98,66,0,9,0,0,100,78,100,100,66,100,100,100,96,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,4,100,46,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,14=100,0,100,70,0,0,100,100,100,100,57,82,100,100,100,100,100,100,74,0,0,14,0,100,0,100,0,0,31,0,0,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,14=100,99,100,100,0,100,100,100,100,100,50,0,100,100,100,100,100,100,100,0,27,100,0,100,100,100,100,100,0,99,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,92,95,0,0,1,0,0
l39,14=92,0,96,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,17,34,0,98,0,100,100,100,100,100,100,100,9,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,14=86,0,0,42,0,17,100,100,100,100,0,0,101,100,100,93,100,100,4,0,0,100,0,100,99,100,0,100,0,89,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,17,100,100,43,0
l41,14=100,0,100,100,0,99,100,100,101,100,85,100,100,100,100,100,100,100,100,95,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,77,100,100,101,100
l42,14=0,0,13,0,0,0,0,64,100,0,0,0,0,100,100,100,100,100,0,0,0,91,2,100,0,100,0,0,0,0,4,95,100,100,98,99,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,96
l43,14=0,0,0,0,0,0,0,0,100,26,0,0,99,100,53,0,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,60,100,100,100,100,0,100,0,100,100,101,0
l44,14=0,0,0,0,0,0,96,0,100,0,0,99,100,100,0,100,100,100,0,0,0,0,0,100,0,100,0,99,0,0,0,99,100,100,45,100,100,100,98,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,29,99,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,96,100,0,0,100,100,0,0,0,99,0,100,0,55,0,0,0,0,0,96,100,4,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,14=0,0,0,0,0,0,20,100,100,51,0,0,100,100,1,2,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,59,0,0,0,100,100,92,100,100,100,100,32,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,94
l48,14=0,0,0,0,0,0,0,0,79,0,0,0,99,100,0,5,100,100,0,0,0,100,0,98,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,51,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,14=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,60,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,28,0,0,0,100,100,100,0,100,0,100,85,0,100,100,100,76,100,0

l0,15=0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,61,0,82,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l1,15=100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,100,0,64,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l2,15=100,100,0,100,98,67,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,80,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0,100,100,100,0,100,13,0,0,0,0,0,0,0
l3,15=100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,53,0,3,1,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l4,15=100,100,92,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,94,95,100,100,0,54,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l5,15=100,100,31,100,100,0,101,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,93,100,100,100,101,100,100,100,100,100,0,0,0,66,100,100,9,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l6,15=100,100,98,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,99,53,100,100,100,100,101,100,100,0,0,0,0,0,10,0,0
l7,15=100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,20,42,0,0,0,99,0,0
l8,15=100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,88,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,100,88,0
l9,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,82,100,100,5,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,100,100,100,100,100,101,0,100,0,0,0,98,0,0
l10,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,96,57,0,100,100,0,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,100,100,0,0,3,0,0,27,29,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l11,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,61,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,98,0,2,51,0,15,3,0,100,0,0,90,0,0,0,0,0
l12,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,99,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,99,0
l13,15=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,61,100,100,0,100,100,100,99,100,0,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0
l14,15=100,100,100,100,97,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,97,100,1,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,9,98,100,100,100,100,100,42,0,0,0,0,0,0
l15,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,32,0,100,100,100,100,100,100,99,4,100,0,0,9,87,0
l16,15=0,100,100,100,97,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,34,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0
l17,15=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,98,100,100,100,0,73,0,0,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98
l18,15=100,100,100,100,27,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,83,0,100,95,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,0,16,100,98,0,100,1,0,0,0,0,0,0,0
l19,15=100,100,99,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,0,100,100,14,0,100,0,100,100,100,100,35,100,100,100,100,100,100,100,29,100,0,0,0,0,0,0,0,87,0,0,0,0,0,0,0,0
l20,15=100,100,98,46,100,100,100,100,100,84,100,100,100,0,100,100,96,0,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,0,0,0,23,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0
l21,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,48,100,100,100,28,97,0,100,100,100,0
l22,15=100,99,0,100,100,100,100,99,100,100,100,100,100,100,1,100,100,0,0,100,100,100,0,45,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l23,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,29,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,101,100,99,0
l24,15=100,100,100,100,0,98,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,0,79,100,100,100,100,100,100,0,0,100,100,69,100,14,0,0,0,0,0,0,0
l25,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,85,100,0
l26,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,59,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,5,100,0,100,0,0,100,100,0,100,0,15,0,0,0,0,0,0
l27,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,99,100,96,100,100,0,99,100,100,100,0,0,96,0,0,0,0,0
l28,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,13,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,33,100,100,100,53,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l29,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,47,100,100,100,100,0,100,100,95,100,0,33,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l30,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,101,100,100,100,100,100,100,100,0,100,28,100,76,0,0,0,35,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0
l31,15=100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,86,100,100,0,85,100,0,88
l32,15=0,0,0,0,0,100,9,100,100,100,0,8,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,25,99,15,96,0,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,0,0
l33,15=100,100,100,101,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,98,100,0,0,0,0,0
l34,15=0,0,100,59,0,0,60,100,100,89,1,0,100,100,100,55,100,100,0,0,0,100,0,100,100,100,0,98,100,0,38,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,0
l35,15=0,0,0,0,0,0,100,100,100,100,10,89,100,100,100,0,100,100,100,0,0,100,0,100,100,101,100,100,100,95,0,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,16,100,100,0,100,100,96,100
l36,15=97,96,0,8,0,0,100,0,100,100,0,98,100,100,8,100,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,33,100,78,0,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l37,15=2,0,100,4,0,89,100,100,100,100,51,5,100,100,98,100,100,100,59,0,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,0,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l38,15=98,37,100,100,0,100,100,100,100,100,19,76,100,100,100,100,100,100,100,0,0,100,0,100,100,100,100,100,2,0,1,100,100,100,100,100,100,99,0,100,100,100,0,88,93,0,0,92,0,0
l39,15=100,0,88,100,0,100,100,100,100,100,100,12,100,100,100,100,100,100,98,0,0,0,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100
l40,15=1,0,0,0,0,23,100,100,100,100,0,0,100,100,100,100,100,100,0,0,0,100,0,100,85,100,1,100,0,1,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,7,100,100,65,0
l41,15=100,0,100,100,0,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,100,78,0,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,101,19,100,100,100,100
l42,15=0,0,3,0,0,0,0,59,100,0,0,0,100,100,100,99,100,100,9,0,0,97,0,100,31,100,0,0,0,0,0,91,100,100,100,3,100,100,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,89
l43,15=3,0,0,0,0,0,0,99,100,100,0,0,100,100,93,81,100,100,0,0,0,38,0,100,0,100,99,19,0,0,0,100,100,99,100,100,100,100,100,100,100,100,100,0,100,0,100,100,100,0
l44,15=0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,98,100,100,0,100,100,100,0,0,0,50,0,100,0,100,0,92,0,0,0,100,100,100,0,100,100,100,95,100,100,100,100,100,0,100,100,100,100,100
l45,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,0,0,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,100,100,0,100,11,6,100,0,100,0,100,100,100,100
l46,15=0,0,0,0,0,0,0,0,98,0,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,86,100,0,0,100,100,100,0,100,100,100,100,100,100,100,0,100,100,100
l47,15=0,0,0,0,0,0,0,88,100,30,0,0,100,100,0,0,100,100,0,0,0,100,0,100,0,53,0,0,0,0,0,100,100,0,100,100,100,100,56,100,100,100,100,101,100,100,100,0,100,84
l48,15=0,0,0,0,0,0,0,0,94,0,0,0,100,100,0,97,100,100,0,0,0,100,0,100,0,100,0,0,0,0,0,0,0,0,0,93,100,100,0,100,76,100,100,100,100,100,100,100,0,100
l49,15=0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,86,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,14,0,0,0,33,100,100,0,100,0,100,15,0,100,100,100,58,100,0

